{"SurveyEntry":{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","SurveyName":"Pension Web A -Lab","SurveyDescription":null,"SurveyOwnerID":"UR_1erTTMDpTTVduzb","SurveyBrandID":"usach","DivisionID":null,"SurveyLanguage":"ES-ES","SurveyActiveResponseSet":"RS_8jLgI2YSPa2ezuC","SurveyStatus":"Active","SurveyStartDate":"0000-00-00 00:00:00","SurveyExpirationDate":"0000-00-00 00:00:00","SurveyCreationDate":"2022-08-09 10:53:05","CreatorID":"UR_1erTTMDpTTVduzb","LastModified":"2023-12-03 12:56:34","LastAccessed":"0000-00-00 00:00:00","LastActivated":"2022-08-09 10:54:19","Deleted":null},"SurveyElements":[{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"BL","PrimaryAttribute":"Survey Blocks","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"1":{"Type":"Trash","Description":"Preguntas desechadas o no utilizadas","ID":"BL_0UL0tOqrJvlGTOd","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID426"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID337"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID349"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID350"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID351"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID379"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID380"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID383"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID334"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID345"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID346"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID347"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID480"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID377"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID382"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID326"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID341"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID342"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID343"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID372"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID373"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID374"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID475"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID385"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID387"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID388"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID389"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID390"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID391"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID392"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID393"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID394"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID395"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID396"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID397"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID398"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID399"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID400"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID401"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID402"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID403"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID404"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID405"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID406"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID407"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID408"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID409"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID410"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID411"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID412"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID413"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID414"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID415"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID416"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID417"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID418"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID419"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID420"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID421"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID422"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID477"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID336"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID338"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID339"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID340"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID440"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID476"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID430"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID467"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID468"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID469"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID470"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID471"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID472"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID473"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID365"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID366"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID367"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID368"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID427"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID355"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID358"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID356"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID360"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID362"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID363"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID364"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID460"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID461"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID462"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID463"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID464"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID465"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID466"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID425"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID152"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID154"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID155"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID156"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID160"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID291"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID72"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID78"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID79"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID80"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID81"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID82"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID83"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID84"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID86"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID87"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID290"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID294"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID295"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID293"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID259"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID262"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID265"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID67"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID66"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID292"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID296"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID88"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID89"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID90"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID258"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID274"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID261"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID266"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID268"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID271"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID20"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID19"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID16"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID17"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID14"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID15"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID22"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID24"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID23"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID25"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID33"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID38"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID40"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID51"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID52"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID253"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID254"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID255"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID239"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID240"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID241"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID242"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID243"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID244"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID245"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID246"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID247"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID250"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID248"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID251"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID249"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID252"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID163"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID164"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID165"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID166"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID167"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID168"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID169"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID170"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID171"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID172"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID173"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID174"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID175"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID176"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID177"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID178"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID179"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID180"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID181"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID182"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID183"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID184"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID185"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID186"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID187"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID188"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID189"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID190"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID191"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID192"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID193"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID194"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID195"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID196"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID197"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID198"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID257"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID1"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID3"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID5"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID75"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID133"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID134"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID135"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID4"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID6"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID8"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID12"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID11"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID9"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID21"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID210"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID26"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID27"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID28"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID29"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID30"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID31"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID32"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID34"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID35"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID36"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID37"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID39"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID41"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID42"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID43"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID44"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID45"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID46"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID47"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID48"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID49"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID50"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID212"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID200"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID201"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID202"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID203"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID204"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID205"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID206"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID207"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID208"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID209"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID256"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID267"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID60"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID61"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID272"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID131"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID146"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID223"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID213"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID269"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID56"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID58"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID59"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID63"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID64"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID65"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID260"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID264"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID69"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID70"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID71"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID53"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID68"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID74"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID77"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID92"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID93"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID95"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID96"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID97"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID98"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID99"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID100"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID102"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID105"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID108"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID110"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID111"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID112"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID115"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID114"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID117"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID118"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID119"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID121"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID122"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID123"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID124"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID126"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID127"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID128"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID138"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID140"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID141"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID143"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID144"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID147"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID145"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID142"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID148"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID149"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID150"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID151"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID158"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID159"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID161"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID162"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID216"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID221"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID226"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID225"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID228"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID227"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID224"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID238"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID220"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID10"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID273"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID2"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID7"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID215"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID13"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID219"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID229"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID91"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID136"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID236"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID235"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID234"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID237"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID233"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID232"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID231"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID62"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID55"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID199"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID214"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID101"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID217"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID218"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID94"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID106"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID109"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID107"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID113"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID116"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID120"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID125"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID130"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID132"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID129"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID104"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID157"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID285"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID283"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID284"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID287"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID288"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID286"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID76"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID310"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID309"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID308"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID307"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID306"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID305"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID304"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID303"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID302"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID301"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID299"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID312"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID300"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID314"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID275"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID313"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID316"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID315"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID317"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID321"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID318"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID319"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID320"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID324"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID323"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID277"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID230"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID270"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID73"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID54"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID297"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID298"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID311"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID211"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID137"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID139"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID153"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID332"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID331"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID330"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID328"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID329"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID327"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID333"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID335"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID359"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID370"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID369"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID381"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID276"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID57"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID263"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID85"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID371"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID375"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID378"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID435"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID433"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID434"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID348"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID344"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID352"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID438"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID354"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID441"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID424"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID325"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID282"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID361"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID357"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID474"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID459"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID386"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID423"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID479"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID478"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID376"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID18"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID484"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID482"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID491"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID492"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID452"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID454"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID456"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID458"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID443"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID446"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID448"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID450"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID481"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID279"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID498"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID442"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID511"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID508"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID509"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID513"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID512"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID515"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID490"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID289"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID384"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID516"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID322"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID518"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID521"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID522"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID527"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Collapsed"}},"10":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Income","ID":"BL_efeTnHXmmv7QCbP","BlockElements":[{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID103"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"24":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Consentimiento","ID":"BL_0lF0j7bWiVqwxXn","Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"},"BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID517"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID526"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID278","SkipLogic":[{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID278\/SelectableChoice\/2","Condition":"Selected","Description":"Condition: <strong title=\"No\">No<\/strong> <strong>Is Selected<\/strong>. Skip To: <strong>End of Survey<\/strong>.","Locator":"q:\/\/QID278\/SelectableChoice\/2","QuestionID":"QID278","SkipLogicID":1,"SkipToDescription":"<strong><span style=\"font-s... <strong>No<\/strong>  <strong>Is Selected<\/strong>","SkipToDestination":"ENDOFSURVEY"}]},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID519"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID520","SkipLogic":[{"SkipLogicID":3,"ChoiceLocator":"q:\/\/QID520\/SelectableChoice\/2","Condition":"Selected","SkipToDestination":"ENDOFSURVEY","Locator":"q:\/\/QID520\/SelectableChoice\/2","SkipToDescription":"<strong><span style=\"font-s... <strong>No, no acepto<\/strong>  <strong>Is Selected<\/strong>","Description":"Condition: <strong title=\"No, no acepto\">No, no acepto<\/strong> <strong>Is Selected<\/strong>. Skip To: <strong>End of Survey<\/strong>.","QuestionID":"QID520"}]}]},"25":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Demo basico","ID":"BL_8IIsx3dKxrUv3H7","Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"},"BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID506"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID280"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID483","SkipLogic":[{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID483\/SelectableChoice\/4","Condition":"Selected","Description":"Condition: <strong title=\"S&iacute;\">S&iacute;<\/strong> <strong>Is Selected<\/strong>. Skip To: <strong>End of Survey<\/strong>.","Locator":"q:\/\/QID483\/SelectableChoice\/4","QuestionID":"QID483","SkipLogicID":3,"SkipToDescription":"<div style=\"margin-bottom: ... <strong>S&iacute;<\/strong>  <strong>Is Selected<\/strong>","SkipToDestination":"ENDOFSURVEY"}]},{"Type":"Question","QuestionID":"QID281"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID222"}]},"32":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Cotizaciones","ID":"BL_8dMNswZfcI7BaiF","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID353"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID436"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID437"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID439"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"41":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Baseline-publico","ID":"BL_eQYgFQfkU2oREfY","Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"},"BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID444"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID502"}]},"42":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Treatment1-2","ID":"BL_5alYaPrrGdiWODI","Options":{"BlockLocking":false,"RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"},"BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID445"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID503"}]},"43":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Treatment2-2","ID":"BL_9NqioWp630f0Y62","Options":{"BlockLocking":false,"RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"},"BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID447"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID504"}]},"44":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Treatment3-2","ID":"BL_9KzEzJ1GCncxdLE","Options":{"BlockLocking":false,"RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"},"BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID449"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID505"}]},"45":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Baseline-1","ID":"BL_2rSGRUdhcnAyCQm","Options":{"BlockLocking":false,"RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"},"BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID451"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID523"}]},"46":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Treatment1-1","ID":"BL_0P06oYu0kNGnpNc","Options":{"BlockLocking":false,"RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"},"BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID453"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID499"}]},"47":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Treatment2-1","ID":"BL_0Cxu5qIbAxQ4wgS","Options":{"BlockLocking":false,"RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"},"BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID455"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID500"}]},"48":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Treatment3-1","ID":"BL_8wvNH4S3gsp2rSm","Options":{"BlockLocking":false,"RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"},"BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID457"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID501"}]},"49":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Household","ID":"BL_4HfmPKlIUqlfQfc","Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"},"BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID485"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID497"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID431"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID432"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID428"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID429"}]},"50":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Perfil 4","ID":"BL_25l9zpbG7Nz2i8u","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID486"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"51":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Perfil 3","ID":"BL_2aSZumgBGlQTBzw","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID487"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"52":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Perfil 2","ID":"BL_bOb9hOI5TgyLIz4","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID488"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"53":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Perfil 1","ID":"BL_0werAQ74TySDrkG","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID489"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"54":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Perfil 5","ID":"BL_0GJTnpb7c2yO1WS","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID493"}],"Options":{"BlockLocking":false,"RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"55":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Perfil 6","ID":"BL_00aIsBvBrlRV97o","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID494"}],"Options":{"BlockLocking":false,"RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"56":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Perfil 7","ID":"BL_3HJCan9GDt9JCtM","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID495"}],"Options":{"BlockLocking":false,"RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"57":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Perfil 8","ID":"BL_dpxGzTK8k36Mw0m","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID496"}],"Options":{"BlockLocking":false,"RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"58":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"PerfilCurious","ID":"BL_6Gd3yFo7cDP4Jfg","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID507"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"59":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Instrucciones_Jovenes","ID":"BL_bQrdzkxVTmqnlyu","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID510"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"60":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Instrucciones_AdultosM","ID":"BL_9BQYmu85NcqTanQ","Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"},"BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID514"}]},"61":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Infografia_Privados","ID":"BL_blQTXhB4LHzQUdM","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID524"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Collapsed"}},"62":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Infografia_Publicos","ID":"BL_7OJLs6A7BblJIhg","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID525"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"FL","PrimaryAttribute":"Survey Flow","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Type":"Root","FlowID":"FL_1","Flow":[{"Type":"EmbeddedData","FlowID":"FL_320","EmbeddedData":[{"Description":"sesion","Type":"Custom","Field":"sesion","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"lab"},{"Description":"time_consent","Type":"Recipient","Field":"time_consent","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"time_cotizacion","Type":"Recipient","Field":"time_cotizacion","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"time_baseline_1","Type":"Recipient","Field":"time_baseline_1","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"time_t1_1","Type":"Recipient","Field":"time_t1_1","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"time_t2_1","Type":"Recipient","Field":"time_t2_1","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"time_t3_1","Type":"Recipient","Field":"time_t3_1","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"time_baseline_p","Type":"Recipient","Field":"time_baseline_p","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"time_t1_2","Type":"Recipient","Field":"time_t1_2","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"time_t2_2","Type":"Recipient","Field":"time_t2_2","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"time_t3_2","Type":"Recipient","Field":"time_t3_2","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"time_consent_welcome","Type":"Recipient","Field":"time_consent_welcome","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"UserAge","Type":"Recipient","Field":"UserAge","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"source","Type":"Recipient","Field":"source","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"perfil","Type":"Custom","Field":"perfil","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"0"},{"Description":"PC","Type":"Recipient","Field":"PC","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false}]},{"Type":"Standard","ID":"BL_0lF0j7bWiVqwxXn","FlowID":"FL_36","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_8IIsx3dKxrUv3H7","FlowID":"FL_37","Autofill":[]},{"Type":"EmbeddedData","FlowID":"FL_200","EmbeddedData":[{"Description":"UserAge","Type":"Custom","Field":"UserAge","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"$e{2022-q:\/\/QID281\/ChoiceGroup\/SelectedChoices}"}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_331","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"UserAge","Operator":"LessThan","RightOperand":"18","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">UserAge<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Less Than<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 18 <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EndSurvey","FlowID":"FL_332","EndingType":"Advanced","Options":{"Advanced":"true","SurveyTermination":"DisplayMessage","EOSMessageLibrary":"UR_2bZbA5C0Jw2Y2mW","EOSMessage":"MS_abIo9QFxWWFsUbI"}}]},{"Type":"EmbeddedData","FlowID":"FL_38","EmbeddedData":[{"Description":"survey","Type":"Custom","Field":"survey","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"OE_USACH_DL_01"},{"Description":"show-up","Type":"Custom","Field":"show-up","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"6500"},{"Description":"UID","Type":"Recipient","Field":"UID","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"useridn","Type":"Custom","Field":"useridn","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"${rand:\/\/int\/1:10000}"},{"Description":"website","Type":"Recipient","Field":"website","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_127","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID280","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID280\/SelectableChoice\/1","Operator":"NotSelected","QuestionIDFromLocator":"QID280","LeftOperand":"q:\/\/QID280\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfMe identifico como ...? (Por motivos de implementaci\u00f3n de la encuesta le presentamos dos opcione...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">&lt;span style=\"font-size:19px;\"&gt;Hombre&lt;\/span&gt;<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Not Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EmbeddedData","FlowID":"FL_134","EmbeddedData":[{"Description":"name1","Type":"Custom","Field":"name1","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"Paulina"},{"Description":"name2","Type":"Custom","Field":"name2","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"Ximena"},{"Description":"name3","Type":"Custom","Field":"name3","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"Daniela"},{"Description":"name4","Type":"Custom","Field":"name4","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"Mariana"},{"Description":"Pn1","Type":"Custom","Field":"Pn1","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"Ella"},{"Description":"pn1","Type":"Custom","Field":"pn1","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"ella"},{"Description":"name5","Type":"Custom","Field":"name5","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"Isabel"},{"Description":"name6","Type":"Custom","Field":"name6","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"Catalina"},{"Description":"name7","Type":"Custom","Field":"name7","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"Josefa"},{"Description":"name8","Type":"Custom","Field":"name8","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"Gabriela"},{"Description":"verb1","Type":"Custom","Field":"verb1","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"cansada"},{"Description":"verb2","Type":"Custom","Field":"verb2","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"delicada"},{"Description":"verb3","Type":"Custom","Field":"verb3","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"contenta"},{"Description":"noun1","Type":"Custom","Field":"noun1","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"beneficiario"},{"Description":"due\u00f1o","Type":"Custom","Field":"due\u00f1o","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"due\u00f1a"},{"Description":"contratado","Type":"Custom","Field":"contratado","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"contratada"},{"Description":"un","Type":"Custom","Field":"un","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"una"},{"Description":"herido","Type":"Custom","Field":"herido","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"herida"},{"Description":"tetra","Type":"Custom","Field":"tetra","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"tetrapl\u00e9jica"},{"Description":"lo","Type":"Custom","Field":"lo","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"la"},{"Description":"solo","Type":"Custom","Field":"solo","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"sola"},{"Description":"ciego","Type":"Custom","Field":"ciego","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"ciega"},{"Description":"mismo","Type":"Custom","Field":"mismo","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"misma"},{"Description":"declarado","Type":"Custom","Field":"declarado","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"declarada"},{"Description":"el","Type":"Custom","Field":"el","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"ella"},{"Description":"hn1","Type":"Custom","Field":"hn1","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"esposo"}]}]},{"Type":"Block","ID":"BL_6Gd3yFo7cDP4Jfg","FlowID":"FL_199","Autofill":[]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_124","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID280","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID280\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID280","LeftOperand":"q:\/\/QID280\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfMe identifico como ...? (Por motivos de implementaci\u00f3n de la encuesta le presentamos dos opcione...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">&lt;span style=\"font-size:19px;\"&gt;Hombre&lt;\/span&gt;<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EmbeddedData","FlowID":"FL_133","EmbeddedData":[{"Description":"name1","Type":"Custom","Field":"name1","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"Francisco"},{"Description":"name2","Type":"Custom","Field":"name2","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"Mauricio"},{"Description":"name3","Type":"Custom","Field":"name3","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"Pedro"},{"Description":"name4","Type":"Custom","Field":"name4","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"Carlos"},{"Description":"Pn1","Type":"Custom","Field":"Pn1","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"El"},{"Description":"pn1","Type":"Custom","Field":"pn1","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"el"},{"Description":"name5","Type":"Custom","Field":"name5","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"Santiago"},{"Description":"name6","Type":"Custom","Field":"name6","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"Juan"},{"Description":"name7","Type":"Custom","Field":"name7","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"Luciano"},{"Description":"name8","Type":"Custom","Field":"name8","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"Gabriel"},{"Description":"verb3","Type":"Custom","Field":"verb3","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"contento"},{"Description":"verb2","Type":"Custom","Field":"verb2","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"delicado"},{"Description":"verb1","Type":"Custom","Field":"verb1","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"cansado"},{"Description":"noun","Type":"Custom","Field":"noun","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"beneficiaria"},{"Description":"due\u00f1a","Type":"Custom","Field":"due\u00f1a","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"due\u00f1o"},{"Description":"contratada","Type":"Custom","Field":"contratada","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"contratado"},{"Description":"una","Type":"Custom","Field":"una","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"un"},{"Description":"tetra","Type":"Custom","Field":"tetra","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"tetrapl\u00e9jico"},{"Description":"herida","Type":"Custom","Field":"herida","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"herido"},{"Description":"la","Type":"Custom","Field":"la","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"lo"},{"Description":"sola","Type":"Custom","Field":"sola","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"solo"},{"Description":"ciega","Type":"Custom","Field":"ciega","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"ciego"},{"Description":"misma","Type":"Custom","Field":"misma","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"mismo"},{"Description":"declarada","Type":"Custom","Field":"declarada","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"declarado"},{"Description":"ella","Type":"Custom","Field":"ella","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"\u00e9l"},{"Description":"hn1","Type":"Custom","Field":"hn1","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"esposa"}]}]},{"Type":"Standard","ID":"BL_efeTnHXmmv7QCbP","FlowID":"FL_11","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_4HfmPKlIUqlfQfc","FlowID":"FL_130","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_8dMNswZfcI7BaiF","FlowID":"FL_51","Autofill":[]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_243","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"UserAge","Operator":"LessThan","RightOperand":"50","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">UserAge<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Less Than<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 50 <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"Standard","ID":"BL_bQrdzkxVTmqnlyu","FlowID":"FL_201","Autofill":[]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_247","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID280","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID280\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID280","LeftOperand":"q:\/\/QID280\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfMe identifico como ...? (Por motivos de implementaci\u00f3n de la encuesta le presentamos dos opcione...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">&lt;span style=\"font-size:19px;\"&gt;Hombre&lt;\/span&gt;<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"BlockRandomizer","FlowID":"FL_144","SubSet":1,"EvenPresentation":true,"Flow":[{"Type":"Branch","FlowID":"FL_167","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID278","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID278\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID278","LeftOperand":"q:\/\/QID278\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Por favor, confirme que ha le\u00eddo y entendido las reglas indicadas arriba.&nbsp;<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">&lt;span style=\"font-size:19px;\"&gt;S&amp;iacute;, he le&amp;iacute;do y entendido las reglas. Chile, 2022&lt;\/span&gt;<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"BlockRandomizer","FlowID":"FL_135","SubSet":1,"EvenPresentation":true,"Flow":[{"Type":"Block","ID":"BL_25l9zpbG7Nz2i8u","FlowID":"FL_136","Autofill":[]},{"Type":"Block","ID":"BL_2aSZumgBGlQTBzw","FlowID":"FL_137","Autofill":[]},{"Type":"Block","ID":"BL_bOb9hOI5TgyLIz4","FlowID":"FL_138","Autofill":[]},{"Type":"Block","ID":"BL_0werAQ74TySDrkG","FlowID":"FL_139","Autofill":[]}]},{"Type":"Standard","ID":"BL_blQTXhB4LHzQUdM","FlowID":"FL_328","Autofill":[]},{"Type":"BlockRandomizer","FlowID":"FL_169","SubSet":1,"EvenPresentation":true,"Flow":[{"Type":"Block","ID":"BL_2rSGRUdhcnAyCQm","FlowID":"FL_115","Autofill":[]},{"Type":"Block","ID":"BL_0P06oYu0kNGnpNc","FlowID":"FL_116","Autofill":[]},{"Type":"Block","ID":"BL_0Cxu5qIbAxQ4wgS","FlowID":"FL_117","Autofill":[]},{"Type":"Block","ID":"BL_8wvNH4S3gsp2rSm","FlowID":"FL_118","Autofill":[]}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_183","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"website","Operator":"EqualTo","RightOperand":"4","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">website<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 4 <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EndSurvey","FlowID":"FL_184","EndingType":"Advanced","Options":{"Advanced":"true","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/pensiones-4.com?UID=${e:\/\/Field\/UID}"}}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_185","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"website","Operator":"EqualTo","RightOperand":"5","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">website<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 5 <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EndSurvey","FlowID":"FL_186","EndingType":"Advanced","Options":{"Advanced":"true","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/pensiones-5.com?UID=${e:\/\/Field\/UID}"}}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_187","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"website","Operator":"EqualTo","RightOperand":"6","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">website<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 6 <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EndSurvey","FlowID":"FL_188","EndingType":"Advanced","Options":{"Advanced":"true","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/pensiones-6.com?UID=${e:\/\/Field\/UID}"}}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_181","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"website","Operator":"EqualTo","RightOperand":"7","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">website<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 7 <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EndSurvey","FlowID":"FL_182","EndingType":"Advanced","Options":{"Advanced":"true","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/pensiones-7.com?UID=${e:\/\/Field\/UID}"}}]}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_170","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID278","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID278\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID278","LeftOperand":"q:\/\/QID278\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Por favor, confirme que ha le\u00eddo y entendido las reglas indicadas arriba.&nbsp;<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">&lt;span style=\"font-size:19px;\"&gt;S&amp;iacute;, he le&amp;iacute;do y entendido las reglas. Chile, 2022&lt;\/span&gt;<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"BlockRandomizer","FlowID":"FL_145","SubSet":1,"EvenPresentation":true,"Flow":[{"Type":"Standard","ID":"BL_0GJTnpb7c2yO1WS","FlowID":"FL_153","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_00aIsBvBrlRV97o","FlowID":"FL_154","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_3HJCan9GDt9JCtM","FlowID":"FL_156","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_dpxGzTK8k36Mw0m","FlowID":"FL_157","Autofill":[]}]},{"Type":"Standard","ID":"BL_7OJLs6A7BblJIhg","FlowID":"FL_329","Autofill":[]},{"Type":"BlockRandomizer","FlowID":"FL_74","SubSet":1,"EvenPresentation":true,"Flow":[{"Type":"Standard","ID":"BL_eQYgFQfkU2oREfY","FlowID":"FL_69","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_5alYaPrrGdiWODI","FlowID":"FL_70","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_9NqioWp630f0Y62","FlowID":"FL_71","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_9KzEzJ1GCncxdLE","FlowID":"FL_72","Autofill":[]}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_189","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"website","Operator":"EqualTo","RightOperand":"8","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">website<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 8 <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EndSurvey","FlowID":"FL_190","EndingType":"Advanced","Options":{"Advanced":"true","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/pensiones-8.com?UID=${e:\/\/Field\/UID}"}}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_191","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"website","Operator":"EqualTo","RightOperand":"1","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">website<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 1 <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EndSurvey","FlowID":"FL_192","EndingType":"Advanced","Options":{"Advanced":"true","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/pensiones-1.com?UID=${e:\/\/Field\/UID}"}}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_193","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"website","Operator":"EqualTo","RightOperand":"2","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">website<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 2 <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EndSurvey","FlowID":"FL_194","EndingType":"Advanced","Options":{"Advanced":"true","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/pensiones-2.com?UID=${e:\/\/Field\/UID}"}}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_195","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"website","Operator":"EqualTo","RightOperand":"3","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">website<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 3 <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EndSurvey","FlowID":"FL_196","EndingType":"Advanced","Options":{"Advanced":"true","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/pensiones-3.com?UID=${e:\/\/Field\/UID}"}}]}]}]}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_248","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID280","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID280\/SelectableChoice\/2","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID280","LeftOperand":"q:\/\/QID280\/SelectableChoice\/2","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfMe identifico como ...? (Por motivos de implementaci\u00f3n de la encuesta le presentamos dos opcione...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">&lt;span style=\"font-size:19px;\"&gt;Mujer&lt;\/span&gt;<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"BlockRandomizer","FlowID":"FL_249","SubSet":1,"EvenPresentation":true,"Flow":[{"Type":"Branch","FlowID":"FL_250","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID278","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID278\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID278","LeftOperand":"q:\/\/QID278\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Por favor, confirme que ha le\u00eddo y entendido las reglas indicadas arriba.&nbsp;<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">&lt;span style=\"font-size:19px;\"&gt;S&amp;iacute;, he le&amp;iacute;do y entendido las reglas. Chile, 2022&lt;\/span&gt;<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"BlockRandomizer","FlowID":"FL_251","SubSet":1,"EvenPresentation":true,"Flow":[{"Type":"Block","ID":"BL_25l9zpbG7Nz2i8u","FlowID":"FL_252","Autofill":[]},{"Type":"Block","ID":"BL_2aSZumgBGlQTBzw","FlowID":"FL_253","Autofill":[]},{"Type":"Block","ID":"BL_bOb9hOI5TgyLIz4","FlowID":"FL_254","Autofill":[]},{"Type":"Block","ID":"BL_0werAQ74TySDrkG","FlowID":"FL_255","Autofill":[]}]},{"Type":"Standard","ID":"BL_blQTXhB4LHzQUdM","FlowID":"FL_327","Autofill":[]},{"Type":"BlockRandomizer","FlowID":"FL_256","SubSet":1,"EvenPresentation":true,"Flow":[{"Type":"Block","ID":"BL_2rSGRUdhcnAyCQm","FlowID":"FL_257","Autofill":[]},{"Type":"Block","ID":"BL_0P06oYu0kNGnpNc","FlowID":"FL_258","Autofill":[]},{"Type":"Block","ID":"BL_0Cxu5qIbAxQ4wgS","FlowID":"FL_259","Autofill":[]},{"Type":"Block","ID":"BL_8wvNH4S3gsp2rSm","FlowID":"FL_260","Autofill":[]}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_261","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"website","Operator":"EqualTo","RightOperand":"4","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">website<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 4 <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EndSurvey","FlowID":"FL_262","EndingType":"Advanced","Options":{"Advanced":"true","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/pensiones-4.com?UID=${e:\/\/Field\/UID}"}}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_263","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"website","Operator":"EqualTo","RightOperand":"5","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">website<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 5 <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EndSurvey","FlowID":"FL_264","EndingType":"Advanced","Options":{"Advanced":"true","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/pensiones-5.com?UID=${e:\/\/Field\/UID}"}}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_265","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"website","Operator":"EqualTo","RightOperand":"6","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">website<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 6 <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EndSurvey","FlowID":"FL_266","EndingType":"Advanced","Options":{"Advanced":"true","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/pensiones-6.com?UID=${e:\/\/Field\/UID}"}}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_267","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"website","Operator":"EqualTo","RightOperand":"7","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">website<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 7 <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EndSurvey","FlowID":"FL_268","EndingType":"Advanced","Options":{"Advanced":"true","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/pensiones-7.com?UID=${e:\/\/Field\/UID}"}}]}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_269","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID278","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID278\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID278","LeftOperand":"q:\/\/QID278\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Por favor, confirme que ha le\u00eddo y entendido las reglas indicadas arriba.&nbsp;<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">&lt;span style=\"font-size:19px;\"&gt;S&amp;iacute;, he le&amp;iacute;do y entendido las reglas. Chile, 2022&lt;\/span&gt;<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"BlockRandomizer","FlowID":"FL_270","SubSet":1,"EvenPresentation":true,"Flow":[{"Type":"Standard","ID":"BL_0GJTnpb7c2yO1WS","FlowID":"FL_271","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_00aIsBvBrlRV97o","FlowID":"FL_272","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_3HJCan9GDt9JCtM","FlowID":"FL_273","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_dpxGzTK8k36Mw0m","FlowID":"FL_274","Autofill":[]}]},{"Type":"Standard","ID":"BL_7OJLs6A7BblJIhg","FlowID":"FL_325","Autofill":[]},{"Type":"BlockRandomizer","FlowID":"FL_275","SubSet":1,"EvenPresentation":true,"Flow":[{"Type":"Standard","ID":"BL_eQYgFQfkU2oREfY","FlowID":"FL_276","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_5alYaPrrGdiWODI","FlowID":"FL_277","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_9NqioWp630f0Y62","FlowID":"FL_278","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_9KzEzJ1GCncxdLE","FlowID":"FL_279","Autofill":[]}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_280","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"website","Operator":"EqualTo","RightOperand":"8","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">website<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 8 <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EndSurvey","FlowID":"FL_281","EndingType":"Advanced","Options":{"Advanced":"true","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/pensiones-8.com?UID=${e:\/\/Field\/UID}"}}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_282","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"website","Operator":"EqualTo","RightOperand":"1","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">website<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 1 <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EndSurvey","FlowID":"FL_283","EndingType":"Advanced","Options":{"Advanced":"true","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/pensiones-1.com?UID=${e:\/\/Field\/UID}"}}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_284","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"website","Operator":"EqualTo","RightOperand":"2","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">website<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 2 <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EndSurvey","FlowID":"FL_285","EndingType":"Advanced","Options":{"Advanced":"true","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/pensiones-2.com?UID=${e:\/\/Field\/UID}"}}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_286","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"website","Operator":"EqualTo","RightOperand":"3","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">website<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 3 <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EndSurvey","FlowID":"FL_287","EndingType":"Advanced","Options":{"Advanced":"true","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/pensiones-3.com?UID=${e:\/\/Field\/UID}"}}]}]}]}]}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_244","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"UserAge","Operator":"GreaterThanOrEqual","RightOperand":"50","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">UserAge<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 50 <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"Block","ID":"BL_9BQYmu85NcqTanQ","FlowID":"FL_242","Autofill":[]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_288","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID280","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID280\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID280","LeftOperand":"q:\/\/QID280\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfMe identifico como ...? (Por motivos de implementaci\u00f3n de la encuesta le presentamos dos opcione...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">&lt;span style=\"font-size:19px;\"&gt;Hombre&lt;\/span&gt;<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"Branch","FlowID":"FL_245","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID514","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID514\/SelectableChoice\/5","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID514","LeftOperand":"q:\/\/QID514\/SelectableChoice\/5","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">En el Sistema de Pensiones de Chile existen dos mecanismos a trav\u00e9s de los cuales uno puede acced...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">&lt;span style=\"font-size:19px;\"&gt;Modalidades privadas de pensi\u00f3n (AFP)&lt;\/span&gt;<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"Standard","ID":"BL_blQTXhB4LHzQUdM","FlowID":"FL_321","Autofill":[]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_204","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID278","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID278\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID278","LeftOperand":"q:\/\/QID278\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Por favor, confirme que ha le\u00eddo y entendido las reglas indicadas arriba.&nbsp;<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">&lt;span style=\"font-size:19px;\"&gt;S&amp;iacute;, he le&amp;iacute;do y entendido las reglas. Chile, 2022&lt;\/span&gt;<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"BlockRandomizer","FlowID":"FL_210","SubSet":1,"EvenPresentation":true,"Flow":[{"Type":"Block","ID":"BL_2rSGRUdhcnAyCQm","FlowID":"FL_211","Autofill":[]},{"Type":"Block","ID":"BL_0P06oYu0kNGnpNc","FlowID":"FL_212","Autofill":[]},{"Type":"Block","ID":"BL_0Cxu5qIbAxQ4wgS","FlowID":"FL_213","Autofill":[]},{"Type":"Block","ID":"BL_8wvNH4S3gsp2rSm","FlowID":"FL_214","Autofill":[]}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_215","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"website","Operator":"EqualTo","RightOperand":"4","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">website<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 4 <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EndSurvey","FlowID":"FL_216","EndingType":"Advanced","Options":{"Advanced":"true","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/pensiones-4.com?UID=${e:\/\/Field\/UID}"}}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_217","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"website","Operator":"EqualTo","RightOperand":"5","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">website<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 5 <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EndSurvey","FlowID":"FL_218","EndingType":"Advanced","Options":{"Advanced":"true","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/pensiones-5.com?UID=${e:\/\/Field\/UID}"}}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_219","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"website","Operator":"EqualTo","RightOperand":"6","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">website<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 6 <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EndSurvey","FlowID":"FL_220","EndingType":"Advanced","Options":{"Advanced":"true","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/pensiones-6.com?UID=${e:\/\/Field\/UID}"}}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_221","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"website","Operator":"EqualTo","RightOperand":"7","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">website<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 7 <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EndSurvey","FlowID":"FL_222","EndingType":"Advanced","Options":{"Advanced":"true","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/pensiones-7.com?UID=${e:\/\/Field\/UID}"}}]}]}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_246","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID514","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID514\/SelectableChoice\/4","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID514","LeftOperand":"q:\/\/QID514\/SelectableChoice\/4","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">En el Sistema de Pensiones de Chile existen dos mecanismos a trav\u00e9s de los cuales uno puede acced...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">&lt;span style=\"font-size:19px;\"&gt;Beneficios p&amp;uacute;blicos de pensi\u00f3n (PGU)&lt;\/span&gt;<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"Standard","ID":"BL_7OJLs6A7BblJIhg","FlowID":"FL_322","Autofill":[]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_223","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID278","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID278\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID278","LeftOperand":"q:\/\/QID278\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Por favor, confirme que ha le\u00eddo y entendido las reglas indicadas arriba.&nbsp;<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">&lt;span style=\"font-size:19px;\"&gt;S&amp;iacute;, he le&amp;iacute;do y entendido las reglas. Chile, 2022&lt;\/span&gt;<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"BlockRandomizer","FlowID":"FL_229","SubSet":1,"EvenPresentation":true,"Flow":[{"Type":"Standard","ID":"BL_eQYgFQfkU2oREfY","FlowID":"FL_230","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_5alYaPrrGdiWODI","FlowID":"FL_231","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_9NqioWp630f0Y62","FlowID":"FL_232","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_9KzEzJ1GCncxdLE","FlowID":"FL_233","Autofill":[]}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_234","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"website","Operator":"EqualTo","RightOperand":"8","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">website<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 8 <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EndSurvey","FlowID":"FL_235","EndingType":"Advanced","Options":{"Advanced":"true","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/pensiones-8.com?UID=${e:\/\/Field\/UID}"}}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_236","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"website","Operator":"EqualTo","RightOperand":"1","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">website<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 1 <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EndSurvey","FlowID":"FL_237","EndingType":"Advanced","Options":{"Advanced":"true","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/pensiones-1.com?UID=${e:\/\/Field\/UID}"}}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_238","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"website","Operator":"EqualTo","RightOperand":"2","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">website<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 2 <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EndSurvey","FlowID":"FL_239","EndingType":"Advanced","Options":{"Advanced":"true","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/pensiones-2.com?UID=${e:\/\/Field\/UID}"}}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_240","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"website","Operator":"EqualTo","RightOperand":"3","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">website<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 3 <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EndSurvey","FlowID":"FL_241","EndingType":"Advanced","Options":{"Advanced":"true","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/pensiones-3.com?UID=${e:\/\/Field\/UID}"}}]}]}]}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_289","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID280","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID280\/SelectableChoice\/2","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID280","LeftOperand":"q:\/\/QID280\/SelectableChoice\/2","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfMe identifico como ...? (Por motivos de implementaci\u00f3n de la encuesta le presentamos dos opcione...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">&lt;span style=\"font-size:19px;\"&gt;Mujer&lt;\/span&gt;<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"Branch","FlowID":"FL_290","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID514","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID514\/SelectableChoice\/5","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID514","LeftOperand":"q:\/\/QID514\/SelectableChoice\/5","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">En el Sistema de Pensiones de Chile existen dos mecanismos a trav\u00e9s de los cuales uno puede acced...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">&lt;span style=\"font-size:19px;\"&gt;Modalidades privadas de pensi\u00f3n (AFP)&lt;\/span&gt;<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"Standard","ID":"BL_blQTXhB4LHzQUdM","FlowID":"FL_324","Autofill":[]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_291","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID278","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID278\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID278","LeftOperand":"q:\/\/QID278\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Por favor, confirme que ha le\u00eddo y entendido las reglas indicadas arriba.&nbsp;<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">&lt;span style=\"font-size:19px;\"&gt;S&amp;iacute;, he le&amp;iacute;do y entendido las reglas. Chile, 2022&lt;\/span&gt;<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"BlockRandomizer","FlowID":"FL_292","SubSet":1,"EvenPresentation":false,"Flow":[{"Type":"Block","ID":"BL_2rSGRUdhcnAyCQm","FlowID":"FL_293","Autofill":[]},{"Type":"Block","ID":"BL_0P06oYu0kNGnpNc","FlowID":"FL_294","Autofill":[]},{"Type":"Block","ID":"BL_0Cxu5qIbAxQ4wgS","FlowID":"FL_295","Autofill":[]},{"Type":"Block","ID":"BL_8wvNH4S3gsp2rSm","FlowID":"FL_296","Autofill":[]}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_297","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"website","Operator":"EqualTo","RightOperand":"4","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">website<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 4 <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EndSurvey","FlowID":"FL_298","EndingType":"Advanced","Options":{"Advanced":"true","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/pensiones-4.com?UID=${e:\/\/Field\/UID}"}}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_299","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"website","Operator":"EqualTo","RightOperand":"5","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">website<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 5 <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EndSurvey","FlowID":"FL_300","EndingType":"Advanced","Options":{"Advanced":"true","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/pensiones-5.com?UID=${e:\/\/Field\/UID}"}}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_301","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"website","Operator":"EqualTo","RightOperand":"6","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">website<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 6 <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EndSurvey","FlowID":"FL_302","EndingType":"Advanced","Options":{"Advanced":"true","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/pensiones-6.com?UID=${e:\/\/Field\/UID}"}}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_303","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"website","Operator":"EqualTo","RightOperand":"7","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">website<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 7 <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EndSurvey","FlowID":"FL_304","EndingType":"Advanced","Options":{"Advanced":"true","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/pensiones-7.com?UID=${e:\/\/Field\/UID}"}}]}]}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_305","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID514","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID514\/SelectableChoice\/4","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID514","LeftOperand":"q:\/\/QID514\/SelectableChoice\/4","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">En el Sistema de Pensiones de Chile existen dos mecanismos a trav\u00e9s de los cuales uno puede acced...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">&lt;span style=\"font-size:19px;\"&gt;Beneficios p&amp;uacute;blicos de pensi\u00f3n (PGU)&lt;\/span&gt;<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"Standard","ID":"BL_7OJLs6A7BblJIhg","FlowID":"FL_323","Autofill":[]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_306","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID278","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID278\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID278","LeftOperand":"q:\/\/QID278\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Por favor, confirme que ha le\u00eddo y entendido las reglas indicadas arriba.&nbsp;<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">&lt;span style=\"font-size:19px;\"&gt;S&amp;iacute;, he le&amp;iacute;do y entendido las reglas. Chile, 2022&lt;\/span&gt;<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"BlockRandomizer","FlowID":"FL_307","SubSet":1,"EvenPresentation":true,"Flow":[{"Type":"Standard","ID":"BL_eQYgFQfkU2oREfY","FlowID":"FL_308","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_5alYaPrrGdiWODI","FlowID":"FL_309","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_9NqioWp630f0Y62","FlowID":"FL_310","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_9KzEzJ1GCncxdLE","FlowID":"FL_311","Autofill":[]}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_312","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"website","Operator":"EqualTo","RightOperand":"8","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">website<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 8 <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EndSurvey","FlowID":"FL_313","EndingType":"Advanced","Options":{"Advanced":"true","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/pensiones-8.com?UID=${e:\/\/Field\/UID}"}}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_314","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"website","Operator":"EqualTo","RightOperand":"1","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">website<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 1 <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EndSurvey","FlowID":"FL_315","EndingType":"Advanced","Options":{"Advanced":"true","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/pensiones-1.com?UID=${e:\/\/Field\/UID}"}}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_316","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"website","Operator":"EqualTo","RightOperand":"2","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">website<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 2 <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EndSurvey","FlowID":"FL_317","EndingType":"Advanced","Options":{"Advanced":"true","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/pensiones-2.com?UID=${e:\/\/Field\/UID}"}}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_318","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"website","Operator":"EqualTo","RightOperand":"3","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">website<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 3 <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EndSurvey","FlowID":"FL_319","EndingType":"Advanced","Options":{"Advanced":"true","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/pensiones-3.com?UID=${e:\/\/Field\/UID}"}}]}]}]}]}]}],"Properties":{"Count":332,"RemovedFieldsets":[]}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"PL","PrimaryAttribute":"Preview Link","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"PreviewType":"Brand","PreviewID":"9e547c55-2bd7-401e-b43b-7c9895ad864a"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"RS","PrimaryAttribute":"RS_8jLgI2YSPa2ezuC","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":null},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SO","PrimaryAttribute":"Survey Options","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"BackButton":"false","SaveAndContinue":"true","SurveyProtection":"PublicSurvey","BallotBoxStuffingPrevention":"false","NoIndex":"Yes","SecureResponseFiles":"true","SurveyExpiration":"None","SurveyTermination":"DefaultMessage","Header":"","Footer":"<br \/>\n<br \/>\n<br \/>\n<br \/>\n<br \/>\n<br \/>\n<br \/>\n<br \/>\n<br \/>\n","ProgressBarDisplay":"VerboseText","PartialData":"+1 week","ValidationMessage":null,"PreviousButton":" \u2190 ","NextButton":"Continuar","SurveyTitle":"Software de encuestas online | Soluciones de encuestas Qualtrics","SkinLibrary":"usach","SkinType":"templated","Skin":{"brandingId":null,"templateId":"*base","overrides":null},"NewScoring":1,"ProtectSelectionIds":true,"EOSMessage":null,"ShowExportTags":"false","CollectGeoLocation":"false","SurveyMetaDescription":"The most powerful, simple and trusted way to gather experience data. Start your journey to experience management and try a free account today.","PasswordProtection":"No","AnonymizeResponse":"No","RefererCheck":"No","RecaptchaV3":"false","ConfirmStart":false,"AutoConfirmStart":false,"RelevantID":"false","RelevantIDLockoutPeriod":"+30 days","UseCustomSurveyLinkCompletedMessage":null,"SurveyLinkCompletedMessage":null,"SurveyLinkCompletedMessageLibrary":null,"ResponseSummary":"No","EOSMessageLibrary":null,"EOSRedirectURL":null,"EmailThankYou":"false","ThankYouEmailMessageLibrary":null,"ThankYouEmailMessage":null,"ValidateMessage":"false","ValidationMessageLibrary":null,"InactiveSurvey":null,"PartialDeletion":null,"PartialDataCloseAfter":"LastActivity","InactiveMessageLibrary":null,"InactiveMessage":null,"AvailableLanguages":{"ES-ES":[]},"CustomStyles":[],"PageTransition":"slide","footerMid":""}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SCO","PrimaryAttribute":"Scoring","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"ScoringCategories":[],"ScoringCategoryGroups":[],"ScoringSummaryCategory":null,"ScoringSummaryAfterQuestions":0,"ScoringSummaryAfterSurvey":0,"DefaultScoringCategory":null,"AutoScoringCategory":null}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"PROJ","PrimaryAttribute":"CORE","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":"1.1.0","Payload":{"ProjectCategory":"CORE","SchemaVersion":"1.1.0"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"STAT","PrimaryAttribute":"Survey Statistics","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"MobileCompatible":true,"ID":"Survey Statistics"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID481","SecondaryAttribute":" ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"&nbsp;","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q481","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":" ","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID481","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t$('NextButton') && $('NextButton').hide();\n\t\n\tvar useridn = \"${e:\/\/Field\/useridn}\";\n\tvar genero = \"${q:\/\/QID280\/SelectedChoicesRecode}\";\n\tvar userid =  useridn + \"-\" + genero;\n\t\n\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('UID', userid);\n\n\tthis.clickNextButton();\n});","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID498","SecondaryAttribute":" ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"&nbsp;","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q498","QuestionID":"QID498","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":" ","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t$('NextButton') && $('NextButton').hide();\n\t\n\tvar useridn = \"${e:\/\/Field\/useridn}\";\n\tvar genero = \"${q:\/\/QID280\/SelectedChoicesRecode}\";\n\tvar tratamiento = \"${e:\/\/Field\/website}\";\n\tvar userid =  useridn + \"-\" + genero + \"-\" + tratamiento;\n\t\n\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('UID', userid);\n\n\tthis.clickNextButton();\n});"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID499","SecondaryAttribute":" ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"&nbsp;","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q499","QuestionID":"QID499","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":" ","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t$('NextButton') && $('NextButton').hide();\n\t\n\tvar useridn = \"${e:\/\/Field\/useridn}\";\n\tvar genero = \"${q:\/\/QID280\/SelectedChoicesRecode}\";\n\tvar age = \"${e:\/\/Field\/UserAge}\";\n\tvar tratamiento = \"${e:\/\/Field\/website}\";\n\tvar perfil = \"${e:\/\/Field\/perfil}\";\n\tvar pc = \"${e:\/\/Field\/PC}\";\n\tvar userid =  useridn + \"-\" + genero + \"-\" + tratamiento + \"-\" + age + \"-\" + perfil + \"-\" + pc;\n\t\n\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('UID', userid);\n\n\tthis.clickNextButton();\n});","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID500","SecondaryAttribute":" ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"&nbsp;","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q500","QuestionID":"QID500","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":" ","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t$('NextButton') && $('NextButton').hide();\n\t\n\tvar useridn = \"${e:\/\/Field\/useridn}\";\n\tvar genero = \"${q:\/\/QID280\/SelectedChoicesRecode}\";\n\tvar age = \"${e:\/\/Field\/UserAge}\";\n\tvar tratamiento = \"${e:\/\/Field\/website}\";\n\tvar perfil = \"${e:\/\/Field\/perfil}\";\n\tvar pc = \"${e:\/\/Field\/PC}\";\n\tvar userid =  useridn + \"-\" + genero + \"-\" + tratamiento + \"-\" + age + \"-\" + perfil + \"-\" + pc;\n\t\n\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('UID', userid);\n\n\tthis.clickNextButton();\n});","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID501","SecondaryAttribute":" ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"&nbsp;","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q501","QuestionID":"QID501","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":" ","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t$('NextButton') && $('NextButton').hide();\n\t\n\tvar useridn = \"${e:\/\/Field\/useridn}\";\n\tvar genero = \"${q:\/\/QID280\/SelectedChoicesRecode}\";\n\tvar age = \"${e:\/\/Field\/UserAge}\";\n\tvar tratamiento = \"${e:\/\/Field\/website}\";\n\tvar perfil = \"${e:\/\/Field\/perfil}\";\n\tvar pc = \"${e:\/\/Field\/PC}\";\n\tvar userid =  useridn + \"-\" + genero + \"-\" + tratamiento + \"-\" + age + \"-\" + perfil + \"-\" + pc;\n\t\n\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('UID', userid);\n\n\tthis.clickNextButton();\n});","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID502","SecondaryAttribute":" ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"&nbsp;","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q502","QuestionID":"QID502","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":" ","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t$('NextButton') && $('NextButton').hide();\n\t\n\tvar useridn = \"${e:\/\/Field\/useridn}\";\n\tvar genero = \"${q:\/\/QID280\/SelectedChoicesRecode}\";\n\tvar age = \"${e:\/\/Field\/UserAge}\";\n\tvar tratamiento = \"${e:\/\/Field\/website}\";\n\tvar perfil = \"${e:\/\/Field\/perfil}\";\n\tvar pc = \"${e:\/\/Field\/PC}\";\n\tvar userid =  useridn + \"-\" + genero + \"-\" + tratamiento + \"-\" + age + \"-\" + perfil + \"-\" + pc;\n\t\n\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('UID', userid);\n\n\tthis.clickNextButton();\n});","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID503","SecondaryAttribute":" ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"&nbsp;","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q503","QuestionID":"QID503","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":" ","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t$('NextButton') && $('NextButton').hide();\n\t\n\tvar useridn = \"${e:\/\/Field\/useridn}\";\n\tvar genero = \"${q:\/\/QID280\/SelectedChoicesRecode}\";\n\tvar age = \"${e:\/\/Field\/UserAge}\";\n\tvar tratamiento = \"${e:\/\/Field\/website}\";\n\tvar perfil = \"${e:\/\/Field\/perfil}\";\n\tvar pc = \"${e:\/\/Field\/PC}\";\n\tvar userid =  useridn + \"-\" + genero + \"-\" + tratamiento + \"-\" + age + \"-\" + perfil + \"-\" + pc;\n\t\n\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('UID', userid);\n\n\tthis.clickNextButton();\n});","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID504","SecondaryAttribute":" ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"&nbsp;","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q504","QuestionID":"QID504","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":" ","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t$('NextButton') && $('NextButton').hide();\n\t\n\tvar useridn = \"${e:\/\/Field\/useridn}\";\n\tvar genero = \"${q:\/\/QID280\/SelectedChoicesRecode}\";\n\tvar age = \"${e:\/\/Field\/UserAge}\";\n\tvar tratamiento = \"${e:\/\/Field\/website}\";\n\tvar perfil = \"${e:\/\/Field\/perfil}\";\n\tvar pc = \"${e:\/\/Field\/PC}\";\n\tvar userid =  useridn + \"-\" + genero + \"-\" + tratamiento + \"-\" + age + \"-\" + perfil + \"-\" + pc;\n\t\n\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('UID', userid);\n\n\tthis.clickNextButton();\n});","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID505","SecondaryAttribute":" ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"&nbsp;","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q505","QuestionID":"QID505","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":" ","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t$('NextButton') && $('NextButton').hide();\n\t\n\tvar useridn = \"${e:\/\/Field\/useridn}\";\n\tvar genero = \"${q:\/\/QID280\/SelectedChoicesRecode}\";\n\tvar age = \"${e:\/\/Field\/UserAge}\";\n\tvar tratamiento = \"${e:\/\/Field\/website}\";\n\tvar perfil = \"${e:\/\/Field\/perfil}\";\n\tvar pc = \"${e:\/\/Field\/PC}\";\n\tvar userid =  useridn + \"-\" + genero + \"-\" + tratamiento + \"-\" + age + \"-\" + perfil + \"-\" + pc;\n\t\n\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('UID', userid);\n\n\tthis.clickNextButton();\n});","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID523","SecondaryAttribute":" ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"&nbsp;","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q523","QuestionID":"QID523","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":" ","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t$('NextButton') && $('NextButton').hide();\n\t\n\tvar useridn = \"${e:\/\/Field\/useridn}\";\n\tvar genero = \"${q:\/\/QID280\/SelectedChoicesRecode}\";\n\tvar age = \"${e:\/\/Field\/UserAge}\";\n\tvar tratamiento = \"${e:\/\/Field\/website}\";\n\tvar perfil = \"${e:\/\/Field\/perfil}\";\n\tvar pc = \"${e:\/\/Field\/PC}\";\n\tvar userid =  useridn + \"-\" + genero + \"-\" + tratamiento + \"-\" + age + \"-\" + perfil + \"-\" + pc;\n\t\n\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('UID', userid);\n\n\tthis.clickNextButton();\n});","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID524","SecondaryAttribute":" ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<img width=\"500\" height=\"1000\" src=\"https:\/\/unisdc.qualtrics.com\/CP\/Graphic.php?IM=IM_2u8Sv7nbXE95elM\">","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Infografia_Privados","QuestionID":"QID524","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":" ","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID525","SecondaryAttribute":" ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<img src=\"https:\/\/unisdc.qualtrics.com\/CP\/Graphic.php?IM=IM_6XqSyJoj4il2mKG\" width=\"500\" height=\"1000\">","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Infografia_Publicos","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":" ","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID525","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID182","SecondaryAttribute":" \u00bfC\u00f3mo obtiene el agua\u2026?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"&nbsp;\u00bfC\u00f3mo obtiene el agua\u2026?","DataExportTag":"Q182","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":" \u00bfC\u00f3mo obtiene el agua\u2026?","Choices":{"1":{"Display":"La recibe desde un Sistema de Agua Potable Rural (APR)"},"2":{"Display":"La recibe desde otro tipo de planta o sistema de distribuci\u00f3n comunitario (con tratamiento)"},"3":{"Display":"La obtiene directamente desde una fuente natural (sin tratamiento)"}},"ChoiceOrder":[1,2,3],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID182","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID177","SecondaryAttribute":" \u00bfCompr\u00f3 la vivienda con cr\u00e9dito hipotecario?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"&nbsp;\u00bfCompr\u00f3 la vivienda con cr\u00e9dito hipotecario?","DataExportTag":"Q177","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":" \u00bfCompr\u00f3 la vivienda con cr\u00e9dito hipotecario?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed, SERVIU (s\u00f3lo viviendas adquiridas desde 1977 hasta 2001)"},"2":{"Display":"S\u00ed, Banco Estado"},"3":{"Display":"S\u00ed, banco privado"},"4":{"Display":"S\u00ed, cooperativa"},"5":{"Display":"S\u00ed, financiera u otra instituci\u00f3n"},"6":{"Display":"No, sin cr\u00e9dito hipotecario Pasa a v19"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"6":{"Display":"6. No, sin cr\u00e9dito hipotecario"}}}},"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID177","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID188","SecondaryAttribute":" \u00bfCu\u00e1ntos hogares hay en esta vivienda?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"&nbsp;\u00bfCu\u00e1ntos hogares hay en esta vivienda?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q188","QuestionID":"QID188","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":" \u00bfCu\u00e1ntos hogares hay en esta vivienda?","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID192","SecondaryAttribute":" \u00bfCu\u00e1ntos n\u00facleos hay en este hogar? ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"&nbsp;\u00bfCu\u00e1ntos n\u00facleos hay en este hogar?&nbsp;","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q192","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":" \u00bfCu\u00e1ntos n\u00facleos hay en este hogar? ","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID192"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID135","SecondaryAttribute":" \u00bfEn qu\u00e9 a\u00f1o lleg\u00f3 usted al pa\u00eds?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"&nbsp;\u00bfEn qu\u00e9 a\u00f1o lleg\u00f3 usted al pa\u00eds?","DataExportTag":"Q135","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":" \u00bfEn qu\u00e9 a\u00f1o lleg\u00f3 usted al pa\u00eds?","Choices":{"1":{"Display":"1. A\u00f1o 1989 o antes"},"2":{"Display":"2. Entre a\u00f1o 1990 y a\u00f1o 1999"},"3":{"Display":"3. Entre a\u00f1o 2000 y a\u00f1o 2004"},"4":{"Display":"4. Entre a\u00f1o 2005 y a\u00f1o 2009"},"5":{"Display":"5. Entre a\u00f1o 2010 y a\u00f1o 2014"},"6":{"Display":"6. A\u00f1o 2015 o despu\u00e9s "},"7":{"Display":"9. No sabe"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID135"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID140","SecondaryAttribute":" \u00bfEn qu\u00e9 comuna o pa\u00eds viv\u00eda hace 5 a\u00f1os (2015)?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"&nbsp;\u00bfEn qu\u00e9 comuna o pa\u00eds viv\u00eda hace 5 a\u00f1os (2015)?","DataExportTag":"Q140","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":" \u00bfEn qu\u00e9 comuna o pa\u00eds viv\u00eda hace 5 a\u00f1os (2015)?","Choices":{"1":{"Display":"A\u00fan no nac\u00eda"},"2":{"Display":"En esta comuna"},"3":{"Display":"En otra comuna de Chile. Especifique \u00bfcu\u00e1l comuna?"},"4":{"Display":"En otro pa\u00eds. Especifique \u00bfcu\u00e1l pa\u00eds?"},"5":{"Display":"No sabe  nac\u00eda"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID140","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID115","SecondaryAttribute":" \u00bfEn qu\u00e9 establecimiento recibi\u00f3 la \u00faltimo examen? ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"DataExportTag":"Q115","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"Choices":{"1":{"Display":"Consultorio general (Municipal o SNSS)"},"2":{"Display":"Posta rural (Municipal o SNSS)"},"3":{"Display":"CRS o CDT (Consultorio de especialidades del SNSS)"},"4":{"Display":"COSAM (Consultorio de salud mental comunitaria)"},"5":{"Display":"SAPU (Servicio de Atenci\u00f3n Primaria de Urgencia)"},"6":{"Display":"Posta (Servicio de urgencia de hospital p\u00fablico)"},"7":{"Display":"Hospital p\u00fablico o del SNSS"},"8":{"Display":"Consulta o centro m\u00e9dico privado"},"9":{"Display":"Cl\u00ednica u hospital privado"},"10":{"Display":"Centro de salud mental privado"},"11":{"Display":"Establecimiento de las FF.AA. o del Orden"},"12":{"Display":"Servicio de urgencia de cl\u00ednica u hospital privado"},"13":{"Display":"Mutual de Seguridad"},"14":{"Display":"Servicio m\u00e9dico de alumnos del lugar en que estudia"},"15":{"Display":"Otro"},"16":{"Display":"No sabe \/ No recuerda"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":17,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID115","QuestionText":"&nbsp; \u00bfEn qu\u00e9 establecimiento recibi\u00f3 la \u00faltimo examen?&nbsp;","QuestionDescription":" \u00bfEn qu\u00e9 establecimiento recibi\u00f3 la \u00faltimo examen? ","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID100","SecondaryAttribute":" \u00bfPor qu\u00e9 no se lo ha hecho?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"&nbsp;\u00bfPor qu\u00e9 no se lo ha hecho?","DataExportTag":"Q100","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":" \u00bfPor qu\u00e9 no se lo ha hecho?","Choices":{"1":{"Display":"No sabe d\u00f3nde hac\u00e9rselo"},"2":{"Display":"Le da miedo o le disgusta"},"3":{"Display":"Se le olvida hac\u00e9rselo"},"4":{"Display":"No cree que lo necesite"},"5":{"Display":"No conoce ese examen"},"6":{"Display":"No sab\u00eda que ten\u00eda que hacerse ese examen"},"7":{"Display":"El horario del consultorio no le sirve"},"8":{"Display":"No tiene tiempo"},"9":{"Display":"No ha podido conseguir hora"},"10":{"Display":"No tiene dinero"},"11":{"Display":"No le corresponde"},"12":{"Display":"Otra raz\u00f3n"},"13":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":14,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID100","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID131","SecondaryAttribute":" \u00bfQui\u00e9n?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"&nbsp;\u00bfQui\u00e9n?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q131","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":" \u00bfQui\u00e9n?","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID131"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID114","SecondaryAttribute":" \u00bfTuvo que hacer alg\u00fan pago por el \u00faltimo examen?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"&nbsp;&nbsp;\u00bfTuvo que hacer alg\u00fan pago por el \u00faltimo examen?","DataExportTag":"Q114","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":" \u00bfTuvo que hacer alg\u00fan pago por el \u00faltimo examen?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed, total"},"2":{"Display":"S\u00ed, parcial con copago FONASA grupos C y D (Modalidad Institucional)"},"3":{"Display":"S\u00ed, parcial con bonos de FONASA (Modalidad Libre Elecci\u00f3n)"},"4":{"Display":"S\u00ed, parcial con bonos, reembolso o pago de deducible de ISAPRE"},"5":{"Display":"S\u00ed, parcial por cobertura de seguro escolar"},"6":{"Display":"S\u00ed, parcial por tratamiento dental en nivel secundario o terciario (s\u00f3lo FONASA grupos B, C o D en Modalidad Institucional)"},"7":{"Display":"S\u00ed, parcial. Otra forma de pago"},"8":{"Display":"No, gratuito por pertenencia a FONASA grupos A o B o por ser beneficiario PRAIS o por ser funcionario p\u00fablico del sector salud"},"9":{"Display":"No, gratuito en consultorio estatal de nivel primario (s\u00f3lo FONASA grupos C y D)"},"10":{"Display":"No, gratuito por cobertura AUGE-GES seg\u00fan condiciones"},"11":{"Display":"No, gratuito por beneficio para el adulto mayor (s\u00f3lo FONASA grupos C y D Modalidad Institucional)"},"12":{"Display":"No, gratuito por Ley de accidentes del trabajo y enfermedades profesionales (Mutual \/ISL)"},"13":{"Display":"No, gratuito por cobertura total de seguro escolar"},"14":{"Display":"No, gratuito por cobertura 100% ISAPRE"},"15":{"Display":"No, gratuito por Programa de Salud Escolar de JUNAEB"},"16":{"Display":"No, gratuito por servicio entregado por un familiar o conocido"},"17":{"Display":"No, gratuito. Otra forma de gratuito"},"18":{"Display":"No sabe \/ No recuerda"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":19,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID114","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID77","SecondaryAttribute":"(Continuaci\u00f3n) En los \u00faltimos 12 meses, \u00bfrecibi\u00f3 ingresos por..?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"(Continuaci\u00f3n) En los \u00faltimos 12 meses, \u00bfrecibi\u00f3 ingresos por..?","DataExportTag":"Q77","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"(Continuaci\u00f3n) En los \u00faltimos 12 meses, \u00bfrecibi\u00f3 ingresos por..?","Choices":{"1":{"Display":"Devoluci\u00f3n de impuestos"},"2":{"Display":"Otros ingresos."},"3":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":[1,2,3],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID77","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"QC","PrimaryAttribute":"Survey Question Count","SecondaryAttribute":"527","TertiaryAttribute":null,"Payload":null},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID333","SecondaryAttribute":"A continuaci\u00f3n se le har\u00e1n una ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"A continuaci\u00f3n se le har\u00e1n una&nbsp;","DataExportTag":"Q333","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"A continuaci\u00f3n se le har\u00e1n una ","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID333"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID9","SecondaryAttribute":"Actualmente, \u00bfse encuentra participando en alg\u00fan programa de nivelaci\u00f3n de estudios dirigido a pe","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Actualmente, \u00bfse encuentra participando en alg\u00fan programa de nivelaci\u00f3n de estudios dirigido a personas que no completaron la ense\u00f1anza b\u00e1sica o media?<\/div>","DataExportTag":"Q9","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Actualmente, \u00bfse encuentra participando en alg\u00fan programa de nivelaci\u00f3n de estudios dirigido a pe...","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed."},"2":{"Display":"No. "}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID9","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID56","SecondaryAttribute":"Adem\u00e1s del ingreso que reci\u00e9n declar\u00f3, \u00bfrecibi\u00f3 el mes pasado algunos de los siguientes tipos d","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Adem\u00e1s del ingreso que reci\u00e9n declar\u00f3, \u00bfrecibi\u00f3 el mes pasado algunos de los siguientes tipos de ingresos provenientes de su ocupaci\u00f3n principal?&nbsp;<\/div>","DataExportTag":"Q56","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Adem\u00e1s del ingreso que reci\u00e9n declar\u00f3, \u00bfrecibi\u00f3 el mes pasado algunos de los siguientes tipos de...","Choices":{"1":{"Display":"Horas extras"},"2":{"Display":"Comisiones"},"3":{"Display":"Propinas"},"4":{"Display":"Asignaciones por vivienda, transporte, educaci\u00f3n de los hijos y semejantes"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID56","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID146","SecondaryAttribute":"Ahora me gustar\u00eda hacerle algunas preguntas acerca de la alimentaci\u00f3n de los integrantes de su ho.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Ahora me gustar\u00eda hacerle algunas preguntas acerca de la alimentaci\u00f3n de los integrantes de su hogar. Durante los \u00faltimos 12 meses, en alg\u00fan momento:&nbsp;&nbsp;<\/div>","DataExportTag":"Q146","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Ahora me gustar\u00eda hacerle algunas preguntas acerca de la alimentaci\u00f3n de los integrantes de su ho...","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID146","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID30","SecondaryAttribute":"Ahora quisiera preguntarle acerca de su trabajo o negocio principal","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Ahora quisiera preguntarle acerca de su trabajo o negocio principal","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q30","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Ahora quisiera preguntarle acerca de su trabajo o negocio principal","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID30"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID104","SecondaryAttribute":"Ahora, en una escala de 0 a 10, donde 0 corresponde a muy mal y 10 a muy bien, \u00bfqu\u00e9 nota\u00a0 le pond","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Ahora, en una escala de 0 a 10, donde 0 corresponde a muy mal y 10 a muy bien, \u00bfqu\u00e9 nota&nbsp;<\/div><div>le pondr\u00eda a su estado de salud actual?<\/div>","DataExportTag":"Q104","QuestionType":"MC","Selector":"NPS","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Ahora, en una escala de 0 a 10, donde 0 corresponde a muy mal y 10 a muy bien, \u00bfqu\u00e9 nota\u00a0 le pond...","Choices":[{"Display":"0"},{"Display":"1"},{"Display":"2"},{"Display":"3"},{"Display":"4"},{"Display":"5"},{"Display":"6"},{"Display":"7"},{"Display":"8"},{"Display":"9"},{"Display":"10"}],"ChoiceOrder":["0","1","2","3","4","5","6","7","8","9","10"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":11,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID104","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"GradingData":[],"DefaultChoices":false,"ColumnLabels":[{"Display":"Muy mal","IsLabelDefault":false},{"Display":"Muy bien","IsLabelDefault":false}]}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID208","SecondaryAttribute":"Ahora, en una escala de 1 a 7, donde 1 corresponde a muy mal y 10 a muy bien, \u00bfqu\u00e9 nota\u00a0 le pondr","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Ahora, en una escala de 1 a 7, donde 1 corresponde a muy mal y 10 a muy bien, \u00bfqu\u00e9 nota&nbsp;<\/div><div>le pondr\u00eda a su proceso de solicitud?<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q208","QuestionType":"MC","Selector":"NPS","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Ahora, en una escala de 1 a 7, donde 1 corresponde a muy mal y 10 a muy bien, \u00bfqu\u00e9 nota\u00a0 le pondr...","Choices":[{"Display":"0"},{"Display":"1"},{"Display":"2"},{"Display":"3"},{"Display":"4"},{"Display":"5"},{"Display":"6"},{"Display":"7"},{"Display":"8"},{"Display":"9"},{"Display":"10"}],"ChoiceOrder":["0","1","2","3","4","5","6","7","8","9","10"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":11,"NextAnswerId":1,"ColumnLabels":[{"Display":"Muy mal","IsLabelDefault":false},{"Display":"Muy bien","IsLabelDefault":false}],"QuestionID":"QID208"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID476","SecondaryAttribute":"Al momento de elegir una modalidad de pensi\u00f3n las empresas le har\u00e1n preguntas relacionadas con su.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div style=\"text-align: center;\"><strong>Al momento de elegir una modalidad de pensi&oacute;n las empresas le har&aacute;n preguntas relacionadas con su estilo de vida, pareja e hijos. Por favor conteste las siguientes preguntas:<\/strong><\/div>","DataExportTag":"Q476","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Al momento de elegir una modalidad de pensi\u00f3n las empresas le har\u00e1n preguntas relacionadas con su...","Choices":[],"ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID476"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID253","SecondaryAttribute":"Antecedentes sel Ingreso al Registro Recuerde que es fundamental subir esca\u00f1erado el formulario d..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p><span lang=\"EN-US\">Antecedentes sel\nIngreso al Registro<o:p><\/o:p><\/span><\/p>\n\n<p><span lang=\"ES\">Recuerde\nque es fundamental subir esca\u00f1erado el formulario de ingreso firmado por los\nintegrantes.<o:p><\/o:p><\/span><\/p>\n\n<p><span lang=\"ES\">Documentaci\u00f3n\nRequerida (Uno de ellos y a nombre de alg\u00fan integranted del Hogar)<o:p><\/o:p><\/span><\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q253","QuestionID":"QID253","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Antecedentes sel Ingreso al Registro Recuerde que es fundamental subir esca\u00f1erado el formulario d...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID261","SecondaryAttribute":"Antes de Covid-19 \u00bfCu\u00e1ntas horas trabajaba habitualmente por semana en su trabajo, negocio o acti.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Antes de Covid-19 \u00bfCu\u00e1ntas horas trabajaba habitualmente por semana en su trabajo, negocio o actividad principal?<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Qtrabaja-semana","QuestionID":"QID261","QuestionType":"MC","Selector":"DL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Antes de Covid-19 \u00bfCu\u00e1ntas horas trabajaba habitualmente por semana en su trabajo, negocio o acti...","Choices":{"1":{"Display":"1"},"2":{"Display":"2"},"3":{"Display":"3"},"4":{"Display":"4"},"5":{"Display":"5"},"6":{"Display":"6"},"7":{"Display":"7"},"8":{"Display":"8"},"9":{"Display":"9"},"10":{"Display":"10"},"11":{"Display":"11"},"12":{"Display":"12"},"13":{"Display":"13"},"14":{"Display":"14"},"15":{"Display":"15"},"16":{"Display":"16"},"17":{"Display":"17"},"18":{"Display":"18"},"19":{"Display":"19"},"20":{"Display":"20"},"21":{"Display":"21"},"22":{"Display":"22"},"23":{"Display":"23"},"24":{"Display":"24"},"25":{"Display":"25"},"26":{"Display":"26"},"27":{"Display":"27"},"28":{"Display":"28"},"29":{"Display":"29"},"30":{"Display":"30"},"31":{"Display":"31"},"32":{"Display":"32"},"33":{"Display":"33"},"34":{"Display":"34"},"35":{"Display":"35"},"36":{"Display":"36"},"37":{"Display":"37"},"38":{"Display":"38"},"39":{"Display":"39"},"40":{"Display":"40"},"41":{"Display":"41"},"42":{"Display":"42"},"43":{"Display":"43"},"44":{"Display":"44"},"45":{"Display":"45"},"46":{"Display":"46"},"47":{"Display":"47"},"48":{"Display":"48"},"49":{"Display":"49"},"50":{"Display":"50"},"51":{"Display":"51"},"52":{"Display":"52"},"53":{"Display":"53"},"54":{"Display":"54"},"55":{"Display":"55"},"56":{"Display":"56"},"57":{"Display":"57"},"58":{"Display":"58"},"59":{"Display":"59"},"60":{"Display":"60"},"61":{"Display":"61"},"62":{"Display":"62"},"63":{"Display":"63"},"64":{"Display":"64"},"65":{"Display":"65"},"66":{"Display":"66"},"67":{"Display":"67"},"68":{"Display":"68"},"69":{"Display":"69"},"70":{"Display":"70"},"71":{"Display":"71"},"72":{"Display":"72"},"73":{"Display":"73"},"74":{"Display":"74"},"75":{"Display":"75"},"76":{"Display":"76"},"77":{"Display":"77"},"78":{"Display":"78"},"79":{"Display":"79"},"80":{"Display":"80"},"81":{"Display":"81"},"82":{"Display":"82"},"83":{"Display":"83"},"84":{"Display":"84"},"85":{"Display":"85"},"86":{"Display":"86"},"87":{"Display":"87"},"88":{"Display":"88"},"89":{"Display":"89"},"90":{"Display":"90"},"91":{"Display":"91"},"92":{"Display":"92"},"93":{"Display":"93"},"94":{"Display":"94"},"95":{"Display":"95"},"96":{"Display":"96"},"97":{"Display":"97"},"98":{"Display":"98"},"99":{"Display":"99"},"100":{"Display":"100"},"101":{"Display":"101"},"102":{"Display":"102"},"103":{"Display":"103"},"104":{"Display":"104"},"105":{"Display":"105"},"106":{"Display":"106"},"107":{"Display":"107"},"108":{"Display":"108"},"109":{"Display":"109"},"110":{"Display":"110"},"111":{"Display":"111"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38,39,40,41,42,43,44,45,46,47,48,49,50,51,52,53,54,55,56,57,58,59,60,61,62,63,64,65,66,67,68,69,70,71,72,73,74,75,76,77,78,79,80,81,82,83,84,85,86,87,88,89,90,91,92,93,94,95,96,97,98,99,100,101,102,103,104,105,106,107,108,109,110,111],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":112,"NextAnswerId":1,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID78","SecondaryAttribute":"Antes de Covid-19, \u00bfUsted o alg\u00fan miembro de su n\u00facleo familiar recib\u00eda Asignaci\u00f3n Familiar?\u00a0","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Antes de Covid-19, \u00bfUsted o alg\u00fan miembro de su n\u00facleo familiar recib\u00eda Asignaci\u00f3n Familiar?&nbsp;<\/div>","DataExportTag":"Qasignacion-fam","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Antes de Covid-19, \u00bfUsted o alg\u00fan miembro de su n\u00facleo familiar recib\u00eda Asignaci\u00f3n Familiar?\u00a0","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID78","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID84","SecondaryAttribute":"Antes de Covid-19, \u00bfUsted o alguien de su n\u00facleo familiar recib\u00eda ingresos por...? (M\u00faltiples op","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Antes de Covid-19, \u00bfUsted o alguien de su n\u00facleo familiar recib\u00eda ingresos por...? (M\u00faltiples opciones)","DataExportTag":"QBonos","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Antes de Covid-19, \u00bfUsted o alguien de su n\u00facleo familiar recib\u00eda ingresos por...? (M\u00faltiples opc...","Choices":{"1":{"Display":"Bono Base Familiar"},"2":{"Display":"Bono Control del Ni\u00f1o Sano al D\u00eda"},"3":{"Display":"Bono Deberes por Asistencia Escolar"},"4":{"Display":"Ninguna de las anteriores"},"5":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":[1,2,"3","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID84","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID25","SecondaryAttribute":"Aunque no trabaj\u00f3 la semana pasada, \u00bften\u00eda alg\u00fan empleo, negocio u otra actividad del cual estuv","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Aunque no trabaj\u00f3 la semana pasada, \u00bften\u00eda alg\u00fan empleo, negocio u otra actividad del cual estuvo ausente temporalmente por licencia, permiso postnatal parental, huelga, enfermedad, vacaciones, suspensi\u00f3n temporal u otra raz\u00f3n?<\/div>","DataExportTag":"Q25","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Aunque no trabaj\u00f3 la semana pasada, \u00bften\u00eda alg\u00fan empleo, negocio u otra actividad del cual estuvo...","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID25","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID260","SecondaryAttribute":"Aunque no trabaj\u00f3 la semana pasada, \u00bften\u00eda alg\u00fan empleo, negocio u otra actividad del cual estuv","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Aunque no trabaj\u00f3 la semana pasada, \u00bften\u00eda alg\u00fan empleo, negocio u otra actividad del<\/div><div>cual estuvo ausente temporalmente por licencia, permiso postnatal parental, huelga, enfermedad, vacaciones, suspensi\u00f3n temporal u otra raz\u00f3n?<\/div><div><br><\/div>","DataExportTag":"Q260","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Aunque no trabaj\u00f3 la semana pasada, \u00bften\u00eda alg\u00fan empleo, negocio u otra actividad del cual estuvo...","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"2":{"Display":"2. No"}}}},"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID260","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID432","SecondaryAttribute":"\u00a0 Ahora piense en su padre. Si es que falleci\u00f3, \u00bfqu\u00e9 edad ten\u00eda \u00e9l cuando muri\u00f3 ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p><span style=\"font-size:22px;\"><span lang=\"ES\" style=\"font-family: \u65b0\u7d30\u660e\u9ad4, serif;\">&nbsp;<\/span><\/span><\/p>\n<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align:justify;\"><div><span style=\"font-size:22px;\">Ahora piense en su padre. Si es que falleci\u00f3, \u00bfqu\u00e9 edad ten\u00eda \u00e9l cuando muri\u00f3 ?<\/span><\/div><\/div>","DataExportTag":"DAge","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00a0 Ahora piense en su padre. Si es que falleci\u00f3, \u00bfqu\u00e9 edad ten\u00eda \u00e9l cuando muri\u00f3 ?","Choices":{"1":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">50 \u00f3 menos<\/span>"},"2":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">51-60<\/span>"},"3":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">61-70<\/span>"},"4":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">71-80<\/span>"},"5":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">M&aacute;s de 90<\/span>"},"6":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">A&uacute;n no ha fallecido<\/span>"},"7":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">81-90<\/span>"},"8":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">Sin antecedentes<\/span>"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","7","5","6","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID432"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID429","SecondaryAttribute":"\u00a0 \u00bfCu\u00e1l es el a\u00f1o de nacimiento de su pareja?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p><span style=\"font-size:22px;\"><span style=\"font-family: \u65b0\u7d30\u660e\u9ad4, serif;\" lang=\"ES\">&nbsp;<\/span><\/span><\/p>\n<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align:justify;\"><span style=\"font-size:22px;\">\u00bfCu\u00e1l es el a\u00f1o de nacimiento de su pareja?<\/span><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"PBirth","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00a0 \u00bfCu\u00e1l es el a\u00f1o de nacimiento de su pareja?","Choices":{"31":{"Display":"1940"},"32":{"Display":"1941"},"33":{"Display":"1942"},"34":{"Display":"1943"},"35":{"Display":"1944"},"36":{"Display":"1945"},"37":{"Display":"1946"},"38":{"Display":"1947"},"39":{"Display":"1948"},"40":{"Display":"1949"},"41":{"Display":"1950"},"42":{"Display":"1951"},"43":{"Display":"1952"},"44":{"Display":"1953"},"45":{"Display":"1954"},"46":{"Display":"1955"},"47":{"Display":"1956"},"48":{"Display":"1957"},"49":{"Display":"1958"},"50":{"Display":"1959"},"51":{"Display":"1960"},"52":{"Display":"1961"},"53":{"Display":"1962"},"54":{"Display":"1963"},"55":{"Display":"1964"},"56":{"Display":"1965"},"57":{"Display":"1966"},"58":{"Display":"1967"},"59":{"Display":"1968"},"60":{"Display":"1969"},"61":{"Display":"1970"},"62":{"Display":"1971"},"63":{"Display":"1972"},"64":{"Display":"1973"},"65":{"Display":"1974"},"66":{"Display":"1975"},"67":{"Display":"1976"},"68":{"Display":"1977"},"69":{"Display":"1978"},"70":{"Display":"1979"},"71":{"Display":"1980"},"72":{"Display":"1981"},"73":{"Display":"1982"},"74":{"Display":"1983"},"75":{"Display":"1984"},"76":{"Display":"1985"},"77":{"Display":"1986"},"78":{"Display":"1987"},"79":{"Display":"1988"},"80":{"Display":"1989"},"81":{"Display":"1990"},"82":{"Display":"1991"},"83":{"Display":"1992"},"84":{"Display":"1993"},"85":{"Display":"1994"},"86":{"Display":"1995"},"87":{"Display":"1996"},"88":{"Display":"1997"},"89":{"Display":"1998"},"90":{"Display":"1999"},"91":{"Display":"2000"},"92":{"Display":"2001"},"93":{"Display":"2002"},"94":{"Display":"2003"},"95":{"Display":"2004"},"110":{"Display":"2005"},"111":{"Display":"2006"},"112":{"Display":"2007"},"113":{"Display":"2008"},"114":{"Display":"2009"},"115":{"Display":"2010"},"116":{"Display":"2011"},"117":{"Display":"2012"},"118":{"Display":"2013"},"119":{"Display":"2014"},"120":{"Display":"2015"},"121":{"Display":"2016"},"122":{"Display":"2017"},"123":{"Display":"2018"},"124":{"Display":"2019"},"125":{"Display":"2020"},"126":{"Display":"2021"},"127":{"Display":"2022"}},"ChoiceOrder":["31","32","33","34","35","36","37","38","39","40","41","42","43","44","45","46","47","48","49","50","51","52","53","54","55","56","57","58","59","60","61","62","63","64","65","66","67","68","69","70","71","72","73","74","75","76","77","78","79","80","81","82","83","84","85","86","87","88","89","90","91","92","93","94","95","110","111","112","113","114","115","116","117","118","119","120","121","122","123","124","125","126","127"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None","CustomValidation":{"Logic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID429\/SelectableChoice\/5","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfCu\u00e1l es el a\u00f1o de nacimiento de su pareja?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">1913<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Displayed<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID429\/ChoiceDisplayed\/5","LogicType":"Question","Operator":"Displayed","QuestionID":"QID429","QuestionIDFromLocator":"QID429","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Message":{"description":"Require response","libraryID":null,"messageID":null,"subMessageID":"VE_FORCE_RESPONSE"}}}},"GradingData":[],"Language":{"EN":[]},"NextChoiceId":129,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID429","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID428\/SelectableChoice\/1","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfTiene usted una relaci\u00f3n de pareja estable? (Una relaci\u00f3n de pareja estable puede ser un matrimonio, uni\u00f3n civil o conviviente de cualquier g\u00e9nero)&amp;nbsp;<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">&lt;span style=\"font-size:19px;\"&gt;S&amp;iacute;&lt;\/span&gt;<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID428\/SelectableChoice\/1","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID428","QuestionIDFromLocator":"QID428","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID451","SecondaryAttribute":"\u00a0 Instrucciones En esta secci\u00f3n del estudio los invitamos a navegar por un sitio web para conocer.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align:justify;\">&nbsp;\n<div style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size:22px;\"><strong>Instrucciones<\/strong><\/span><\/div>\n<br \/>\n<span style=\"font-size:22px;\">En esta secci&oacute;n del estudio los invitamos a navegar por un sitio web para conocer m&aacute;s sobre la modalidad de inter&eacute;s para su perfil de pensionado. El sitio web contiene informaci&oacute;n del sistema para jubilarse con los fondos en la AFP.<br \/>\n<br \/>\nAl terminar continuar&aacute; con la encuesta, en la cual se encuentra una secci&oacute;n de 7 preguntas de comprensi&oacute;n que puede elegir contestar o no.<br \/>\n<br \/>\n<strong>Solo es necesario navegar por UNA de las modalidades para responder las preguntas de comprensi&oacute;n.<\/strong><br \/>\n<br \/>\nToda la informaci&oacute;n que necesita para contestar las preguntas se encuentra en las secciones del sitio web denominadas <strong>&ldquo;Comparaci&oacute;n de modalidades&rdquo;<\/strong> y <strong>&ldquo;Pasos a seguir&rdquo;.<\/strong><br \/>\n<br \/>\nEn esta actividad opcional puede ganar <strong>$500 por respuesta correcta, sumando<\/strong> un m&aacute;ximo de <strong>$3.500 al pago que va a recibir por terminar la encuesta<\/strong>. Si no desea contestar las preguntas, las puede omitir y seguir adelante con la encuesta principal, pero solo ganar&aacute; $2.700, pues se le cobrar&aacute;n $800 por pedir ayuda a un experto para que responda las preguntas.<\/span><\/div>","DefaultChoices":false,"QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00a0 Instrucciones En esta secci\u00f3n del estudio los invitamos a navegar por un sitio web para conocer...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionText_Unsafe":"<div>Instrucciones<\/div><div><br><\/div>En esta secci\u00f3n del estudio los invitamos a navegar por un sitio web con informaci\u00f3n del sistema de beneficios p\u00fablicos de pensiones denominado Pilar Solidario. \n\nSi usted desea, puede participar de esta actividad extra donde puede ganar hasta $2.800 adicionales por contestar una serie de preguntas sobre la modalidad de pensi\u00f3n que m\u00e1s le interese.&nbsp;<div><br><\/div><div>Toda la informaci\u00f3n que necesita para contestar las preguntas las puede encontrar en las secciones del sitio denominadas \u201cModalidades Comparadas\u201d y \u201cPasos para obtener Beneficios\u201d.&nbsp;<\/div><div><br><\/div><div>Las preguntas son comunes a todas las modalidades de pensiones. <b>Elija SOLO 1 MODALIDAD la que sea de su mayor inter\u00e9s.&nbsp;<\/b><\/div><div><br><\/div><div>Si no desea responder las preguntas, puede optar por \"NO Contestar\". Al elegir esta opci\u00f3n usted seguir\u00e1 adelante con la encuesta sin recibir el beneficio adicional.<\/div><div><br><\/div><div>Usted puede pasear por el sitio el tiempo que desee. Cuando termine y quiera seguir con la encuesta debe optar entre\n\n\"Contestar Preguntas\" o \"NO contestar\"<\/div>","DataExportTag":"Instruc","QuestionID":"QID451","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t\n\tvar website = 7;\n\n\tfunction addZero(i) {\n\t  if (i < 10) {i = \"0\" + i}\n\t  return i;\n\t}\n\n\n\n\tconst d = new Date();\n\tlet h = addZero(d.getHours());\n\tlet m = addZero(d.getMinutes());\n\tlet s = addZero(d.getSeconds());\n\tlet ms = d.getMilliseconds();\n\tlet time_baseline_1 = h + \":\" + m + \":\" + s + \".\" + ms;\n\n\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('time_baseline_1', time_baseline_1);\n\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('website', website);\n\n\n});"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID453","SecondaryAttribute":"\u00a0 Instrucciones En esta secci\u00f3n del estudio los invitamos a navegar por un sitio web para conocer.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align:justify;\">&nbsp;\n<div style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size:22px;\"><strong>Instrucciones<\/strong><\/span><\/div>\n<br \/>\n<span style=\"font-size:22px;\">En esta secci&oacute;n del estudio los invitamos a navegar por un sitio web para conocer m&aacute;s sobre la modalidad de inter&eacute;s para su perfil de pensionado. El sitio web contiene informaci&oacute;n del sistema para jubilarse con los fondos en la AFP.<br \/>\n<br \/>\nAl terminar continuar&aacute; con la encuesta, en la cual se encuentra una secci&oacute;n de 7 preguntas de comprensi&oacute;n que puede elegir contestar o no.<br \/>\n<br \/>\n<strong>Solo es necesario navegar por UNA de las modalidades para responder las preguntas de comprensi&oacute;n.<\/strong><br \/>\n<br \/>\nToda la informaci&oacute;n que necesita para contestar las preguntas se encuentra en las secciones del sitio web denominadas <strong>&ldquo;Comparaci&oacute;n de modalidades&rdquo;<\/strong> y <strong>&ldquo;Pasos a seguir&rdquo;.<\/strong><br \/>\n<br \/>\nEn esta actividad opcional puede ganar <strong>$500 por respuesta correcta, sumando<\/strong> un m&aacute;ximo de <strong>$3.500 al pago que va a recibir por terminar la encuesta.<\/strong> Si no desea contestar las preguntas, las puede omitir y seguir adelante con la encuesta principal, pero solo ganar&aacute; $2.700, pues se le cobrar&aacute;n $800 por pedir ayuda a un experto para que responda las preguntas.<\/span><\/div>","DefaultChoices":false,"QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00a0 Instrucciones En esta secci\u00f3n del estudio los invitamos a navegar por un sitio web para conocer...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"<div>Instrucciones<\/div><div><br><\/div>En esta secci\u00f3n del estudio los invitamos a navegar por un sitio web con informaci\u00f3n del sistema de beneficios p\u00fablicos de pensiones denominado Pilar Solidario. \n\nSi usted desea, puede participar de esta actividad extra donde puede ganar hasta <b>$2.800 adicionales <\/b>por contestar una serie de preguntas sobre el perfil de pensionado que m\u00e1s le interese.&nbsp;<div><br><\/div><div>Toda la informaci\u00f3n que necesita para contestar las preguntas las puede encontrar en las secciones denominadas \u201cModalidades Comparadas\u201d y \u201cPasos para obtener Beneficios\u201d.&nbsp;<\/div><div><br><\/div><div>Las preguntas son comunes a todas los perfiles de pensionados. <b>Elija SOLO 1 PERFIL el que sea de su mayor inter\u00e9s.&nbsp;<\/b><\/div><div><br><\/div><div>Si no desea responder las preguntas, puede optar por \"NO Contestar\". Al elegir esta opci\u00f3n usted seguir\u00e1 adelante con la encuesta sin recibir el beneficio adicional.<\/div><div><br><\/div><div>Usted puede pasear por el sitio el tiempo que desee. Cuando termine y quiera seguir con la encuesta debe optar entre\n\n\"Contestar Preguntas\" o \"NO contestar\"<\/div>","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"DataExportTag":"InstT1_1","QuestionID":"QID453","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t\n\tvar website = 4;\n\n\tfunction addZero(i) {\n\t  if (i < 10) {i = \"0\" + i}\n\t  return i;\n\t}\n\n\n\n\tconst d = new Date();\n\tlet h = addZero(d.getHours());\n\tlet m = addZero(d.getMinutes());\n\tlet s = addZero(d.getSeconds());\n\tlet ms = d.getMilliseconds();\n\tlet time_t1_1 = h + \":\" + m + \":\" + s + \".\" + ms;\n\n\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('time_t1_1', time_t1_1);\n\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('website', website);\n\n});"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID455","SecondaryAttribute":"\u00a0 Instrucciones En esta secci\u00f3n del estudio los invitamos a navegar por un sitio web para conocer.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align:justify;\">&nbsp;\n<div style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size:22px;\"><strong>Instrucciones<\/strong><\/span><\/div>\n<br \/>\n<span style=\"font-size:22px;\">En esta secci&oacute;n del estudio los invitamos a navegar por un sitio web para conocer m&aacute;s sobre la modalidad de inter&eacute;s para su perfil de pensionado. El sitio web contiene informaci&oacute;n del sistema para jubilarse con los fondos en la AFP.<br \/>\n<br \/>\nAl terminar continuar&aacute; con la encuesta, en la cual se encuentra una secci&oacute;n de 7 preguntas de comprensi&oacute;n que puede elegir contestar o no.<br \/>\n<br \/>\n<strong>Solo es necesario navegar por UNA de las modalidades para responder las preguntas de comprensi&oacute;n.<\/strong><br \/>\n<br \/>\nToda la informaci&oacute;n que necesita para contestar las preguntas se encuentra en los videos del sitio web denominados&nbsp;<strong>&ldquo;Comparaci&oacute;n de modalidades&rdquo;<\/strong> y <strong>&ldquo;Pasos a seguir&rdquo;.<\/strong><br \/>\n<br \/>\nEn esta actividad opcional puede ganar <strong>$500 por respuesta correcta, sumando<\/strong> un m&aacute;ximo de <strong>$3.500 al pago que va a recibir por terminar la encuesta<\/strong>. Si no desea contestar las preguntas, las puede omitir y seguir adelante con la encuesta principal, pero solo ganar&aacute; $2.700, pues se le cobrar&aacute;n $800 por pedir ayuda a un experto para que responda las preguntas.<\/span><\/div>","DefaultChoices":false,"QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00a0 Instrucciones En esta secci\u00f3n del estudio los invitamos a navegar por un sitio web para conocer...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"<div><\/div>Instrucciones<div><br><div>En esta secci\u00f3n del estudio los invitamos a navegar por un sitio web con informaci\u00f3n del sistema de beneficios p\u00fablicos de pensiones denominado Pilar Solidario. Si usted desea, puede participar de esta actividad extra donde puede ganar hasta <b>$2.800 adicionales<\/b> por contestar una serie de preguntas sobre la modalidad de pensiones que m\u00e1s le interese.&nbsp;<\/div><div><br><\/div><div>Toda la informaci\u00f3n que necesita para contestar las preguntas las puede encontrar en los videos denominados \u201cModalidades Comparadas\u201d y \u201cPasos para obtener Beneficios\u201d. \n\nLas preguntas son comunes a todos las modalidades de pensiones. <b>Elija SOLO 1 MODALIDAD la que sea de su mayor inter\u00e9s<\/b>.<\/div><div><br><\/div><div>Si no desea responder las preguntas, puede optar por \"NO Contestar\". Al elegir esta opci\u00f3n usted seguir\u00e1 adelante con la encuesta sin recibir el beneficio adicional.&nbsp;<\/div><div><br><\/div><div>&nbsp;Usted puede pasear por el sitio el tiempo que desee. Cuando termine y quiera seguir con la encuesta debe optar entre \"Contestar Preguntas\" o \"NO contestar\"<div><\/div><\/div><\/div>","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"DataExportTag":"InstT2_1","QuestionID":"QID455","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t\n\tvar website = 5;\n\n\tfunction addZero(i) {\n\t  if (i < 10) {i = \"0\" + i}\n\t  return i;\n\t}\n\n\n\n\tconst d = new Date();\n\tlet h = addZero(d.getHours());\n\tlet m = addZero(d.getMinutes());\n\tlet s = addZero(d.getSeconds());\n\tlet ms = d.getMilliseconds();\n\tlet time_t2_1 = h + \":\" + m + \":\" + s + \".\" + ms;\n\n\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('time_t2_1', time_t2_1);\n\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('website', website);\n\n});"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID457","SecondaryAttribute":"\u00a0 Instrucciones En esta secci\u00f3n del estudio los invitamos a navegar por un sitio web para conocer.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align:justify;\">&nbsp;\n<div style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size:22px;\"><strong>Instrucciones<\/strong><\/span><\/div>\n<br \/>\n<span style=\"font-size:22px;\">En esta secci&oacute;n del estudio los invitamos a navegar por un sitio web para conocer m&aacute;s sobre la modalidad de inter&eacute;s para su perfil de pensionado. El sitio web contiene informaci&oacute;n del sistema para jubilarse con los fondos en la AFP.<br \/>\n<br \/>\nAl terminar continuar&aacute; con la encuesta, en la cual se encuentra una secci&oacute;n de 7 preguntas de comprensi&oacute;n que puede elegir contestar o no.<br \/>\n<br \/>\n<strong>Solo es necesario navegar por UNA de las modalidades para responder las preguntas de comprensi&oacute;n.<\/strong><br \/>\n<br \/>\nToda la informaci&oacute;n que necesita para contestar las preguntas se encuentra en los videos del sitio web denominados&nbsp;<strong>&ldquo;Comparaci&oacute;n de modalidades&rdquo;<\/strong> y <strong>&ldquo;Pasos a seguir&rdquo;.<\/strong><br \/>\n<br \/>\nEn esta actividad opcional puede ganar <strong>$500 por respuesta correcta, sumando<\/strong> un m&aacute;ximo de <strong>$3.500 al pago que va a recibir por terminar la encuesta<\/strong>. Si no desea contestar las preguntas, las puede omitir y seguir adelante con la encuesta principal, pero solo ganar&aacute; $2.700, pues se le cobrar&aacute;n $800 por pedir ayuda a un experto para que responda las preguntas.<\/span><\/div>","DefaultChoices":false,"QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00a0 Instrucciones En esta secci\u00f3n del estudio los invitamos a navegar por un sitio web para conocer...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"<div>Instrucciones<\/div><div><br><\/div>En esta secci\u00f3n del estudio los invitamos a navegar por un sitio web con informaci\u00f3n del sistema de beneficios p\u00fablicos de pensiones denominado Pilar Solidario. \n\nSi usted desea, puede participar de esta actividad extra donde puede ganar hasta<b> $2.800 adicionales <\/b>por contestar una serie de preguntas sobre el perfil de pensionado que m\u00e1s le interese.&nbsp;<div><br><\/div><div>Toda la informaci\u00f3n que necesita para contestar las preguntas las puede encontrar en los videos denominados \u201cModalidades Comparadas\u201d y \u201cPasos para obtener Beneficios\u201d.&nbsp;<\/div><div><br><\/div><div>Las preguntas son comunes a todos los perfiles de pensionados. <b>Elija SOLO 1 PERFIL el que sea de su mayor inter\u00e9s.&nbsp;<\/b><\/div><div><br><\/div><div>Si no desea responder las preguntas, puede optar por \"NO Contestar\". Al elegir esta opci\u00f3n usted seguir\u00e1 adelante con la encuesta sin recibir el beneficio adicional.<\/div><div><br><\/div><div>Usted puede pasear por el sitio el tiempo que desee. Cuando termine y quiera seguir con la encuesta debe optar entre\n\n\"Contestar Preguntas\" o \"NO contestar\"<\/div>","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"DataExportTag":"T3_1","QuestionID":"QID457","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t\n\tvar website = 6;\n\n\tfunction addZero(i) {\n\t  if (i < 10) {i = \"0\" + i}\n\t  return i;\n\t}\n\n\n\n\tconst d = new Date();\n\tlet h = addZero(d.getHours());\n\tlet m = addZero(d.getMinutes());\n\tlet s = addZero(d.getSeconds());\n\tlet ms = d.getMilliseconds();\n\tlet time_t3_1 = h + \":\" + m + \":\" + s + \".\" + ms;\n\n\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('time_t3_1', time_t3_1);\n\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('website', website);\n\n});"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID431","SecondaryAttribute":"\u00a0 Piense en su madre. Si es que falleci\u00f3, \u00bfqu\u00e9 edad ten\u00eda ella cuando muri\u00f3?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p><span style=\"font-size:22px;\"><span lang=\"ES\" style=\"font-family: \u65b0\u7d30\u660e\u9ad4, serif;\">&nbsp;<\/span><\/span><\/p>\n<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align:justify;\"><div><span style=\"font-size:22px;\">Piense en su madre. Si es que falleci\u00f3, \u00bfqu\u00e9 edad ten\u00eda ella cuando muri\u00f3?<\/span><\/div><\/div>","DataExportTag":"MAge","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00a0 Piense en su madre. Si es que falleci\u00f3, \u00bfqu\u00e9 edad ten\u00eda ella cuando muri\u00f3?","Choices":{"1":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">50 \u00f3 menos<\/span>"},"2":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">51-60<\/span>"},"3":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">61-70<\/span>"},"4":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">71-80<\/span>"},"5":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">M&aacute;s de 90<\/span>"},"6":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">A&uacute;n no ha fallecido<\/span>"},"7":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">81-90<\/span>"},"8":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">Sin antecedentes<\/span>"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","7","5","6","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID431"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID337","SecondaryAttribute":"\u00a0 Por favor arrastre con el mouse los \u00edtemes (columna izquierda) que crea que correspondan a la m.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div>\n<div>Por favor arrastre con el mouse los \u00edtemes (columna izquierda) que crea que correspondan a la <strong>modalidad de pensi\u00f3n correspondiente <\/strong>(columna derecha).<\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Comp1.MM","QuestionType":"PGR","Selector":"DragAndDrop","SubSelector":"NoColumns","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Stack":false,"StackItemsInGroups":false},"QuestionDescription":"\u00a0 Por favor arrastre con el mouse los \u00edtemes (columna izquierda) que crea que correspondan a la m...","Choices":{"1":{"Display":"Mismo ingreso fijo para el resto de la vida"},"2":{"Display":"Monto se va reduciendo en el tiempo"},"3":{"Display":"Su pensi\u00f3n la pagan dos entidades (AFP y Compa\u00f1\u00eda de seguros)"},"4":{"Display":"El\/La afiliado mantiene propiedad sobre TODOS sus fondos"},"5":{"Display":"El\/La afiliado entrega TODOS sus fondos a una compa\u00f1\u00eda de seguros"},"6":{"Display":"El\/La afiliado mantiene propiedad sobre parte de sus fondos y entrega otra parte a una compa\u00f1\u00eda de seguros"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":4,"Groups":["Retiro Programado","Renta Vitalicia","Modalidades Mixtas"],"NumberOfGroups":3,"QuestionID":"QID337"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID467","SecondaryAttribute":"\u00a0 Por favor arrastre con el mouse los \u00edtemes (columna izquierda) que crea que correspondan al tip.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div>Por favor <strong>arrastre con el mouse los &iacute;temes<\/strong> (columna izquierda) que crea que correspondan al tipo de beneficio (columna derecha).<\/div>","DefaultChoices":false,"QuestionType":"PGR","Selector":"DragAndDrop","SubSelector":"NoColumns","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Stack":false,"StackItemsInGroups":false},"QuestionDescription":"\u00a0 Por favor arrastre con el mouse los \u00edtemes (columna izquierda) que crea que correspondan al tip...","Choices":{"1":{"Display":"Para personas que NO tienen ahorros en la AFP"},"2":{"Display":"Para personas que tienen pocos  ahorros en la AFP"},"3":{"Display":"Se solicita directamente en sucursales ChileAtiende o Municipalidad"},"4":{"Display":"Primero pensionarse por la AFP y despu\u00e9s solicitar el beneficio en ChileAtiende"},"5":{"Display":"Para personas menores de 65 a\u00f1os"},"6":{"Display":"Debe pasar primero por una comisi\u00f3n m\u00e9dica"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":15,"NextAnswerId":4,"Groups":["Pensiones B\u00e1sicas Solidarias","Aportes Previsionales Solidarios","Beneficios de Invalidez"],"NumberOfGroups":3,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionText_Unsafe":"<div><br><\/div><div>Por favor identifique a qu\u00e9 Modalidad de Pension corresponde cada caracter\u00edstica.<\/div><div><br><\/div><div>Usted ganar\u00e1 <b>NNNN<\/b> por cada item que ubica correctamente<\/div>","DataExportTag":"Q467","QuestionID":"QID467","Randomization":{"Advanced":null,"TotalRandSubset":"","Type":"All"}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID60","SecondaryAttribute":"\u00a0(Continuaci\u00f3n) El mes pasado, \u00bfrecibi\u00f3 en su trabajo principal alguno de los siguientes benefic","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>&nbsp;(Continuaci\u00f3n) El mes pasado, \u00bfrecibi\u00f3 en su trabajo principal alguno de los siguientes beneficios? Por favor, no incluya los elementos que le entregan exclusivamente para la realizaci\u00f3n de su trabajo. S\u00f3lo incluya aquellos que le entregan para su uso privado.&nbsp;<\/div>","DataExportTag":"Q60","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00a0(Continuaci\u00f3n) El mes pasado, \u00bfrecibi\u00f3 en su trabajo principal alguno de los siguientes benefici...","Choices":{"1":{"Display":"Vivienda o alojamiento"},"2":{"Display":"Veh\u00edculo para uso privado"},"3":{"Display":"Servicio de transporte"},"4":{"Display":"Estacionamiento gratuito"},"5":{"Display":"Tel\u00e9fono"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID60","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID61","SecondaryAttribute":"\u00a0(Continuaci\u00f3n) El mes pasado, \u00bfrecibi\u00f3 en su trabajo principal alguno de los siguientes benefic","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>&nbsp;(Continuaci\u00f3n) El mes pasado, \u00bfrecibi\u00f3 en su trabajo principal alguno de los siguientes beneficios? Por favor, no incluya los elementos que le entregan exclusivamente para la realizaci\u00f3n de su trabajo. S\u00f3lo incluya aquellos que le entregan para su uso privado.&nbsp;<\/div>","DataExportTag":"Q61","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00a0(Continuaci\u00f3n) El mes pasado, \u00bfrecibi\u00f3 en su trabajo principal alguno de los siguientes benefici...","Choices":{"1":{"Display":"Vestimenta"},"2":{"Display":"Servicios de guarder\u00eda o sala cuna"},"3":{"Display":"Le\u00f1a u otro tipo de combustible de uso dom\u00e9stico"},"4":{"Display":"Bienes o servicios producidos por el empleador"},"5":{"Display":"Otros similares"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID61","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID71","SecondaryAttribute":"\u00a0(Continuaci\u00f3n) El mes pasado,\u00a0 \u00bfrecibi\u00f3 ingresos por...?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>&nbsp;(Continuaci\u00f3n) El mes pasado,&nbsp; \u00bfrecibi\u00f3 ingresos por...?<\/div>","DataExportTag":"Q71","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00a0(Continuaci\u00f3n) El mes pasado,\u00a0 \u00bfrecibi\u00f3 ingresos por...?","Choices":{"1":{"Display":"Trabajos realizados antes del mes anterior"},"2":{"Display":"Seguro de desempleo o de cesant\u00eda"},"3":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":[1,2,3],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID71","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID336","SecondaryAttribute":"\u00a0Ahora procederemos a hacerle algunas preguntas de comprensi\u00f3n. Pero antes de eso quisi\u00e9ramos hac","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>&nbsp;Ahora procederemos a hacerle algunas preguntas de comprensi\u00f3n. Pero antes de eso quisi\u00e9ramos hacerle algunas consultas sobre su experiencia en el sitio web.<\/div><div><br><\/div><div>\u00bfCu\u00e1l modalidad de pensi\u00f3n le parece m\u00e1s adecuada para una persona como usted?<\/div>","DataExportTag":"SelectMode","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00a0Ahora procederemos a hacerle algunas preguntas de comprensi\u00f3n. Pero antes de eso quisi\u00e9ramos hac...","Choices":{"1":{"Display":"Retiro Programado"},"2":{"Display":"Renta Vitalicia"},"3":{"Display":"Modalidades Mixtas"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID336","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Randomization":{"Type":"Advanced","Advanced":{"FixedOrder":["{~Randomized~}","{~Randomized~}","{~Randomized~}"],"RandomizeAll":["1","2","3"],"RandomSubSet":[],"ScaleReversal":[],"Undisplayed":[],"TotalRandSubset":0},"ConsistentScaleReversal":false,"EvenPresentation":false,"TotalRandSubset":""}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID24","SecondaryAttribute":"\u00a0Aunque no trabaj\u00f3 la semana pasada, \u00bfrealiz\u00f3 alguna actividad por lo menos durante una hora \u2026","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>&nbsp;Aunque no trabaj\u00f3 la semana pasada, \u00bfrealiz\u00f3 alguna actividad por lo menos durante una hora<\/div><div><br><\/div><div>\u2026por un salario o remuneraci\u00f3n?<\/div><div>\u2026en su empresa o negocio?<\/div><div>\u2026para la empresa o negocio de un familiar (con o sin remuneraci\u00f3n)?<\/div><div>\u2026por pago en especies?<\/div><div>\u2026como aprendiz o realizando una pr\u00e1ctica remunerada?<\/div><div>\u2026de venta, sin incluir bienes del hogar?<\/div><div>\u2026agr\u00edcola, minera o artesanal para la venta?<\/div>","DataExportTag":"Q24","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00a0Aunque no trabaj\u00f3 la semana pasada, \u00bfrealiz\u00f3 alguna actividad por lo menos durante una hora \u2026por...","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID24","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID259","SecondaryAttribute":"\u00a0Aunque usted no est\u00e1 trabajando, \u00bfUsted realiz\u00f3 alguna actividad por lo menos durante una hora ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>&nbsp;Aunque usted no est\u00e1 trabajando, \u00bfUsted realiz\u00f3 alguna actividad por lo menos durante una hora<\/div><div><br><\/div><div>\u2026por un salario o remuneraci\u00f3n?<\/div><div>\u2026en su empresa o negocio?<\/div><div>\u2026para la empresa o negocio de un familiar (con o sin remuneraci\u00f3n)?<\/div><div>\u2026por pago en especies?<\/div><div>\u2026como aprendiz o realizando una pr\u00e1ctica remunerada?<\/div><div>\u2026de venta, sin incluir bienes del hogar?<\/div><div>\u2026agr\u00edcola, minera o artesanal para la venta?<\/div><div><br><\/div>","DataExportTag":"Qsi-actividad","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00a0Aunque usted no est\u00e1 trabajando, \u00bfUsted realiz\u00f3 alguna actividad por lo menos durante una hora \u2026...","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID259","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID450","SecondaryAttribute":"\u00a0\u00a0Click aqu\u00ed para explorar el sitio web \u00a0 \u00a0","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<br>&nbsp;&nbsp;<strong><span style=\"font-size:22px;\"><a href=\"https:\/\/cesslab.wixsite.com\/website-3?UID=${e:\/\/Field\/UID}\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">Click aqu\u00ed para explorar el sitio web<\/a><\/span><\/strong><br>\n&nbsp; &nbsp;","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t\tvar newName = 'Terminar esta parte de la encuesta \\n  (\u00a1Recuerda entrar al sitio web antes!!)'; \/\/Update - New Next Button label\nvar nb = jQuery('#NextButton');\nnb.val(newName);\nnb.attr('title', newName);\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is fully displayed*\/\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnUnload(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is unloaded*\/\n\n});","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"T3_2","QuestionID":"QID450","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00a0\u00a0Click aqu\u00ed para explorar el sitio web \u00a0 \u00a0","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID44","SecondaryAttribute":"\u00a0\u00bfA qu\u00e9 se dedica o qu\u00e9 hace el negocio, empresa o instituci\u00f3n que le paga? \u00a0Ejemplos de descr","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>&nbsp;\u00bfA qu\u00e9 se dedica o qu\u00e9 hace el negocio, empresa o instituci\u00f3n que le paga?<\/div><div><br><\/div><div><div>&nbsp;Ejemplos de descripci\u00f3n completa:&nbsp;<\/div><div>construcci\u00f3n de obras civiles, mantenci\u00f3n de equipamiento minero, servicio de seguridad para instituciones, servicio de higiene para empresas, corporaci\u00f3n municipal que administra educaci\u00f3n y&nbsp;<\/div><div>salud, etc.&nbsp;&nbsp;<\/div><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q44","QuestionID":"QID44","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00a0\u00bfA qu\u00e9 se dedica o qu\u00e9 hace el negocio, empresa o instituci\u00f3n que le paga? \u00a0Ejemplos de descripc...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID168","SecondaryAttribute":"\u00a0\u00bfC\u00f3mo dir\u00eda usted que es el estado de conservaci\u00f3n del techo de la vivienda?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>&nbsp;\u00bfC\u00f3mo dir\u00eda usted que es el estado de conservaci\u00f3n del techo de la vivienda?<\/div>","DataExportTag":"Q168","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00a0\u00bfC\u00f3mo dir\u00eda usted que es el estado de conservaci\u00f3n del techo de la vivienda?","Choices":{"1":{"Display":"Bueno"},"2":{"Display":"Aceptable"},"3":{"Display":"Malo"}},"ChoiceOrder":[1,2,3],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID168","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID176","SecondaryAttribute":"\u00a0\u00bfCompr\u00f3 la vivienda con ayuda de alg\u00fan programa habitacional o subsidio del Estado?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>&nbsp;\u00bfCompr\u00f3 la vivienda con ayuda de alg\u00fan programa habitacional o subsidio del Estado?<\/div>","DataExportTag":"Q176","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00a0\u00bfCompr\u00f3 la vivienda con ayuda de alg\u00fan programa habitacional o subsidio del Estado?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed, con subsidio habitacional (sin cr\u00e9dito)"},"2":{"Display":"S\u00ed, con subsidio habitacional y cr\u00e9dito"},"3":{"Display":"No, s\u00f3lo con recursos propios"},"4":{"Display":"No, la recibi\u00f3 de herencia o traspaso gratuito"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID176","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID52","SecondaryAttribute":"\u00a0\u00bfCotiz\u00f3 durante el mes pasado en alg\u00fan sistema previsional (sistema de pensiones)?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>&nbsp;\u00bfCotiz\u00f3 durante el mes pasado en alg\u00fan sistema previsional (sistema de pensiones)?<\/div>","DataExportTag":"Q52","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00a0\u00bfCotiz\u00f3 durante el mes pasado en alg\u00fan sistema previsional (sistema de pensiones)?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed, AFP (Administradora de Fondos de Pensiones). Cotizaci\u00f3n obligatoria del trabajador dependiente"},"2":{"Display":"S\u00ed, AFP (Administradora de Fondos de Pensiones). Cotizaci\u00f3n voluntaria del trabajador independiente"},"3":{"Display":"S\u00ed, IPS ex INP [Caja Nacional de Empleados P\u00fablicos (CANAEMPU), Caja de Empleados Particulares (EMPART), Servicio de Seguro Social (SSS) u otras]"},"4":{"Display":"Si, caja de Previsi\u00f3n de la Defensa Nacional (CAPREDENA)"},"5":{"Display":"S\u00ed, Direcci\u00f3n de Previsi\u00f3n de Carabineros (DIPRECA)"},"6":{"Display":"S\u00ed, otra. Especifique","TextEntry":"true"},"7":{"Display":"No est\u00e1 cotizando"},"8":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"8":{"Display":"8. No sabe"}}}},"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID52","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID190","SecondaryAttribute":"\u00a0\u00bfCu\u00e1l es la principal raz\u00f3n para compartir esta vivienda con otro hogar?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>&nbsp;\u00bfCu\u00e1l es la principal raz\u00f3n para compartir esta vivienda con otro hogar?<\/div>","DataExportTag":"Q190","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00a0\u00bfCu\u00e1l es la principal raz\u00f3n para compartir esta vivienda con otro hogar?","Choices":{"1":{"Display":"Cuidar ni\u00f1os, enfermos, ancianos o personas con discapacidad"},"2":{"Display":"Para generar ahorros"},"3":{"Display":"Los ingresos no le permiten mantener una vivienda independiente"},"4":{"Display":"Razones de estudio"},"5":{"Display":"Razones laborales"},"6":{"Display":"Por emergencia"},"7":{"Display":"Prefiere vivir as\u00ed o se siente c\u00f3modo"},"8":{"Display":"Costumbre o tradici\u00f3n familiar"},"9":{"Display":"Otra. Especifique"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"9":{"Display":"9. Otra."}}}},"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID190","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID156","SecondaryAttribute":"\u00a0\u00bfCu\u00e1l es la raz\u00f3n principal por la que no tiene conexi\u00f3n pagada a Internet en su vivienda?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>&nbsp;\u00bfCu\u00e1l es la raz\u00f3n principal por la que no tiene conexi\u00f3n pagada a Internet en su vivienda?<\/div>","DataExportTag":"Qrazon-no-internet","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00a0\u00bfCu\u00e1l es la raz\u00f3n principal por la que no tiene conexi\u00f3n pagada a Internet en su vivienda?","Choices":{"1":{"Display":"Por seguridad para evitar acoso a los ni\u00f1os"},"2":{"Display":"Por privacidad para evitar uso de informaci\u00f3n personal"},"3":{"Display":"Ning\u00fan miembro del hogar sabr\u00eda utilizarla"},"4":{"Display":"No existe servicio donde vive"},"5":{"Display":"No le interesa"},"6":{"Display":"Alto costo del equipo o terminal"},"7":{"Display":"Alto costo del servicio de internet"},"8":{"Display":"Porque accede gratis a trav\u00e9s de WIFI u otro sistema"},"9":{"Display":"Otro","TextEntry":"true"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID156","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID155\/SelectableChoice\/5","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfUsted tiene o alg\u00fan miembro de su hogar acceso a alg\u00fan tipo de conexi\u00f3n pagada a Internet en la...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Ninguna de las anteriores<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID155\/SelectableChoice\/5","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID155","QuestionIDFromLocator":"QID155","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID29","SecondaryAttribute":"\u00a0\u00bfCu\u00e1l es la\u00a0 raz\u00f3n o razones por la(s) que no busc\u00f3 trabajo o realiz\u00f3 alguna gesti\u00f3n para i","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>&nbsp;\u00bfCu\u00e1l es la&nbsp; raz\u00f3n o razones por la(s) que no busc\u00f3 trabajo o realiz\u00f3 alguna gesti\u00f3n para iniciar una actividad por cuenta propia en las \u00faltimas cuatro semanas?&nbsp;<\/div>","DataExportTag":"Q29","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00a0\u00bfCu\u00e1l es la\u00a0 raz\u00f3n o razones por la(s) que no busc\u00f3 trabajo o realiz\u00f3 alguna gesti\u00f3n para inicia...","Choices":{"1":{"Display":"Posibilidad de empezar a trabajar pronto"},"2":{"Display":"Limitaciones de condiciones familiares o personales"},"3":{"Display":"Percepci\u00f3n de limitaciones personales"},"4":{"Display":"Condiciones laborales no se adecuan a expectativas"},"5":{"Display":"Tiene otra actividad o renta"},"6":{"Display":"Otros"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID29"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID116","SecondaryAttribute":"\u00a0\u00bfCu\u00e1ntos controles de salud se realiz\u00f3 usted en los \u00faltimos 3 meses?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>&nbsp;\u00bfCu\u00e1ntos controles de salud se realiz\u00f3 usted en los \u00faltimos 3 meses?<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q116","QuestionID":"QID116","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00a0\u00bfCu\u00e1ntos controles de salud se realiz\u00f3 usted en los \u00faltimos 3 meses?","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID118","SecondaryAttribute":"\u00a0\u00bfEn qu\u00e9 establecimiento se realiz\u00f3 el \u00faltimo control?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>&nbsp;\u00bfEn qu\u00e9 establecimiento se realiz\u00f3 el \u00faltimo control?<\/div>","DataExportTag":"Q118","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00a0\u00bfEn qu\u00e9 establecimiento se realiz\u00f3 el \u00faltimo control?","Choices":{"1":{"Display":"Consultorio general (Municipal o SNSS)"},"2":{"Display":"Posta rural (Municipal o SNSS)"},"3":{"Display":"CRS o CDT (Consultorio de especialidades del SNSS)"},"4":{"Display":"COSAM (Consultorio de salud mental comunitaria)"},"5":{"Display":"SAPU (Servicio de Atenci\u00f3n Primaria de Urgencia)"},"6":{"Display":"Hospital p\u00fablico o del SNSS"},"7":{"Display":"Consulta o centro m\u00e9dico privado"},"8":{"Display":"Cl\u00ednica u hospital privado"},"9":{"Display":"Centro de salud mental privado"},"10":{"Display":"Establecimiento de las FF.AA. o del Orden"},"11":{"Display":"Mutual de Seguridad"},"12":{"Display":"Otro"},"13":{"Display":"No sabe\/ No recuerda"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":14,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID118","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID47","SecondaryAttribute":"\u00a0\u00bfEn su empleo principal, pertenece a alguna de las siguientes organizaciones en relaci\u00f3n con\u00a0 s","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>&nbsp;\u00bfEn su empleo principal, pertenece a alguna de las siguientes organizaciones en relaci\u00f3n con&nbsp; su trabajo?<\/div><div><br><\/div><div>a) Sindicato (de empresa, inter-empresa, de trabajadores eventuales o transitorios, o de trabajadores independientes)<\/div><div>b) Asociaci\u00f3n de funcionarios Asociaci\u00f3n gremial<\/div><div>c) Asociaci\u00f3n gremial sectorial<\/div><div>d) Colegio profesional<\/div>","DataExportTag":"Q47","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00a0\u00bfEn su empleo principal, pertenece a alguna de las siguientes organizaciones en relaci\u00f3n con\u00a0 su...","Choices":{"1":{"Display":" 1. S\u00ed"},"2":{"Display":" 2. No"},"3":{"Display":" 9. No sabe"}},"ChoiceOrder":[1,2,3],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"3":{"Display":"3. No sabe"}}}},"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID47"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID191","SecondaryAttribute":"\u00a0\u00bfEst\u00e1 haciendo algo para vivir en una vivienda exclusiva para su hogar?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>&nbsp;\u00bfEst\u00e1 haciendo algo para vivir en una vivienda exclusiva para su hogar?<\/div>","DataExportTag":"Q191","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00a0\u00bfEst\u00e1 haciendo algo para vivir en una vivienda exclusiva para su hogar?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed, est\u00e1 postulando o postul\u00f3 a un subsidio de arriendo"},"2":{"Display":"S\u00ed, est\u00e1 buscando una vivienda para arrendar"},"3":{"Display":"S\u00ed, est\u00e1 postulando o postul\u00f3 a un subsidio de compra"},"4":{"Display":"S\u00ed, est\u00e1 postulando o postul\u00f3 a un subsidio para construcci\u00f3n de vivienda en sitio propio o compartido"},"5":{"Display":"S\u00ed, est\u00e1 participando en un Comit\u00e9, inscrito en la Municipalidad o entidad patrocinante"},"6":{"Display":"S\u00ed, est\u00e1 ahorrando o solicit\u00f3 cr\u00e9dito para comprar una vivienda"},"7":{"Display":"S\u00ed otra cosa. Especifique"},"8":{"Display":"No, no est\u00e1 haciendo nada"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID191","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID49","SecondaryAttribute":"\u00a0\u00bfQu\u00e9 medio de transporte utiliza habitualmente para realizar este viaje?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>&nbsp;\u00bfQu\u00e9 medio de transporte utiliza habitualmente para realizar este viaje?<\/div>","DataExportTag":"Q49","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00a0\u00bfQu\u00e9 medio de transporte utiliza habitualmente para realizar este viaje?","Choices":{"1":{"Display":"1. Transporte p\u00fablico (bus, microb\u00fas, metro, taxi colectivo, etc.)   "},"2":{"Display":"2. Veh\u00edculo motorizado particular (auto, camioneta, motocicleta, otro"},"3":{"Display":"3. A pie "},"4":{"Display":"4. En bicicleta "},"5":{"Display":"5. Otro veh\u00edculo no motorizado. "},"6":{"Display":"6. Otro veh\u00edculo motorizado. "}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID49"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID42","SecondaryAttribute":"\u00a0\u00bfQu\u00e9 tipo de horario tiene en su trabajo actual?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>&nbsp;\u00bfQu\u00e9 tipo de horario tiene en su trabajo actual?<\/div>","DataExportTag":"Q42","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00a0\u00bfQu\u00e9 tipo de horario tiene en su trabajo actual?","Choices":{"1":{"Display":"1. S\u00f3lo diurno"},"2":{"Display":"2. S\u00f3lo nocturno"},"3":{"Display":"3. Rotativo turnos"}},"ChoiceOrder":[1,2,3],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID42"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID97","SecondaryAttribute":"\u00a0\u00bfSe encuentra usted en este momento embarazada o amamantando?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>&nbsp;\u00bfSe encuentra usted en este momento embarazada o amamantando?<\/div>","DataExportTag":"Q97","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00a0\u00bfSe encuentra usted en este momento embarazada o amamantando?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed, embarazada"},"2":{"Display":"S\u00ed, amamantando"},"3":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":[1,2,3],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID97","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID35","SecondaryAttribute":"\u00a0\u00bfSu trabajo o negocio principal es de tipo\u2026?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>&nbsp;\u00bfSu trabajo o negocio principal es de tipo\u2026?<\/div>","DataExportTag":"Q35","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00a0\u00bfSu trabajo o negocio principal es de tipo\u2026?","Choices":{"1":{"Display":"1. Permanente"},"2":{"Display":"2. De temporada o estacional "},"3":{"Display":"3. Ocasional o eventual"},"4":{"Display":"4. A prueba"},"5":{"Display":"5. Por plazo o tiempo determinado"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID35"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID123","SecondaryAttribute":"\u00a0\u00bfTuvo que hacer alg\u00fan pago por la hospitalizaci\u00f3n (o intervenci\u00f3n quir\u00fargica)?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>&nbsp;\u00bfTuvo que hacer alg\u00fan pago por la hospitalizaci\u00f3n (o intervenci\u00f3n quir\u00fargica)?<\/div>","DataExportTag":"Q123","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00a0\u00bfTuvo que hacer alg\u00fan pago por la hospitalizaci\u00f3n (o intervenci\u00f3n quir\u00fargica)?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed, total"},"2":{"Display":"S\u00ed, parcial con copago FONASA grupos C y D (Modalidad Institucional)"},"3":{"Display":"S\u00ed, parcial a trav\u00e9s de programa m\u00e9dico o bonos de FONASA (Modalidad Libre Elecci\u00f3n)"},"4":{"Display":"S\u00ed, parcial a trav\u00e9s de bono PAD Parto (s\u00f3lo FONASA grupos B, C o D)"},"5":{"Display":"S\u00ed, parcial a trav\u00e9s de PAD por enfermedad que requiere hospitalizaci\u00f3n (s\u00f3lo FONASA grupos B, C o D)"},"6":{"Display":"S\u00ed, parcial a trav\u00e9s de programa m\u00e9dico o bonos o pago de deducible de ISAPRE"},"7":{"Display":"S\u00ed, parcial por cobertura de seguro escolar"},"8":{"Display":"S\u00ed, parcial. Otra forma de pago"},"9":{"Display":"No, gratuito por pertenencia a FONASA grupos A o B o por ser beneficiario PRAIS"},"10":{"Display":"No, gratuito por cobertura AUGE-GES seg\u00fan condiciones"},"11":{"Display":"No, gratuito por beneficio para el adulto mayor (S\u00f3lo FONA-SA grupos C y D Modalidad Institucional)"},"12":{"Display":"No, gratuito por Ley de accidentes del trabajo y enfermedades profesionales (Mutual \/ISL)"},"13":{"Display":"No, gratuito por cobertura total de seguro escolar"},"14":{"Display":"No, gratuito por cobertura 100% ISAPRE"},"15":{"Display":"No, gratuito. Otra forma de gratuito"},"16":{"Display":"No sabe \/ No recuerda"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":17,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID123","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID160","SecondaryAttribute":"\u00a0\u00bfUsted tiene tel\u00e9fono m\u00f3vil en funcionamiento y en uso?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>&nbsp;\u00bfUsted tiene tel\u00e9fono m\u00f3vil en funcionamiento y en uso?<\/div>","DataExportTag":"Qmovil","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00a0\u00bfUsted tiene tel\u00e9fono m\u00f3vil en funcionamiento y en uso?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed, prepago"},"2":{"Display":"S\u00ed, contrato"},"3":{"Display":"S\u00ed, prepago y contrato"},"4":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID160","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID129","SecondaryAttribute":"\u00a0\u00bfY Con qu\u00e9 frecuencia recibe ayuda de otra persona?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>&nbsp;\u00bfY Con qu\u00e9 frecuencia recibe ayuda de otra persona?<\/div>","DataExportTag":"Q129","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00a0\u00bfY Con qu\u00e9 frecuencia recibe ayuda de otra persona?","Choices":{"1":{"Display":"Algunas veces"},"2":{"Display":"Muchas veces"},"3":{"Display":"Siempre"},"4":{"Display":"No sabe \/ No responde"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID129","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID128","SecondaryAttribute":"\u00a0Considerando su estado de salud, \u00bfSi tiene dificultad tiene para: (persona tiene 15 a\u00f1os o m\u00e1s)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>&nbsp;Considerando su estado de salud, \u00bfSi tiene dificultad tiene para:<\/div><div>(persona tiene 15 a\u00f1os o m\u00e1s)<\/div><div><br><\/div><div><div>a) Comer (incluyendo cortar comida y llenar vasos)<\/div><div>b) Ba\u00f1arse (incluyendo entrar y salir de la tina)<\/div><div>c) Moverse\/desplazarse dentro de la casa<\/div><div>d) Utilizar el W.C. o retrete<\/div><div>e) Acostarse y levantarse de la cama<\/div><div>f) Vestirse<\/div><\/div>","DataExportTag":"Q128","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00a0Considerando su estado de salud, \u00bfSi tiene dificultad tiene para: (persona tiene 15 a\u00f1os o m\u00e1s)...","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID128"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID198","SecondaryAttribute":"\u00a0Durante los \u00faltimos 12 meses, \u00bfalguno de los siguientes desastres caus\u00f3 a su hogar alguna p\u00e9rd","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>&nbsp;Durante los \u00faltimos 12 meses, \u00bfalguno de los siguientes desastres caus\u00f3 a su hogar alguna p\u00e9rdida o&nbsp;<\/div><div>da\u00f1o (humana, econ\u00f3mica, medios de subsistencia)?<\/div>","DataExportTag":"Q198","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00a0Durante los \u00faltimos 12 meses, \u00bfalguno de los siguientes desastres caus\u00f3 a su hogar alguna p\u00e9rdid...","Choices":{"1":{"Display":"Terremoto o tsunami"},"2":{"Display":"Inundaci\u00f3n, aluvi\u00f3n o anegamiento"},"3":{"Display":"Sequ\u00eda"},"4":{"Display":"Incendios forestales"},"5":{"Display":"Incendios iniciados dentro de la zona urbana o explosiones"},"6":{"Display":"Erupci\u00f3n volc\u00e1nica"},"7":{"Display":"Derrumbes o deslizamientos de tierra"},"8":{"Display":"Heladas o nevazones"},"9":{"Display":"Emergencia sanitaria o desastre medioambiental  (por ejemplo: marea roja, vertido de desechos qu\u00edmicos o industriales en el suelo, agua o aire, emisiones de gases t\u00f3xicos, etc.)"},"10":{"Display":"Otra. Especifique"},"11":{"Display":"No. No tuvo ninguna p\u00e9rdida o da\u00f1o a causa de desastres"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":12,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID198","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID70","SecondaryAttribute":"\u00a0El mes pasado,\u00a0 \u00bfrecibi\u00f3 ingresos por Remuneraci\u00f3n por trabajos ocasionales ? \u2022 Anote el mon","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>&nbsp;El mes pasado,&nbsp; \u00bfrecibi\u00f3 ingresos por Remuneraci\u00f3n por trabajos ocasionales ?<\/div><div><br><\/div><div><div>\u2022 Anote el monto mensual declarado&nbsp;<\/div><div>en pesos<\/div><div>\u2022 Si no tuvo ingreso anote 0<\/div><div>\u2022 Si no sabe anote 99<\/div><\/div><div><br><\/div><div><br><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q70","QuestionID":"QID70","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00a0El mes pasado,\u00a0 \u00bfrecibi\u00f3 ingresos por Remuneraci\u00f3n por trabajos ocasionales ? \u2022 Anote el monto m...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID50","SecondaryAttribute":"\u00a0En el \u00faltimo mes, \u00bftuvo otros trabajos, empleos, actividades o negocios adem\u00e1s de su trabajo o ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>&nbsp;En el \u00faltimo mes, \u00bftuvo otros trabajos, empleos, actividades o negocios adem\u00e1s de su trabajo o negocio principal?<\/div>","DataExportTag":"Q50","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00a0En el \u00faltimo mes, \u00bftuvo otros trabajos, empleos, actividades o negocios adem\u00e1s de su trabajo o n...","Choices":{"1":{"Display":"1. S\u00ed"},"2":{"Display":"2. No"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID50"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID106","SecondaryAttribute":"\u00a0En los \u00faltimos 3 meses, \u00bfUsted tuvo alg\u00fan problema de salud, enfermedad o accidente?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>&nbsp;En los \u00faltimos 3 meses, \u00bfUsted tuvo alg\u00fan problema de salud, enfermedad o accidente?<\/div>","DataExportTag":"Q106","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00a0En los \u00faltimos 3 meses, \u00bfUsted tuvo alg\u00fan problema de salud, enfermedad o accidente?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed, enfermedad provocada por el trabajo"},"2":{"Display":"S\u00ed, enfermedad no provocada por el trabajo"},"3":{"Display":"S\u00ed, accidente laboral o escolar"},"4":{"Display":"S\u00ed, accidente no laboral ni escolar"},"5":{"Display":"No tuvo ninguna enfermedad o accidente"},"6":{"Display":"No sabe \/ No recuerda"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID106","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID40","SecondaryAttribute":"\u00a0En su trabajo principal, \u00bftiene contrato de trabajo escrito?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>&nbsp;En su trabajo principal, \u00bftiene contrato de trabajo escrito?<\/div>","DataExportTag":"Q40","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00a0En su trabajo principal, \u00bftiene contrato de trabajo escrito?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed, firm\u00f3"},"2":{"Display":"S\u00ed, pero no ha firmado"},"3":{"Display":"No tiene"},"4":{"Display":"No se acuerda o no sabe si firm\u00f3 contrato"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID40","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID125","SecondaryAttribute":"\u00a0Este tratamiento m\u00e9dico, \u00bfFue cubierto por el sistema AUGE-GES?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>&nbsp;Este tratamiento m\u00e9dico, \u00bfFue cubierto por el sistema AUGE-GES?<\/div>","DataExportTag":"Q125","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00a0Este tratamiento m\u00e9dico, \u00bfFue cubierto por el sistema AUGE-GES?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"},"3":{"Display":"No sabe \/ No recuerda"}},"ChoiceOrder":[1,2,3],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID125","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID185","SecondaryAttribute":"\u00a0La vivienda donde usted vive, \u00bfdispone de energ\u00eda el\u00e9ctrica?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>&nbsp;La vivienda donde usted vive, \u00bfdispone de energ\u00eda el\u00e9ctrica?<\/div>","DataExportTag":"Q185","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00a0La vivienda donde usted vive, \u00bfdispone de energ\u00eda el\u00e9ctrica?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed, de la red p\u00fablica con medidor propio"},"2":{"Display":"S\u00ed, de la red p\u00fablica con medidor compartido"},"3":{"Display":"S\u00ed, de la red p\u00fablica sin medidor"},"4":{"Display":"S\u00ed, de la red p\u00fablica y un generador propio o comunitario (solar, e\u00f3lico o f\u00f3sil)"},"5":{"Display":"S\u00ed, s\u00f3lo de un generador propio o comunitario (solar, e\u00f3lico o f\u00f3sil)"},"6":{"Display":"No dispone de energ\u00eda el\u00e9ctrica"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID185","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID184","SecondaryAttribute":"\u00a0La vivienda donde usted vive, \u00bfdispone de sistema de eliminaci\u00f3n de excretas?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>&nbsp;La vivienda donde usted vive, \u00bfdispone de sistema de eliminaci\u00f3n de excretas?<\/div>","DataExportTag":"Q184","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00a0La vivienda donde usted vive, \u00bfdispone de sistema de eliminaci\u00f3n de excretas?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed, con W.C. conectado al alcantarillado"},"2":{"Display":"S\u00ed, con W.C. conectado a fosa s\u00e9ptica"},"3":{"Display":"S\u00ed, con letrina sanitaria conectada a pozo negro"},"4":{"Display":"S\u00ed, con caj\u00f3n sobre pozo negro"},"5":{"Display":"S\u00ed, con caj\u00f3n sobre acequia o canal"},"6":{"Display":"S\u00ed, con caj\u00f3n conectado a otro sistema"},"7":{"Display":"S\u00ed, ba\u00f1o qu\u00edmico dentro del sitio"},"8":{"Display":"No dispone de sistema"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID184","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID51","SecondaryAttribute":"\u00a0Se encuentra afiliado a alg\u00fan sistema previsional (sistema de pensiones)?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>&nbsp;Se encuentra afiliado a alg\u00fan sistema previsional (sistema de pensiones)?<\/div>","DataExportTag":"Q51","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00a0Se encuentra afiliado a alg\u00fan sistema previsional (sistema de pensiones)?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"},"3":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":[1,2,3],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"3":{"Display":"3. No sabe"}}}},"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID51","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID41","SecondaryAttribute":"\u00a0Seg\u00fan su contrato de trabajo o el acuerdo con su empleador, \u00bfsu jornada de trabajo normal es\u2026?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>&nbsp;Seg\u00fan su contrato de trabajo o el acuerdo con su empleador, \u00bfsu jornada de trabajo normal es\u2026?<\/div>","DataExportTag":"Q41","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00a0Seg\u00fan su contrato de trabajo o el acuerdo con su empleador, \u00bfsu jornada de trabajo normal es\u2026?","Choices":{"1":{"Display":"1. Jornada completa"},"2":{"Display":"2. Jornada parcial"},"3":{"Display":"3. Jornada prolongada"},"4":{"Display":"4. Otra"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID41"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID475","SecondaryAttribute":"\u00a1Muchas gracias por llegar a la \u00faltima secci\u00f3n del estudio! \u00a0 A continuaci\u00f3n le haremos una ser","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div style=\"text-align: center;\"><strong>&iexcl;Muchas gracias por llegar a la &uacute;ltima secci&oacute;n del estudio!<\/strong><\/div>\n\n<div style=\"text-align: center;\">&nbsp;<\/div>\n\n<div style=\"text-align: center;\">A continuaci&oacute;n le haremos una serie de preguntas relacionadas con sus preferencias y conocimientos monetarios. Es muy importante que lea con atenci&oacute;n las siguientes situaciones.<\/div>","DataExportTag":"Q475","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00a1Muchas gracias por llegar a la \u00faltima secci\u00f3n del estudio! \u00a0 A continuaci\u00f3n le haremos una serie...","Choices":[],"ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID475","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID206","SecondaryAttribute":"\u00bf El beneficio que solicit\u00f3 se puede cumplir su necesidad?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bf El beneficio que solicit\u00f3 se puede cumplir su necesidad?","DataExportTag":"Q206","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bf El beneficio que solicit\u00f3 se puede cumplir su necesidad?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID206"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID207","SecondaryAttribute":"\u00bf El formato para solicitar el beneficio es f\u00e1cil para cumplimentar?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bf El formato para solicitar el beneficio es f\u00e1cil para cumplimentar?","DataExportTag":"Q207","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"yesNo","Type":"likert","Reverse":false}}},"QuestionDescription":"\u00bf El formato para solicitar el beneficio es f\u00e1cil para cumplimentar?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"Quiz\u00e1s"},"3":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID207"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID200","SecondaryAttribute":"\u00bf En qu\u00e9 a\u00f1o naci\u00f3?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bf En qu\u00e9 a\u00f1o naci\u00f3?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q200","QuestionID":"QID200","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bf En qu\u00e9 a\u00f1o naci\u00f3?","Choices":{"1":{"Display":"1950"},"2":{"Display":"1951"},"3":{"Display":"1952"},"4":{"Display":"1953"},"5":{"Display":"1954"},"6":{"Display":"1955"},"7":{"Display":"1956"},"8":{"Display":"1957"},"9":{"Display":"1958"},"10":{"Display":"1959"},"11":{"Display":"1960"},"12":{"Display":"1961"},"13":{"Display":"1962"},"14":{"Display":"1963"},"15":{"Display":"1964"},"16":{"Display":"1965"},"17":{"Display":"1966"},"18":{"Display":"1967"},"19":{"Display":"1968"},"20":{"Display":"1969"},"21":{"Display":"1970"},"22":{"Display":"1971"},"23":{"Display":"1972"},"24":{"Display":"1973"},"25":{"Display":"1974"},"26":{"Display":"1975"},"27":{"Display":"1976"},"28":{"Display":"1977"},"29":{"Display":"1978"},"30":{"Display":"1979"},"31":{"Display":"1980"},"32":{"Display":"1981"},"33":{"Display":"1982"},"34":{"Display":"1983"},"35":{"Display":"1984"},"36":{"Display":"1985"},"37":{"Display":"1986"},"38":{"Display":"1987"},"39":{"Display":"1988"},"40":{"Display":"1989"},"41":{"Display":"1990"},"42":{"Display":"1991"},"43":{"Display":"1992"},"44":{"Display":"1993"},"45":{"Display":"1994"},"46":{"Display":"1995"},"47":{"Display":"1996"},"48":{"Display":"1997"},"49":{"Display":"1998"},"50":{"Display":"1999"},"51":{"Display":"2000"},"52":{"Display":"2001"},"53":{"Display":"2002"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38,39,40,41,42,43,44,45,46,47,48,49,50,51,52,53],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":{"EN":{"Choices":{"1":{"Display":"1930"}}}},"NextChoiceId":54,"NextAnswerId":1}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID223","SecondaryAttribute":"\u00bf Hasta qu\u00e9 curso lleg\u00f3?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bf Hasta qu\u00e9 curso lleg\u00f3?","DataExportTag":"Q223","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bf Hasta qu\u00e9 curso lleg\u00f3?","Choices":{"1":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 1"},"2":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 2"},"3":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID223"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID204","SecondaryAttribute":"\u00bf Qu\u00e9 categor\u00eda de beneficio has recibido? (Segun Excel de Matia)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bf Qu\u00e9 categor\u00eda de beneficio has recibido? (Segun Excel de Matia)","DataExportTag":"Q204","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bf Qu\u00e9 categor\u00eda de beneficio has recibido? (Segun Excel de Matia)","Choices":{"1":{"Display":"Beca Postgrado"},"2":{"Display":"Apoyo Monetario"},"3":{"Display":"Aporte monetario mensual"},"4":{"Display":"Beneficio econ\u00f3mico"},"5":{"Display":"Aporte en dinero"},"6":{"Display":"Programa de Apoyo"},"7":{"Display":"Beneficio monetario"},"8":{"Display":"Otro"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"6":{"Display":"Programa de Apoyo"}}}},"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID204"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID209","SecondaryAttribute":"\u00bf Que tramo pertenece usted seg\u00fan RHS?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bf Que tramo pertenece usted seg\u00fan RHS?","DataExportTag":"Q209","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bf Que tramo pertenece usted seg\u00fan RHS?","Choices":{"1":{"Display":"Tramo de 40"},"2":{"Display":"Tramo de 50"},"3":{"Display":"Tramo de 60"},"4":{"Display":"Tramo de 70"},"5":{"Display":"Tramo de 80"},"6":{"Display":"Tramo de 90"},"7":{"Display":"Tramo de 100"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID209"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID473","SecondaryAttribute":"\u00bfA qu\u00e9 edad puede solicitar los beneficios de vejez?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfA qu\u00e9 edad puede solicitar los beneficios de vejez?","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfA qu\u00e9 edad puede solicitar los beneficios de vejez?","Choices":{"1":{"Display":"A partir de los 65 a\u00f1os"},"2":{"Display":"A partir de los 60 a\u00f1os para mujeres y de los 65 para hombres"},"3":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfEst\u00e1 obligado\/a a jubilar a los 60\/65 [mostrar condicional al g\u00e9nero declarado]?","DataExportTag":"Q473","QuestionID":"QID473","Randomization":{"Type":"Advanced","Advanced":{"FixedOrder":["{~Randomized~}","{~Randomized~}","3"],"RandomizeAll":["2","1"],"RandomSubSet":[],"ScaleReversal":[],"Undisplayed":[],"TotalRandSubset":0},"ConsistentScaleReversal":false,"EvenPresentation":false,"TotalRandSubset":""}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID45","SecondaryAttribute":"\u00bfA qu\u00e9 se dedica o qu\u00e9 hace el negocio, empresa o instituci\u00f3n donde usted trabaja? Ejemplos de d","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfA qu\u00e9 se dedica o qu\u00e9 hace el negocio, empresa o instituci\u00f3n donde usted trabaja?<\/div><div><br><\/div><div><div>Ejemplos de descripci\u00f3n completa:&nbsp;<\/div><div>f\u00e1brica de envases de vidrio, comercio de zapatillas, taller de reparaci\u00f3n de autos, construcci\u00f3n de edificio, extracci\u00f3n de cobre, etc.&nbsp;&nbsp;<\/div><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q45","QuestionID":"QID45","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfA qu\u00e9 se dedica o qu\u00e9 hace el negocio, empresa o instituci\u00f3n donde usted trabaja? Ejemplos de de...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID103","SecondaryAttribute":"\u00bfA qu\u00e9 sistema previsional de salud pertenece usted?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align:justify;\"><div><span style=\"font-size:22px;\">\u00bfA qu\u00e9 sistema previsional de salud pertenece usted?<\/span><\/div><\/div>","DataExportTag":"HSist","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfA qu\u00e9 sistema previsional de salud pertenece usted?","Choices":{"1":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">Sistema P&uacute;blico FONASA grupo A<\/span>"},"2":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">Sistema P&uacute;blico FONASA grupo B<\/span>"},"3":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">Sistema P&uacute;blico FONASA grupo C<\/span>"},"4":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">Sistema P&uacute;blico FONASA grupo D<\/span>"},"5":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">Sistema P&uacute;blico FONASA no sabe grupo<\/span>"},"6":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">FF.AA. y el Orden<\/span>"},"7":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">ISAPRE<\/span>"},"8":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">Ninguno<\/span>"},"9":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">Otro sistema<\/span>","TextEntry":"true"},"10":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">No sabe<\/span>"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,"10"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":11,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID103","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID105","SecondaryAttribute":"\u00bfAlg\u00fan miembro de su n\u00facleo familiar se encuentra cubierto por un Seguro de Salud complementario.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfAlg\u00fan miembro de su n\u00facleo familiar se encuentra cubierto por un Seguro de Salud complementario ante riesgo de enfermedad o accidente?<\/div>","DataExportTag":"Q105","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfAlg\u00fan miembro de su n\u00facleo familiar se encuentra cubierto por un Seguro de Salud complementario...","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"},"3":{"Display":"No sabe \/ No recuerda"}},"ChoiceOrder":[1,2,3],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID105","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID145","SecondaryAttribute":"\u00bfAlguien en su hogar, conoce a una persona que\u2026?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfAlguien en su hogar, conoce a una persona que\u2026?","DataExportTag":"Q145","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfAlguien en su hogar, conoce a una persona que\u2026?","Choices":{"1":{"Display":"Alguien fuera del hogar"},"2":{"Display":"Alguien dentro del hogar"},"3":{"Display":"Ambas"},"4":{"Display":"No conoce"},"5":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID145","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID194","SecondaryAttribute":"\u00bfAlguno de los n\u00facleos familiares que forman este hogar est\u00e1 haciendo algo para vivir en una vivi","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfAlguno de los n\u00facleos familiares que forman este hogar est\u00e1 haciendo algo para vivir en una vivienda exclusiva?<\/div>","DataExportTag":"Q194","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfAlguno de los n\u00facleos familiares que forman este hogar est\u00e1 haciendo algo para vivir en una vivi...","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed, est\u00e1 postulando o postul\u00f3 a un subsidio de arriendo"},"2":{"Display":"S\u00ed, est\u00e1 buscando una vivienda para arrendar"},"3":{"Display":"S\u00ed, est\u00e1 postulando o postul\u00f3 a un subsidio de compra"},"4":{"Display":"S\u00ed, est\u00e1 postulando o postul\u00f3 a un subsidio para construcci\u00f3n de vivienda en sitio propio o compartido"},"5":{"Display":"S\u00ed, est\u00e1 participando en un Comit\u00e9, inscrito en la Municipalidad o entidad patrocinante"},"6":{"Display":"S\u00ed, est\u00e1 ahorrando o solicit\u00f3 cr\u00e9dito para comprar una vivienda"},"7":{"Display":"S\u00ed otra cosa. Especifique"},"8":{"Display":"No, no est\u00e1 haciendo nada"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID194","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID216","SecondaryAttribute":"\u00bfAsiste actualmente alg\u00fan establecimiento educacional?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfAsiste actualmente alg\u00fan establecimiento educacional?","DataExportTag":"Q216","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfAsiste actualmente alg\u00fan establecimiento educacional?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID216"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID235","SecondaryAttribute":"\u00bfBusc\u00f3 trabajo remunerado en los \u00faltimo 2 meses?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfBusc\u00f3 trabajo remunerado en los \u00faltimo 2 meses?","DataExportTag":"Q235","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfBusc\u00f3 trabajo remunerado en los \u00faltimo 2 meses?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID235"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID28","SecondaryAttribute":"\u00bfBusc\u00f3 trabajo remunerado o realiz\u00f3 alguna gesti\u00f3n para iniciar una actividad por cuenta propia ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfBusc\u00f3 trabajo remunerado o realiz\u00f3 alguna gesti\u00f3n para iniciar una actividad por cuenta propia (negocio&nbsp;<\/div><div>o empresa) en las \u00faltimas cuatro semanas?<\/div>","DataExportTag":"Q28","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfBusc\u00f3 trabajo remunerado o realiz\u00f3 alguna gesti\u00f3n para iniciar una actividad por cuenta propia (...","Choices":{"1":{"Display":"1. S\u00ed Pasa a o8"},"2":{"Display":"2. No"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID28"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID264","SecondaryAttribute":"\u00bfBusc\u00f3 trabajo remunerado o realiz\u00f3 alguna gesti\u00f3n para iniciar una actividad por cuenta propia ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfBusc\u00f3 trabajo remunerado o realiz\u00f3 alguna gesti\u00f3n para iniciar una actividad por cuenta propia (negocio&nbsp;<\/div><div>o empresa) en las \u00faltimas cuatro semanas?<\/div>","DataExportTag":"Q264","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfBusc\u00f3 trabajo remunerado o realiz\u00f3 alguna gesti\u00f3n para iniciar una actividad por cuenta propia (...","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID264"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID164","SecondaryAttribute":"\u00bfC\u00f3mo dir\u00eda usted que es el estado de conservaci\u00f3n de los muros?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfC\u00f3mo dir\u00eda usted que es el estado de conservaci\u00f3n de los muros?<\/div>","DataExportTag":"Q164","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfC\u00f3mo dir\u00eda usted que es el estado de conservaci\u00f3n de los muros?","Choices":{"1":{"Display":"Bueno"},"2":{"Display":"Aceptable"},"3":{"Display":"Malo"}},"ChoiceOrder":[1,2,3],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID164","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID166","SecondaryAttribute":"\u00bfC\u00f3mo dir\u00eda usted que es el estado de conservaci\u00f3n del piso de la vivienda?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfC\u00f3mo dir\u00eda usted que es el estado de conservaci\u00f3n del piso de la vivienda?<\/div>","DataExportTag":"Q166","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfC\u00f3mo dir\u00eda usted que es el estado de conservaci\u00f3n del piso de la vivienda?","Choices":{"1":{"Display":"Bueno"},"2":{"Display":"Aceptable"},"3":{"Display":"Malo"}},"ChoiceOrder":[1,2,3],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID166","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID187","SecondaryAttribute":"\u00bfC\u00f3mo financi\u00f3 principalmente esa mejora o transformaci\u00f3n?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfC\u00f3mo financi\u00f3 principalmente esa mejora o transformaci\u00f3n?<\/div>","DataExportTag":"Q187","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfC\u00f3mo financi\u00f3 principalmente esa mejora o transformaci\u00f3n?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00f3lo con subsidio estatal."},"2":{"Display":"Subsidio estatal, adem\u00e1s de recursos propios y\/o cr\u00e9dito"},"3":{"Display":"Con recursos propios y\/o cr\u00e9dito (sin subsidio estatal)"}},"ChoiceOrder":[1,2,3],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID187","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID468","SecondaryAttribute":"\u00bfC\u00f3mo se financian las Pensiones B\u00e1sicas Solidarias y los Aportes Previsionales Solidarios?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfC\u00f3mo se financian las Pensiones B\u00e1sicas Solidarias y los Aportes Previsionales Solidarios?","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfC\u00f3mo se financian las Pensiones B\u00e1sicas Solidarias y los Aportes Previsionales Solidarios?","Choices":{"1":{"Display":"A trav\u00e9s del Estado con los impuestos"},"4":{"Display":"Con sus ahorros previsionales"},"5":{"Display":"No sabe"},"6":{"Display":"Ambas, con impuestos y ahorros previsionales"}},"ChoiceOrder":["1","4","6","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"5":{"Display":"Ambos, la Compa\u00f1\u00eda de Seguros y el\/la afiliado\/a"},"6":{"Display":"Ambos"}}}},"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionText_Unsafe":"Una vez que se contrata la renta vitalicia \u00bfQui\u00e9n es propietario de los fondos acumulados en la cuenta de capitalizaci\u00f3n universal?","DataExportTag":"Q468","QuestionID":"QID468","Randomization":{"Advanced":{"FixedOrder":["{~Randomized~}","{~Randomized~}","5"],"RandomSubSet":[],"RandomizeAll":["4","1"],"ScaleReversal":[],"TotalRandSubset":0,"Undisplayed":[]},"ConsistentScaleReversal":false,"EvenPresentation":false,"TotalRandSubset":"","Type":"Advanced"}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID423","SecondaryAttribute":"\u00bfC\u00f3mo se ve a si mismo? Es usted una persona que generalmente se encuentra completamente preparad.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfC\u00f3mo se ve a si mismo?<\/div><div>Es usted una persona que generalmente se encuentra completamente preparado para tomar riesgos o intenta evitar tomar riesgos?&nbsp;<\/div><div><br><\/div><div>Por favor haga click en la siguiente escala, donde el valor 0 significa: <b>\"averso al riesgo\"<\/b> y el valor 10 significa:&nbsp;<b>\"completamente preparado para tomar riesgos\"<\/b>. Usted puede usar los valores intermedios para hacer su estimaci\u00f3n.&nbsp;<\/div><div><br><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Risk_Tende","QuestionID":"QID423","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true,"ChoiceColumnWidthPixels":223},"QuestionDescription":"\u00bfC\u00f3mo se ve a si mismo? Es usted una persona que generalmente se encuentra completamente preparad...","Choices":[],"ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":18,"NextAnswerId":13,"Answers":{"1":{"Display":"1"},"2":{"Display":"2"},"3":{"Display":"3"},"4":{"Display":"4"},"5":{"Display":"5"},"6":{"Display":"6"},"7":{"Display":"7"},"8":{"Display":"8"},"9":{"Display":"9"},"10":{"Display":"10"}},"AnswerOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8","9","10"],"ChoiceDataExportTags":false,"AnswerColumns":11,"ColumnLabels":[{"Display":"\n","IsLabelDefault":false},{"Display":"adverso <br>al riesgo","IsLabelDefault":false},{"Display":"completamente preparado para <br> tomar riesgos","IsLabelDefault":false}],"SubSelector":"SingleAnswer"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID477","SecondaryAttribute":"\u00bfC\u00f3mo se ve a si mismo? Es usted una persona que generalmente se encuentra completamente preparad.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>&iquest;C&oacute;mo se ve a si mismo?<\/div>\n\n<div>Es usted una persona que generalmente se encuentra completamente preparado para tomar riesgos o intenta evitar tomar riesgos?&nbsp;<\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div>Por favor haga click en la siguiente escala, donde el valor 0 significa: <b>&quot;averso al riesgo&quot;<\/b> y el valor 10 significa:&nbsp;<b>&quot;completamente preparado para tomar riesgos&quot;<\/b>. Usted puede usar los valores intermedios para hacer su estimaci&oacute;n.&nbsp;<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Risk_Tende","QuestionID":"QID477","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true,"ChoiceColumnWidthPixels":196},"QuestionDescription":"\u00bfC\u00f3mo se ve a si mismo? Es usted una persona que generalmente se encuentra completamente preparad...","Choices":{"1":{"Display":""}},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":12,"Answers":{"1":{"Display":"0"},"2":{"Display":"1"},"3":{"Display":"2"},"4":{"Display":"3"},"5":{"Display":"4"},"6":{"Display":"5"},"7":{"Display":"6"},"8":{"Display":"7"},"9":{"Display":"8"},"10":{"Display":"9"},"11":{"Display":"10"}},"AnswerOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8","9","10","11"],"ChoiceDataExportTags":false,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"ColumnLabels":[{"Display":"Adverso <br> al riesgo","IsLabelDefault":false},{"Display":"Completamente preparado <br> para tomar riesgos","IsLabelDefault":false}]}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID158","SecondaryAttribute":"\u00bfCon qu\u00e9 frecuencia usa Internet?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfCon qu\u00e9 frecuencia usa Internet?<\/div>","DataExportTag":"Q158","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCon qu\u00e9 frecuencia usa Internet?","Choices":{"1":{"Display":"Al menos una vez al d\u00eda"},"2":{"Display":"Al menos una vez a la semana"},"3":{"Display":"Al menos una vez al mes"},"4":{"Display":"Menos de una vez al mes"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID158","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID43","SecondaryAttribute":"\u00bfCon qui\u00e9n firm\u00f3 su contrato o estableci\u00f3 su acuerdo de trabajo?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfCon qui\u00e9n firm\u00f3 su contrato o estableci\u00f3 su acuerdo de trabajo?<\/div>","DataExportTag":"Q43","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCon qui\u00e9n firm\u00f3 su contrato o estableci\u00f3 su acuerdo de trabajo?","Choices":{"1":{"Display":"1. Directamente con la empresa o negocio don-de trabaja. Pasa a o22"},"2":{"Display":"2. Con un contratista o subcontratista de bienes o servicios"},"3":{"Display":"3. Con una empresa de servicios transitorios, suministradora de trabajadores o con un contratista laboral (enganchador)"}},"ChoiceOrder":[1,2,3],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID43"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID366","SecondaryAttribute":"\u00bfConsidera Usted que la informaci\u00f3n contenida en el sitio web es \u00fatil? ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfConsidera Usted que la informaci\u00f3n contenida en el sitio web es \u00fatil?&nbsp;","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"InfoUtil","QuestionID":"QID366","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":100,"GridLines":10,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"1":0.50074962518740628869551301249885000288486480712890625}},"QuestionDescription":"\u00bfConsidera Usted que la informaci\u00f3n contenida en el sitio web es \u00fatil? ","Choices":{"1":{"Display":""}},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":{"EN":{"Labels":[]}},"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":3,"Labels":{"1":{"Display":"<div style=\"text-align: left;\">Nada &uacute;til<\/div>\n"},"2":{"Display":"<div style=\"text-align: right;\">Muy &uacute;til<\/div>\n"}}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID234","SecondaryAttribute":"\u00bfCuantas horas trabaja a la semana?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfCuantas horas trabaja a la semana?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q234","QuestionID":"QID234","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCuantas horas trabaja a la semana?","Choices":{"1":{"Display":"1"},"2":{"Display":"2"},"3":{"Display":"3"},"4":{"Display":"4"},"5":{"Display":"5"},"6":{"Display":"6"},"7":{"Display":"7"},"8":{"Display":"8"},"9":{"Display":"9"},"10":{"Display":"10"},"11":{"Display":"11"},"12":{"Display":"12"},"13":{"Display":"13"},"14":{"Display":"14"},"15":{"Display":"15"},"16":{"Display":"16"},"17":{"Display":"17"},"18":{"Display":"18"},"19":{"Display":"19"},"20":{"Display":"20"},"21":{"Display":"21"},"22":{"Display":"22"},"23":{"Display":"23"},"24":{"Display":"24"},"25":{"Display":"25"},"26":{"Display":"26"},"27":{"Display":"27"},"28":{"Display":"28"},"29":{"Display":"29"},"30":{"Display":"30"},"31":{"Display":"31"},"32":{"Display":"32"},"33":{"Display":"33"},"34":{"Display":"34"},"35":{"Display":"35"},"36":{"Display":"36"},"37":{"Display":"37"},"38":{"Display":"38"},"39":{"Display":"39"},"40":{"Display":"40"},"41":{"Display":"41"},"42":{"Display":"42"},"43":{"Display":"43"},"44":{"Display":"44"},"45":{"Display":"45"},"46":{"Display":"46"},"47":{"Display":"47"},"48":{"Display":"48"},"49":{"Display":"49"},"50":{"Display":"50"},"51":{"Display":"51"},"52":{"Display":"52"},"53":{"Display":"53"},"54":{"Display":"54"},"55":{"Display":"55"},"56":{"Display":"56"},"57":{"Display":"57"},"58":{"Display":"58"},"59":{"Display":"59"},"60":{"Display":"60"},"61":{"Display":"61"},"62":{"Display":"62"},"63":{"Display":"63"},"64":{"Display":"64"},"65":{"Display":"65"},"66":{"Display":"66"},"67":{"Display":"67"},"68":{"Display":"68"},"69":{"Display":"69"},"70":{"Display":"70"},"71":{"Display":"71"},"72":{"Display":"72"},"73":{"Display":"73"},"74":{"Display":"74"},"75":{"Display":"75"},"76":{"Display":"76"},"77":{"Display":"77"},"78":{"Display":"78"},"79":{"Display":"79"},"80":{"Display":"80"},"81":{"Display":"81"},"82":{"Display":"82"},"83":{"Display":"83"},"84":{"Display":"84"},"85":{"Display":"85"},"86":{"Display":"86"},"87":{"Display":"87"},"88":{"Display":"88"},"89":{"Display":"89"},"90":{"Display":"90"},"91":{"Display":"91"},"92":{"Display":"92"},"93":{"Display":"93"},"94":{"Display":"94"},"95":{"Display":"95"},"96":{"Display":"96"},"97":{"Display":"97"},"98":{"Display":"98"},"99":{"Display":"99"},"100":{"Display":"100"},"101":{"Display":"101"},"102":{"Display":"102"},"103":{"Display":"103"},"104":{"Display":"104"},"105":{"Display":"105"},"106":{"Display":"106"},"107":{"Display":"107"},"108":{"Display":"108"},"109":{"Display":"109"},"110":{"Display":"110"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38,39,40,41,42,43,44,45,46,47,48,49,50,51,52,53,54,55,56,57,58,59,60,61,62,63,64,65,66,67,68,69,70,71,72,73,74,75,76,77,78,79,80,81,82,83,84,85,86,87,88,89,90,91,92,93,94,95,96,97,98,99,100,101,102,103,104,105,106,107,108,109,110],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":111,"NextAnswerId":1}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID245","SecondaryAttribute":"\u00bfCuantos dormitorios ocupa su hogar?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfCuantos dormitorios ocupa su hogar?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q245","QuestionID":"QID245","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","InputWidth":60,"InputHeight":29},"QuestionDescription":"\u00bfCuantos dormitorios ocupa su hogar?","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID218","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1l condici\u00f3n de salud de larga duraci\u00f3n usted tiene? (M\u00faltiples opciones)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1l condici\u00f3n de salud de larga duraci\u00f3n usted tiene? (M\u00faltiples opciones)","DataExportTag":"Q218","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1l condici\u00f3n de salud de larga duraci\u00f3n usted tiene? (M\u00faltiples opciones)","Choices":{"1":{"Display":"Ceguera o dificultad visual a\u00fan usando lentes"},"2":{"Display":"Mudez o dificultad en el habla"},"3":{"Display":"Sordera o dificultad auditiva a\u00fan usando aud\u00edfonos"},"4":{"Display":"Dificultad f\u00edsica"},"5":{"Display":"Problemas mentales"},"6":{"Display":"Problemas psiqui\u00e1tricos"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID218","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID217","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID217\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID217","LeftOperand":"q:\/\/QID217\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Si<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfUsted tiene alguna condici\u00f3n de salud de larga duraci\u00f3n?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">S\u00ed<\/span> <span class=\"OpDesc\">Se ha seleccionado<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID369","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1l de las siguientes opciones describe mejor los requisitos legales para iniciar un proceso de.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1l de las siguientes opciones describe mejor los requisitos legales para iniciar un proceso de jubilaci\u00f3n?","DataExportTag":"Q369","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1l de las siguientes opciones describe mejor los requisitos legales para iniciar un proceso de...","Choices":{"1":{"Display":"Se solicita un [certificado de saldo] en la AFP y despu\u00e9s se accede a sitio web del SCOMP donde responde las preguntas que hace el sistema."},"2":{"Display":"Se solicita un [certificado de saldo] en la AFP y se lo entrega a alguien que lo\/a asesore"},"3":{"Display":"Click to write Choice 4"},"4":{"Display":"Pagarle a alguien para que lo\/la asesore"},"5":{"Display":"Click to write Choice 5"}},"ChoiceOrder":["1","2","4","5","3"],"Randomization":{"Advanced":null,"Type":"All","TotalRandSubset":""},"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID369"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID370","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1l de las siguientes opciones describe mejor los requisitos legales para iniciar un proceso de.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1l de las siguientes opciones describe mejor los requisitos legales para iniciar un proceso de jubilaci\u00f3n?","DataExportTag":"Q370","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1l de las siguientes opciones describe mejor los requisitos legales para iniciar un proceso de...","Choices":{"1":{"Display":"Se solicita un [certificado de saldo] en la AFP y despu\u00e9s se accede a sitio web del SCOMP donde responde las preguntas que hace el sistema."},"2":{"Display":"Se solicita un [certificado de saldo] en la AFP y se lo entrega a alguien que lo\/a asesore"},"3":{"Display":"Click to write Choice 4"},"4":{"Display":"Pagarle a alguien para que lo\/la asesore"},"5":{"Display":"Click to write Choice 5"}},"ChoiceOrder":["1","2","4","5","3"],"Randomization":{"Advanced":null,"Type":"All","TotalRandSubset":""},"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID370"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID211","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1l era su situaci\u00f3n antes de COVID-19?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1l era su situaci\u00f3n antes de COVID-19?","DataExportTag":"Qseparacion","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1l era su situaci\u00f3n antes de COVID-19?","Choices":{"1":{"Display":"Trabajando"},"2":{"Display":"Pensionado"},"3":{"Display":"Trabajando y Pensionado"},"4":{"Display":"Trabajando no remunerado"},"5":{"Display":"Estudiante tiempo completo"},"6":{"Display":"Ni estoy estudiando, ni trabajando, ni pensionado"},"7":{"Display":"Estudiante tiempo parcial"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,"7",6],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID211","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID92","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1l es el estado nutricional de [NI\u00d1O\/A]?\u00a0 (0 hasta 9 a\u00f1o)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfCu\u00e1l es el estado nutricional de [NI\u00d1O\/A]?&nbsp; (0 hasta 9 a\u00f1o)<\/div>","DataExportTag":"Q92","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1l es el estado nutricional de [NI\u00d1O\/A]?\u00a0 (0 hasta 9 a\u00f1o)","Choices":{"1":{"Display":"Desnutrido o en riesgo de desnutrici\u00f3n"},"2":{"Display":"Normal"},"3":{"Display":"Sobrepeso"},"4":{"Display":"Obeso"},"5":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID92","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID165","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1l es el material que predomina en el piso de la vivienda?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfCu\u00e1l es el material que predomina en el piso de la vivienda?<\/div>","DataExportTag":"Q165","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1l es el material que predomina en el piso de la vivienda?","Choices":{"1":{"Display":"Parquet, madera, piso flotante o similar"},"2":{"Display":"Cer\u00e1mico, porcelanato, flexit o similar"},"3":{"Display":"Alfombra o cubrepiso"},"4":{"Display":"Baldosa de cemento"},"5":{"Display":"Radier"},"6":{"Display":"Tierra"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID165","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID167","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1l es el material que predomina en el techo de la vivienda?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfCu\u00e1l es el material que predomina en el techo de la vivienda?<\/div>","DataExportTag":"Q167","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1l es el material que predomina en el techo de la vivienda?","Choices":{"1":{"Display":"Tejas o tejuela (arcilla, met\u00e1lica, cemento, madera, asf\u00e1ltica)"},"2":{"Display":"Losa hormig\u00f3n"},"3":{"Display":"Planchas met\u00e1licas (zinc, cobre, etc.)"},"4":{"Display":"Planchas de fibrocemento (pizarre\u00f1o)"},"5":{"Display":"Fonolita o plancha de fieltro embreado"},"6":{"Display":"Paja, coir\u00f3n, totora o ca\u00f1a"},"7":{"Display":"Materiales precarios o de desecho"},"8":{"Display":"Sin cubierta en el techo"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID167","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID163","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1l es el material que predomina en los muros exteriores de la vivienda?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfCu\u00e1l es el material que predomina en los muros exteriores de la vivienda?<\/div>","DataExportTag":"Q163","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1l es el material que predomina en los muros exteriores de la vivienda?","Choices":{"1":{"Display":"Hormig\u00f3n armado"},"2":{"Display":"Alba\u00f1iler\u00eda (bloque de cemento, piedra o ladrillo)"},"3":{"Display":"Tabique forrado por ambas caras (madera, acero, lata u otro)"},"4":{"Display":"Tabique sin forro interior (madera u otro)"},"5":{"Display":"Adobe, barro, quincha, pirca u otro artesanal tradicional"},"6":{"Display":"Materiales precarios o de desecho (cart\u00f3n, latas, sacos, pl\u00e1sticos, etc)"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID163","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID13","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1l es el nivel m\u00e1s alto alcanzado o el nivel educacional actual?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfCu\u00e1l es el nivel m\u00e1s alto alcanzado o el nivel educacional actual?<\/div>","DataExportTag":"Q13","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","NumColumns":2},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1l es el nivel m\u00e1s alto alcanzado o el nivel educacional actual?","Choices":{"1":{"Display":"Nunca asisti\u00f3"},"2":{"Display":"Sala cuna"},"3":{"Display":"Jard\u00edn Infantil (Medio menor y Medio mayor)"},"4":{"Display":"Prekinder \/ Kinder (Transici\u00f3n Menor y Transici\u00f3n Mayor)"},"5":{"Display":"Educaci\u00f3n Especial (Diferencial)"},"6":{"Display":"Primaria o Preparatoria (Sistema antiguo)"},"7":{"Display":"Educaci\u00f3n B\u00e1sica"},"8":{"Display":"Humanidades (Sistema Antiguo)"},"9":{"Display":"Educaci\u00f3n Media Cient\u00edfico-Humanista"},"10":{"Display":"T\u00e9cnica, Comercial, Industrial o Normalista (Sistema Antiguo)"},"11":{"Display":"Educaci\u00f3n Media T\u00e9cnica Profesional"},"12":{"Display":"T\u00e9cnico Nivel Superior Incompleto (Carreras 1 a 3 a\u00f1os)"},"13":{"Display":"T\u00e9cnico Nivel Superior Completo (Carreras 1 a 3 a\u00f1os)"},"14":{"Display":"Profesional Incompleto (Carreras 4 o m\u00e1s a\u00f1os)"},"15":{"Display":"Profesional Completo (Carreras 4 o m\u00e1s a\u00f1os)"},"16":{"Display":"Postgrado Incompleto"},"17":{"Display":"Postgrado Completo"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":18,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID13","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID201","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1l es el nivel m\u00e1s alto alcanzado o el nivel educacional actual?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1l es el nivel m\u00e1s alto alcanzado o el nivel educacional actual?","DataExportTag":"Q201","QuestionType":"MC","Selector":"SACOL","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","NumColumns":2},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1l es el nivel m\u00e1s alto alcanzado o el nivel educacional actual?","Choices":{"1":{"Display":"Nunca asisti\u00f3"},"2":{"Display":"Sala cuna"},"3":{"Display":"Jard\u00edn Infantil (Medio menor y Medio mayor)"},"4":{"Display":"Prekinder \/ Kinder (Transici\u00f3n Menor y Transici\u00f3n Mayor)"},"5":{"Display":"Educaci\u00f3n Especial (Diferencial)"},"6":{"Display":"Primaria o Preparatoria (Sistema antiguo)"},"7":{"Display":"Educaci\u00f3n B\u00e1sica"},"8":{"Display":"Humanidades (Sistema Antiguo)"},"9":{"Display":"Educaci\u00f3n Media Cient\u00edfico-Humanista"},"10":{"Display":"T\u00e9cnica, Comercial, Industrial o Normalista (Sistema Antiguo)"},"11":{"Display":"Educaci\u00f3n Media T\u00e9cnica Profesional"},"12":{"Display":"T\u00e9cnico Nivel Superior Incompleto (Carreras 1 a 3 a\u00f1os)"},"13":{"Display":"T\u00e9cnico Nivel Superior Completo (Carreras 1 a 3 a\u00f1os)"},"14":{"Display":"Profesional Incompleto (Carreras 4 o m\u00e1s a\u00f1os)"},"15":{"Display":"Profesional Completo (Carreras 4 o m\u00e1s a\u00f1os)"},"16":{"Display":"Postgrado Incompleto"},"17":{"Display":"Postgrado Completo"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":18,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID201","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID183","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1l es el sistema de distribuci\u00f3n del agua en la vivienda?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfCu\u00e1l es el sistema de distribuci\u00f3n del agua en la vivienda?<\/div>","DataExportTag":"Q183","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1l es el sistema de distribuci\u00f3n del agua en la vivienda?","Choices":{"1":{"Display":"Con llave dentro de la vivienda"},"2":{"Display":"Con llave dentro del sitio, pero fuera de la vivienda"},"3":{"Display":"No tiene sistema, la acarrea"}},"ChoiceOrder":[1,2,3],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID183","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID162","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1l es el tipo de vivienda que ocupa el entrevistado?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfCu\u00e1l es el tipo de vivienda que ocupa el entrevistado?<\/div>","DataExportTag":"Q162","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1l es el tipo de vivienda que ocupa el entrevistado?","Choices":{"1":{"Display":"Casa aislada (no pareada)"},"2":{"Display":"Casa pareada por un lado"},"3":{"Display":"Casa pareada por ambos lados"},"4":{"Display":"Departamento en edificio con ascensor"},"5":{"Display":"Departamento en edificio sin ascensor"},"6":{"Display":"Pieza en casa antigua o conventillo"},"7":{"Display":"Mediagua, mejora o vivienda de emergencia"},"8":{"Display":"Vivienda tradicional ind\u00edgena"},"9":{"Display":"Rancho o choza"},"10":{"Display":"Vivienda precaria de materiales reutilizados (latas, pl\u00e1sticos, cartones, etc.)"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":11,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID162","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID90","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1l es la modalidad de la pensi\u00f3n que recibi\u00f3?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1l es la modalidad de la pensi\u00f3n que recibi\u00f3?","DataExportTag":"Qmodalidad","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1l es la modalidad de la pensi\u00f3n que recibi\u00f3?","Choices":{"1":{"Display":"Pensi\u00f3n B\u00e1sica Solidaria (PBS) de vejez o invalidez"},"2":{"Display":"Aportes Previsionales Solidarios (APS) de vejez o invalidez"},"3":{"Display":"Renta vitalicia inmediata"},"4":{"Display":"Retiro programado"},"5":{"Display":"Renta temporal con renta vitalicia diferida"},"6":{"Display":"Renta vitalicia inmediata con retiro programado"},"7":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,"7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"1":{"Display":"Renta vitalicia inmediata"}}}},"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID90","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID88","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID88\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID88","LeftOperand":"q:\/\/QID88\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Si<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">En el \u00faltimo mes, \u00bfUsted recibi\u00f3 ingresos por Jubilaci\u00f3n o Pensi\u00f3n de Vejez?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">S\u00ed<\/span> <span class=\"OpDesc\">Se ha seleccionado<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID193","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1l es la principal raz\u00f3n para que los n\u00facleos familiares que forman parte de este hogar compa","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfCu\u00e1l es la principal raz\u00f3n para que los n\u00facleos familiares que forman parte de este hogar compartan la misma vivienda?&nbsp;<\/div>","DataExportTag":"Q193","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1l es la principal raz\u00f3n para que los n\u00facleos familiares que forman parte de este hogar compar...","Choices":{"1":{"Display":"Cuidar ni\u00f1os, enfermos, ancianos o personas con discapacidad"},"2":{"Display":"Para generar ahorros"},"3":{"Display":"Los ingresos no le permiten mantener una vivienda independiente"},"4":{"Display":"Razones de estudio"},"5":{"Display":"Razones laborales"},"6":{"Display":"Por emergencia"},"7":{"Display":"Prefiere vivir as\u00ed o se siente c\u00f3modo"},"8":{"Display":"Costumbre o tradici\u00f3n familiar"},"9":{"Display":"Otra. Especifique"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"9":{"Display":"9. Otra."}}}},"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID193","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID11","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1l es la principal raz\u00f3n por la cual no asiste actualmente a un establecimiento educacional?\u00a0","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfCu\u00e1l es la principal raz\u00f3n por la cual no asiste actualmente a un establecimiento educacional?&nbsp;<\/div><div>(Personas de 7 a 30 a\u00f1os)<\/div>","DataExportTag":"Q11","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","NumColumns":2},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1l es la principal raz\u00f3n por la cual no asiste actualmente a un establecimiento educacional?\u00a0...","Choices":{"1":{"Display":"Razones personales"},"2":{"Display":"Razones econ\u00f3micas"},"3":{"Display":"Razones de rendimiento"},"4":{"Display":"Razones de acceso a establecimiento educacional"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","MinChoices":null,"MaxChoices":null}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID11","GradingData":[]}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID265","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1l es la raz\u00f3n o razones por que usted no busc\u00f3 trabajo o realiz\u00f3 alguna gesti\u00f3n para inici","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p><span style=\"font-family:&quot;\u65b0\u7d30\u660e\u9ad4&quot;,serif;mso-ascii-font-family:\nCalibri;mso-ascii-theme-font:minor-latin;mso-fareast-theme-font:minor-fareast;\nmso-hansi-font-family:Calibri;mso-hansi-theme-font:minor-latin;mso-ansi-language:\nES\">\u00bf<\/span><span lang=\"ES\">Cu\u00e1l es la raz\u00f3n o\nrazones por que usted no busc\u00f3 trabajo o realiz\u00f3 alguna gesti\u00f3n para iniciar\nuna actividad por cuenta propia en las \u00faltimas cuatro semanas?&nbsp;<o:p><\/o:p><\/span><\/p>","DataExportTag":"Qrazon-no-trabaja","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1l es la raz\u00f3n o razones por que usted no busc\u00f3 trabajo o realiz\u00f3 alguna gesti\u00f3n para iniciar...","Choices":{"1":{"Display":"Consigui\u00f3 trabajo que empezar\u00e1 pronto o iniciar\u00e1 pronto una actividad por cuenta propia"},"2":{"Display":"Est\u00e1 esperando resultado de gestiones ya emprendidas"},"3":{"Display":"No tiene con quien dejar a los ni\u00f1os"},"4":{"Display":"No tiene con quien dejar a adultos mayores "},"5":{"Display":"No tiene con quien dejar a otro familiar"},"6":{"Display":"Est\u00e1 enfermo o tiene una discapacidad"},"7":{"Display":"Piensa que nadie le dar\u00e1 trabajo (porque no cuenta con la capacitaci\u00f3n requerida, por su edad, etc.)"},"8":{"Display":"Las reglas, horarios y distancias de los trabajos no le acomodan"},"9":{"Display":"Ofrecen sueldos muy bajos"},"10":{"Display":"Quehaceres del hogar"},"11":{"Display":"Estudiante"},"12":{"Display":"Jubilado(a), pensionado(a) o montepiado(a)"},"13":{"Display":"Tiene otra fuente de ingreso (seguro de cesant\u00eda, mesadas, rentas, transferencias del Estado, etc.)"},"15":{"Display":"Se cans\u00f3 de buscar o cree que no hay trabajo disponible"},"16":{"Display":"Busca cuando realmente lo necesita o tiene trabajo espor\u00e1dico"},"17":{"Display":"No tiene inter\u00e9s en trabajar"},"18":{"Display":"Otra raz\u00f3n","TextEntry":"true"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,15,16,17,18],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":19,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID265","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"DefaultChoices":false,"GradingData":[]}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID171","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1l es la situaci\u00f3n del t\u00edtulo de propiedad o t\u00edtulo de dominio de este sitio o inmueble?\u00a0","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfCu\u00e1l es la situaci\u00f3n del t\u00edtulo de propiedad o t\u00edtulo de dominio de este sitio o inmueble?&nbsp;<\/div>","DataExportTag":"Q171","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1l es la situaci\u00f3n del t\u00edtulo de propiedad o t\u00edtulo de dominio de este sitio o inmueble?\u00a0","Choices":{"1":{"Display":"Est\u00e1 inscrito en el Conservador de Bienes Ra\u00edces a nombre de alg\u00fan integrante del hogar."},"2":{"Display":"Est\u00e1 inscrito en el Conservador de Bienes Ra\u00edces a nombre de otra persona (no integrante del hogar)."},"3":{"Display":"Est\u00e1 inscrito en el Conservador de Bienes Ra\u00edces a nombre de una persona fallecida (sucesi\u00f3n)"},"4":{"Display":"Est\u00e1 inscrito en el Conservador de Bienes Ra\u00edces a nombre del Fisco de Chile."},"5":{"Display":"No est\u00e1 inscrito en el Conservador de Bienes Ra\u00edces."},"6":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID171","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID267","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1l es su a\u00f1o de nacimiento?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p><span lang=\"EN-US\">\u00bfCu\u00e1l es su a\u00f1o de nacimiento?<o:p><\/o:p><\/span><\/p><p><br><\/p>","DataExportTag":"Q268","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1l es su a\u00f1o de nacimiento?","Choices":{"1":{"Display":"1"},"2":{"Display":"2"},"3":{"Display":"3"},"4":{"Display":"1912"},"5":{"Display":"1913"},"6":{"Display":"1914"},"7":{"Display":"1915"},"8":{"Display":"1916"},"9":{"Display":"1917"},"10":{"Display":"1918"},"11":{"Display":"1919"},"12":{"Display":"1920"},"13":{"Display":"1921"},"14":{"Display":"1922"},"15":{"Display":"1923"},"16":{"Display":"1924"},"17":{"Display":"1925"},"18":{"Display":"1926"},"19":{"Display":"1927"},"20":{"Display":"1928"},"21":{"Display":"1929"},"22":{"Display":"1930"},"23":{"Display":"1931"},"24":{"Display":"1932"},"25":{"Display":"1933"},"26":{"Display":"1934"},"27":{"Display":"1935"},"28":{"Display":"1936"},"29":{"Display":"1937"},"30":{"Display":"1938"},"31":{"Display":"1939"},"32":{"Display":"1940"},"33":{"Display":"1941"},"34":{"Display":"1942"},"35":{"Display":"1943"},"36":{"Display":"1944"},"37":{"Display":"1945"},"38":{"Display":"1946"},"39":{"Display":"1947"},"40":{"Display":"1948"},"41":{"Display":"1949"},"42":{"Display":"1950"},"43":{"Display":"1951"},"44":{"Display":"1952"},"45":{"Display":"1953"},"46":{"Display":"1954"},"47":{"Display":"1955"},"48":{"Display":"1956"},"49":{"Display":"1957"},"50":{"Display":"1958"},"51":{"Display":"1959"},"52":{"Display":"1960"},"53":{"Display":"1961"},"54":{"Display":"1962"},"55":{"Display":"1963"},"56":{"Display":"1964"},"57":{"Display":"1965"},"58":{"Display":"1966"},"59":{"Display":"1967"},"60":{"Display":"1968"},"61":{"Display":"1969"},"62":{"Display":"1970"},"63":{"Display":"1971"},"64":{"Display":"1972"},"65":{"Display":"1973"},"66":{"Display":"1974"},"67":{"Display":"1975"},"68":{"Display":"1976"},"69":{"Display":"1977"},"70":{"Display":"1978"},"71":{"Display":"1979"},"72":{"Display":"1980"},"73":{"Display":"1981"},"74":{"Display":"1982"},"75":{"Display":"1983"},"76":{"Display":"1984"},"77":{"Display":"1985"},"78":{"Display":"1986"},"79":{"Display":"1987"},"80":{"Display":"1988"},"81":{"Display":"1989"},"82":{"Display":"1990"},"83":{"Display":"1991"},"84":{"Display":"1992"},"85":{"Display":"1993"},"86":{"Display":"1994"},"87":{"Display":"1995"},"88":{"Display":"1996"},"89":{"Display":"1997"},"90":{"Display":"1998"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38,39,40,41,42,43,44,45,46,47,48,49,50,51,52,53,54,55,56,57,58,59,60,61,62,63,64,65,66,67,68,69,70,71,72,73,74,75,76,77,78,79,80,81,82,83,84,85,86,87,88,89,90],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"1":{"Display":"1"}}}},"NextChoiceId":91,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID267"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID281","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1l es su a\u00f1o de\u00a0nacimiento?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align:justify;\"><span style=\"font-size:22px;\">\u00bfCu\u00e1l es su a\u00f1o de&nbsp;nacimiento?<\/span><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Birth","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1l es su a\u00f1o de\u00a0nacimiento?","Choices":{"33":{"Display":"1940"},"34":{"Display":"1941"},"35":{"Display":"1942"},"36":{"Display":"1943"},"37":{"Display":"1944"},"38":{"Display":"1945"},"39":{"Display":"1946"},"40":{"Display":"1947"},"41":{"Display":"1948"},"42":{"Display":"1949"},"43":{"Display":"1950"},"44":{"Display":"1951"},"45":{"Display":"1952"},"46":{"Display":"1953"},"47":{"Display":"1954"},"48":{"Display":"1955"},"49":{"Display":"1956"},"50":{"Display":"1957"},"51":{"Display":"1958"},"52":{"Display":"1959"},"53":{"Display":"1960"},"54":{"Display":"1961"},"55":{"Display":"1962"},"56":{"Display":"1963"},"57":{"Display":"1964"},"58":{"Display":"1965"},"59":{"Display":"1966"},"60":{"Display":"1967"},"61":{"Display":"1968"},"62":{"Display":"1969"},"63":{"Display":"1970"},"64":{"Display":"1971"},"65":{"Display":"1972"},"66":{"Display":"1973"},"67":{"Display":"1974"},"68":{"Display":"1975"},"69":{"Display":"1976"},"70":{"Display":"1977"},"71":{"Display":"1978"},"72":{"Display":"1979"},"73":{"Display":"1980"},"74":{"Display":"1981"},"75":{"Display":"1982"},"76":{"Display":"1983"},"77":{"Display":"1984"},"78":{"Display":"1985"},"79":{"Display":"1986"},"80":{"Display":"1987"},"81":{"Display":"1988"},"82":{"Display":"1989"},"83":{"Display":"1990"},"84":{"Display":"1991"},"85":{"Display":"1992"},"86":{"Display":"1993"},"87":{"Display":"1994"},"88":{"Display":"1995"},"89":{"Display":"1996"},"90":{"Display":"1997"},"91":{"Display":"1998"},"92":{"Display":"1999"},"93":{"Display":"2000"},"94":{"Display":"2001"},"95":{"Display":"2002"},"96":{"Display":"2003"},"97":{"Display":"2004"},"112":{"Display":"2005"},"113":{"Display":"2006"},"114":{"Display":"2007"},"115":{"Display":"2008"},"116":{"Display":"2009"},"117":{"Display":"2010"},"118":{"Display":"2011"},"119":{"Display":"2012"},"120":{"Display":"2013"},"121":{"Display":"2014"},"122":{"Display":"2015"},"123":{"Display":"2016"},"124":{"Display":"2017"},"125":{"Display":"2018"},"126":{"Display":"2019"},"127":{"Display":"2020"},"128":{"Display":"2021"},"129":{"Display":"2022"}},"ChoiceOrder":["33","34","35","36","37","38","39","40","41","42","43","44","45","46","47","48","49","50","51","52","53","54","55","56","57","58","59","60","61","62","63","64","65","66","67","68","69","70","71","72","73","74","75","76","77","78","79","80","81","82","83","84","85","86","87","88","89","90","91","92","93","94","95","96","97","112","113","114","115","116","117","118","119","120","121","122","123","124","125","126","127","128","129"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":{"EN":[]},"NextChoiceId":130,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID281","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\tvar QYear = \"${q:\/\/Birth\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\t\n\tvar current_date = \"${date:\/\/CurrentDate\/DS}\";\n\t\n\tvar year1 = current_date.substr(0,4);\n\t\n\tvar captureAge = parseInt(year1) - parseInt(QYear);\n\n\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('UserAge', captureAge);\n\n});"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID137","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1l es su nacionalidad?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1l es su nacionalidad?","DataExportTag":"Qnacion","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1l es su nacionalidad?","Choices":{"1":{"Display":"Chilena (exclusivamente)"},"2":{"Display":"Chilena y otra (doble nacionalidad)"},"3":{"Display":"Otra nacionalidad (extranjeros)"}},"ChoiceOrder":[1,2,3],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID137","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"DefaultChoices":false,"GradingData":[]}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID222","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1l es su nivel de estudios?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align:justify;\"><span style=\"font-size:22px;\">\u00bfCu\u00e1l es el \u00faltimo nivel de estudios que complet\u00f3?<\/span><\/div>","DataExportTag":"Educ","QuestionType":"MC","Selector":"DL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"SpecifyLabel"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1l es su nivel de estudios?","Choices":{"1":{"Display":"Sin estudios"},"8":{"Display":"Educaci\u00f3n B\u00e1sica"},"10":{"Display":"Educaci\u00f3n Media cient\u00edfico-humanista o T\u00e9cnica"},"17":{"Display":"Postgrado"},"19":{"Display":"Educaci\u00f3n Superior T\u00e9cnico o Universitaria"}},"ChoiceOrder":[1,8,10,"19",17],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"1":{"Display":"Sin estudios"},"8":{"Display":"Educaci\u00f3n B\u00e1sica"},"10":{"Display":"Educaci\u00f3n Media cient\u00edfico-humanista o T\u00e9cnica"},"17":{"Display":"Postgrado Completo"},"19":{"Display":"Educaci\u00f3n Superior T\u00e9cnico o Universitaria"}}}},"NextChoiceId":20,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID222","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID229","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1l es su ocupaci\u00f3n actual?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1l es su ocupaci\u00f3n actual?","DataExportTag":"Q229","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1l es su ocupaci\u00f3n actual?","Choices":{"1":{"Display":"Patr\u00f3n o empleador"},"2":{"Display":"Trabajador por cuenta propia"},"3":{"Display":"Empleado u obrero"},"4":{"Display":"Familiar no remunerado"},"5":{"Display":"Servicio dom\u00e9stico"},"6":{"Display":"Fuerzas Armadas y de Orden"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID229"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID31","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1l es su ocupaci\u00f3n u oficio?\u00a0 \u00a0Indique el nombre completo del empleo y facilite detalles, po","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1l es su ocupaci\u00f3n u oficio?&nbsp;<div><div>&nbsp;Indique el nombre completo del empleo y facilite detalles, por ejemplo:<\/div><div>\u2022 Recolector de frutas<\/div><div>\u2022 Profesor de escuela nivel secundario<\/div><div>\u2022 Enfermera titulada<\/div><div>\u2022 Conductor de bus<\/div><div>\u2022 Guardia de seguridad<\/div><div>\u2022 Gerente de una empresa<\/div><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q31","QuestionID":"QID31","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1l es su ocupaci\u00f3n u oficio?\u00a0 \u00a0Indique el nombre completo del empleo y facilite detalles, por...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID436","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1l es su plan para jubilarse?\u00a0","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align:justify;\"><span style=\"font-size:22px;\">\u00bfCu\u00e1l es su plan para jubilarse?&nbsp;<\/span><\/div>","DataExportTag":"PlanJubi","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1l es su plan para jubilarse?\u00a0","Choices":{"1":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">Convertir los fondos en una Renta Vitalicia<\/span>"},"4":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">Convertir los fondos en un Retiro Programado<\/span>"},"5":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">Convertir los fondos en una mezcla entre Retiros Programados y Rentas Vitalicias<\/span>"},"6":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">Otro (por favor, especifique)<\/span>","TextEntry":"true"},"7":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">No sabe<\/span>"}},"ChoiceOrder":["1","4","5","7","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"6":{"Display":"Otro (por favor especifique)"}}}},"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID436","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID353\/SelectableChoice\/1","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">&amp;nbsp;\n\u00bfCuenta con ahorros en alguna Administradora de Fondos de Pensiones (AFP)?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">&lt;span style=\"font-size:19px;\"&gt;S&amp;iacute;&lt;\/span&gt;<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID353\/SelectableChoice\/1","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID353","QuestionIDFromLocator":"QID353","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID435","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1l es su plan para pensionarse? ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1l es su plan para pensionarse?&nbsp;","DataExportTag":"Q443","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1l es su plan para pensionarse? ","Choices":{"4":{"Display":"Convertir los fondos en una Renta Vitalicia"},"5":{"Display":"Convertir los fondos en un Retiro Programado"},"6":{"Display":"Convertir los fondos en una mezcla entre Retiros Programados y Rentas Vitalicias"},"7":{"Display":"Otro (por favor especifique)","TextEntry":"true"}},"ChoiceOrder":["4","5","6","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID435"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID151","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1l fue el nivel de educaci\u00f3n m\u00e1s alto alcanzado por...? \u00a0su padre (o figura paterna)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfCu\u00e1l fue el nivel de educaci\u00f3n m\u00e1s alto alcanzado por...?<\/div><div><br><\/div><div>&nbsp;su padre (o figura paterna)<\/div>","DataExportTag":"Q151","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1l fue el nivel de educaci\u00f3n m\u00e1s alto alcanzado por...? \u00a0su padre (o figura paterna)","Choices":{"1":{"Display":"Nunca asisti\u00f3"},"2":{"Display":"Primaria o Preparatoria (sistema antiguo)"},"3":{"Display":"Educaci\u00f3n B\u00e1sica"},"4":{"Display":"Humanidades (sistema antiguo)"},"5":{"Display":"Educaci\u00f3n Media Cient\u00edfico-Humanista"},"6":{"Display":"T\u00e9cnica, Comercial, Industrial o Normalista (sistema antiguo)"},"7":{"Display":"Educaci\u00f3n Media T\u00e9cnica Profesional"},"8":{"Display":"T\u00e9cnico Nivel Superior (carrera de 1 a 3 a\u00f1os)"},"9":{"Display":"Profesional (carrera de 4 o m\u00e1s a\u00f1os)"},"10":{"Display":"Postgrado"},"11":{"Display":"No aplica"},"12":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":13,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID151","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID150","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1l fue el nivel de educaci\u00f3n m\u00e1s alto alcanzado por...? su madre (o figura materna)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfCu\u00e1l fue el nivel de educaci\u00f3n m\u00e1s alto alcanzado por...?<\/div><div>su madre (o figura materna)<\/div>","DataExportTag":"Q150","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1l fue el nivel de educaci\u00f3n m\u00e1s alto alcanzado por...? su madre (o figura materna)","Choices":{"1":{"Display":"Nunca asisti\u00f3"},"2":{"Display":"Primaria o Preparatoria (sistema antiguo)"},"3":{"Display":"Educaci\u00f3n B\u00e1sica"},"4":{"Display":"Humanidades (sistema antiguo)"},"5":{"Display":"Educaci\u00f3n Media Cient\u00edfico-Humanista"},"6":{"Display":"T\u00e9cnica, Comercial, Industrial o Normalista (sistema antiguo)"},"7":{"Display":"Educaci\u00f3n Media T\u00e9cnica Profesional"},"8":{"Display":"T\u00e9cnico Nivel Superior (carrera de 1 a 3 a\u00f1os)"},"9":{"Display":"Profesional (carrera de 4 o m\u00e1s a\u00f1os)"},"10":{"Display":"Postgrado"},"11":{"Display":"No aplica"},"12":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":13,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID150","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID12","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1ndo fue la \u00faltima vez que asisti\u00f3 a alg\u00fan establecimiento educacional?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1ndo fue la \u00faltima vez que asisti\u00f3 a alg\u00fan establecimiento educacional?","DataExportTag":"Q12","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1ndo fue la \u00faltima vez que asisti\u00f3 a alg\u00fan establecimiento educacional?","Choices":{"1":{"Display":"A\u00f1o 2020"},"2":{"Display":"El a\u00f1o pasado (2019)"},"3":{"Display":"Hace dos a\u00f1os (2018)"},"4":{"Display":" Hace tres a\u00f1os o m\u00e1s"},"5":{"Display":" Nunca ha asistido"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID12"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID110","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1ntas consultas o atenciones recibi\u00f3 Ud. en los \u00faltimos 3 meses?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfCu\u00e1ntas consultas o atenciones recibi\u00f3 Ud. en los \u00faltimos 3 meses?<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q110","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1ntas consultas o atenciones recibi\u00f3 Ud. en los \u00faltimos 3 meses?","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID110"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID33","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1ntas horas trabaja habitualmente por semana en su trabajo, negocio\u00a0 o actividad principal?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfCu\u00e1ntas horas trabaja habitualmente por semana en su trabajo, negocio&nbsp; o actividad principal?<\/div><div><br><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q33","QuestionID":"QID33","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1ntas horas trabaja habitualmente por semana en su trabajo, negocio\u00a0 o actividad principal?","Choices":{"1":{"Display":"1"},"2":{"Display":"2"},"3":{"Display":"3"},"4":{"Display":"4"},"5":{"Display":"5"},"6":{"Display":"6"},"7":{"Display":"7"},"8":{"Display":"8"},"9":{"Display":"9"},"10":{"Display":"10"},"11":{"Display":"11"},"12":{"Display":"12"},"13":{"Display":"13"},"14":{"Display":"14"},"15":{"Display":"15"},"16":{"Display":"16"},"17":{"Display":"17"},"18":{"Display":"18"},"19":{"Display":"19"},"20":{"Display":"20"},"21":{"Display":"21"},"22":{"Display":"22"},"23":{"Display":"23"},"24":{"Display":"24"},"25":{"Display":"25"},"26":{"Display":"26"},"27":{"Display":"27"},"28":{"Display":"28"},"29":{"Display":"29"},"30":{"Display":"30"},"31":{"Display":"31"},"32":{"Display":"32"},"33":{"Display":"33"},"34":{"Display":"34"},"35":{"Display":"35"},"36":{"Display":"36"},"37":{"Display":"37"},"38":{"Display":"38"},"39":{"Display":"39"},"40":{"Display":"40"},"41":{"Display":"41"},"42":{"Display":"42"},"43":{"Display":"43"},"44":{"Display":"44"},"45":{"Display":"45"},"46":{"Display":"46"},"47":{"Display":"47"},"48":{"Display":"48"},"49":{"Display":"49"},"50":{"Display":"50"},"51":{"Display":"51"},"52":{"Display":"52"},"53":{"Display":"53"},"54":{"Display":"54"},"55":{"Display":"55"},"56":{"Display":"56"},"57":{"Display":"57"},"58":{"Display":"58"},"59":{"Display":"59"},"60":{"Display":"60"},"61":{"Display":"61"},"62":{"Display":"62"},"63":{"Display":"63"},"64":{"Display":"64"},"65":{"Display":"65"},"66":{"Display":"66"},"67":{"Display":"67"},"68":{"Display":"68"},"69":{"Display":"69"},"70":{"Display":"70"},"71":{"Display":"71"},"72":{"Display":"72"},"73":{"Display":"73"},"74":{"Display":"74"},"75":{"Display":"75"},"76":{"Display":"76"},"77":{"Display":"77"},"78":{"Display":"78"},"79":{"Display":"79"},"80":{"Display":"80"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38,39,40,41,42,43,44,45,46,47,48,49,50,51,52,53,54,55,56,57,58,59,60,61,62,63,64,65,66,67,68,69,70,71,72,73,74,75,76,77,78,79,80],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":81,"NextAnswerId":1}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID274","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1ntas horas trabaj\u00f3 la semana pasada?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"&iquest;Cu&aacute;ntas horas trabaj&oacute; la semana pasada?","DataExportTag":"Qtrabaja-hora","QuestionType":"MC","Selector":"DL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1ntas horas trabaj\u00f3 la semana pasada?","Choices":{"1":{"Display":"1"},"2":{"Display":"2"},"3":{"Display":"3"},"4":{"Display":"4"},"5":{"Display":"5"},"6":{"Display":"6"},"7":{"Display":"7"},"8":{"Display":"8"},"9":{"Display":"9"},"10":{"Display":"10"},"11":{"Display":"11"},"12":{"Display":"12"},"13":{"Display":"13"},"14":{"Display":"14"},"15":{"Display":"15"},"16":{"Display":"16"},"17":{"Display":"17"},"18":{"Display":"18"},"19":{"Display":"19"},"20":{"Display":"20"},"21":{"Display":"21"},"22":{"Display":"22"},"23":{"Display":"23"},"24":{"Display":"24"},"25":{"Display":"25"},"26":{"Display":"26"},"27":{"Display":"27"},"28":{"Display":"28"},"29":{"Display":"29"},"30":{"Display":"30"},"31":{"Display":"31"},"32":{"Display":"32"},"33":{"Display":"33"},"34":{"Display":"34"},"35":{"Display":"35"},"36":{"Display":"36"},"37":{"Display":"37"},"38":{"Display":"38"},"39":{"Display":"39"},"40":{"Display":"40"},"41":{"Display":"41"},"42":{"Display":"42"},"43":{"Display":"43"},"44":{"Display":"44"},"45":{"Display":"45"},"46":{"Display":"46"},"47":{"Display":"47"},"48":{"Display":"48"},"49":{"Display":"49"},"50":{"Display":"50"},"51":{"Display":"51"},"52":{"Display":"52"},"53":{"Display":"53"},"54":{"Display":"54"},"55":{"Display":"55"},"56":{"Display":"56"},"57":{"Display":"57"},"58":{"Display":"58"},"59":{"Display":"59"},"60":{"Display":"60"},"61":{"Display":"61"},"62":{"Display":"62"},"63":{"Display":"63"},"64":{"Display":"64"},"65":{"Display":"65"},"66":{"Display":"66"},"67":{"Display":"67"},"68":{"Display":"68"},"69":{"Display":"69"},"70":{"Display":"70"},"71":{"Display":"71"},"72":{"Display":"72"},"73":{"Display":"73"},"74":{"Display":"74"},"75":{"Display":"75"},"76":{"Display":"76"},"77":{"Display":"77"},"78":{"Display":"78"},"79":{"Display":"79"},"80":{"Display":"80"},"81":{"Display":"81"},"82":{"Display":"82"},"83":{"Display":"83"},"84":{"Display":"84"},"85":{"Display":"85"},"86":{"Display":"86"},"87":{"Display":"87"},"88":{"Display":"88"},"89":{"Display":"89"},"90":{"Display":"90"},"91":{"Display":"91"},"92":{"Display":"92"},"93":{"Display":"93"},"94":{"Display":"94"},"95":{"Display":"95"},"96":{"Display":"96"},"97":{"Display":"97"},"98":{"Display":"98"},"99":{"Display":"99"},"100":{"Display":"100"},"101":{"Display":"101"},"102":{"Display":"102"},"103":{"Display":"103"},"104":{"Display":"104"},"105":{"Display":"105"},"106":{"Display":"106"},"107":{"Display":"107"},"108":{"Display":"108"},"109":{"Display":"109"},"110":{"Display":"110"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38,39,40,41,42,43,44,45,46,47,48,49,50,51,52,53,54,55,56,57,58,59,60,61,62,63,64,65,66,67,68,69,70,71,72,73,74,75,76,77,78,79,80,81,82,83,84,85,86,87,88,89,90,91,92,93,94,95,96,97,98,99,100,101,102,103,104,105,106,107,108,109,110],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":111,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID274","GradingData":[],"DefaultChoices":false,"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID258","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID258\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID258","LeftOperand":"q:\/\/QID258\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Si<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">La semana pasada, \u00bfUsted trabaj\u00f3 al menos una hora, sin considerar los quehaceres del hogar? &nbsp;<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">S\u00ed<\/span> <span class=\"OpDesc\">Se ha seleccionado<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID46","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1ntas personas trabajan en total en ese negocio o empresa o instituci\u00f3n en Chile?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfCu\u00e1ntas personas trabajan en total en ese negocio o empresa o instituci\u00f3n en Chile?<\/div>","DataExportTag":"Q46","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1ntas personas trabajan en total en ese negocio o empresa o instituci\u00f3n en Chile?","Choices":{"1":{"Display":"A. Solo 1 persona (el entrevistado)"},"2":{"Display":"B. De 2 a 5 personas"},"3":{"Display":"C. De 6 a 9 personas"},"4":{"Display":"D. De 10 a 49 personas"},"5":{"Display":"E. De 50 a 199 personas"},"6":{"Display":"F. 200 y m\u00e1s personas"},"7":{"Display":"X. No sabe"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID46"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID169","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1ntas viviendas hay en el sitio?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1ntas viviendas hay en el sitio?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q169","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1ntas viviendas hay en el sitio?","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID169"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID63","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1nto dinero retir\u00f3 el mes pasado de su negocio o actividad para sus gastos propios o de su hog","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfCu\u00e1nto dinero retir\u00f3 el mes pasado de su negocio o actividad para sus gastos propios o de su hogar?&nbsp;<\/div><div>Incluya&nbsp; su propio sueldo si lo tiene.<\/div><div><br><\/div><div><div>\u2022 Anote el monto mensual declarado en pesos<\/div><div>\u2022 Si no tuvo ingreso anote 0<\/div><div>\u2022 Si no sabe anote 99<\/div><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q63","QuestionID":"QID63","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1nto dinero retir\u00f3 el mes pasado de su negocio o actividad para sus gastos propios o de su hog...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID178","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1nto paga (o deber\u00eda pagar) de dividendo? Monto mensual","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1nto paga (o deber\u00eda pagar) de dividendo?&nbsp;Monto mensual","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q178","QuestionID":"QID178","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1nto paga (o deber\u00eda pagar) de dividendo? Monto mensual","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID180","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1nto se paga de arriendo en este sector por viviendas similares a la suya?\u00a0","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfCu\u00e1nto se paga de arriendo en este sector por viviendas similares a la suya?&nbsp;<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q180","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1nto se paga de arriendo en este sector por viviendas similares a la suya?\u00a0","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID180"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID121","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1ntos d\u00edas estuvo hospitalizado por ese problema o condici\u00f3n de salud?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfCu\u00e1ntos d\u00edas estuvo hospitalizado por ese problema o condici\u00f3n de salud?<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q121","QuestionID":"QID121","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1ntos d\u00edas estuvo hospitalizado por ese problema o condici\u00f3n de salud?","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID113","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1ntos ex\u00e1menes se realiz\u00f3 Ud. en los \u00faltimos 3 meses?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfCu\u00e1ntos ex\u00e1menes se realiz\u00f3 Ud. en los \u00faltimos 3 meses?<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q113","QuestionID":"QID113","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1ntos ex\u00e1menes se realiz\u00f3 Ud. en los \u00faltimos 3 meses?","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":2,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID95","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1ntos hijos nacidos vivos ha tenido usted en su vida? (persona que tiene 12 a\u00f1o o m\u00e1s respond","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfCu\u00e1ntos hijos nacidos vivos ha tenido usted en su vida? (persona que tiene 12 a\u00f1o o m\u00e1s responde)<\/div><div><div><br><\/div><div>Registre 0 si no ha tenido hijos<\/div><div>Registre 99 si No sabe<\/div><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q95","QuestionID":"QID95","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1ntos hijos nacidos vivos ha tenido usted en su vida? (persona que tiene 12 a\u00f1o o m\u00e1s responde...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID173","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1ntos metros cuadrados tiene la vivienda?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1ntos metros cuadrados tiene la vivienda?","DataExportTag":"Q173","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1ntos metros cuadrados tiene la vivienda?","Choices":{"1":{"Display":"Menos de 30 m2"},"2":{"Display":"De 30 a 40 m2"},"3":{"Display":"De 41 a 60 m2"},"4":{"Display":"De 61 a 100 m2"},"5":{"Display":"De 101 a 150 m2"},"6":{"Display":"M\u00e1s de 150 m2"},"7":{"Display":"No sabe Estimar"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"7":{"Display":"9. No sabe"}}}},"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID173","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID237","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1ntos recibes por otros ingresos? Indicar monto anual. Ejemplo: Pensi\u00f3n de alimentos, arriendo","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1ntos recibes por otros ingresos? Indicar monto anual. Ejemplo: Pensi\u00f3n de alimentos, arriendos u otros ingreso?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q237","QuestionID":"QID237","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","InputWidth":83,"InputHeight":29},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1ntos recibes por otros ingresos? Indicar monto anual. Ejemplo: Pensi\u00f3n de alimentos, arriendo...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID353","SecondaryAttribute":"\u00bfCuenta con ahorros en alguna Administradora de Fondos de Pensiones (AFP)?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align:justify;\"><div><span style=\"font-size:22px;\">\u00bfCuenta con ahorros en alguna Administradora de Fondos de Pensiones (AFP)?<\/span><\/div><\/div>","DataExportTag":"MoAFP","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCuenta con ahorros en alguna Administradora de Fondos de Pensiones (AFP)?","Choices":{"1":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">S&iacute;<\/span>"},"2":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">No<\/span>"},"3":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">No sabe<\/span>"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID353","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n\t{\n\t\tfunction addZero(i) {\n\t  if (i < 10) {i = \"0\" + i}\n\t  return i;\n\t}\n\n\n\n\tconst d = new Date();\n\tlet h = addZero(d.getHours());\n\tlet m = addZero(d.getMinutes());\n\tlet s = addZero(d.getSeconds());\n\tlet ms = d.getMilliseconds();\n\tlet time_cotizacion = h + \":\" + m + \":\" + s + \".\" + ms;\n\n\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('time_cotizacion', time_cotizacion);\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is fully displayed*\/\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnUnload(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is unloaded*\/\n\n});"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID157","SecondaryAttribute":"\u00bfD\u00f3nde utiliza m\u00e1s frecuentemente Internet?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfD\u00f3nde utiliza m\u00e1s frecuentemente Internet?<\/div>","DataExportTag":"Q157","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfD\u00f3nde utiliza m\u00e1s frecuentemente Internet?","Choices":{"1":{"Display":"En el hogar"},"2":{"Display":"En el trabajo"},"3":{"Display":"En el establecimiento educacional"},"4":{"Display":"En un telecentro comunitario o infocentro (serviciogratuito)"},"5":{"Display":"En lugares pagados (cibercaf\u00e9, centro de llamados, etc"},"6":{"Display":"En lugares con WIFI gratis"},"7":{"Display":"En movimiento (utilizaci\u00f3n de Internet durante un desplazamiento)"},"8":{"Display":"Otro"},"9":{"Display":"No lo usa"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID157","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID181","SecondaryAttribute":"\u00bfDe d\u00f3nde proviene el agua de la vivienda? ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfDe d\u00f3nde proviene el agua de la vivienda?&nbsp;","DataExportTag":"Q181","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfDe d\u00f3nde proviene el agua de la vivienda? ","Choices":{"1":{"Display":"Red p\u00fablica con medidor propio"},"2":{"Display":"Red p\u00fablica con medidor compartido"},"3":{"Display":"Red p\u00fablica sin medidor"},"4":{"Display":"Pozo o noria"},"5":{"Display":"R\u00edo, vertiente, lago o estero"},"6":{"Display":"Cami\u00f3n aljibe"},"7":{"Display":"Otra fuente. \u00bfCu\u00e1l? Especifique"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID181","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID231","SecondaryAttribute":"\u00bfDe qu\u00e9 tipo es su trabajo?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfDe qu\u00e9 tipo es su trabajo?","DataExportTag":"Q231","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfDe qu\u00e9 tipo es su trabajo?","Choices":{"1":{"Display":"Permanente"},"2":{"Display":"De temporado o estacional"},"3":{"Display":"Ocacional o eventual"},"4":{"Display":"A prueba"},"5":{"Display":"Por plazo o tiempo determinado"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID231"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID36","SecondaryAttribute":"\u00bfDesde qu\u00e9 a\u00f1o tiene su trabajo o negocio principal?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfDesde qu\u00e9 a\u00f1o tiene su trabajo o negocio principal?<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q36","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfDesde qu\u00e9 a\u00f1o tiene su trabajo o negocio principal?","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID36"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID364","SecondaryAttribute":"\u00bfEn cu\u00e1l de las siguientes instituciones p\u00fablicas puede realizar la postulaci\u00f3n a los beneficios","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfEn cu\u00e1l de las siguientes instituciones p\u00fablicas puede realizar la postulaci\u00f3n a los beneficios de pensi\u00f3n?<\/div><div><br><\/div><div>Hay 4 respuestas correctas, XXXX pesos por respuesta correcta.<\/div><div><br><\/div><div>Seleccione opciones que crea pertinente.<\/div><div><br><\/div>","DataExportTag":"InstBenefit","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn cu\u00e1l de las siguientes instituciones p\u00fablicas puede realizar la postulaci\u00f3n a los beneficios...","Choices":{"1":{"Display":"ChileAtiende"},"2":{"Display":"La Municipalidad"},"3":{"Display":"El Registro Civil"},"4":{"Display":"ChileAtiende (en l\u00ednea)"},"5":{"Display":"Seremi del Trabajo"},"6":{"Display":"Superintendencia de Pensiones"},"8":{"Display":"[Validar con IPS y SP]"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ChoiceRange","MinChoices":"0","MaxChoices":"4"}},"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID364","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Randomization":{"Advanced":null,"TotalRandSubset":"","Type":"All"}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID196","SecondaryAttribute":"\u00bfEn el \u00faltimo mes, Ud. o alguien de su hogar, ha vivido o presenciado alguna de las siguientes si.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfEn el \u00faltimo mes, Ud. o alguien de su hogar, ha vivido o presenciado alguna de las siguientes situaciones\u2026?<\/div>","DataExportTag":"Q196","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn el \u00faltimo mes, Ud. o alguien de su hogar, ha vivido o presenciado alguna de las siguientes si...","Choices":{"1":{"Display":"Rayados u otros da\u00f1os a casas o veh\u00edculos"},"2":{"Display":"Personas consumiendo drogas o alcohol en la v\u00eda p\u00fablica"},"3":{"Display":"Personas traficando drogas en la v\u00eda p\u00fablica"},"4":{"Display":"Personas peleando o amenaz\u00e1ndose en la v\u00eda p\u00fablica"},"5":{"Display":"Balaceras o disparos"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID196","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID197","SecondaryAttribute":"\u00bfEn los \u00faltimos 12 meses, Ud. o alguien de su hogar, ha vivido o presenciado alguna de las siguie.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfEn los \u00faltimos 12 meses, Ud. o alguien de su hogar, ha vivido o presenciado alguna de las siguientes situaciones\u2026?<\/div>","DataExportTag":"Q197","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn los \u00faltimos 12 meses, Ud. o alguien de su hogar, ha vivido o presenciado alguna de las siguie...","Choices":{"1":{"Display":"Contaminaci\u00f3n ac\u00fastica o ruidos molestos (tr\u00e1fico de autos, aviones, maquinaria)"},"2":{"Display":"Contaminaci\u00f3n del aire y\/o malos olores"},"3":{"Display":"Contaminaci\u00f3n en r\u00edos, canales, esteros, lagos, tranques y embalses"},"4":{"Display":"Contaminaci\u00f3n del agua proveniente de la red p\u00fablica"},"5":{"Display":"Contaminaci\u00f3n visual (construcciones, rayados, publicidad)"},"6":{"Display":"Acumulaci\u00f3n de basura en calles, caminos, veredas o espacios p\u00fablicos"},"7":{"Display":"Plagas de insectos, animales peligrosos o abandonados (termitas, cucarachas, roedores, murci\u00e9lagos, perros, etc.)"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID197","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID175","SecondaryAttribute":"\u00bfEn qu\u00e9 a\u00f1o compr\u00f3 o recibi\u00f3 la vivienda o el subsidio?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn qu\u00e9 a\u00f1o compr\u00f3 o recibi\u00f3 la vivienda o el subsidio?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q175","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn qu\u00e9 a\u00f1o compr\u00f3 o recibi\u00f3 la vivienda o el subsidio?","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID175"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID139","SecondaryAttribute":"\u00bfEn qu\u00e9 a\u00f1o lleg\u00f3 Usted al pa\u00eds?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn qu\u00e9 a\u00f1o lleg\u00f3 Usted al pa\u00eds?","DataExportTag":"Qcuandollego","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn qu\u00e9 a\u00f1o lleg\u00f3 Usted al pa\u00eds?","Choices":{"1":{"Display":"A\u00f1o 1989 o antes"},"2":{"Display":"Entre a\u00f1o 1990 y a\u00f1o 1999"},"3":{"Display":"Entre a\u00f1o 2000 y a\u00f1o 2004"},"4":{"Display":"Entre a\u00f1o 2005 y a\u00f1o 2009"},"5":{"Display":"Entre a\u00f1o 2010 y a\u00f1o 2014"},"6":{"Display":"Entre a\u00f1o 2015 y a\u00f1o 2020"},"7":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,"7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID139","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID137","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID137\/SelectableChoice\/3","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID137","LeftOperand":"q:\/\/QID137\/SelectableChoice\/3","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfCu\u00e1l es su nacionalidad?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Otra nacionalidad (extranjeros)<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID111","SecondaryAttribute":"\u00bfEn qu\u00e9 establecimiento recibi\u00f3 la \u00faltima atenci\u00f3n?\u00a0","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfEn qu\u00e9 establecimiento recibi\u00f3 la \u00faltima atenci\u00f3n?&nbsp;<\/div>","DataExportTag":"Q111","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn qu\u00e9 establecimiento recibi\u00f3 la \u00faltima atenci\u00f3n?\u00a0","Choices":{"1":{"Display":"Consultorio general (Municipal o SNSS)"},"2":{"Display":"Posta rural (Municipal o SNSS)"},"3":{"Display":"CRS o CDT (Consultorio de especialidades del SNSS)"},"4":{"Display":"COSAM (Consultorio de salud mental comunitaria)"},"5":{"Display":"SAPU (Servicio de Atenci\u00f3n Primaria de Urgencia)"},"6":{"Display":"Posta (Servicio de urgencia de hospital p\u00fablico)"},"7":{"Display":"Hospital p\u00fablico o del SNSS"},"8":{"Display":"Consulta o centro m\u00e9dico privado"},"9":{"Display":"Cl\u00ednica u hospital privado"},"10":{"Display":"Centro de salud mental privado"},"11":{"Display":"Establecimiento de las FF.AA. o del Orden"},"12":{"Display":"Servicio de urgencia de cl\u00ednica u hospital  privado"},"13":{"Display":"Mutual de Seguridad"},"14":{"Display":"Servicio m\u00e9dico de alumnos del lugar en que estudia"},"15":{"Display":"Otro"},"16":{"Display":"No sabe \/ No recuerda"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":17,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID111","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID122","SecondaryAttribute":"\u00bfEn qu\u00e9 establecimiento se hospitaliz\u00f3 o se realiz\u00f3 la intervenci\u00f3n quir\u00fargica por ese problem","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfEn qu\u00e9 establecimiento se hospitaliz\u00f3 o se realiz\u00f3 la intervenci\u00f3n quir\u00fargica por ese problema o condici\u00f3n de salud?<\/div>","DataExportTag":"Q122","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn qu\u00e9 establecimiento se hospitaliz\u00f3 o se realiz\u00f3 la intervenci\u00f3n quir\u00fargica por ese problema o...","Choices":{"1":{"Display":"Hospital P\u00fablico o del SNSS"},"2":{"Display":"Cl\u00ednica u Hospital Privado"},"3":{"Display":"Hospital de las FF.AA o del Orden"},"4":{"Display":"Hospital de Mutualidades"},"5":{"Display":"Otro"},"6":{"Display":"No sabe \/ No recuerda"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID122","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID462","SecondaryAttribute":"\u00bfEs obligaci\u00f3n contratar el servicio de un Asesor Previsional o Agente de una Compa\u00f1\u00eda de Seguro","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEs obligaci\u00f3n contratar el servicio de un Asesor Previsional o Agente de una Compa\u00f1\u00eda de Seguros para pensionarse?","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEs obligaci\u00f3n contratar el servicio de un Asesor Previsional o Agente de una Compa\u00f1\u00eda de Seguros...","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"},"3":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfEs obligaci\u00f3n contratar el servicio de un Asesor Previsional o Agente de una Compa\u00f1\u00eda de Seguros para pensionarse?","DataExportTag":"MixtaTest3","QuestionID":"QID462"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID374","SecondaryAttribute":"\u00bfEst\u00e1 ${e:\/\/Field\/Hombre}${e:\/\/Field\/Mujer} a jubilar a los ${e:\/\/Field\/AgeMale}...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEst\u00e1&nbsp;${e:\/\/Field\/Hombre}${e:\/\/Field\/Mujer} a jubilar a los ${e:\/\/Field\/AgeMale}${e:\/\/Field\/AgeFem}?","DataExportTag":"RentaVit6","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEst\u00e1 ${e:\/\/Field\/Hombre}${e:\/\/Field\/Mujer} a jubilar a los ${e:\/\/Field\/AgeMale}...","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"},"3":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID374","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Randomization":{"Advanced":{"FixedOrder":["{~Randomized~}","{~Randomized~}","3"],"RandomSubSet":[],"RandomizeAll":["1","2"],"ScaleReversal":[],"TotalRandSubset":0,"Undisplayed":[]},"ConsistentScaleReversal":false,"EvenPresentation":false,"TotalRandSubset":"","Type":"Advanced"}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID382","SecondaryAttribute":"\u00bfEst\u00e1 ${e:\/\/Field\/Hombre}${e:\/\/Field\/Mujer} a jubilar a los ${e:\/\/Field\/AgeMale}...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEst\u00e1 ${e:\/\/Field\/Hombre}${e:\/\/Field\/Mujer} a jubilar a los ${e:\/\/Field\/AgeMale}${e:\/\/Field\/AgeFem}?","DataExportTag":"RetiroProg7","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEst\u00e1 ${e:\/\/Field\/Hombre}${e:\/\/Field\/Mujer} a jubilar a los ${e:\/\/Field\/AgeMale}...","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"4":{"Display":"No"},"5":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"5":{"Display":"No sabe"}}}},"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID382","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Randomization":{"Advanced":{"FixedOrder":["{~Randomized~}","{~Randomized~}","5"],"RandomSubSet":[],"RandomizeAll":["1","4"],"ScaleReversal":[],"TotalRandSubset":0,"Undisplayed":[]},"ConsistentScaleReversal":false,"EvenPresentation":false,"TotalRandSubset":"","Type":"Advanced"}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID383","SecondaryAttribute":"\u00bfEst\u00e1 ${e:\/\/Field\/Hombre}${e:\/\/Field\/Mujer} a jubilar a los ${e:\/\/Field\/AgeMale}...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEst\u00e1 ${e:\/\/Field\/Hombre}${e:\/\/Field\/Mujer} a jubilar a los ${e:\/\/Field\/AgeMale}${e:\/\/Field\/AgeFem}?","DataExportTag":"Comp7.MM","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEst\u00e1 ${e:\/\/Field\/Hombre}${e:\/\/Field\/Mujer} a jubilar a los ${e:\/\/Field\/AgeMale}...","Choices":{"1":{"Display":"No"},"4":{"Display":"S\u00ed"},"5":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"4":{"Display":"NoNp"},"5":{"Display":"No sabe"}}}},"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID383","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Randomization":{"Advanced":{"FixedOrder":["{~Randomized~}","{~Randomized~}","5"],"RandomSubSet":[],"RandomizeAll":["1","4"],"ScaleReversal":[],"TotalRandSubset":0,"Undisplayed":[]},"ConsistentScaleReversal":false,"EvenPresentation":false,"TotalRandSubset":"","Type":"Advanced"}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID418","SecondaryAttribute":"\u00bfEst\u00e1 de acuerdo o en desacuerdo con las siguientes frases?\u00a0 Los servicios financieros son compli","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEst\u00e1 de acuerdo o en desacuerdo con las siguientes frases?&nbsp;<div><br><\/div>\n<div><i>Los servicios financieros son complicados y me confundo<\/i><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Confused","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEst\u00e1 de acuerdo o en desacuerdo con las siguientes frases?\u00a0 Los servicios financieros son compli...","Choices":{"8":{"Display":"Totalmente de acuerdo"},"9":{"Display":"De acuerdo"},"10":{"Display":"Ni de acuerdo ni en desacuerdo"},"11":{"Display":"En desacuerdo"},"12":{"Display":"Totalmente en desacuerdo"},"13":{"Display":"No sabe\/no contesta"}},"ChoiceOrder":["8","9","10","11","12","13"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"AnalyzeChoices":{"13":"No"},"Language":[],"NextChoiceId":14,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID418"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID439","SecondaryAttribute":"\u00bfEst\u00e1 dentro de sus planes contratar una asesor\u00eda en materia de pensiones?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align:justify;\"><span style=\"font-size:22px;\">\u00bfEst\u00e1 dentro de sus planes contratar una asesor\u00eda en materia de pensiones?<\/span><\/div>","DataExportTag":"PAdvice","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEst\u00e1 dentro de sus planes contratar una asesor\u00eda en materia de pensiones?","Choices":{"1":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">S&iacute;<\/span>"},"2":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">No<\/span>"},"3":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">No lo ha pensado<\/span>"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID439","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID434","SecondaryAttribute":"\u00bfEst\u00e1 dentro de sus planes solicitar una asesor\u00eda en materia de pensiones?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEst\u00e1 dentro de sus planes solicitar una asesor\u00eda en materia de pensiones?","QuestionJS":false,"DataExportTag":"Q441","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEst\u00e1 dentro de sus planes solicitar una asesor\u00eda en materia de pensiones?","Choices":{"4":{"Display":"S\u00ed"},"5":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":["4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID434"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID466","SecondaryAttribute":"\u00bfEst\u00e1 obligado\/a a jubilar a los 60\/65 [mostrar condicional al g\u00e9nero declarado]?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"&iquest;Est&aacute; obligado\/a a jubilar a los 60\/65 [mostrar condicional al g&eacute;nero declarado]?","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEst\u00e1 obligado\/a a jubilar a los 60\/65 [mostrar condicional al g\u00e9nero declarado]?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"4":{"Display":"No"},"5":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"5":{"Display":"No sabe"}}}},"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionText_Unsafe":"&iquest;Est&aacute; obligado\/a a jubilar a los 60\/65 [mostrar condicional al g&eacute;nero declarado]?","DataExportTag":"MixtaTest7","QuestionID":"QID466"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID325","SecondaryAttribute":"\u00bfHa completado usted el Registro Social de Hogares?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfHa completado usted el Registro Social de Hogares?","DataExportTag":"Q325","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfHa completado usted el Registro Social de Hogares?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"},"3":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID325"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID490","SecondaryAttribute":"\u00bfHa enviudado?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span style=\"font-size:22px;\">&iquest;Ha enviudado?<\/span>","DataExportTag":"Widow","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfHa enviudado?","Choices":{"1":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">S&iacute;<\/span>"},"2":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">No<\/span>"}},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID490","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID428\/SelectableChoice\/2","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfTiene usted una relaci\u00f3n de pareja estable? (Una relaci\u00f3n de pareja estable puede ser un matrimonio, uni\u00f3n civil o conviviente de cualquier g\u00e9nero)&amp;nbsp;<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">No<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID428\/SelectableChoice\/2","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID428","QuestionIDFromLocator":"QID428","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID433","SecondaryAttribute":"\u00bfHa recibido usted alguna vez asesor\u00eda de alg\u00fan especialista en materias de pensiones?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfHa recibido usted alguna vez asesor\u00eda de alg\u00fan especialista en materias de pensiones?","DataExportTag":"Q439","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfHa recibido usted alguna vez asesor\u00eda de alg\u00fan especialista en materias de pensiones?","Choices":{"4":{"Display":"S\u00ed"},"5":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":["4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID433"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID437","SecondaryAttribute":"\u00bfHa recibido usted alguna vez asesor\u00eda de alg\u00fan especialista en materias de pensiones?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align:justify;\"><span style=\"font-size:22px;\">\u00bfHa recibido usted alguna vez asesor\u00eda de alg\u00fan especialista en materias de pensiones?<\/span><\/div>","DataExportTag":"Advice","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfHa recibido usted alguna vez asesor\u00eda de alg\u00fan especialista en materias de pensiones?","Choices":{"1":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">S&iacute;<\/span>"},"2":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">No<\/span>"},"3":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">No recuerda<\/span>"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID437","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID26","SecondaryAttribute":"\u00bfHa trabajado alguna vez?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfHa trabajado alguna vez?<\/div>","DataExportTag":"Q26","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfHa trabajado alguna vez?","Choices":{"1":{"Display":"1. S\u00ed"},"2":{"Display":"2. No "}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID26"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID354","SecondaryAttribute":"\u00bfHa trabajado con contrato en alg\u00fan momento de su vida?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfHa trabajado con contrato en alg\u00fan momento de su vida?","DataExportTag":"Q354","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfHa trabajado con contrato en alg\u00fan momento de su vida?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID353\/SelectableChoice\/3","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfTiene Usted cotizaciones previsionales despu\u00e9s de los Retiros por COVID?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">No sabe<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID353\/SelectableChoice\/3","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID353","QuestionIDFromLocator":"QID353","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID354","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID203","SecondaryAttribute":"\u00bfHa usted recibido el siguiente beneficio? ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfHa usted recibido el siguiente&nbsp; beneficio?&nbsp;","DataExportTag":"Q203","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfHa usted recibido el siguiente beneficio? ","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed (Sigue a la pregunta siguente)"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID203","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID142","SecondaryAttribute":"\u00bfHabla o entiende algunas de las siguientes lenguas: Aimara, Rapa-Nui, Quechua, Mapudungun, Kawas..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfHabla o entiende algunas de las siguientes lenguas: Aimara, Rapa-Nui, Quechua, Mapudungun, Kawashkar o Yag\u00e1n?<\/div>","DataExportTag":"Q142","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfHabla o entiende algunas de las siguientes lenguas: Aimara, Rapa-Nui, Quechua, Mapudungun, Kawas...","Choices":{"1":{"Display":"Habla y entiende"},"2":{"Display":"S\u00f3lo entiende"},"3":{"Display":"No habla ni entiende"}},"ChoiceOrder":[1,2,3],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID142","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID339","SecondaryAttribute":"\u00bfLe parece abrumadora la cantidad de informaci\u00f3n contenida en el sitio?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfLe parece abrumadora la cantidad de informaci\u00f3n contenida en el sitio?","DataExportTag":"TooMuchInfo","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"\u00bfLe parece abrumadora la cantidad de informaci\u00f3n contenida en el sitio?","Choices":{"1":{"Display":"Muy abrumadora"},"6":{"Display":"Algo abrumadora"},"7":{"Display":"Poco abrumadora"},"8":{"Display":"Nada de abrumadora"}},"ChoiceOrder":["1","6","7","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"1":{"Display":"Muy abrumadora"},"6":{"Display":"Algo abrumadora Poco abrumadora Nada de abrumadora"}}}},"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID339","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"DefaultChoices":false,"GradingData":[]}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID367","SecondaryAttribute":"\u00bfLe parece abrumadora la cantidad de informaci\u00f3n contenida en el sitio?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfLe parece abrumadora la cantidad de informaci\u00f3n contenida en el sitio?","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"\u00bfLe parece abrumadora la cantidad de informaci\u00f3n contenida en el sitio?","Choices":{"1":{"Display":"Muy abrumadora"},"2":{"Display":"Algo abrumadora"},"5":{"Display":"Poco abrumadora"},"6":{"Display":"Nada de abrumadora"}},"ChoiceOrder":["1","2","5","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"\u00bfLe parece abrumadora la cantidad de informaci\u00f3n contenida en el sitio?","DataExportTag":"InfoAbruma","QuestionID":"QID367","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"DefaultChoices":false,"GradingData":[]}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID280","SecondaryAttribute":"\u00bfMe identifico como ...? (Por motivos de implementaci\u00f3n de la encuesta le presentamos dos opcione.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align:justify;\"><span style=\"font-size:22px;\">\u00bfMe identifico como ...? <\/span><span style=\"font-size:16px;\">(Por motivos de implementaci\u00f3n de la encuesta le presentamos dos opciones)<\/span><\/div>","QuestionJS":false,"DataExportTag":"Gender","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfMe identifico como ...? (Por motivos de implementaci\u00f3n de la encuesta le presentamos dos opcione...","Choices":{"1":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">Hombre<\/span>"},"2":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">Mujer<\/span>"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2"},"VariableNaming":{"1":"M","2":"F"},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID280"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID148","SecondaryAttribute":"\u00bfMe podr\u00eda indicar el principal lugar d\u00f3nde Ud. o alg\u00fan miembro del hogar ha sido tratado injust","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfMe podr\u00eda indicar el principal lugar d\u00f3nde Ud. o alg\u00fan miembro del hogar ha sido tratado injustamente o&nbsp;<\/div><div>discriminado\/a?<\/div>","DataExportTag":"Q148","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfMe podr\u00eda indicar el principal lugar d\u00f3nde Ud. o alg\u00fan miembro del hogar ha sido tratado injusta...","Choices":{"1":{"Display":"En centro de salud"},"2":{"Display":"En su barrio o vecindario"},"3":{"Display":"En su trabajo"},"4":{"Display":"Al buscar trabajo"},"5":{"Display":"En su establecimiento educacional"},"6":{"Display":"En instituciones p\u00fablicas (Servicios p\u00fablicos, Municipalidades, Gobernaciones, otros)"},"7":{"Display":"En el transporte p\u00fablico"},"8":{"Display":"En la v\u00eda p\u00fablica"},"9":{"Display":"Otro. Especifique:"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"9":{"Display":"i) Otro."}}}},"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID148","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID89","SecondaryAttribute":"\u00bfMe puede indicar qu\u00e9 instituci\u00f3n pag\u00f3 estos beneficios?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfMe puede indicar qu\u00e9 instituci\u00f3n pag\u00f3 estos beneficios?","DataExportTag":"Qque-institucion","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfMe puede indicar qu\u00e9 instituci\u00f3n pag\u00f3 estos beneficios?","Choices":{"1":{"Display":"AFP, Administradora de Fondos de Pensiones"},"2":{"Display":"IPS, Instituto de Previsi\u00f3n Social (Ex INP, Instituto de Normalizaci\u00f3n Previsional)"},"3":{"Display":"Cajas de las Fuerzas Armadas (CAPREDENA o DIPRECA)"},"4":{"Display":"Mutual \/ Instituto de Seguridad Laboral (ISL)"},"5":{"Display":"Compa\u00f1\u00eda de Seguros"},"6":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,"6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"5":{"Display":"Compa\u00f1\u00eda de Seguros"}}}},"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID89","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID88","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID88\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID88","LeftOperand":"q:\/\/QID88\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Si<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">En el \u00faltimo mes, \u00bfUsted recibi\u00f3 ingresos por Jubilaci\u00f3n o Pensi\u00f3n de Vejez?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">S\u00ed<\/span> <span class=\"OpDesc\">Se ha seleccionado<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID372","SecondaryAttribute":"\u00bfPara qu\u00e9 sirve el SCOMP?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfPara qu\u00e9 sirve el SCOMP?","DataExportTag":"RentaVit4","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfPara qu\u00e9 sirve el SCOMP?","Choices":{"1":{"Display":"Para tener todas las ofertas de pensi\u00f3n que uno tiene disponible en un s\u00f3lo lugar y poder comparar"},"2":{"Display":"Para que las AFP y Compa\u00f1\u00edas de seguro lucren con mi informaci\u00f3n"},"3":{"Display":"Para justificar el pago a un asesor\/a previsional o agente de una compa\u00f1\u00eda de seguros"},"4":{"Display":"Para nada, es s\u00f3lo un tr\u00e1mite"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID372","Randomization":{"Advanced":null,"TotalRandSubset":"","Type":"All"},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID376","SecondaryAttribute":"\u00bfPara qu\u00e9 sirve el SCOMP?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span style=\"color: rgb(51, 51, 51);\">&iquest;Para qu&eacute; sirve el SCOMP?<\/span>","DataExportTag":"RetiroProg5","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfPara qu\u00e9 sirve el SCOMP?","Choices":{"1":{"Display":"Para tener todas las ofertas de pensi\u00f3n que uno tiene disponible en un s\u00f3lo lugar y poder comparar"},"4":{"Display":"Para que las AFP lucren con mi informaci\u00f3n"},"5":{"Display":"Para justificar el pago a un asesor\/a previsional o agente de una compa\u00f1\u00eda de seguros"},"6":{"Display":"Para nada, es s\u00f3lo un tr\u00e1mite"}},"ChoiceOrder":["1","4","5","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"6":{"Display":"Para nada, es s\u00f3lo un tr\u00e1mite"}}}},"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID376","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Randomization":{"Advanced":null,"Type":"All","TotalRandSubset":""}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID379","SecondaryAttribute":"\u00bfPara qu\u00e9 sirve el SCOMP?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span style=\"color: rgb(51, 51, 51);\">&iquest;Para qu&eacute; sirve el SCOMP?<\/span>","DataExportTag":"Comp5.MM","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfPara qu\u00e9 sirve el SCOMP?","Choices":{"1":{"Display":"Para comparar todas las ofertas de pensi\u00f3n disponibles en un s\u00f3lo lugar"},"4":{"Display":"Para que las AFP y las compa\u00f1ias de seguros lucren con mi informaci\u00f3n"},"5":{"Display":"\u00danicamente para que  un\/a asesor\/a previsional o agente de una compa\u00f1\u00eda de seguros lo revise"},"6":{"Display":"Para nada, es s\u00f3lo un tr\u00e1mite"}},"ChoiceOrder":["1","4","5","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"6":{"Display":"Para nada, es s\u00f3lo un tr\u00e1mite"}}}},"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID379","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID464","SecondaryAttribute":"\u00bfPara qu\u00e9 sirve el SCOMP?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span style=\"color: rgb(51, 51, 51); background-color: rgb(209, 225, 237);\">\u00bfPara qu\u00e9 sirve el SCOMP?<\/span>","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfPara qu\u00e9 sirve el SCOMP?","Choices":{"1":{"Display":"Para tener todas las ofertas de pensi\u00f3n que uno tiene disponible en un s\u00f3lo lugar y poder comparar"},"4":{"Display":"Para que las AFP lucren con mi informaci\u00f3n"},"5":{"Display":"Para justificar el pago a un asesor\/a previsional o agente de una compa\u00f1\u00eda de seguros"},"6":{"Display":"Para nada, es s\u00f3lo un tr\u00e1mite"}},"ChoiceOrder":["1","4","5","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"6":{"Display":"Para nada, es s\u00f3lo un tr\u00e1mite"}}}},"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionText_Unsafe":"<span style=\"color: rgb(51, 51, 51); background-color: rgb(209, 225, 237);\">\u00bfPara qu\u00e9 sirve el SCOMP?<\/span>","DataExportTag":"MixtaTest5","QuestionID":"QID464"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID478","SecondaryAttribute":"\u00bfPara qu\u00e9 sirve el SCOMP?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span style=\"color: rgb(51, 51, 51);\">&iquest;Para qu&eacute; sirve el SCOMP?<\/span>","DataExportTag":"Q478","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfPara qu\u00e9 sirve el SCOMP?","Choices":{"1":{"Display":"Para comparar todas las ofertas de pensi\u00f3n disponibles en un s\u00f3lo lugar"},"4":{"Display":"Para que las AFP y las compa\u00f1ias de seguros lucren con mi informaci\u00f3n"},"5":{"Display":"\u00danicamente para que  un\/a asesor\/a previsional o agente de una compa\u00f1\u00eda de seguros lo revise"},"6":{"Display":"Para nada, es s\u00f3lo un tr\u00e1mite"}},"ChoiceOrder":["1","4","5","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"6":{"Display":"Para nada, es s\u00f3lo un tr\u00e1mite"}}}},"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID478"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID480","SecondaryAttribute":"\u00bfPara qu\u00e9 sirve el SCOMP?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span style=\"color: rgb(51, 51, 51);\">&iquest;Para qu&eacute; sirve el SCOMP?<\/span>","DataExportTag":"RetiroProg5","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfPara qu\u00e9 sirve el SCOMP?","Choices":{"1":{"Display":"Para comparar todas las ofertas de pensi\u00f3n disponibles en un s\u00f3lo lugar"},"4":{"Display":"Para que las AFP y las compa\u00f1ias de seguros lucren con mi informaci\u00f3n"},"5":{"Display":"\u00danicamente para que  un\/a asesor\/a previsional o agente de una compa\u00f1\u00eda de seguros lo revise"},"6":{"Display":"Para nada, es s\u00f3lo un tr\u00e1mite"}},"ChoiceOrder":["1","4","5","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"6":{"Display":"Para nada, es s\u00f3lo un tr\u00e1mite"}}}},"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID480","Randomization":{"Advanced":null,"Type":"All","TotalRandSubset":""}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID126","SecondaryAttribute":"\u00bfPor qu\u00e9 este tratamiento m\u00e9dico no fue cubierto por el sistema AUGE-GES?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfPor qu\u00e9 este tratamiento m\u00e9dico no fue cubierto por el sistema AUGE-GES?<\/div>","DataExportTag":"Q126","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfPor qu\u00e9 este tratamiento m\u00e9dico no fue cubierto por el sistema AUGE-GES?","Choices":{"1":{"Display":"Prefiri\u00f3 elegir otro m\u00e9dico o establecimiento, o seguir con su m\u00e9dico de siempre"},"2":{"Display":"Decidi\u00f3 no esperar para acceder a la consulta a trav\u00e9s del AUGE-GES, para solucionar su problema con mayor rapidez"},"3":{"Display":"Pens\u00f3 que la atenci\u00f3n AUGE-GES podr\u00eda ser de baja calidad"},"4":{"Display":"Su plan de salud cubr\u00eda su necesidad mejor que el AUGE-GES"},"5":{"Display":"El tr\u00e1mite para acceder al AUGE-GES es muy dif\u00edcil"},"6":{"Display":"El AUGE-GES no cubr\u00eda las necesidades de la enfermedad"},"7":{"Display":"No sab\u00eda que su enfermedad estaba cubierta por el AUGE-GES"},"8":{"Display":"No pertenezco al tramo de edad que est\u00e1 cubierto por el AUGE-GES"},"9":{"Display":"Su m\u00e9dico le recomend\u00f3 no atenderse por el AUGE-GES"},"10":{"Display":"Otra raz\u00f3n"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":11,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID126","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID469","SecondaryAttribute":"\u00bfPor qu\u00e9 motivo a alguien le podr\u00edan rechazar el acceso a los beneficios? Por ...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfPor qu\u00e9 motivo a alguien le podr\u00edan rechazar el acceso a los beneficios?&nbsp; Por ...","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfPor qu\u00e9 motivo a alguien le podr\u00edan rechazar el acceso a los beneficios? Por ...","Choices":{"1":{"Display":"Encontrarse dentro del 10% de mayores ingresos."},"3":{"Display":"No sabe"},"4":{"Display":"Haber vivido los \u00faltimos 25 a\u00f1os en Chile"},"5":{"Display":"Encontrarse dentro del 50% de menores ingresos"}},"ChoiceOrder":["1","4","5","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"1":{"Display":"Por encontrarse dentro del 15% de mayores ingresos"},"4":{"Display":"Por encontrarse en el 60% de menores ingresos."},"5":{"Display":"Por encontrarse dentro del 40% de mayores ingresos"}}}},"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfEs obligaci\u00f3n contratar el servicio de un Asesor Previsional o Agente de una Compa\u00f1\u00eda de Seguros para pensionarse?","DataExportTag":"Q469","QuestionID":"QID469","Randomization":{"Advanced":{"FixedOrder":["{~Randomized~}","{~Randomized~}","{~Randomized~}","3"],"RandomSubSet":[],"RandomizeAll":["1","4","5"],"ScaleReversal":[],"TotalRandSubset":0,"Undisplayed":[]},"ConsistentScaleReversal":false,"EvenPresentation":false,"TotalRandSubset":"","Type":"Advanced"}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID102","SecondaryAttribute":"\u00bfPor qu\u00e9 no se la ha hecho?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfPor qu\u00e9 no se la ha hecho?","DataExportTag":"Q102","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfPor qu\u00e9 no se la ha hecho?","Choices":{"1":{"Display":"No sabe donde hac\u00e9rselo"},"2":{"Display":"Le da miedo o le disgusta"},"3":{"Display":"Se le olvida hac\u00e9rselo"},"4":{"Display":"No cree que lo necesite"},"5":{"Display":"No conoce ese examen"},"6":{"Display":"No sab\u00eda que ten\u00eda que hacerse ese examen"},"7":{"Display":"El horario del consultorio no le sirve"},"8":{"Display":"No tiene tiempo"},"9":{"Display":"No ha podido conseguir hora"},"10":{"Display":"No tiene dinero"},"11":{"Display":"No le corresponde"},"12":{"Display":"Otra raz\u00f3n"},"13":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":14,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID102","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID108","SecondaryAttribute":"\u00bfPor qu\u00e9 no tuvo consulta ni atenci\u00f3n?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfPor qu\u00e9 no tuvo consulta ni atenci\u00f3n?<\/div>","DataExportTag":"Q108","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfPor qu\u00e9 no tuvo consulta ni atenci\u00f3n?","Choices":{"1":{"Display":"No lo consider\u00f3 necesario, as\u00ed que no hizo nada"},"2":{"Display":"No lo consider\u00f3 necesario y tom\u00f3 remedios caseros"},"3":{"Display":"Decidi\u00f3 tomar sus medicamentos habituales"},"4":{"Display":"Prefiri\u00f3 consultar en una farmacia por medicamentos para su problema de salud"},"5":{"Display":"Prefiri\u00f3 consultar a un especialista en medicina alternativa (medicina vibracional, biomagnetismo, reiki, iriolog\u00eda, flores de Bach, medicina oriental, etc.)"},"6":{"Display":"Prefiri\u00f3 buscar atenci\u00f3n de medicina ind\u00edgena fuera del consultorio o posta"},"7":{"Display":"Prefiri\u00f3 acudir a la medicina natural u homeop\u00e1tica"},"8":{"Display":"Pens\u00f3 en consultar pero no tuvo tiempo"},"9":{"Display":"Pens\u00f3 en consultar pero no tuvo dinero"},"10":{"Display":"Pens\u00f3 en consultar pero le cuesta mucho llegar al lugar de atenci\u00f3n"},"11":{"Display":"Pidi\u00f3 hora pero no la obtuvo"},"12":{"Display":"Consigui\u00f3 hora pero todav\u00eda no le toca"},"13":{"Display":"Consigui\u00f3 hora pero no la utiliz\u00f3"},"14":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"14":{"Display":"99. No sabe"}}}},"NextChoiceId":15,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID108","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID236","SecondaryAttribute":"\u00bfPorqu\u00e9 no busc\u00f3 trabajo?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfPorqu\u00e9 no busc\u00f3 trabajo?","DataExportTag":"Q236","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfPorqu\u00e9 no busc\u00f3 trabajo?","Choices":{"1":{"Display":"Consigui\u00f3 trabajo que empezar\u00e1 pronto o iniciar\u00e1 pronto una actividad por "},"2":{"Display":"cuenta propia"},"3":{"Display":"Est\u00e1 esperando resultado de gestiones ya emprendidas"},"4":{"Display":"Alternativas 1 y 2 Pasan a o8"},"5":{"Display":"Limitaciones de condiciones familiares o personales"},"6":{"Display":"No tiene con quien dejar a los ni\u00f1os"},"7":{"Display":"No tiene con quien dejar a adultos mayores "},"8":{"Display":"No tiene con quien dejar a otro familiar"},"9":{"Display":"Est\u00e1 enfermo o tiene una discapacidad"},"10":{"Display":"Percepci\u00f3n de limitaciones personales"},"11":{"Display":"Piensa que nadie le dar\u00e1 trabajo (porque no cuenta con la capacitaci\u00f3n requerida, por su edad, etc.)"},"12":{"Display":"Condiciones laborales no se adecuan a expectativas"},"13":{"Display":"Las reglas, horarios y distancias de los trabajos no le acomodan"},"14":{"Display":"Ofrecen sueldos muy bajos"},"15":{"Display":"Tiene otra actividad o renta"},"16":{"Display":"Quehaceres del hogar"},"17":{"Display":"Estudiante"},"18":{"Display":"Jubilado(a), pensionado(a) o montepiado(a)"},"19":{"Display":"Tiene otra fuente de ingreso (seguro de cesant\u00eda, mesadas, rentas, transferencias del Estado, etc.)"},"20":{"Display":"Se cans\u00f3 de buscar o cree que no hay trabajo disponible"},"21":{"Display":"Busca cuando realmente lo necesita o tiene trabajo espor\u00e1dico"},"22":{"Display":"No tiene inter\u00e9s en trabajar"},"23":{"Display":"Otra raz\u00f3n"},"24":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 2"},"25":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 3"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":26,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID236","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID221","SecondaryAttribute":"\u00bfPorqu\u00e9 no estudia?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfPorqu\u00e9 no estudia?","DataExportTag":"Q221","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfPorqu\u00e9 no estudia?","Choices":{"1":{"Display":"No es necesario porque lo(a) cuidan en la casa"},"2":{"Display":"No me parece necesario que asista a esta edad"},"3":{"Display":"Desconf\u00edo del cuidado que recibir\u00eda"},"4":{"Display":"Se enfermar\u00eda mucho"},"5":{"Display":"Dada su discapacidad, prefiero que no asista"},"6":{"Display":"Dificultad econ\u00f3mica"},"7":{"Display":"No fue priorizado por el establecimiento"},"8":{"Display":"No hay matr\u00edcula (vacantes)"},"9":{"Display":"No lo aceptan "},"10":{"Display":"Dada su discapacidad, el establecimiento educacional no lo acepta o no ofrecen las condiciones adecuadas"},"11":{"Display":"No existe establecimiento cercano "},"12":{"Display":"Dificultad de acceso o movilizaci\u00f3n"},"13":{"Display":"Otra raz\u00f3n"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":14,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID221","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID390","SecondaryAttribute":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $12.400 dentro de 12 meses?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $12.400 dentro de 12 meses?<\/div>","DataExportTag":"Q12400","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $12.400 dentro de 12 meses?","Choices":{"1":{"Display":"Hoy"},"4":{"Display":"Dentro de 12 meses"},"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}}}},"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID390"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID389","SecondaryAttribute":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $12.700 dentro de 12 meses?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $12.700 dentro de 12 meses?<\/div>","DataExportTag":"Q12700","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $12.700 dentro de 12 meses?","Choices":{"1":{"Display":"Hoy"},"4":{"Display":"Dentro de 12 meses"},"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}}}},"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID389"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID391","SecondaryAttribute":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $13.100 dentro de 12 meses?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $13.100 dentro de 12 meses?","DataExportTag":"Q13100","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $13.100 dentro de 12 meses?","Choices":{"1":{"Display":"Hoy"},"4":{"Display":"Dentro de 12 meses"},"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}}}},"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID391","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID389\/SelectableChoice\/1","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $12.700 dentro de 12 meses?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Hoy<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID389\/SelectableChoice\/1","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID389","QuestionIDFromLocator":"QID389","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID388","SecondaryAttribute":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $13.500 dentro de 12 meses?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $13.500 dentro de 12 meses?<\/div>","DataExportTag":"Q13500","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $13.500 dentro de 12 meses?","Choices":{"1":{"Display":"Hoy"},"2":{"Display":"Dentro de 12 meses"},"3":{"Display":"No sabe \/ No responde"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID388"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID394","SecondaryAttribute":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $13.900 dentro de 12 meses?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $13.900 dentro de 12 meses?<\/div>","DataExportTag":"Q13900","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $13.900 dentro de 12 meses?","Choices":{"1":{"Display":"Hoy"},"4":{"Display":"Dentro de 12 meses"},"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}}}},"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID394"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID392","SecondaryAttribute":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $14.300 dentro de 12 meses?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $14.300 dentro de 12 meses?<\/div>","DataExportTag":"Q14300","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $14.300 dentro de 12 meses?","Choices":{"1":{"Display":"Hoy"},"4":{"Display":"Dentro de 12 meses"},"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}}}},"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID392"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID393","SecondaryAttribute":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $14.700 dentro de 12 meses?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $14.700 dentro de 12 meses?<\/div>","DataExportTag":"Q14700","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $14.700 dentro de 12 meses?","Choices":{"1":{"Display":"Hoy"},"4":{"Display":"Dentro de 12 meses"},"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}}}},"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID393"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID387","SecondaryAttribute":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $15.000 dentro de 12 meses?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $15.000 dentro de 12 meses?<\/div>","DataExportTag":"Q15000","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $15.000 dentro de 12 meses?","Choices":{"1":{"Display":"Hoy"},"2":{"Display":"Dentro de 12 meses"},"3":{"Display":"No sabe \/ No responde"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID387"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID397","SecondaryAttribute":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $15.500 dentro de 12 meses?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $15.500 dentro de 12 meses?<\/div>","DataExportTag":"Q15500","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $15.500 dentro de 12 meses?","Choices":{"1":{"Display":"Hoy"},"4":{"Display":"Dentro de 12 meses"},"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}}}},"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID397"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID396","SecondaryAttribute":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $15.900 dentro de 12 meses?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $15.900 dentro de 12 meses?","DataExportTag":"Q15900","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $15.900 dentro de 12 meses?","Choices":{"1":{"Display":"Hoy"},"4":{"Display":"Dentro de 12 meses"},"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}}}},"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID396"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID398","SecondaryAttribute":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $16.300 dentro de 12 meses?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $16.300 dentro de 12 meses?<\/div>","DataExportTag":"Q16300","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $16.300 dentro de 12 meses?","Choices":{"1":{"Display":"Hoy"},"4":{"Display":"Dentro de 12 meses"},"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}}}},"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID398"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID395","SecondaryAttribute":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $16.700 dentro de 12 meses?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $16.700 dentro de 12 meses?<\/div>","DataExportTag":"Q16700","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $16.700 dentro de 12 meses?","Choices":{"1":{"Display":"Hoy"},"4":{"Display":"Dentro de 12 meses"},"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}}}},"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID395"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID400","SecondaryAttribute":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $17.100 dentro de 12 meses?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $17.100 dentro de 12 meses?<\/div>","DataExportTag":"Q17100","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $17.100 dentro de 12 meses?","Choices":{"1":{"Display":"Hoy"},"4":{"Display":"Dentro de 12 meses"},"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}}}},"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID400"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID399","SecondaryAttribute":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $17.600 dentro de 12 meses?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $17.600 dentro de 12 meses?","DataExportTag":"Q17600","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $17.600 dentro de 12 meses?","Choices":{"1":{"Display":"Hoy"},"4":{"Display":"Dentro de 12 meses"},"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}}}},"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID399"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID401","SecondaryAttribute":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $18.000 dentro de 12 meses?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $18.000 dentro de 12 meses?<\/div>","DataExportTag":"Q18000","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $18.000 dentro de 12 meses?","Choices":{"1":{"Display":"Hoy"},"4":{"Display":"Dentro de 12 meses"},"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}}}},"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID401"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID412","SecondaryAttribute":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $18.900 dentro de 12 meses?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $18.900 dentro de 12 meses?","DataExportTag":"Q18900","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $18.900 dentro de 12 meses?","Choices":{"1":{"Display":"Hoy"},"4":{"Display":"Dentro de 12 meses"},"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}}}},"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID412"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID411","SecondaryAttribute":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $19.400 dentro de 12 meses?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $19.400 dentro de 12 meses?<\/div>","DataExportTag":"Q19400","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $19.400 dentro de 12 meses?","Choices":{"1":{"Display":"Hoy"},"4":{"Display":"Dentro de 12 meses"},"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}}}},"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID411"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID413","SecondaryAttribute":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $19.800 dentro de 12 meses?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $19.800 dentro de 12 meses?","DataExportTag":"Q19800","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $19.800 dentro de 12 meses?","Choices":{"1":{"Display":"Hoy"},"4":{"Display":"Dentro de 12 meses"},"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}}}},"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID413"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID410","SecondaryAttribute":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $20.300 dentro de 12 meses?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $20.300 dentro de 12 meses?","DataExportTag":"Q20300","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $20.300 dentro de 12 meses?","Choices":{"1":{"Display":"Hoy"},"4":{"Display":"Dentro de 12 meses"},"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}}}},"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID410"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID415","SecondaryAttribute":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $20.700 dentro de 12 meses?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $20.700 dentro de 12 meses?","DataExportTag":"Q20700","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $20.700 dentro de 12 meses?","Choices":{"1":{"Display":"Hoy"},"4":{"Display":"Dentro de 12 meses"},"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}}}},"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID415"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID414","SecondaryAttribute":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $21.200 dentro de 12 meses?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $21.200 dentro de 12 meses?","DataExportTag":"Q21200","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $21.200 dentro de 12 meses?","Choices":{"1":{"Display":"Hoy"},"4":{"Display":"Dentro de 12 meses"},"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}}}},"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID414"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID416","SecondaryAttribute":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $21.700 dentro de 12 meses?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $21.700 dentro de 12 meses?","DataExportTag":"Q21700","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $21.700 dentro de 12 meses?","Choices":{"1":{"Display":"Hoy"},"4":{"Display":"Dentro de 12 meses"},"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}}}},"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID416"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID402","SecondaryAttribute":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $22.200 dentro de 12 meses?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $22.200 dentro de 12 meses?","DataExportTag":"Q22200","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $22.200 dentro de 12 meses?","Choices":{"1":{"Display":"Hoy"},"4":{"Display":"Dentro de 12 meses"},"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}}}},"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID402","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID385\/SelectableChoice\/2","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Por favor lea atentamente la siguiente pregunta: Suponga que le dan la posibilidad de elegir entr...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Hoy<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID385\/SelectableChoice\/2","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID385","QuestionIDFromLocator":"QID385","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID406","SecondaryAttribute":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $22.700 dentro de 12 meses?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $22.700 dentro de 12 meses?","DataExportTag":"Q22700","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $22.700 dentro de 12 meses?","Choices":{"1":{"Display":"Hoy"},"4":{"Display":"Dentro de 12 meses"},"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}}}},"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID406"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID404","SecondaryAttribute":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $23.200 dentro de 12 meses?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $23.200 dentro de 12 meses?","DataExportTag":"Q23200","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $23.200 dentro de 12 meses?","Choices":{"1":{"Display":"Hoy"},"4":{"Display":"Dentro de 12 meses"},"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}}}},"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID404"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID405","SecondaryAttribute":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $23.700 dentro de 12 meses?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $23.700 dentro de 12 meses?","DataExportTag":"Q23700","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $23.700 dentro de 12 meses?","Choices":{"1":{"Display":"Hoy"},"4":{"Display":"Dentro de 12 meses"},"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}}}},"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID405"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID403","SecondaryAttribute":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $24.200 dentro de 12 meses?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $24.200 dentro de 12 meses?","DataExportTag":"Q24200","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $24.200 dentro de 12 meses?","Choices":{"1":{"Display":"Hoy"},"4":{"Display":"Dentro de 12 meses"},"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}}}},"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID403"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID409","SecondaryAttribute":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $24.700 dentro de 12 meses?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $24.700 dentro de 12 meses?<\/div>","DataExportTag":"Q24700","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $24.700 dentro de 12 meses?","Choices":{"1":{"Display":"Hoy"},"4":{"Display":"Dentro de 12 meses"},"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}}}},"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID409"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID407","SecondaryAttribute":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $25.200 dentro de 12 meses? ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $25.200 dentro de 12 meses?&nbsp;","DataExportTag":"Q25200","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $25.200 dentro de 12 meses? ","Choices":{"1":{"Display":"Hoy"},"4":{"Display":"Dentro de 12 meses"},"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}}}},"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID407"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID408","SecondaryAttribute":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $25.800 dentro de 12 meses?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $25.800 dentro de 12 meses?","DataExportTag":"Q25800","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $25.800 dentro de 12 meses?","Choices":{"1":{"Display":"Hoy"},"4":{"Display":"Dentro de 12 meses"},"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}}}},"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID408"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID226","SecondaryAttribute":"\u00bfPuede ba\u00f1arse, lavarse los dientes, peinarse o comer solo\/a?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfPuede ba\u00f1arse, lavarse los dientes, peinarse o comer solo\/a?","DataExportTag":"Q226","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfPuede ba\u00f1arse, lavarse los dientes, peinarse o comer solo\/a?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID226"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID228","SecondaryAttribute":"\u00bfPuede controlar completamento sus esf\u00ednteres?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfPuede controlar completamento sus&nbsp;esf\u00ednteres?","DataExportTag":"Q228","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfPuede controlar completamento sus esf\u00ednteres?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"2":{"Display":"No"}}}},"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID228"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID225","SecondaryAttribute":"\u00bfPuede hacer compras o ir al m\u00e9dico solo\/a, sin ayuda o compa\u00f1\u00eda?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfPuede hacer compras o ir al m\u00e9dico solo\/a, sin ayuda o compa\u00f1\u00eda?","DataExportTag":"Q225","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfPuede hacer compras o ir al m\u00e9dico solo\/a, sin ayuda o compa\u00f1\u00eda?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID225"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID227","SecondaryAttribute":"\u00bfPuede moverse\/desplazarse solo\/a dentro de la casa?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfPuede moverse\/desplazarse solo\/a dentro de la casa?","DataExportTag":"Q227","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfPuede moverse\/desplazarse solo\/a dentro de la casa?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID227"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID224","SecondaryAttribute":"\u00bfPuede salir soltero\/a a la calle sin ayuda o compa\u00f1\u00eda?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfPuede salir soltero\/a a la calle sin ayuda o compa\u00f1\u00eda?","DataExportTag":"Q224","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfPuede salir soltero\/a a la calle sin ayuda o compa\u00f1\u00eda?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID224"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID195","SecondaryAttribute":"\u00bfQu\u00e9 combustible o fuente de energ\u00eda usa habitualmente?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfQu\u00e9 combustible o fuente de energ\u00eda usa habitualmente?","DataExportTag":"Q195","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfQu\u00e9 combustible o fuente de energ\u00eda usa habitualmente?","Choices":{"1":{"Display":"Gas licuado (cilindro)"},"2":{"Display":"Gas por red (de ca\u00f1er\u00eda)"},"3":{"Display":"Parafina o petr\u00f3leo"},"4":{"Display":"Le\u00f1a o derivados (pellets, astillas o briquetas)"},"5":{"Display":"Carb\u00f3n"},"6":{"Display":"Electricidad"},"7":{"Display":"Energ\u00eda solar"},"8":{"Display":"No usa combustible o fuente de energ\u00eda"},"9":{"Display":"No tiene sistema"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID195","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID96","SecondaryAttribute":"\u00bfQu\u00e9 edad ten\u00eda usted cuando naci\u00f3 su primer hijo? Registre el n\u00famero de a\u00f1os Registre 99 No s","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfQu\u00e9 edad ten\u00eda usted cuando naci\u00f3 su primer hijo?<\/div><div><br><\/div><div><div>Registre el n\u00famero de a\u00f1os<\/div><div>Registre 99 No sabe \/ No recuerda<\/div><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q96","QuestionID":"QID96","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfQu\u00e9 edad ten\u00eda usted cuando naci\u00f3 su primer hijo? Registre el n\u00famero de a\u00f1os Registre 99 No sabe...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID202","SecondaryAttribute":"\u00bfQu\u00e9 hace usted en su trabajo o negocio principal?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfQu\u00e9 hace usted en su trabajo o negocio principal?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q202","QuestionID":"QID202","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfQu\u00e9 hace usted en su trabajo o negocio principal?","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID32","SecondaryAttribute":"\u00bfQu\u00e9 hace usted en su trabajo o negocio principal? \u00a0Facilite detalles, por ejemplo: \u2022 Recoger y","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfQu\u00e9 hace usted en su trabajo o negocio principal?<\/div><div>&nbsp;Facilite detalles, por ejemplo:<\/div><div>\u2022 Recoger y transportar uvas<\/div><div>\u2022 Ense\u00f1ar matem\u00e1ticas<\/div><div>\u2022 Cuidar enfermos y administrar medicamentos<\/div><div>\u2022 Transportar pasajeros entre ciudades<\/div><div>\u2022 Vigilar y controlar entrada en una empresa<\/div><div>\u2022 Administrar una empresa de productos l\u00e1cteos&nbsp;<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q32","QuestionID":"QID32","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfQu\u00e9 hace usted en su trabajo o negocio principal? \u00a0Facilite detalles, por ejemplo: \u2022 Recoger y t...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID205","SecondaryAttribute":"\u00bfQu\u00e9 instituto ofrece el servicio?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfQu\u00e9 instituto ofrece el servicio?","DataExportTag":"Q205","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfQu\u00e9 instituto ofrece el servicio?","Choices":{"1":{"Display":"Conycit"},"2":{"Display":"Direccion del Trabajo"},"3":{"Display":"Subsecretaria Pensiones"},"4":{"Display":"Junji"},"5":{"Display":"Fonasa"},"6":{"Display":"JUNAEB"},"7":{"Display":"Instituto de Previsi\u00f3n Social"},"8":{"Display":"SUBSECRETAR\u00cdA DE EVALUACI\u00d3N"},"9":{"Display":"Fondo de Solidaridad e Inversi\u00f3n Social"},"10":{"Display":"Servicio Nacional de la Discapacidad"},"11":{"Display":"Otro"},"12":{"Display":"No sabe\/ No recuerda"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":13,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID205"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID4","SecondaryAttribute":"\u00bfQu\u00e9 relaci\u00f3n tiene con el jefe(a) de su hogar?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfQu\u00e9 relaci\u00f3n tiene con el jefe(a) de su hogar?<\/div>","DataExportTag":"Q3","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfQu\u00e9 relaci\u00f3n tiene con el jefe(a) de su hogar?","Choices":{"1":{"Display":"Jefe(a) de Hogar"},"2":{"Display":"Esposo(a) o pareja de distinto sexo"},"3":{"Display":"Esposo(a) o pareja de igual sexo"},"4":{"Display":"Hijo(a) de ambos"},"5":{"Display":"Hijo(a) s\u00f3lo del jefe(a)"},"6":{"Display":"Hijo(a) s\u00f3lo del esposo(a)\/pareja"},"7":{"Display":"Padre o madre"},"8":{"Display":"Suegro(a)"},"9":{"Display":"Yerno o nuera"},"10":{"Display":"Nieto(a)"},"11":{"Display":"Hermano(a)"},"12":{"Display":"Cu\u00f1ado(a)"},"13":{"Display":"Otro Familiar"},"14":{"Display":"No familiar"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":15,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID4"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID343","SecondaryAttribute":"\u00bfQu\u00e9 se debe hacer para iniciar un proceso de jubilaci\u00f3n? ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfQu\u00e9 se debe hacer para iniciar un proceso de jubilaci\u00f3n?&nbsp;","DataExportTag":"RentaVit3","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfQu\u00e9 se debe hacer para iniciar un proceso de jubilaci\u00f3n? ","Choices":{"1":{"Display":"Solicitar el certificado de saldo en la AFP."},"3":{"Display":"No sabe"},"4":{"Display":"Contactar a alguien para que lo\/la asesore"}},"ChoiceOrder":["1","4","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID343","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Randomization":{"Type":"Advanced","Advanced":{"FixedOrder":["{~Randomized~}","{~Randomized~}","3"],"RandomizeAll":["1","4"],"RandomSubSet":[],"ScaleReversal":[],"Undisplayed":[],"TotalRandSubset":0},"ConsistentScaleReversal":false,"EvenPresentation":false,"TotalRandSubset":""}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID347","SecondaryAttribute":"\u00bfQu\u00e9 se debe hacer para iniciar un proceso de jubilaci\u00f3n? ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfQu\u00e9 se debe hacer para iniciar un proceso de jubilaci\u00f3n?&nbsp;","DataExportTag":"RetiroProg4","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfQu\u00e9 se debe hacer para iniciar un proceso de jubilaci\u00f3n? ","Choices":{"5":{"Display":"Solicitar el Certificado de Saldo en la AFP"},"8":{"Display":"Contactar a alguien para que lo\/la asesore"},"9":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":["5","8","9"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":[]},"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID347","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"GradingData":[],"Randomization":{"Type":"Advanced","Advanced":{"FixedOrder":["{~Randomized~}","{~Randomized~}","9"],"RandomizeAll":["5","8"],"RandomSubSet":[],"ScaleReversal":[],"Undisplayed":[],"TotalRandSubset":0},"ConsistentScaleReversal":false,"EvenPresentation":false,"TotalRandSubset":""}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID463","SecondaryAttribute":"\u00bfQu\u00e9 se debe hacer para iniciar un proceso de jubilaci\u00f3n? ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfQu\u00e9 se debe hacer para iniciar un proceso de jubilaci\u00f3n?&nbsp;","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfQu\u00e9 se debe hacer para iniciar un proceso de jubilaci\u00f3n? ","Choices":{"1":{"Display":"Solicitar el Certificado de Saldo en la AFP"},"4":{"Display":"Contactar a alguien para que lo\/la asesire"},"8":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":["1","4","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":[]},"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfQu\u00e9 se debe hacer para iniciar un proceso de jubilaci\u00f3n?&nbsp;","DataExportTag":"MixtaTest4","QuestionID":"QID463"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID338","SecondaryAttribute":"\u00bfQu\u00e9 tan \u00fatil considera Usted que es la informaci\u00f3n contenida en el sitio web?\u00a0","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfQu\u00e9 tan \u00fatil considera Usted que es la informaci\u00f3n contenida en el sitio web?&nbsp;<div><b><br><\/b><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Useful","QuestionID":"QID338","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"1":0.5}},"QuestionDescription":"\u00bfQu\u00e9 tan \u00fatil considera Usted que es la informaci\u00f3n contenida en el sitio web?\u00a0","Choices":{"1":{"Display":""}},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":3,"Labels":{"1":{"Display":"<div style=\"text-align: left;\">Para nada &uacute;til<\/div>\n"},"2":{"Display":"<div style=\"text-align: right;\">Muy &uacute;til<\/div>\n"}}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID384","SecondaryAttribute":"\u00bfQu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1 usted con las siguientes afirmaciones?\u00a0","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span style=\"font-size:22px;\">&iquest;Qu&eacute; tan de acuerdo o en desacuerdo est&aacute; usted con las siguientes afirmaciones?&nbsp;<\/span>","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t\/*Place Your JavaScript Here*\/\n\t\tthis.hidePreviousButton();\n});","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"QHealthLife","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"\u00bfQu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1 usted con las siguientes afirmaciones?\u00a0","Choices":{"1":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">Yo regularmente hago ejercicio<\/span>"},"4":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">Yo probablemente bebo m&aacute;s alcohol de lo que deber&iacute;a<\/span>"},"5":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">Yo regularmente fumo<\/span>"},"7":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">Yo estoy dispuesto a gastar hoy y dejar que el futuro se encargue de s&iacute; mismo<\/span>"},"8":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">Yo soy impulsivo\/a y tiendo a comprar cosas a&uacute;n cuando no tengo el presupuesto<\/span>"}},"ChoiceOrder":["1","4","5","7","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"AnalyzeChoices":{"6":"No"},"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":8,"Answers":{"1":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">Totalmente<br \/>\nde acuerdo<\/span>"},"2":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">De<br \/>\nacuerdo<\/span>"},"3":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">Ni de acuerdo,<br \/>\nni en desacuerdo<\/span>"},"4":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">En<br \/>\ndesacuerdo<\/span>"},"5":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">Totalmente<br \/>\nen desacuerdo<\/span>"},"6":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">No s&eacute;<\/span>"}},"AnswerOrder":["1","2","3","4","5","6"],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionID":"QID384"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID507","SecondaryAttribute":"\u00bfQu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1 usted con las siguientes afirmaciones?\u00a0","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align:justify;\"><span style=\"font-size:22px;\">\u00bfQu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1 usted con las siguientes afirmaciones?&nbsp;<\/span><\/div>","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t\/*Place Your JavaScript Here*\/\n\t\tthis.hidePreviousButton();\n});","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"EpistemicC","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","MobileFirst":true,"WhiteSpace":"OFF"},"QuestionDescription":"\u00bfQu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1 usted con las siguientes afirmaciones?\u00a0","Choices":{"1":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">En situaciones nuevas busco activamente la mayor cantidad de informaci&oacute;n posible.<\/span>"},"4":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">Siempre estoy buscando experiencias que desaf&iacute;en mi forma de pensar.<\/span>"},"5":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">Soy el tipo de persona que disfruta de conocer personas, eventos y lugares desconocidos.<\/span>"},"7":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">Evito trabajos rutinarios.<\/span>"},"8":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">Dondequiera que voy, busco cosas o experiencias nuevas.<\/span>"},"10":{"Display":"Click to write Statement 6"}},"ChoiceOrder":["1","10","4","5","7","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"AnalyzeChoices":{"6":"No"},"Language":[],"NextChoiceId":11,"NextAnswerId":8,"Answers":{"1":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">Totalmente<br \/>\nde acuerdo<\/span>"},"2":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">De<br \/>\nacuerdo<\/span>"},"3":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">Ni de acuerdo,<br \/>\nni en desacuerdo<\/span>"},"4":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">En<br \/>\ndesacuerdo<\/span>"},"5":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">Totalmente<br \/>\nen desacuerdo<\/span>"},"6":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">No s&eacute;<\/span>"}},"AnswerOrder":["1","2","3","4","5","6"],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionID":"QID507","ChoiceGroups":{"cg_1":{"ChoiceGroupOrder":null,"GroupLabel":"Group","Options":[]}},"ChoiceGroupOrder":["1","4","5","7","8","cg_1"]}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID363","SecondaryAttribute":"\u00bfQu\u00e9 tiene que hacer para orientarse respecto de d\u00f3nde ir para iniciar una postulaci\u00f3n a los ben","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfQu\u00e9 tiene que hacer para orientarse respecto de d\u00f3nde ir para iniciar una postulaci\u00f3n a los beneficios p\u00fablicos de pensi\u00f3n?<div><br><\/div><div>(m\u00ednimo 25 palabras)<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"OrienBene","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfQu\u00e9 tiene que hacer para orientarse respecto de d\u00f3nde ir para iniciar una postulaci\u00f3n a los bene...","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID362\/SelectableChoice\/2","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfSabe donde tiene que ir para iniciar la postulaci\u00f3n a los beneficios p\u00fablicos de pensi\u00f3n?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">No<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID362\/SelectableChoice\/2","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID362","QuestionIDFromLocator":"QID362","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"MinChar","MinChars":"100","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID363","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID17","SecondaryAttribute":"\u00bfQu\u00e9 tipo de beca ha recibido usted o alguien de su familia directa? (Indique todas las opciones..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfQu\u00e9 tipo de beca ha recibido usted o alguien de su familia directa? (Indique todas las opciones que correspondan)","DataExportTag":"QquebecaEduc","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","NumColumns":2},"QuestionDescription":"\u00bfQu\u00e9 tipo de beca ha recibido usted o alguien de su familia directa? (Indique todas las opciones...","Choices":{"1":{"Display":"Beca Gratuidad"},"2":{"Display":"BARE (Ed. Media)"},"3":{"Display":"Beca Presidente de la Rep\u00fablica  (Ed. Media y Superior)"},"4":{"Display":"Beca Bicentenario (ex-MINEDUC) (Ed. Superior)"},"5":{"Display":"Beca Nuevo Milenio (Ed. Superior)"},"6":{"Display":"Beca Vocaci\u00f3n de Profesor (Ed. Superior)"},"7":{"Display":"Beca de Reparaci\u00f3n (Valech) (Ed. Superior)"},"8":{"Display":"Beca de Excelencia Acad\u00e9mica (Ed. Superior)"},"9":{"Display":"Beca Juan G\u00f3mez Millas (Ed. Superior)"},"10":{"Display":"Otra beca estatal. Especifique","TextEntry":"true"},"11":{"Display":"Otra beca no estatal. Especifique","TextEntry":"true"},"12":{"Display":"Beca Ind\u00edgena (Todos los estudiantes)"}},"ChoiceOrder":[1,"12",2,3,4,5,6,7,8,9,10,11],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":13,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID17","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID16\/SelectableChoice\/1","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Entre los a\u00f1os 2019 y 2020, \u00bfUsted o alguien de su familia directa recibi\u00f3 alguna beca de Educaci\u00f3n?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">S\u00ed<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID16\/SelectableChoice\/1","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID16","QuestionIDFromLocator":"QID16","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"DefaultChoices":false,"GradingData":[]}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID233","SecondaryAttribute":"\u00bfQu\u00e9 tipo de contrato tiene?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfQu\u00e9 tipo de contrato tiene?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q233","QuestionID":"QID233","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfQu\u00e9 tipo de contrato tiene?","Choices":{"1":{"Display":"Plazo indefinido"},"2":{"Display":"Plazo fijo"},"3":{"Display":"Por obra, faena o servicio"},"4":{"Display":"De aprendizaje"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID117","SecondaryAttribute":"\u00bfQu\u00e9 tipo de control se realiz\u00f3 durante los \u00faltimos 3 meses?\u00a0","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfQu\u00e9 tipo de control se realiz\u00f3 durante los \u00faltimos 3 meses?&nbsp;<\/div>","DataExportTag":"Q117","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfQu\u00e9 tipo de control se realiz\u00f3 durante los \u00faltimos 3 meses?\u00a0","Choices":{"1":{"Display":"Control del ni\u00f1o sano (0 a 9 a\u00f1os)"},"2":{"Display":"Control de embarazo"},"3":{"Display":"Control de enfermedades cr\u00f3nicas"},"4":{"Display":"Control ginecol\u00f3gico"},"5":{"Display":"Control preventivo del adulto  (15 a 64 a\u00f1os)"},"6":{"Display":"Control preventivo del adulto mayor (65 a\u00f1os o m\u00e1s)"},"7":{"Display":"Control del adolescente (10 a 19 a\u00f1os)"},"8":{"Display":"Control dental"},"9":{"Display":"Otro control"},"10":{"Display":"No sabe \/ No recuerda"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":11,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID117","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID172","SecondaryAttribute":"\u00bfQui\u00e9n es el propietario de la vivienda?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfQui\u00e9n es el propietario de la vivienda?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q172","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfQui\u00e9n es el propietario de la vivienda?","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID172"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID471","SecondaryAttribute":"\u00bfQui\u00e9nes terminan con una mayor pensi\u00f3n mensual?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfQui\u00e9nes terminan con una mayor pensi\u00f3n mensual?","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfQui\u00e9nes terminan con una mayor pensi\u00f3n mensual?","Choices":{"1":{"Display":"Las personas que acceden a un Aporte Previsional Solidario (APS)"},"4":{"Display":"No sabe"},"5":{"Display":"Las personas que no solicitan beneficios p\u00fablicos"},"6":{"Display":"Quienes acceden a una Pensi\u00f3n B\u00e1sica Solidaria (PBS)"}},"ChoiceOrder":["1","6","5","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"Randomization":{"Advanced":{"FixedOrder":["{~Randomized~}","{~Randomized~}","{~Randomized~}","4"],"RandomSubSet":[],"RandomizeAll":["1","5","6"],"ScaleReversal":[],"TotalRandSubset":0,"Undisplayed":[]},"ConsistentScaleReversal":false,"EvenPresentation":false,"TotalRandSubset":"","Type":"Advanced"},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfPara qu\u00e9 sirve el SCOMP?","DataExportTag":"Q471","QuestionID":"QID471"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID362","SecondaryAttribute":"\u00bfSabe donde tiene que ir para iniciar la postulaci\u00f3n a los beneficios p\u00fablicos de pensi\u00f3n?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfSabe donde tiene que ir para iniciar la postulaci\u00f3n a los beneficios p\u00fablicos de pensi\u00f3n?","DataExportTag":"ApplyBenefit","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfSabe donde tiene que ir para iniciar la postulaci\u00f3n a los beneficios p\u00fablicos de pensi\u00f3n?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID362","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID8","SecondaryAttribute":"\u00bfSabe leer y escribir? ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfSabe leer y escribir?&nbsp;","DataExportTag":"Q8","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfSabe leer y escribir? ","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed, lee y escribe"},"2":{"Display":"No, s\u00f3lo lee"},"3":{"Display":"No, s\u00f3lo escribe"},"4":{"Display":"No, ninguno"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID8"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID270","SecondaryAttribute":"\u00bfSe encuentra afiliado a alg\u00fan sistema previsional (sistema de pensiones)?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>&iquest;Se encuentra afiliado a alg&uacute;n sistema previsional (sistema de pensiones)?<\/div>","DataExportTag":"Qafiliado-pension","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfSe encuentra afiliado a alg\u00fan sistema previsional (sistema de pensiones)?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID270","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID483","SecondaryAttribute":"\u00bfSe encuentra usted jubilado\/a y\/o haciendo tr\u00e1mites para su jubilaci\u00f3n?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align:justify;\"><span style=\"font-size:22px;\">\u00bfSe encuentra usted jubilado\/a y\/o haciendo tr\u00e1mites para su jubilaci\u00f3n?<\/span><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Tram_jubilacion","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfSe encuentra usted jubilado\/a y\/o haciendo tr\u00e1mites para su jubilaci\u00f3n?","Choices":{"2":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">No<\/span>"},"4":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">S&iacute;<\/span>"}},"ChoiceOrder":["4","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":{"EN":{"Choices":{"2":{"Display":"No"},"4":{"Display":"S\u00ed"}}}},"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID483","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID284","SecondaryAttribute":"\u00bfSe encuentra usted pensionado o haciendo tr\u00e1mites para su jubilaci\u00f3n?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfSe encuentra usted pensionado o haciendo tr\u00e1mites para su jubilaci\u00f3n?","DataExportTag":"Q293","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfSe encuentra usted pensionado o haciendo tr\u00e1mites para su jubilaci\u00f3n?","Choices":{"1":{"Display":"No"},"2":{"Display":"S\u00ed"}},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID284"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID373","SecondaryAttribute":"\u00bfSe puede hacer el tr\u00e1mite del SCOMP m\u00e1s de una vez?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfSe puede hacer el tr\u00e1mite del SCOMP m\u00e1s de una vez?","DataExportTag":"RentaVit5","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfSe puede hacer el tr\u00e1mite del SCOMP m\u00e1s de una vez?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"},"3":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID373","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Randomization":{"Type":"Advanced","Advanced":{"FixedOrder":["{~Randomized~}","{~Randomized~}","3"],"RandomizeAll":["1","2"],"RandomSubSet":[],"ScaleReversal":[],"Undisplayed":[],"TotalRandSubset":0},"ConsistentScaleReversal":false,"EvenPresentation":false,"TotalRandSubset":""}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID377","SecondaryAttribute":"\u00bfSe puede hacer el tr\u00e1mite del SCOMP m\u00e1s de una vez?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfSe puede hacer el tr\u00e1mite del SCOMP m\u00e1s de una vez?","DataExportTag":"RetiroProg6","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfSe puede hacer el tr\u00e1mite del SCOMP m\u00e1s de una vez?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"4":{"Display":"No"},"5":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"5":{"Display":"No s\u00e9"}}}},"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID377","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Randomization":{"Type":"Advanced","Advanced":{"FixedOrder":["{~Randomized~}","{~Randomized~}","5"],"RandomizeAll":["1","4"],"RandomSubSet":[],"ScaleReversal":[],"Undisplayed":[],"TotalRandSubset":0},"ConsistentScaleReversal":false,"EvenPresentation":false,"TotalRandSubset":""}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID380","SecondaryAttribute":"\u00bfSe puede hacer el tr\u00e1mite del SCOMP m\u00e1s de una vez?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfSe puede hacer el tr\u00e1mite del SCOMP m\u00e1s de una vez?","DataExportTag":"Comp6.MM","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfSe puede hacer el tr\u00e1mite del SCOMP m\u00e1s de una vez?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"},"3":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID380","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Randomization":{"Type":"Advanced","Advanced":{"FixedOrder":["{~Randomized~}","{~Randomized~}","3"],"RandomizeAll":["1","2"],"RandomSubSet":[],"ScaleReversal":[],"Undisplayed":[],"TotalRandSubset":0},"ConsistentScaleReversal":false,"EvenPresentation":false,"TotalRandSubset":""}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID465","SecondaryAttribute":"\u00bfSe puede hacer el tr\u00e1mite del SCOMP m\u00e1s de una vez?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfSe puede hacer el tr\u00e1mite del SCOMP m\u00e1s de una vez?","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfSe puede hacer el tr\u00e1mite del SCOMP m\u00e1s de una vez?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"},"3":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfSe puede hacer el tr\u00e1mite del SCOMP m\u00e1s de una vez?","DataExportTag":"MixtaTest6","QuestionID":"QID465"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID263","SecondaryAttribute":"\u00bfSi le ofrecieran un trabajo, \u00bfUsted estar\u00eda disponible para comenzar a trabajar?\u00a0","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfSi le ofrecieran un trabajo, \u00bfUsted estar\u00eda disponible para comenzar a trabajar?&nbsp;<\/div><div><br><\/div>","DataExportTag":"Qcuando-trabajo","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfSi le ofrecieran un trabajo, \u00bfUsted estar\u00eda disponible para comenzar a trabajar?\u00a0","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed, ahora mismo"},"2":{"Display":"S\u00ed, en otra \u00e9poca del a\u00f1o"},"3":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":[1,2,3],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID263","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID189","SecondaryAttribute":"\u00bfSu hogar es el principal de la vivienda? ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfSu hogar es el principal de la vivienda?&nbsp;","DataExportTag":"Q189","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfSu hogar es el principal de la vivienda? ","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID189","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID266","SecondaryAttribute":"\u00bfSu trabajo o negocio principal es de tipo\u2026?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>&iquest;Su trabajo o negocio principal es de tipo&hellip;?<\/div>","DataExportTag":"Qtrabaja-tipo","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfSu trabajo o negocio principal es de tipo\u2026?","Choices":{"1":{"Display":"Permanente"},"2":{"Display":"De temporada o estacional"},"3":{"Display":"Ocasional o eventual"},"4":{"Display":"A prueba"},"5":{"Display":"Por plazo o tiempo determinado"},"6":{"Display":"Otro","TextEntry":"true"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,"6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID266","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID356","SecondaryAttribute":"\u00bfTiene carnet de identidad vigente?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfTiene carnet de identidad vigente?","DataExportTag":"QCI","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfTiene carnet de identidad vigente?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID356","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID232","SecondaryAttribute":"\u00bfTiene contrato de trabajo?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfTiene contrato de trabajo?","DataExportTag":"Q232","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfTiene contrato de trabajo?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID232"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID430","SecondaryAttribute":"\u00bfTiene hijos(as) menores de edad o que tengan menos de 25 a\u00f1os y est\u00e9n estudiando? Si tiene, por.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfTiene hijos(as) menores de edad o que tengan menos de 25 a\u00f1os y est\u00e9n estudiando? Si tiene, por favor indique el n\u00famero total abajo. Si no tiene, por favor indique 0.<div><br><div>Recuerde que en Chile la mayor\u00eda de edad es 18 a\u00f1os.<\/div><\/div>","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\tvar age = 2019 - Number(\"${q:\/\/QID10\/ChoiceGroup\/SelectedAnswers\/1}\");\n\tif(age >70||age<54){\n\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData(\"ageScreen\",1);\n\t} else {\n\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData(\"ageScreen\",0);\n\t}\n\n\tthis.hidePreviousButton ();\n\n});","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Child","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfTiene hijos(as) menores de edad o que tengan menos de 25 a\u00f1os y est\u00e9n estudiando? Si tiene, por...","Choices":{"1":{"Display":"0"},"2":{"Display":"2"},"3":{"Display":"3"},"4":{"Display":"4"},"5":{"Display":"5 o m\u00e1s"},"7":{"Display":"1"}},"ChoiceOrder":["1","7","2","3","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":{"EN":{"Choices":{"1":{"Display":"0"},"7":{"Display":"Click to write Choice 7"}}}},"NextChoiceId":12,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID430"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID355","SecondaryAttribute":"\u00bfTiene Registro Social de Hogares vigente?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"&iquest;Tiene Registro Social de Hogares <strong>vigente<\/strong>?","DataExportTag":"RSH2","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfTiene Registro Social de Hogares vigente?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"},"3":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID355","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID219","SecondaryAttribute":"\u00bfTiene trabajo actualmente?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfTiene trabajo actualmente?","DataExportTag":"Q219","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfTiene trabajo actualmente?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID219","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID127","SecondaryAttribute":"\u00bfTiene Ud. alguna de las siguientes condiciones permanentes y\/o de larga duraci\u00f3n?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfTiene Ud. alguna de las siguientes condiciones permanentes y\/o de larga duraci\u00f3n?<\/div>","DataExportTag":"Q127","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfTiene Ud. alguna de las siguientes condiciones permanentes y\/o de larga duraci\u00f3n?","Choices":{"1":{"Display":"Dificultad f\u00edsica y\/o de movilidad"},"2":{"Display":"Mudez o dificultad en el habla"},"3":{"Display":"Dificultad psiqui\u00e1trica"},"4":{"Display":"Dificultad mental o intelectual"},"5":{"Display":"Sordera o dificultad para o\u00edr a\u00fan usando aud\u00edfonos"},"6":{"Display":"Ceguera o dificultad para ver a\u00fan usando lentes"},"7":{"Display":"No tiene ninguna condici\u00f3n de larga duraci\u00f3n"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID127","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID428","SecondaryAttribute":"\u00bfTiene usted una relaci\u00f3n de pareja estable? (Una relaci\u00f3n de pareja estable puede ser un matrimo","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p><span style=\"font-size: 22px;\">\u00bfTiene usted una relaci\u00f3n de pareja estable? (Una relaci\u00f3n de pareja estable puede ser un matrimonio, uni\u00f3n civil o conviviente de cualquier g\u00e9nero)&nbsp;<\/span><\/p>","DataExportTag":"PStable","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfTiene usted una relaci\u00f3n de pareja estable? (Una relaci\u00f3n de pareja estable puede ser un matrimo...","Choices":{"1":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">S&iacute;<\/span>"},"2":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">No<\/span>"}},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None","CustomValidation":{"Logic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID428\/SelectableChoice\/1","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Al momento de elegir una modalidad de pensi\u00f3n es necesaria una serie de informaciones sobre ud y...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">S\u00ed<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Displayed<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID428\/ChoiceDisplayed\/1","LogicType":"Question","Operator":"Displayed","QuestionID":"QID428","QuestionIDFromLocator":"QID428","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Message":{"description":"Require response","libraryID":null,"messageID":null,"subMessageID":"VE_FORCE_RESPONSE"}}}},"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID428"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID107","SecondaryAttribute":"\u00bfTuvo alguna consulta o atenci\u00f3n m\u00e9dica por esa enfermedad o accidente?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfTuvo alguna consulta o atenci\u00f3n m\u00e9dica por esa enfermedad o accidente?<\/div>","DataExportTag":"Q107","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfTuvo alguna consulta o atenci\u00f3n m\u00e9dica por esa enfermedad o accidente?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"},"3":{"Display":"No sabe \/ No recuerda"}},"ChoiceOrder":[1,2,3],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID107","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID119","SecondaryAttribute":"\u00bfTuvo que hacer alg\u00fan pago por el \u00faltimo control?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfTuvo que hacer alg\u00fan pago por el \u00faltimo control?<\/div>","DataExportTag":"Q119","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfTuvo que hacer alg\u00fan pago por el \u00faltimo control?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed, total"},"2":{"Display":"S\u00ed, parcial con copago FONASA grupos C y D (Modalidad Institucional)"},"3":{"Display":"S\u00ed, parcial con bonos de FONASA (Modalidad Libre Elecci\u00f3n)"},"4":{"Display":"S\u00ed, parcial con bonos, reembolso o pago de deducible de ISAPRE"},"5":{"Display":"S\u00ed, parcial por cobertura de seguro escolar"},"6":{"Display":"S\u00ed, parcial por tratamiento dental en nivel secundario o terciario (s\u00f3lo FONASA grupos B, C o D en Modalidad Institucional)"},"7":{"Display":"S\u00ed, parcial. Otra forma de pago"},"8":{"Display":"No, gratuito por pertenencia a FONASA grupos A o B o por ser beneficiario PRAIS o por ser funcionario p\u00fablico del sector salud"},"9":{"Display":"No, gratuito en consultorio estatal de nivel primario (s\u00f3lo FONASA grupos C y D)"},"10":{"Display":"No, gratuito por cobertura AUGE-GES seg\u00fan condiciones"},"11":{"Display":"No, gratuito por beneficio para el adulto mayor (s\u00f3lo FONASA grupos C y D Modalidad Institucional)"},"12":{"Display":"No, gratuito por Ley de accidentes del trabajo y enfermedades profesionales (Mutual \/ISL)"},"13":{"Display":"No, gratuito por cobertura total de seguro escolar"},"14":{"Display":"No, gratuito por cobertura 100% ISAPRE"},"15":{"Display":"No, gratuito por Programa de Salud Escolar de JUNAEB"},"16":{"Display":"No, gratuito por servicio entregado por un familiar o conocido"},"17":{"Display":"No, gratuito. Otra forma de gratuito"},"18":{"Display":"No sabe \/ No recuerda"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":19,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID119","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID112","SecondaryAttribute":"\u00bfTuvo que hacer alg\u00fan pago por la \u00faltima atenci\u00f3n?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfTuvo que hacer alg\u00fan pago por la \u00faltima atenci\u00f3n?","DataExportTag":"Q112","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfTuvo que hacer alg\u00fan pago por la \u00faltima atenci\u00f3n?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed, total"},"2":{"Display":"S\u00ed, parcial con copago FONASA grupos C y D (Modalidad Institucional)"},"3":{"Display":"S\u00ed, parcial con bonos de FONASA (Modalidad Libre Elecci\u00f3n)"},"4":{"Display":"S\u00ed, parcial con bonos, reembolso o pago de deducible de ISAPRE"},"5":{"Display":"S\u00ed, parcial por cobertura de seguro escolar"},"6":{"Display":"S\u00ed, parcial por tratamiento dental en nivel secundario o terciario (s\u00f3lo FONASA grupos B, C o D en Modalidad Institucional)"},"7":{"Display":"S\u00ed, parcial. Otra forma de pago"},"8":{"Display":"No, gratuito por pertenencia a FONASA grupos A o B o por ser beneficiario PRAIS o por ser funcionario p\u00fablico del sector salud"},"9":{"Display":"No, gratuito en consultorio estatal de nivel primario (s\u00f3lo FONASA grupos C y D)"},"10":{"Display":"No, gratuito por cobertura AUGE-GES seg\u00fan condiciones"},"11":{"Display":"No, gratuito por beneficio para el adulto mayor (s\u00f3lo FONASA grupos C y D Modalidad Institucional)"},"12":{"Display":"No, gratuito por Ley de accidentes del trabajo y enfermedades profesionales (Mutual \/ISL)"},"13":{"Display":"No, gratuito por cobertura total de seguro escolar"},"14":{"Display":"No, gratuito por cobertura 100% ISAPRE"},"15":{"Display":"No, gratuito por Programa de Salud Escolar de JUNAEB"},"16":{"Display":"No, gratuito por servicio entregado por un familiar o conocido"},"17":{"Display":"No, gratuito. Otra forma de gratuito"},"18":{"Display":"No sabe \/ No recuerda"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":19,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID112","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID34","SecondaryAttribute":"\u00bfUd. est\u00e1 dispuesto a trabajar m\u00e1s horas a la semana?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfUd. est\u00e1 dispuesto a trabajar m\u00e1s horas a la semana?<\/div>","DataExportTag":"Q34","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfUd. est\u00e1 dispuesto a trabajar m\u00e1s horas a la semana?","Choices":{"1":{"Display":"1. S\u00ed, ahora mismo"},"2":{"Display":"2. S\u00ed, en otra \u00e9poca del a\u00f1o "},"3":{"Display":"3. No"}},"ChoiceOrder":[1,2,3],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID34"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID159","SecondaryAttribute":"\u00bfUs\u00f3 Internet en los \u00faltimos 12 meses para\u2026?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfUs\u00f3 Internet en los \u00faltimos 12 meses para\u2026?","DataExportTag":"Q159","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfUs\u00f3 Internet en los \u00faltimos 12 meses para\u2026?","Choices":{"1":{"Display":"Obtener informaci\u00f3n utilizando buscadores como Google y otros"},"2":{"Display":"Informarse por prensa digital o redes sociales"},"3":{"Display":"Comunicaci\u00f3n por email o correo electr\u00f3nico"},"4":{"Display":"Comunicaci\u00f3n por redes sociales como Facebook, Twitter y otros"},"5":{"Display":"Entretenimiento (video juegos, pel\u00edculas, m\u00fasica, radio o televisi\u00f3n por la web)"},"6":{"Display":"Compra y venta de art\u00edculos y\/o servicios por Internet"},"7":{"Display":"Operaciones de banca electr\u00f3nica como revisi\u00f3n de estados de cuentas y transferencias electr\u00f3nicas"},"8":{"Display":"Actividades de educaci\u00f3n formal y capacitaci\u00f3n como cursos en l\u00ednea o bajar material de cursos de p\u00e1ginas web de universidades institutos u otros"},"9":{"Display":"Tr\u00e1mites en l\u00ednea con instituciones del Estado como certificados de nacimiento u otros con instituciones p\u00fablicas"},"10":{"Display":"Tr\u00e1mites en l\u00ednea con empresas privadas como agendar una cita al m\u00e9dico o solicitar cotizaciones de servicios"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":11,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID159","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID271","SecondaryAttribute":"\u00bfUsted cotiza o ha cotizado en alg\u00fan sistema previsional Chileno (sistema de pensiones)?\u00a0","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfUsted cotiza o ha cotizado en alg\u00fan sistema previsional Chileno (sistema de pensiones)?&nbsp;<\/div>","DataExportTag":"Qcotizar","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfUsted cotiza o ha cotizado en alg\u00fan sistema previsional Chileno (sistema de pensiones)?\u00a0","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed, AFP (Administradora de Fondos de Pensiones). Cotizaci\u00f3n obligatoria del trabajador dependiente    "},"2":{"Display":"S\u00ed, AFP (Administradora de Fondos de Pensiones). Cotizaci\u00f3n voluntaria del trabajador independiente"},"3":{"Display":"S\u00ed, IPS ex INP [Caja Nacional de Empleados P\u00fablicos (CANAEMPU), Caja de Empleados Particulares (EMPART), Servicio de Seguro Social (SSS) u otras]"},"4":{"Display":"S\u00ed, Caja de Previsi\u00f3n de la Defensa Nacional (CAPREDENA)"},"5":{"Display":"S\u00ed, Direcci\u00f3n de Previsi\u00f3n de Carabineros (DIPRECA)"},"6":{"Display":"S\u00ed, otra. Especifique","TextEntry":"true"},"7":{"Display":"No est\u00e1 cotizando"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID271","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID262","SecondaryAttribute":"\u00bfUsted ha trabajado alguna vez en forma remunerada?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfUsted ha trabajado alguna vez en forma remunerada?<\/div>","DataExportTag":"Qsi-unavez-remunera","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfUsted ha trabajado alguna vez en forma remunerada?","Choices":{"1":{"Display":"Si"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID262","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID259","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID259\/SelectableChoice\/2","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID259","LeftOperand":"q:\/\/QID259\/SelectableChoice\/2","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Si<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">&nbsp;Aunque usted no est\u00e1 trabajando, \u00bfUsted realiz\u00f3 alguna actividad por lo menos durante una hora \u2026...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">No<\/span> <span class=\"OpDesc\">Se ha seleccionado<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID152","SecondaryAttribute":"\u00bfUsted o alg\u00fan miembro de su hogar es due\u00f1o de alg\u00fan veh\u00edculo de uso laboral o particular, en u","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfUsted o alg\u00fan miembro de su hogar es due\u00f1o de alg\u00fan veh\u00edculo de uso laboral o particular, en uso y funcionamiento?<\/div>","DataExportTag":"Qvihiculo","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfUsted o alg\u00fan miembro de su hogar es due\u00f1o de alg\u00fan veh\u00edculo de uso laboral o particular, en uso...","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"},"3":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":[1,2,"3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID152","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID81","SecondaryAttribute":"\u00bfUsted o alg\u00fan miembro de su n\u00facleo familiar participa en Chile Solidario?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p><span lang=\"ES\">\u00bfUsted o alg\u00fan miembro de su n\u00facleo familiar\nparticipa en Chile Solidario?<o:p><\/o:p><\/span><\/p>","DataExportTag":"QChileSolidario","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfUsted o alg\u00fan miembro de su n\u00facleo familiar participa en Chile Solidario?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed participa"},"2":{"Display":"No, estaba participando, pero ya egres\u00f3"},"3":{"Display":"No, estaba participando pero se retir\u00f3"},"4":{"Display":"No, fue invitada pero no acept\u00f3"},"5":{"Display":"No, no ha sido invitada"},"6":{"Display":"No, otra raz\u00f3n"},"7":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,"7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID81","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID82","SecondaryAttribute":"\u00bfUsted o alg\u00fan miembro de su n\u00facleo familiar participa\u00a0en el Programa Seguridades y Oportunidade","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfUsted o alg\u00fan miembro de su n\u00facleo familiar participa&nbsp;en el Programa Seguridades y Oportunidades (Ingreso \u00c9tico Familiar)?<\/div>","DataExportTag":"QProgramaSeguridad","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfUsted o alg\u00fan miembro de su n\u00facleo familiar participa\u00a0en el Programa Seguridades y Oportunidades...","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"},"3":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":[1,2,"3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID82","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID293","SecondaryAttribute":"\u00bfUsted o alguien de su n\u00facleo familiar recibi\u00f3 alg\u00fan ingreso de programas de FOSIS? (M\u00faltiples ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfUsted o alguien de su n\u00facleo familiar recibi\u00f3 alg\u00fan ingreso de programas de&nbsp;FOSIS?&nbsp;(M\u00faltiples opciones)","DataExportTag":"QFOSIS","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfUsted o alguien de su n\u00facleo familiar recibi\u00f3 alg\u00fan ingreso de programas de FOSIS? (M\u00faltiples op...","Choices":{"1":{"Display":"Programa Yo Trabajo"},"2":{"Display":"Programa Yo Trabajo J\u00f3venes."},"3":{"Display":"Programa Yo Emprendo"},"4":{"Display":"Programa Yo Emprendo Grupal"},"5":{"Display":"Ninguna de las anteriores"},"6":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID293","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID217","SecondaryAttribute":"\u00bfUsted tiene alguna condici\u00f3n de salud de larga duraci\u00f3n?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfUsted tiene alguna condici\u00f3n de salud de larga duraci\u00f3n?","DataExportTag":"Q217","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfUsted tiene alguna condici\u00f3n de salud de larga duraci\u00f3n?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID217","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID286","SecondaryAttribute":"\u00bfUsted tiene mayor que 55 a\u00f1os?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfUsted tiene mayor que 55 a\u00f1os?","DataExportTag":"Q286","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfUsted tiene mayor que 55 a\u00f1os?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID286","SubSelector":"TX","DefaultChoices":false,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID155","SecondaryAttribute":"\u00bfUsted tiene o alg\u00fan miembro de su hogar acceso a alg\u00fan tipo de conexi\u00f3n pagada a Internet en la","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfUsted tiene o alg\u00fan miembro de su hogar acceso a alg\u00fan tipo de conexi\u00f3n pagada a Internet en la vivienda, independiente de si se usa? (M\u00faltiples opciones)<\/div>","DataExportTag":"QInternet","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfUsted tiene o alg\u00fan miembro de su hogar acceso a alg\u00fan tipo de conexi\u00f3n pagada a Internet en la...","Choices":{"1":{"Display":"Banda ancha fija"},"2":{"Display":"Banda ancha m\u00f3vil (modem WiFi o USB)"},"3":{"Display":"Tel\u00e9fono m\u00f3vil con plan de datos que permite conexi\u00f3n a Internet (smartphone)"},"4":{"Display":"Tablet u otro dispositivo con plan de datos que permite conexi\u00f3n a Internet"},"5":{"Display":"Ninguna de las anteriores"},"6":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,"6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"5":{"Display":""}}}},"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID155","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"DefaultChoices":false,"GradingData":[]}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID213","SecondaryAttribute":"\u00bfUsted tiene qu\u00e9 tipo de pension?\u00a0","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfUsted tiene qu\u00e9 tipo de pension?&nbsp;<div><br><\/div>","DataExportTag":"Q213","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfUsted tiene qu\u00e9 tipo de pension?\u00a0","Choices":{"1":{"Display":"APS"},"2":{"Display":"PBS"},"3":{"Display":"Renta Vitalicia"},"4":{"Display":"Retiro Programado"},"5":{"Display":"Combinaci\u00f3n de Renta Vitalicia y Retiro Programado"},"6":{"Display":"No recuerda\/ No sabe"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID213","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID300","SecondaryAttribute":"\u00bfUsted tiene qu\u00e9 tipo de sistema de salud?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfUsted tiene qu\u00e9 tipo de sistema de salud?","DataExportTag":"Q300","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfUsted tiene qu\u00e9 tipo de sistema de salud?","Choices":{"1":{"Display":"FONASA"},"2":{"Display":"ISAPRE"},"3":{"Display":"Otro"},"4":{"Display":"Ninguno"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID300"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID132","SecondaryAttribute":"\u00bfY alguna persona externa al hogar le presta ayuda con estas actividades debido a su estado de sa..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\u00bfY alguna persona externa al hogar le presta ayuda con estas actividades debido a su estado de salud?&nbsp;<\/div>","DataExportTag":"Q132","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfY alguna persona externa al hogar le presta ayuda con estas actividades debido a su estado de sa...","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed, en forma remunerada"},"2":{"Display":"S\u00ed, en forma no remunerada"},"3":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":[1,2,3],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID132","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID288","SecondaryAttribute":"Bienvenido(a) \u00a0 Usted ganar\u00e1 3.000 pesos por participar en esta encuesta. Para cobrar su recompen.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Bienvenido(a)\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div style=\"text-align: justify;>Esta es una encuesta sobre decisiones de jubilaci\u00f3n. Tendr\u00e1 que realizar tareas relacionadas con las decisiones que enfrentan las personas al jubilarse. La tarea est\u00e1 dise\u00f1ada para ser una situaci\u00f3n realista de toma de decisiones, aunque los detalles son&nbsp;<strong>hipot\u00e9ticos<\/strong> y <strong>no est\u00e1n relacionados con su situaci\u00f3n financiera personal<\/strong>.<br \/>\n<br \/>\nDebe completar cada tarea completamente antes de pasar a la siguiente. Una vez completada la tarea, no podr\u00e1 volver atr\u00e1s.<br \/>\n<br \/>\n&nbsp;<\/div>\n\n<div>Sus ganancias<\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div style=\" text-align:=\"\" justify;=\"\">Usted ganar\u00e1 3.000 pesos por participar en esta encuesta.<br>\n<br>\nPara cobrar su recompensa, deber\u00e1 completar toda la encuesta. Al final se le solicitar\u00e1n los datos de una <strong>cuenta bancaria<\/strong> donde se le depositar\u00e1n sus ganancias totales.<br>\n<br><br><\/div>","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function ()\n{\n\/\/disables the next button on the page\n\tthis.hidePreviousButton();\n});","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q289","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Bienvenido(a) \u00a0 Usted ganar\u00e1 3.000 pesos por participar en esta encuesta. Para cobrar su recompen...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":1,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID288"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID279","SecondaryAttribute":"Bienvenido(a) Esta es un pre-testeo de una estudio que incluye esta encuesta, un sitio web con in...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p><span style=\"font-family: Helvetica, sans-serif; font-size: 11.5pt; color: black; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; --darkreader-inline-color:#ceccca; --darkreader-inline-bgimage: initial;\" lang=\"ES\" data-darkreader-inline-color=\"\" data-darkreader-inline-bgimage=\"\"><\/span><\/p>Bienvenido(a)\n\n \n\nEsta es un pre-testeo de una estudio que incluye esta encuesta, un sitio web con informaci\u00f3n de pensiones y una serie de preguntas de comprensi\u00f3n. \n\n \n\nPor el esfuerzo que hace en responder estas consultas le haremos entrega de una compensaci\u00f3n monetaria de $6.500 a aquellos que terminen la encuesta y nos remitan sus comentarios sobre la experiencia, y $3.500 extra por participar en una secci\u00f3n adicional.\n\n \n\nPara poder proceder con ese pago, al final de la encuesta se le pedir\u00e1n sus datos de transferencia bancaria. <p><font color=\"#000000\" face=\"Helvetica, sans-serif\"><span style=\"font-size: 15.3333px;\"><\/span><\/font><\/p>","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function ()\n{\n\/\/disables the next button on the page\n\tthis.hidePreviousButton();\n});","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"QInstru","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Bienvenido(a) Esta es un pre-testeo de una estudio que incluye esta encuesta, un sitio web con in...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":1,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID279"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID506","SecondaryAttribute":"Bienvenido(a) Este estudio incluye una encuesta, la revisi\u00f3n de un sitio web con informaci\u00f3n de p.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align:justify;\"><p><span style=\"font-size:22px;\"><span style=\"font-family: Helvetica, sans-serif; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; --darkreader-inline-color:#ceccca; --darkreader-inline-bgimage: initial;\" lang=\"ES\" data-darkreader-inline-color=\"\" data-darkreader-inline-bgimage=\"\">Bienvenido(a)<br><br><\/span><\/span><\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:22px;\"><span style=\"font-family: Helvetica, sans-serif; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; --darkreader-inline-color:#ceccca; --darkreader-inline-bgimage: initial;\" lang=\"ES\" data-darkreader-inline-color=\"\" data-darkreader-inline-bgimage=\"\">Este estudio incluye una encuesta, la revisi\u00f3n de un sitio web con informaci\u00f3n de pensiones y una encuesta final con una serie de preguntas de evaluaci\u00f3n.&nbsp;<\/span><\/span><\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:22px;\"><span style=\"font-family: Helvetica, sans-serif; --darkreader-inline-color:#ceccca;\" data-darkreader-inline-color=\"\">Por su esfuerzo, usted recibir\u00e1 una compensaci\u00f3n monetaria de <strong>$6.500<\/strong>&nbsp;si finaliza&nbsp;<\/span><span style=\"font-family: Helvetica, sans-serif; --darkreader-inline-color:#ceccca;\" data-darkreader-inline-color=\"\">la encuesta y nos remite sus comentarios sobre su experiencia navegando por el sitio web, <strong>y $3.500 extra <\/strong>por participar en una secci\u00f3n adicional. <\/span><\/span><\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:22px;\"><span style=\"font-family: Helvetica, sans-serif; --darkreader-inline-color:#ceccca;\" data-darkreader-inline-color=\"\">Al finalizar la encuesta se le pedir\u00e1n sus datos personales para registro y se le pagar\u00e1 en efectivo.<\/span><\/span><\/p><\/div>","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function ()\n{\n\/\/disables the next button on the page\n\tthis.hidePreviousButton();\n\t\n\tfunction addZero(i) {\n\t  if (i < 10) {i = \"0\" + i}\n\t  return i;\n\t}\n\n\n\n\tconst d = new Date();\n\tlet h = addZero(d.getHours());\n\tlet m = addZero(d.getMinutes());\n\tlet s = addZero(d.getSeconds());\n\tlet ms = d.getMilliseconds();\n\tlet time_consent = h + \":\" + m + \":\" + s + \".\" + ms;\n\n\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('time_consent_welcome', time_consent);\n});","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Instruc","QuestionID":"QID506","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Bienvenido(a) Este estudio incluye una encuesta, la revisi\u00f3n de un sitio web con informaci\u00f3n de p...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":1,"NextAnswerId":1}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID443","SecondaryAttribute":"Click aqu\u00ed para explorar el sitio web \u00a0 \u00a0","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<strong><span style=\"font-size:22px;\"><a target=\"_blank\" rel=\"noopener\" href=\"https:\/\/cesslab.wixsite.com\/website-8?UID=${e:\/\/Field\/UID}\">Click aqu\u00ed para explorar el sitio web<\/a><\/span><\/strong><br>\n&nbsp; &nbsp;","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t\tvar newName = 'Terminar esta parte de la encuesta \\n  (\u00a1Recuerda entrar al sitio web antes!!)'; \/\/Update - New Next Button label\nvar nb = jQuery('#NextButton');\nnb.val(newName);\nnb.attr('title', newName);\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is fully displayed*\/\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnUnload(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is unloaded*\/\n\n});","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Baseline","QuestionID":"QID443","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click aqu\u00ed para explorar el sitio web \u00a0 \u00a0","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID446","SecondaryAttribute":"Click aqu\u00ed para explorar el sitio web \u00a0 \u00a0","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div style=\"margin-left: 80px;\"><strong><span style=\"font-size:22px;\"><a href=\"https:\/\/cesslab.wixsite.com\/website-1?UID=${e:\/\/Field\/UID}\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">Click aqu\u00ed para explorar el sitio web<\/a><\/span><\/strong><\/div>\n&nbsp; &nbsp;","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t\tvar newName = 'Terminar esta parte de la encuesta \\n  (\u00a1Recuerda entrar al sitio web antes!!)'; \/\/Update - New Next Button label\nvar nb = jQuery('#NextButton');\nnb.val(newName);\nnb.attr('title', newName);\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is fully displayed*\/\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnUnload(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is unloaded*\/\n\n});","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"T1_2","QuestionID":"QID446","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click aqu\u00ed para explorar el sitio web \u00a0 \u00a0","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID448","SecondaryAttribute":"Click aqu\u00ed para explorar el sitio web \u00a0 \u00a0","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<strong><span style=\"font-size:22px;\"><a target=\"_blank\" rel=\"noopener\" href=\"https:\/\/cesslab.wixsite.com\/website-2?UID=${e:\/\/Field\/UID}}\">Click aqu\u00ed para explorar el sitio web<\/a><\/span><\/strong><br>\n&nbsp; &nbsp;","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t\tvar newName = 'Terminar esta parte de la encuesta \\n  (\u00a1Recuerda entrar al sitio web antes!!)'; \/\/Update - New Next Button label\nvar nb = jQuery('#NextButton');\nnb.val(newName);\nnb.attr('title', newName);\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is fully displayed*\/\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnUnload(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is unloaded*\/\n\n});","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"T2_2","QuestionID":"QID448","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click aqu\u00ed para explorar el sitio web \u00a0 \u00a0","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID452","SecondaryAttribute":"Click aqu\u00ed para explorar el sitio web \u00a0 \u00a0","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div style=\"margin-left: 80px;\"><span style=\"font-size:22px;\"><strong><a target=\"_blank\" rel=\"noopener\" href=\"https:\/\/cesslab.wixsite.com\/website-3?UID=${e:\/\/Field\/UID}\">Click aqu\u00ed para explorar el sitio web<\/a><\/strong><\/span><\/div>\n&nbsp; &nbsp;","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t\tvar newName = 'Terminar esta parte de la encuesta \\n  (\u00a1Recuerda entrar al sitio web antes!!)'; \/\/Update - New Next Button label\nvar nb = jQuery('#NextButton');\nnb.val(newName);\nnb.attr('title', newName);\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is fully displayed*\/\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnUnload(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is unloaded*\/\n\n});","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"QBaseline-1","QuestionID":"QID452","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click aqu\u00ed para explorar el sitio web \u00a0 \u00a0","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID454","SecondaryAttribute":"Click aqu\u00ed para explorar el sitio web \u00a0 \u00a0","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div style=\"margin-left: 80px;\"><strong><span style=\"font-size:22px;\"><a target=\"_blank\" rel=\"noopener\" href=\"https:\/\/cesslab.wixsite.com\/website-4?UID=${e:\/\/Field\/UID}\">Click aqu\u00ed para explorar el sitio web<\/a><\/span><\/strong><\/div>\n&nbsp; &nbsp;","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t\tvar newName = 'Terminar esta parte de la encuesta \\n  (\u00a1Recuerda entrar al sitio web antes!!)'; \/\/Update - New Next Button label\nvar nb = jQuery('#NextButton');\nnb.val(newName);\nnb.attr('title', newName);\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is fully displayed*\/\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnUnload(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is unloaded*\/\n\n});","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"T1_1","QuestionID":"QID454","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click aqu\u00ed para explorar el sitio web \u00a0 \u00a0","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID456","SecondaryAttribute":"Click aqu\u00ed para explorar el sitio web \u00a0 \u00a0","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<strong style=\"font-size: 22px;\"><a href=\"https:\/\/cesslab.wixsite.com\/website-5?UID=${e:\/\/Field\/UID}\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">Click aqu\u00ed para explorar el sitio web<\/a><\/strong><br>\n&nbsp; &nbsp;","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\tvar newName = 'Terminar esta parte de la encuesta \\n  (\u00a1Recuerda entrar al sitio web antes!!)'; \/\/Update - New Next Button label\nvar nb = jQuery('#NextButton');\nnb.val(newName);\nnb.attr('title', newName);\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is fully displayed*\/\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnUnload(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is unloaded*\/\n\n});","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"T2_1","QuestionID":"QID456","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click aqu\u00ed para explorar el sitio web \u00a0 \u00a0","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID458","SecondaryAttribute":"Click aqu\u00ed para explorar el sitio web \u00a0 \u00a0","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div style=\"text-align: left; margin-left: 80px;\"><span style=\"font-size:22px;\"><strong><a href=\"https:\/\/cesslab.wixsite.com\/website-6?UID=${e:\/\/Field\/UID}\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">Click aqu\u00ed para explorar el sitio web<\/a><\/strong><\/span><\/div>\n\n<div style=\"text-align: left; margin-left: 80px;\">&nbsp; &nbsp;<\/div>","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\tvar newName = 'Terminar esta parte de la encuesta \\n  (\u00a1Recuerda entrar al sitio web antes!!)'; \/\/Update - New Next Button label\nvar nb = jQuery('#NextButton');\nnb.val(newName);\nnb.attr('title', newName);\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is fully displayed*\/\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnUnload(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is unloaded*\/\n\n});","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"T3_1","QuestionID":"QID458","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click aqu\u00ed para explorar el sitio web \u00a0 \u00a0","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID212","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DataExportTag":"Q214","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID212"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID327","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DataExportTag":"Pref_modalidad","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Retiro Programado"},"2":{"Display":"Renta Vitalicia"},"3":{"Display":"Modalidades Mixtas"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID327","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID328","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DataExportTag":"Q328","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID328"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID329","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DataExportTag":"Q329","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID329"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID330","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DataExportTag":"Q330","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID330"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID331","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DataExportTag":"Q331","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID331"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID335","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DataExportTag":"Q335","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID335"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID359","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DataExportTag":"Q359","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID359"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID381","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DataExportTag":"Q381","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID381"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID427","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DefaultChoices":false,"QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"Muchas gracias por completar esta encuesta.&nbsp;<div><br><\/div><div>Por todo su esfuerzo, se le pagara_<\/div><div><br><\/div><div>&nbsp;XXXX por terminar la encuesta<\/div><div>&nbsp;XXXX por responder preguntas correctamente<\/div><div><br><\/div><div>A continuaci\u00f3n le pediremos sus bancarios para la transferencia<\/div>","DataExportTag":"Q427","QuestionID":"QID427","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID474","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DataExportTag":"Q474","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID474"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID479","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DataExportTag":"Q479","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID479"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID484","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q484","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID484"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID513","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q513","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID513"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID518","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q518","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID518"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID526","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q526","QuestionID":"QID526","QuestionType":"Meta","Selector":"Browser","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Browser","TextEntry":1},"2":{"Display":"Version","TextEntry":1},"3":{"Display":"Operating System","TextEntry":1},"4":{"Display":"Screen Resolution","TextEntry":1},"5":{"Display":"Flash Version","TextEntry":1},"6":{"Display":"Java Support","TextEntry":1},"7":{"Display":"User Agent","TextEntry":1}},"Validation":"None","GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID527","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q527","QuestionID":"QID527","QuestionType":"Meta","Selector":"Browser","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Browser","TextEntry":1},"2":{"Display":"Version","TextEntry":1},"3":{"Display":"Operating System","TextEntry":1},"4":{"Display":"Screen Resolution","TextEntry":1},"5":{"Display":"Flash Version","TextEntry":1},"6":{"Display":"Java Support","TextEntry":1},"7":{"Display":"User Agent","TextEntry":1}},"Validation":"None","GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID519","SecondaryAttribute":"Consentimiento de Registro Visual El prop\u00f3sito de este documento es ayudarlo a tomar la decisi\u00f3n..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align: center;\"><strong><span style=\"font-size:22px;\">Consentimiento de Registro Visual<\/span><\/strong><\/div>\n\n<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align:justify;\"><br \/>\n<span style=\"font-size:22px;\">El prop&oacute;sito de este documento es ayudarlo a tomar la decisi&oacute;n de autorizar (o no), el uso de video c&aacute;maras de computador durante la sesi&oacute;n experimental del estudio &ldquo;Estudio sitio web de pensiones chilenas&rdquo;.<\/span><\/div>\n\n<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align:justify;\"><span style=\"font-size:22px;\">Antes de dar su consentimiento, por favor lea los siguientes enunciados cuidadosamente.&nbsp;<br \/>\n<br \/>\n<strong>Objetivo de la Investigaci&oacute;n<\/strong><\/span><\/div>\n\n<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align:justify;\"><span style=\"font-size:22px;\">El prop&oacute;sito de la siguiente investigaci&oacute;n es evaluar las innovaciones que hemos hecho en la forma de presentar informaci&oacute;n de pensiones en l&iacute;nea. Una de las estrategias que se utilizar&aacute; para medir el impacto de estas innovaciones es registrar visualmente las expresiones faciales de los participantes, mientras est&eacute;n navegando por un sitio web, con el lector de expresiones faciales &ldquo;Facereader&rdquo;.&nbsp;<\/span><\/div>\n\n<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align:justify;\"><br \/>\n<span style=\"font-size:22px;\"><strong>Procedimiento&nbsp;<\/strong><br \/>\nPara realizar este registro visual se ha dise&ntilde;ado el siguiente protocolo.&nbsp;<\/span><\/div>\n\n<ol>\n\t<li style=\"margin-bottom: 20px; text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\">Los participantes que autoricen el registro de sus expresiones, se sentar&aacute;n en computadores separados entre s&iacute; por paneles de madera.&nbsp;<\/span><\/li>\n\t<li style=\"margin-bottom: 20px; text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\">Se le dar&aacute;n instrucciones a los\/as participantes de mantenerse mirando la pantalla del computador durante toda la sesi&oacute;n experimental. Adem&aacute;s, con el fin de que la grabaci&oacute;n de las expresiones de las personas sea realizada de manera exitosa, se les pedir&aacute; no cubrir sus caras, por ejemplo, con su cabello, manos o mascarillas. Debido a este &uacute;ltimo requerimiento, el equipo de investigaci&oacute;n procurar&aacute; una distancia social entre cada participante de aprox. 1.3 metros. Adem&aacute;s, la sala experimental es amplia y contar&aacute; con ventanas que permanecer&aacute;n abiertas para ventilar.&nbsp;<\/span><\/li>\n\t<li style=\"margin-bottom: 20px; text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\">Antes de retirarse de la sala experimental, se les solicitar&aacute; a los participantes ponerse las mascarillas nuevamente y seguir manteniendo distanciamiento social.&nbsp;<\/span><\/li>\n<\/ol>\n\n<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align:justify;\"><span style=\"font-size:22px;\"><strong>Confidencialidad de la Informaci&oacute;n: <\/strong>Al igual que el resto de los datos que usted proporcione, los videos ser&aacute;n anonimizados para su an&aacute;lisis. La persona responsable de este proceso ser&aacute; el profesor Charles Noussair de la Universidad de Arizona, el cual enviar&aacute; al equipo de investigaci&oacute;n una base de datos con la informaci&oacute;n anonimizada. Adicionalmente, los videos originales ser&aacute;n almacenados en una carpeta con clave, a la cual solo tendr&aacute; acceso el equipo de investigaci&oacute;n, por el transcurso de 5 a&ntilde;os, una vez finalizado el estudio y luego ser&aacute;n ser borrados permanentemente.&nbsp;<\/span><\/div>\n\n<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align:justify;\"><span style=\"font-size:22px;\">Este procedimiento ha sido autorizado por el Director del departamento o el Superintendente que resguarda los datos administrativos anonimizado de la instituci&oacute;n p&uacute;blica, que autorizan dichos datos que tienen categor&iacute;a p&uacute;blica pero reservada, conforme a la Ley 20.285 sobre acceso a la informaci&oacute;n p&uacute;blica. Para este caso usarlo para fines cient&iacute;ficos de acuerdo a la Ley 20.120 sobre investigaci&oacute;n cient&iacute;fica en el ser humano.&nbsp;<\/span><\/div>\n\n<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align:justify;\"><span style=\"font-size:22px;\"><strong>Voluntariedad:<\/strong> Su participaci&oacute;n en esta investigaci&oacute;n es completamente voluntaria. Usted tiene el derecho a no aceptar participar o a retirar su consentimiento de esta investigaci&oacute;n en el momento que lo estime conveniente. En caso de que usted no quiera ser grabado y se quiera retirar antes del inicio del experimento, lo podr&aacute; hacer y se le compensar&aacute; su tiempo con $2.500 por presentarse a la sesi&oacute;n.&nbsp;<\/span><\/div>\n\n<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align:justify;\"><span style=\"font-size:22px;\"><strong>Preguntas:&nbsp;<\/strong>Si tiene alguna pregunta cont&aacute;ctenos a trav&eacute;s del correo cess@usach.cl o denise.laroze@usach.cl. Si permanece descontento o desea presentar una queja formal, se puede dirigir al Dr. Jairo Vanegas L&oacute;pez, Presidente (I) del Comit&eacute; de &Eacute;tica de la Universidad de Santiago de Chile. Fono: (56-2) 27180294 \/ (56-2) 27180293. Email: comitedeetica@usach.cl.<\/span><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Consentimiento Visua","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Consentimiento de Registro Visual El prop\u00f3sito de este documento es ayudarlo a tomar la decisi\u00f3n...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID519","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">sesion<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> lab <\/span>","LeftOperand":"sesion","LogicType":"EmbeddedField","Operator":"EqualTo","RightOperand":"lab","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\tfunction addZero(i) {\n\t  if (i < 10) {i = \"0\" + i}\n\t  return i;\n\t}\n\n\n\n\tconst d = new Date();\n\tlet h = addZero(d.getHours());\n\tlet m = addZero(d.getMinutes());\n\tlet s = addZero(d.getSeconds());\n\tlet ms = d.getMilliseconds();\n\tlet time_consent = h + \":\" + m + \":\" + s + \".\" + ms;\n\n\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('time_consent', time_consent);\n});"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID322","SecondaryAttribute":"Consentimiento informado Nosotros (CESS Santiago) somos un grupo de investigadores asociados a la...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align: center;\"><strong><span style=\"font-size:22px;\">Consentimiento informado<\/span><\/strong><\/div>\n\n<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align:justify;\"><br \/>\n<span style=\"font-size:22px;\">Nosotros (CESS Santiago) somos un grupo de investigadores asociados a la Universidad de Santiago de Chile, que realizamos estudios sobre comportamiento humano. En este estudio, titulado &ldquo;Estudio entrevistas cognitivas sobre pensiones chilenas&rdquo;, liderado por la Dra. Denise Laroze, Universidad de Santiago de Chile, se busca evaluar las innovaciones que hemos hecho en la forma de presentar informaci&oacute;n de pensiones. Los datos recolectados en este estudio ser&aacute;n usados para fines acad&eacute;micos y se mantendr&aacute;n en reserva sus datos privados e identidad. Al tomar parte de este estudio y hacer click en &ldquo;S&iacute;, he le&iacute;do y entendido las reglas&rdquo; usted decide libremente formar parte de esta investigaci&oacute;n de acuerdo con los principios establecidos en este consentimiento informado.<\/span><\/div>\n\n<div><br \/>\n<span style=\"font-size:22px;\">Es muy importante para el &eacute;xito de este estudio que usted llegue hasta el final de la actividad, esta deber&iacute;a tomar aproximadamente 40 minutos.<\/span><\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div><span style=\"font-size:22px;\">Antes de dar su consentimiento, por favor lea los siguientes enunciados cuidadosamente.&nbsp;<\/span><\/div>\n\n<div class=\"disc\">&nbsp;<\/div>\n\n<div data-darkreader-inline-border-bottom=\"\" data-darkreader-inline-border-left=\"\" data-darkreader-inline-border-right=\"\" data-darkreader-inline-border-top=\"\" style=\"margin: 25px 5%; padding: 20px; border: 2px solid; width: 90%; --darkreader-inline-border-top:currentcolor; --darkreader-inline-border-right:currentcolor; --darkreader-inline-border-bottom:currentcolor; --darkreader-inline-border-left:currentcolor;\">\n<div style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\"><strong>Nuestros compromisos y pol&iacute;ticas de privacidad<\/strong><\/span><br \/>\n&nbsp;<\/div>\n\n<div style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\">En este estudio, al igual que todos los estudios realizados por CESS, toda la informaci&oacute;n que se le entregue a las y los participantes es ver&iacute;dica. Esto implica que:<\/span><\/div>\n\n<div style=\"text-align: justify;\">&nbsp;<\/div>\n\n<ul>\n\t<li><span style=\"font-size:22px;\"><strong>Mantenemos las promesas hechas a los participantes<\/strong>. Por ejemplo, si prometemos un pago determinado, los y las participantes lo recibir&aacute;n.<\/span><br \/>\n\t&nbsp;<\/li>\n\t<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\">En caso de que seamos responsables de un error que vaya en perjuicio de los participantes, informaremos y compensaremos a los y las participantes respectivos.<\/span><br \/>\n\t&nbsp;<\/li>\n\t<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\"><strong>Dise&ntilde;amos, conducimos e informamos nuestra investigaci&oacute;n de acuerdo con est&aacute;ndares cient&iacute;ficos reconocidos y principios &eacute;ticos<\/strong>. La Dra. Denise Laroze, de CESS Santiago y del Departamento de Administraci&oacute;n, Facultad de Administraci&oacute;n y Econom&iacute;a, USACH, ha obtenido aprobaci&oacute;n &eacute;tica para este estudio mediante el Comit&eacute; de &Eacute;tica Institucional de la USACH, de acuerdo al informe N&deg; 360\/2021.<\/span><br \/>\n\t&nbsp;<\/li>\n\t<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\"><strong>La metodolog&iacute;a que se utilizar&aacute; en la investigaci&oacute;n no implica riesgos para usted<\/strong>. En caso de que existan riesgos, estos podr&iacute;an deberse a los datos de dep&oacute;sito bancario, que se le solicitar&aacute;n voluntariamente al final del estudio para poder comenzar econ&oacute;micamente su participaci&oacute;n. Nosotros en CESS nos comprometemos a resguardar su privacidad y minimizar al m&aacute;ximo ese riesgo.<\/span><br \/>\n\t&nbsp;<\/li>\n\t<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\">Esta investigaci&oacute;n compensar&aacute; econ&oacute;micamente a los y las participantes por el tiempo dedicado al estudio. Eso puede variar de estudio en estudio. <strong>En esta ocasi&oacute;n, se le pagar&aacute; entre $6500 a $10000 m&aacute;ximo por completar la actividad.<\/strong><\/span><\/li>\n<\/ul>\n\n<div style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\"><strong>&nbsp;&nbsp;<\/strong><\/span><\/div>\n\n<div style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\"><strong>Tipo de estudio, pol&iacute;tica de uso de datos y privacidad a la que adherimos:<\/strong><\/span><br \/>\n&nbsp;<\/div>\n\n<ul>\n\t<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\">A modo de ejemplo, el tipo de informaci&oacute;n que se busca apunta a responder preguntas tales como: sus caracter&iacute;sticas sociodemogr&aacute;ficas, conocimiento previo sobre el sistema de pensiones p&uacute;blico o privado y sus correspondientes tramites de afiliaci&oacute;n, nivel de ahorro para la jubilaci&oacute;n, entre otras, y que navegue por un sitio web y decida si contesta (o no) una serie de preguntas de&nbsp; comprensi&oacute;n. Por motivos de la adecuada implementaci&oacute;n del estudio existen preguntas que usted deber&aacute; responder de forma obligatoria, sin que existe una opci&oacute;n &ldquo;no sabe\/ no contesta&rdquo;, si usted no desea responderlas se puede retirar del estudio.<\/span><br \/>\n\t&nbsp;<\/li>\n\t<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\"><strong>Su participaci&oacute;n es voluntaria y puede retirarse en cualquier momento durante el cuestionario, por cualquier motivo, simplemente cerrando el navegador<\/strong>. Esto no tendr&aacute; ning&uacute;n costo para usted. Sin emb\/argo, por razones t&eacute;cnicas, s&oacute;lo podremos realizar el pago a los participantes que hayan completado la actividad.<\/span><br \/>\n\t&nbsp;<\/li>\n\t<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\">Las conclusiones a las que se llegue con la informaci&oacute;n recabada se utilizar&aacute;n para publicaciones acad&eacute;micas y fomentar el conocimiento sobre el proceso de jubilaci&oacute;n a trav&eacute;s de informaci&oacute;n ofrecida en sitios web. Para ello se ha trabajado en conjunto con expertos de la Superintendencia de Pensiones y el Instituto de Previsi&oacute;n Social en la elaboraci&oacute;n de sitios web que contienen informaci&oacute;n escrita desde la perspectiva de las y los ciudadanos.<\/span><\/li>\n\t<br \/>\n\t<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\"><strong>Los documentos que se publiquen con esta informaci&oacute;n presentar&aacute;n datos estad&iacute;sticos agregados de la investigaci&oacute;n como, por ejemplo, promedios y regresiones (no sus datos personales)<\/strong>. M&aacute;s informaci&oacute;n en la p&aacute;gina web de CESS Santiago www.cess.cl.<\/span><br \/>\n\t&nbsp;<\/li>\n\t<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\">Este proyecto de investigaci&oacute;n se encuentra normado por la Ley 19.628 de Protecci&oacute;n de Datos de Chile. De acuerdo con estas normas, la Universidad de Santiago de Chile (USACH) certifican el adecuado cumplimiento de las normas y el uso de los datos. Los datos recabados ser&aacute;n compartidos entre los miembros del equipo investigador que incluye a acad&eacute;micos de la USACH y la Superintendencia de Pensiones de Chile, mediante bases de datos an&oacute;nimas<\/span><\/li>\n\t<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\">Los datos recabados solo se utilizar&aacute;n con fines acad&eacute;micos, con el objeto de explorar decisiones sobre pensiones. <strong>NO ser&aacute;n utilizados con fines comerciales.<\/strong><\/span><br \/>\n\t&nbsp;<\/li>\n\t<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\"><strong>Los datos registrados en este estudio ser&aacute;n anonimizados, extrayendo cualquier informaci&oacute;n personal de la base de datos que ser&aacute; utilizada para hacer an&aacute;lisis estad&iacute;sticos.<\/strong> CESS realizar&aacute; todos los esfuerzos razonables para mantener sus datos confidenciales, eliminando sus datos personales al momento de bajar de base de datos generada por Qualtrics, el programa que implementa la encuesta. Las personas responsables de este proceso son Denise Laroze, Investigadora Responsable, denise.laroze@usach.cl, y Mauricio L&oacute;pez, mauricio.lopez@usach.cl, Lab Manager de CESS Santiago. NO se entregar&aacute;n sus datos personales a nadie fuera del equipo de investigaci&oacute;n. Adicionalmente, su nombre y datos de pago, que se recolectan en una base de datos distinta a la de sus respuestas al estudio, ser&aacute;n procesados por un equipo administrativo que ha firmado compromisos de confidencialidad. Sus datos privados se almacenar&aacute;n en una carpeta con clave por el transcurso de 5 a&ntilde;os, una vez finalizado el estudio y luego ser&aacute;n borradas permanentemente.<\/span><br \/>\n\t&nbsp;<\/li>\n\t<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\">Este consentimiento es un complemento del consentimiento extenso del Comit&eacute; de &Eacute;tica USACH, el cual se encuentra en un link dentro del correo de invitaci&oacute;n a este estudio. Usted est&aacute; en su derecho a enviar el documento escaneado firmado o incluso una foto del documento firmado, firma electr&oacute;nica o en &uacute;ltima instancia un correo informando recepci&oacute;n y aceptaci&oacute;n con su participaci&oacute;n, aparte de la firma electr&oacute;nica simple que acepta con un click.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\">Esta investigaci&oacute;n se encuentra financiada por el FONDECYT de Iniciaci&oacute;n N&deg; 11180281 a cargo de la Dra. Denise Laroze de la Universidad de Santiago de Chile, quien declara no tener conflictos de inter&eacute;s con los resultados de la investigaci&oacute;n.<\/span><\/p>\n\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;<\/p>\n\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\">Nota: Si tiene alguna pregunta sobre este estudio, cont&aacute;ctenos a trav&eacute;s del correo cess@usach.cl, denise.laroze@usach.cl. Si permanece descontento o desea presentar una queja formal, se puede dirigir al Dr. Claudio Mart&iacute;nez Fern&aacute;ndez, Presidente (I) del Comit&eacute; de &Eacute;tica de la Universidad de Santiago de Chile. Fono: (56-2) 27180294 \/ (56-2) 27180293. Email: comitedeetica@usach.cl<\/span><\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Consent","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Consentimiento informado Nosotros (CESS Santiago) somos un grupo de investigadores asociados a la...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None","CustomValidation":{"Logic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID322\/DisplayableQuestion\/1","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Consentimiento informado Nosotros (CESS Santiago) somos un grupo de investigadores asociados a la...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\"><\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Displayed<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID322\/QuestionDisplayed","LogicType":"Question","Operator":"Displayed","QuestionID":"QID322","QuestionIDFromLocator":"QID322","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Message":{"description":"Require response","libraryID":null,"messageID":null,"subMessageID":"VE_FORCE_RESPONSE"}}}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID322"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID516","SecondaryAttribute":"Consentimiento informado Nosotros (CESS Santiago) somos un grupo de investigadores asociados a la...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align: center;\"><strong><span style=\"font-size:22px;\">Consentimiento informado<\/span><\/strong><\/div>\n\n<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align:justify;\"><br \/>\n<span style=\"font-size:22px;\">Nosotros (CESS Santiago) somos un grupo de investigadores asociados a la Universidad de Santiago de Chile, que realizamos estudios sobre comportamiento humano. En este estudio, titulado &ldquo;Estudio entrevistas cognitivas sobre pensiones chilenas&rdquo;, liderado por la Dra. Denise Laroze, Universidad de Santiago de Chile, se busca evaluar las innovaciones que hemos hecho en la forma de presentar informaci&oacute;n de pensiones. Los datos recolectados en este estudio ser&aacute;n usados para fines acad&eacute;micos y se mantendr&aacute;n en reserva sus datos privados e identidad. Al tomar parte de este estudio y hacer click en &ldquo;S&iacute;, he le&iacute;do y entendido las reglas&rdquo; usted decide libremente formar parte de esta investigaci&oacute;n de acuerdo con los principios establecidos en este consentimiento informado.<\/span><\/div>\n\n<div><br \/>\n<span style=\"font-size:22px;\">Es muy importante para el &eacute;xito de este estudio que usted llegue hasta el final de la actividad, esta deber&iacute;a tomar aproximadamente 40 minutos.<\/span><\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div><span style=\"font-size:22px;\">Antes de dar su consentimiento, por favor lea los siguientes enunciados cuidadosamente.&nbsp;<\/span><\/div>\n\n<div class=\"disc\">&nbsp;<\/div>\n\n<div data-darkreader-inline-border-bottom=\"\" data-darkreader-inline-border-left=\"\" data-darkreader-inline-border-right=\"\" data-darkreader-inline-border-top=\"\" style=\"margin: 25px 5%; padding: 20px; border: 2px solid; width: 90%; --darkreader-inline-border-top:currentcolor; --darkreader-inline-border-right:currentcolor; --darkreader-inline-border-bottom:currentcolor; --darkreader-inline-border-left:currentcolor;\">\n<div style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\"><strong>Nuestros compromisos y pol&iacute;ticas de privacidad<\/strong><\/span><br \/>\n&nbsp;<\/div>\n\n<div style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\">En este estudio, al igual que todos los estudios realizados por CESS, toda la informaci&oacute;n que se le entregue a las y los participantes es ver&iacute;dica. Esto implica que:<\/span><\/div>\n\n<div style=\"text-align: justify;\">&nbsp;<\/div>\n\n<ul>\n\t<li><span style=\"font-size:22px;\"><strong>Mantenemos las promesas hechas a los participantes<\/strong>. Por ejemplo, si prometemos un pago determinado, los y las participantes lo recibir&aacute;n.<\/span><br \/>\n\t&nbsp;<\/li>\n\t<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\">En caso de que seamos responsables de un error que vaya en perjuicio de los participantes, informaremos y compensaremos a los y las participantes respectivos.<\/span><br \/>\n\t&nbsp;<\/li>\n\t<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\"><strong>Dise&ntilde;amos, conducimos e informamos nuestra investigaci&oacute;n de acuerdo con est&aacute;ndares cient&iacute;ficos reconocidos y principios &eacute;ticos<\/strong>. La Dra. Denise Laroze, de CESS Santiago y del Departamento de Administraci&oacute;n, Facultad de Administraci&oacute;n y Econom&iacute;a, USACH, ha obtenido aprobaci&oacute;n &eacute;tica para este estudio mediante el Comit&eacute; de &Eacute;tica Institucional de la USACH, de acuerdo al informe N&deg; 360\/2021.<\/span><br \/>\n\t&nbsp;<\/li>\n\t<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\"><strong>La metodolog&iacute;a que se utilizar&aacute; en la investigaci&oacute;n no implica riesgos para usted<\/strong>. En caso de que existan riesgos, estos podr&iacute;an deberse a los datos de dep&oacute;sito bancario, que se le solicitar&aacute;n voluntariamente al final del estudio para poder comenzar econ&oacute;micamente su participaci&oacute;n. Nosotros en CESS nos comprometemos a resguardar su privacidad y minimizar al m&aacute;ximo ese riesgo.<\/span><br \/>\n\t&nbsp;<\/li>\n\t<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\">Esta investigaci&oacute;n compensar&aacute; econ&oacute;micamente a los y las participantes por el tiempo dedicado al estudio. Eso puede variar de estudio en estudio. <strong>En esta ocasi&oacute;n, se le pagar&aacute; entre $6500 a $10000 m&aacute;ximo por completar la actividad.<\/strong><\/span><\/li>\n<\/ul>\n\n<div style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\"><strong>&nbsp;&nbsp;<\/strong><\/span><\/div>\n\n<div style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\"><strong>Tipo de estudio, pol&iacute;tica de uso de datos y privacidad a la que adherimos:<\/strong><\/span><br \/>\n&nbsp;<\/div>\n\n<ul>\n\t<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\">A modo de ejemplo, el tipo de informaci&oacute;n que se busca apunta a responder preguntas tales como: sus caracter&iacute;sticas sociodemogr&aacute;ficas, conocimiento previo sobre el sistema de pensiones p&uacute;blico o privado y sus correspondientes tramites de afiliaci&oacute;n, nivel de ahorro para la jubilaci&oacute;n, entre otras, y que navegue por un sitio web y decida si contesta (o no) una serie de preguntas de&nbsp; comprensi&oacute;n. Por motivos de la adecuada implementaci&oacute;n del estudio existen preguntas que usted deber&aacute; responder de forma obligatoria, sin que existe una opci&oacute;n &ldquo;no sabe\/ no contesta&rdquo;, si usted no desea responderlas se puede retirar del estudio.<\/span><br \/>\n\t&nbsp;<\/li>\n\t<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\"><strong>Su participaci&oacute;n es voluntaria y puede retirarse en cualquier momento durante el cuestionario, por cualquier motivo, simplemente cerrando el navegador<\/strong>. Esto no tendr&aacute; ning&uacute;n costo para usted. Sin emb\/argo, por razones t&eacute;cnicas, s&oacute;lo podremos realizar el pago a los participantes que hayan completado la actividad.<\/span><br \/>\n\t&nbsp;<\/li>\n\t<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\">Las conclusiones a las que se llegue con la informaci&oacute;n recabada se utilizar&aacute;n para publicaciones acad&eacute;micas y fomentar el conocimiento sobre el proceso de jubilaci&oacute;n a trav&eacute;s de informaci&oacute;n ofrecida en sitios web. Para ello se ha trabajado en conjunto con expertos de la Superintendencia de Pensiones y el Instituto de Previsi&oacute;n Social en la elaboraci&oacute;n de sitios web que contienen informaci&oacute;n escrita desde la perspectiva de las y los ciudadanos.<\/span><\/li>\n\t<br \/>\n\t<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\"><strong>Los documentos que se publiquen con esta informaci&oacute;n presentar&aacute;n datos estad&iacute;sticos agregados de la investigaci&oacute;n como, por ejemplo, promedios y regresiones (no sus datos personales)<\/strong>. M&aacute;s informaci&oacute;n en la p&aacute;gina web de CESS Santiago www.cess.cl.<\/span><br \/>\n\t&nbsp;<\/li>\n\t<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\">Este proyecto de investigaci&oacute;n se encuentra normado por la Ley 19.628 de Protecci&oacute;n de Datos de Chile. De acuerdo con estas normas, la Universidad de Santiago de Chile (USACH) certifican el adecuado cumplimiento de las normas y el uso de los datos. Los datos recabados ser&aacute;n compartidos entre los miembros del equipo investigador que incluye a acad&eacute;micos de la USACH y la Superintendencia de Pensiones de Chile, mediante bases de datos an&oacute;nimas<\/span><\/li>\n\t<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\">Los datos recabados solo se utilizar&aacute;n con fines acad&eacute;micos, con el objeto de explorar decisiones sobre pensiones. <strong>NO ser&aacute;n utilizados con fines comerciales.<\/strong><\/span><br \/>\n\t&nbsp;<\/li>\n\t<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\"><strong>Los datos registrados en este estudio ser&aacute;n anonimizados, extrayendo cualquier informaci&oacute;n personal de la base de datos que ser&aacute; utilizada para hacer an&aacute;lisis estad&iacute;sticos.<\/strong> CESS realizar&aacute; todos los esfuerzos razonables para mantener sus datos confidenciales, eliminando sus datos personales al momento de bajar de base de datos generada por Qualtrics, el programa que implementa la encuesta. Las personas responsables de este proceso son Denise Laroze, Investigadora Responsable, denise.laroze@usach.cl, y Mauricio L&oacute;pez, mauricio.lopez@usach.cl, Lab Manager de CESS Santiago. NO se entregar&aacute;n sus datos personales a nadie fuera del equipo de investigaci&oacute;n. Adicionalmente, su nombre y datos de pago, que se recolectan en una base de datos distinta a la de sus respuestas al estudio, ser&aacute;n procesados por un equipo administrativo que ha firmado compromisos de confidencialidad. Sus datos privados se almacenar&aacute;n en una carpeta con clave por el transcurso de 5 a&ntilde;os, una vez finalizado el estudio y luego ser&aacute;n borradas permanentemente.<\/span><br \/>\n\t&nbsp;<\/li>\n\t<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\">Este consentimiento es un complemento del consentimiento extenso del Comit&eacute; de &Eacute;tica USACH, el cual se encuentra en un link dentro del correo de invitaci&oacute;n a este estudio. Usted est&aacute; en su derecho a enviar el documento escaneado firmado o incluso una foto del documento firmado, firma electr&oacute;nica o en &uacute;ltima instancia un correo informando recepci&oacute;n y aceptaci&oacute;n con su participaci&oacute;n, aparte de la firma electr&oacute;nica simple que acepta con un click.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\">Esta investigaci&oacute;n se encuentra financiada por el FONDECYT de Iniciaci&oacute;n N&deg; 11180281 a cargo de la Dra. Denise Laroze de la Universidad de Santiago de Chile, quien declara no tener conflictos de inter&eacute;s con los resultados de la investigaci&oacute;n.<\/span><\/p>\n\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;<\/p>\n\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\">Nota: Si tiene alguna pregunta sobre este estudio, cont&aacute;ctenos a trav&eacute;s del correo cess@usach.cl, denise.laroze@usach.cl. Si permanece descontento o desea presentar una queja formal, se puede dirigir al Dr. Claudio Mart&iacute;nez Fern&aacute;ndez, Presidente (I) del Comit&eacute; de &Eacute;tica de la Universidad de Santiago de Chile. Fono: (56-2) 27180294 \/ (56-2) 27180293. Email: comitedeetica@usach.cl<\/span><\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q516","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Consentimiento informado Nosotros (CESS Santiago) somos un grupo de investigadores asociados a la...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None","CustomValidation":{"Logic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID322\/DisplayableQuestion\/1","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Consentimiento informado Nosotros (CESS Santiago) somos un grupo de investigadores asociados a la...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\"><\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Displayed<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID322\/QuestionDisplayed","LogicType":"Question","Operator":"Displayed","QuestionID":"QID322","QuestionIDFromLocator":"QID322","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Message":{"description":"Require response","libraryID":null,"messageID":null,"subMessageID":"VE_FORCE_RESPONSE"}}}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID516"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID517","SecondaryAttribute":"Consentimiento informado Nosotros (CESS Santiago) somos un grupo de investigadores asociados a la...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align: center;\"><strong><span style=\"font-size:22px;\">Consentimiento informado<\/span><\/strong><\/div>\n\n<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align:justify;\"><br>\n<span style=\"font-size:22px;\">Nosotros (CESS Santiago) somos un grupo de investigadores asociados a la Universidad de Santiago de Chile, que realizamos estudios sobre comportamiento humano. En este estudio, titulado \u201cEstudio sitio web de pensiones chilenas\u201d, liderado por la Dra. Denise Laroze, Universidad de Santiago de Chile, se busca evaluar las innovaciones que hemos hecho en la forma de presentar informaci\u00f3n de pensiones. Los datos recolectados en este estudio ser\u00e1n usados para fines acad\u00e9micos y se mantendr\u00e1n en reserva sus datos privados e identidad.<br>\n<br>\nAl tomar parte de este estudio y hacer click en \u201cS\u00ed, he le\u00eddo y entendido las reglas\u201d tambi\u00e9n est\u00e1 autorizando a que la Superintendencia de Pensiones entregue informaci\u00f3n an\u00f3nima sobre sus decisiones en materias de pensiones (ej. cambios de fondos, modalidad de pensi\u00f3n seleccionada, etc.) desde el 2021 hasta fines del 2031, a los investigadores de la USACH. Es decir, los datos que entregue la Superintendencia de Pensiones NO tendr\u00e1n sus datos personales y estos NO se podr\u00e1n vincular a usted personalmente.<br>\n<br>\nLa forma en la que se entregar\u00e1n los datos ha sido revisada y autorizada mediante la Resoluci\u00f3n 408 del 01 de febrero de 2022 de la Superintendencia de Pensiones que aprueba el convenio de colaboraci\u00f3n entre la Superintendencia y la Universidad de Santiago de Chile.&nbsp;<\/span><span style=\"font-size: 22px;\">Este procedimiento ha sido autorizado por el Director del departamento o el Superintendente que resguarda los datos administrativos anonimizado de la instituci\u00f3n p\u00fablica, que autorizan dichos datos que tienen categor\u00eda p\u00fablica pero reservada, conforme a la Ley 20.285 sobre acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica. Para este caso usarlo para fines cient\u00edficos de acuerdo a la Ley 20.120 sobre investigaci\u00f3n cient\u00edfica en el ser humano.<\/span><\/div>\n\n<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align:justify;\"><span style=\"font-size:22px;\">Es muy importante para el \u00e9xito de este estudio que usted llegue hasta el final de la actividad, esta deber\u00eda tomar (en promedio) 35 minutos.<\/span><\/div>\n\n<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align:justify;\">\n<div><span style=\"font-size:22px;\">Antes de dar su consentimiento, por favor lea los siguientes enunciados cuidadosamente.&nbsp;<\/span><\/div>\n\n<div class=\"disc\">&nbsp;<\/div>\n\n<div style=\"margin: 25px 5%; padding: 20px; border: 2px solid; width: 90%; --darkreader-inline-border-top:currentcolor; --darkreader-inline-border-right:currentcolor; --darkreader-inline-border-bottom:currentcolor; --darkreader-inline-border-left:currentcolor;\" data-darkreader-inline-border-top=\"\" data-darkreader-inline-border-right=\"\" data-darkreader-inline-border-left=\"\" data-darkreader-inline-border-bottom=\"\">\n<div style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\"><strong>Nuestros compromisos y pol\u00edticas de privacidad<\/strong><\/span><br>\n&nbsp;<\/div>\n\n<div style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\">En este estudio, al igual que todos los estudios realizados por CESS, toda la informaci\u00f3n que se le entregue a las y los participantes es ver\u00eddica. Esto implica que:<\/span><\/div>\n\n<div style=\"text-align: justify;\">&nbsp;<\/div>\n\n<ul>\n\t<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\"><strong>Nunca enga\u00f1amos a los participantes. <\/strong>Por ejemplo, si le informamos que otro participante est\u00e1 haciendo una elecci\u00f3n en base a la que usted debe tomar decisiones, este es realmente el caso.<\/span><br>\n\t&nbsp;<\/li>\n\t<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\"><strong>Mantenemos las promesas hechas a los participantes.<\/strong> Por ejemplo, si prometemos un pago determinado, los y las participantes lo recibir\u00e1n.<\/span><br>\n\t&nbsp;<\/li>\n\t<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\">En caso de que seamos responsables de un error que vaya en perjuicio de los participantes, informaremos y compensaremos a los y las participantes respectivos.<\/span><br>\n\t&nbsp;<\/li>\n\t<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\"><strong>Dise\u00f1amos, conducimos e informamos nuestra investigaci\u00f3n de acuerdo con est\u00e1ndares cient\u00edficos reconocidos y principios \u00e9ticos. <\/strong>La Dra. Denise Laroze, de CESS Santiago y del Departamento de Administraci\u00f3n, Facultad de Administraci\u00f3n y Econom\u00eda, USACH, ha obtenido aprobaci\u00f3n \u00e9tica para este estudio mediante el Comit\u00e9 de \u00c9tica Institucional de la USACH, de acuerdo al informe N\u00b0 187\/2022.<\/span><br>\n\t&nbsp;<\/li>\n\t<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\"><strong>La metodolog\u00eda que se utilizar\u00e1 en la investigaci\u00f3n no implica riesgos para usted<\/strong>. En caso de que existan riesgos, estos podr\u00edan deberse a los datos de dep\u00f3sito bancario, que se le solicitar\u00e1n voluntariamente al final del estudio para poder comenzar econ\u00f3micamente su participaci\u00f3n. Nosotros en CESS nos comprometemos a resguardar su privacidad y minimizar al m\u00e1ximo ese riesgo.<\/span><br>\n\t&nbsp;<\/li>\n\t<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\">Esta investigaci\u00f3n compensar\u00e1 econ\u00f3micamente a los y las participantes por el tiempo dedicado al estudio. Eso puede variar de estudio en estudio. <strong>En esta ocasi\u00f3n, se le pagar\u00e1 $6.500 por completar la actividad, m\u00e1s la posibilidad de ganar hasta $3.500 por responder una encuesta que tiene por objetivo evaluar lo comprendido en el sitio web.<\/strong><\/span><br>\n\t&nbsp;<\/li>\n\t<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\">Para claridad y transparencia en el monto de esas compensaciones, en estudios realizados por CESS siempre se le dar\u00e1n instrucciones claras sobre c\u00f3mo se genera esa compensaci\u00f3n antes de la secci\u00f3n correspondiente de la encuesta.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n\n<div style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\"><strong>&nbsp;&nbsp;<\/strong><\/span><\/div>\n\n<div style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\"><strong>Tipo de estudio, pol\u00edtica de uso de datos y privacidad a la que adherimos:<\/strong><\/span><br>\n&nbsp;<\/div>\n\n<ul>\n\t<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\">A modo de ejemplo, el tipo de informaci\u00f3n que se busca apunta a responder preguntas tales como: sus caracter\u00edsticas sociodemogr\u00e1ficas, conocimiento previo sobre el sistema de pensiones p\u00fablico o privado y sus correspondientes tramites de afiliaci\u00f3n, nivel de ahorro para la jubilaci\u00f3n, entre otras, y que navegue por un sitio web y decida si contesta (o no) una serie de preguntas de&nbsp; comprensi\u00f3n.<\/span><br>\n\t&nbsp;<\/li>\n\t<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\"><strong>Su participaci\u00f3n es voluntaria y puede retirarse en cualquier momento durante el cuestionario, por cualquier motivo, simplemente cerrando el navegador<\/strong>. Esto no tendr\u00e1 ning\u00fan costo para usted. Sin embargo, por razones t\u00e9cnicas, s\u00f3lo podremos realizar el pago a los participantes que hayan completado la actividad.<\/span><br>\n\t&nbsp;<\/li>\n\t<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\">Las conclusiones a las que se llegue con la informaci\u00f3n recabada se utilizar\u00e1n para publicaciones acad\u00e9micas y fomentar el conocimiento sobre el proceso de jubilaci\u00f3n a trav\u00e9s de informaci\u00f3n ofrecida en sitios web. Para ello se ha trabajado en conjunto con expertos de la Superintendencia de Pensiones y el Instituto de Previsi\u00f3n Social en la elaboraci\u00f3n de sitios web que contienen informaci\u00f3n escrita desde la perspectiva de las y los ciudadanos.<\/span><\/li>\n\t<br>\n\t<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\"><strong>Los documentos que se publiquen con esta informaci\u00f3n presentar\u00e1n datos estad\u00edsticos agregados de la investigaci\u00f3n como, por ejemplo, promedios y regresiones (no sus datos personales)<\/strong>. M\u00e1s informaci\u00f3n en la p\u00e1gina web de CESS Santiago www.cess.cl.<\/span><br>\n\t&nbsp;<\/li>\n\t<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\">Este proyecto de investigaci\u00f3n se encuentra normado por la Ley 19.628 de Protecci\u00f3n de Datos de Chile. De acuerdo con estas normas, la Universidad de Santiago de Chile (USACH) certifican el adecuado cumplimiento de las normas y el uso de los datos. Los datos recabados ser\u00e1n compartidos entre los miembros del equipo investigador que incluye a acad\u00e9micos de la USACH y la Superintendencia de Pensiones de Chile, mediante bases de datos an\u00f3nimas.<\/span>&nbsp;<br>\n\t&nbsp;<\/li>\n\t<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\">Los datos recabados solo se utilizar\u00e1n con fines acad\u00e9micos, con el objeto de explorar decisiones sobre pensiones. <strong>NO ser\u00e1n utilizados con fines comerciales.<\/strong><\/span><br>\n\t&nbsp;<\/li>\n\t<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\"><strong>Los datos registrados en este estudio ser\u00e1n anonimizados, extrayendo cualquier informaci\u00f3n personal de la base de datos que ser\u00e1 utilizada para hacer an\u00e1lisis estad\u00edsticos.<\/strong> CESS realizar\u00e1 todos los esfuerzos razonables para mantener sus datos confidenciales, eliminando sus datos personales al momento de bajar de base de datos generada por Qualtrics, el programa que implementa la encuesta. Las personas responsables de este proceso son Denise Laroze, Investigadora Responsable, denise.laroze@usach.cl, y Mauricio L\u00f3pez, mauricio.lopez@usach.cl, Lab Manager de CESS Santiago. NO se entregar\u00e1n sus datos personales a nadie fuera del equipo de investigaci\u00f3n. Adicionalmente, su nombre y datos de pago, que se recolectan en una base de datos distinta a la de sus respuestas al estudio, ser\u00e1n procesados por un equipo administrativo que ha firmado compromisos de confidencialidad. Sus datos privados se almacenar\u00e1n en una carpeta con clave por el transcurso de 5 a\u00f1os, una vez finalizado el estudio y luego ser\u00e1n borradas permanentemente.<\/span><br>\n\t&nbsp;<\/li>\n\t<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\">Este consentimiento es un complemento del consentimiento extenso del Comit\u00e9 de \u00c9tica USACH, el cual se encuentra en un link dentro del correo de invitaci\u00f3n a este estudio. Usted est\u00e1 en su derecho a enviar el documento escaneado firmado o incluso una foto del documento firmado, firma electr\u00f3nica o en \u00faltima instancia un correo informando recepci\u00f3n y aceptaci\u00f3n con su participaci\u00f3n, aparte de la firma electr\u00f3nica simple que acepta con un click.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\">Esta investigaci\u00f3n se encuentra financiada por el FONDECYT de Iniciaci\u00f3n N\u00b0 11180281 a cargo de la Dra. Denise Laroze de la Universidad de Santiago de Chile, quien declara no tener conflictos de inter\u00e9s con los resultados de la investigaci\u00f3n.<\/span><\/p>\n\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;<\/p>\n\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size:22px;\">Nota: Si tiene alguna pregunta sobre este estudio, cont\u00e1ctenos a trav\u00e9s del correo cess@usach.cl, denise.laroze@usach.cl. Si permanece descontento o desea presentar una queja formal, se puede dirigir al Dr. Jairo Vanegas L\u00f3pez, Presidente (I) del Comit\u00e9 de \u00c9tica de la Universidad de Santiago de Chile. Fono: (56-2) 27180294 \/ (56-2) 27180293. Email: comitedeetica@usach.cl<\/span><\/p>\n<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Consentimiento","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Consentimiento informado Nosotros (CESS Santiago) somos un grupo de investigadores asociados a la...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None","CustomValidation":{"Logic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID322\/DisplayableQuestion\/1","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Consentimiento informado Nosotros (CESS Santiago) somos un grupo de investigadores asociados a la...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\"><\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Displayed<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID322\/QuestionDisplayed","LogicType":"Question","Operator":"Displayed","QuestionID":"QID322","QuestionIDFromLocator":"QID322","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Message":{"description":"Require response","libraryID":null,"messageID":null,"subMessageID":"VE_FORCE_RESPONSE"}}}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID517","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is fully displayed*\/\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnUnload(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is unloaded*\/\n\n});"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID489","SecondaryAttribute":"Considere este perfil para responder las siguientes preguntas: \u00a0 ${e:\/\/Field\/name1} (65 a\u00f1os) est.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align:justify;\"><span style=\"font-size:22px;\"><strong>Considere este perfil para responder las siguientes preguntas:<\/strong><\/span><br>\n<br>\n&nbsp;\n<div><span style=\"font-size:22px;\">${e:\/\/Field\/name1} (65 a\u00f1os) est\u00e1 ${e:\/\/Field\/verb3} con la idea de jubilarse. ${e:\/\/Field\/Pn1} y su ${e:\/\/Field\/hn1} tienen buena salud, terminaron de pagar los dividendos de la casa y sus hijos ya son independientes. Adem\u00e1s, ${e:\/\/Field\/pn1} logr\u00f3 ahorrar algo de dinero por separado, que piensa usar para cubrir posibles gastos futuros, por ejemplo, una enfermedad. ${e:\/\/Field\/name1} no tiene contemplado dejarle herencia a nadie, salvo a su ${e:\/\/Field\/hn1} que ya es ${e:\/\/Field\/noun1} de su pensi\u00f3n.<\/span><\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div><span style=\"font-size:22px;\">Considerando su situaci\u00f3n, ${e:\/\/Field\/pn1} quiere saber cu\u00e1l es la opci\u00f3n de pensi\u00f3n que m\u00e1s le conviene.<\/span><\/div><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Perfil1_1","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Considere este perfil para responder las siguientes preguntas: \u00a0 ${e:\/\/Field\/name1} (65 a\u00f1os) est...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID489","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t\n\tvar perfil = 1;\n\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('perfil', perfil);\n\n});"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID488","SecondaryAttribute":"Considere este perfil para responder las siguientes preguntas: \u00a0 ${e:\/\/Field\/name2} (65 a\u00f1os) est.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align:justify;\"><span style=\"font-size:22px;\"><strong>Considere este perfil para responder las siguientes preguntas:<\/strong><\/span><br>\n<br>\n&nbsp;\n<div><span style=\"font-size:22px;\">${e:\/\/Field\/name2} (65 a\u00f1os) est\u00e1 pensando en jubilarse, ya que est\u00e1 un poco ${e:\/\/Field\/verb2} de salud y no quiere trabajar m\u00e1s. Si bien ${e:\/\/Field\/pn1} ha ahorrado, todav\u00eda tiene que terminar de pagar el dividendo de su casa y tiene una hija estudiando en la universidad. Como los padres de ${e:\/\/Field\/name2} murieron despu\u00e9s de los 90 a\u00f1os, ${e:\/\/Field\/pn1} no quiere arriesgarse a quedar sin dinero en caso de tener una vida longeva, pero necesita tener ingresos m\u00e1s altos algunos a\u00f1os m\u00e1s para poder pagar sus gastos.<\/span><\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div><span style=\"font-size:22px;\">Considerando su situaci\u00f3n, ${e:\/\/Field\/pn1} quiere saber cu\u00e1l es la opci\u00f3n de pensi\u00f3n que m\u00e1s le conviene.<\/span><\/div><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Perfil2_1","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Considere este perfil para responder las siguientes preguntas: \u00a0 ${e:\/\/Field\/name2} (65 a\u00f1os) est...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID488","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t\n\tvar perfil = 2;\n\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('perfil', perfil);\n\n});"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID487","SecondaryAttribute":"Considere este perfil para responder las siguientes preguntas: \u00a0 ${e:\/\/Field\/name3} (65 a\u00f1os) tie.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align:justify;\"><div><span style=\"font-size:22px;\"><strong>Considere este perfil para responder las siguientes preguntas:<\/strong><\/span><\/div><div><span style=\"font-size:22px;\"><strong><br><\/strong><\/span><\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div><span style=\"font-size:22px;\">${e:\/\/Field\/name3} (65 a\u00f1os) tiene pr\u00e1cticamente decidido jubilarse. ${e:\/\/Field\/Pn1} no tiene buena salud y tiene un nieto con problemas del desarrollo. Actualmente, ${e:\/\/Field\/name3}, utiliza parte de sus ahorros para cubrir los gastos de su nieto y quiere asegurarse que no le vaya a faltar ese apoyo, si es que ${e:\/\/Field\/pn1} fallece. Por este motivo, quiere dejar a su nieto una herencia con el dinero que tiene acumulado en su fondo de pensi\u00f3n, ya que \u00e9l no puede ser beneficiario de una Renta Vitalicia.<\/span><\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div><span style=\"font-size:22px;\">Considerando su situaci\u00f3n, ${e:\/\/Field\/el}${e:\/\/Field\/ella} quiere saber cu\u00e1l es la opci\u00f3n de pensi\u00f3n que m\u00e1s le conviene.<\/span><\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Perfil3_1","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Considere este perfil para responder las siguientes preguntas: \u00a0 ${e:\/\/Field\/name3} (65 a\u00f1os) tie...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID487","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t\n\tvar perfil = 3;\n\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('perfil', perfil);\n\n});"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID493","SecondaryAttribute":"Considere este perfil para responder las siguientes preguntas: \u00a0 ${e:\/\/Field\/name5}\u00a0(65 a\u00f1os) ded","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align:justify;\"><span style=\"font-size:22px;\"><strong>Considere este perfil para responder las siguientes preguntas:<\/strong><\/span><br>\n<br>\n&nbsp;\n<div><span style=\"font-size:22px;\">${e:\/\/Field\/name5}&nbsp;(65 a\u00f1os) dedic\u00f3 la mayor parte de su vida a la ense\u00f1anza. Como no pod\u00eda encontrar un trabajo puertas afuera acorde a sus necesidades, ${e:\/\/Field\/pn1} decidi\u00f3 instalar una guarder\u00eda en su propia casa. ${e:\/\/Field\/name5} todav\u00eda no tiene intenciones de iniciar su jubilaci\u00f3n en su AFP, pues quiere seguir trabajando en su guarder\u00eda, pero sabe que puede solicitar una pensi\u00f3n del Estado que le ser\u00eda \u00fatil para gastos imprevistos.<\/span><\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div><span style=\"font-size:22px;\">Considerando su situaci\u00f3n,&nbsp;${e:\/\/Field\/pn1} quiere saber cu\u00e1l es la opci\u00f3n de pensi\u00f3n que m\u00e1s le conviene.<\/span><\/div><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q493","QuestionID":"QID493","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Considere este perfil para responder las siguientes preguntas: \u00a0 ${e:\/\/Field\/name5}\u00a0(65 a\u00f1os) ded...","Choices":[],"ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t\n\tvar perfil = 5;\n\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('perfil', perfil);\n\n});"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID494","SecondaryAttribute":"Considere este perfil para responder las siguientes preguntas: \u00a0 ${e:\/\/Field\/name6}\u00a0(65 a\u00f1os) es.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align:justify;\"><span style=\"font-size:22px;\"><strong>Considere este perfil para responder las siguientes preguntas:<\/strong><\/span><br>\n<br>\n&nbsp;\n<div><span style=\"font-size:22px;\">${e:\/\/Field\/name6}&nbsp;(65 a\u00f1os) es alba\u00f1il. Nunca fue de su agrado trabajar en constructoras debido a los conflictos laborales que surg\u00edan con sus colegas. Debido a ello, ${e:\/\/Field\/name6} decidi\u00f3 trabajar de forma independiente en casas particulares, lo que ocasion\u00f3 que ${e:\/\/Field\/pn1} no cotizara en una AFP. Actualmente, ${e:\/\/Field\/name6} necesita seguir trabajando, pero quiere solicitar una pensi\u00f3n para obtener m\u00e1s ingresos.<\/span><\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div><span style=\"font-size:22px;\">Considerando su situaci\u00f3n, ${e:\/\/Field\/pn1} quiere saber cu\u00e1l es la opci\u00f3n de pensi\u00f3n que m\u00e1s le conviene.<\/span><\/div><\/div>","DefaultChoices":false,"QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Considere este perfil para responder las siguientes preguntas: \u00a0 ${e:\/\/Field\/name6}\u00a0(65 a\u00f1os) es...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionText_Unsafe":"Perfil Isabel\/Santiago","DataExportTag":"Q494","QuestionID":"QID494","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t\n\tvar perfil = 6;\n\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('perfil', perfil);\n\n});"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID495","SecondaryAttribute":"Considere este perfil para responder las siguientes preguntas: \u00a0 ${e:\/\/Field\/name7} (45 a\u00f1os) tra.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align:justify;\"><span style=\"font-size:22px;\"><strong>Considere este perfil para responder las siguientes preguntas:<\/strong><\/span><br>\n<br>\n&nbsp;\n<div><span style=\"font-size:22px;\">${e:\/\/Field\/name7} (45 a\u00f1os) trabajaba en una empresa de reparto a domicilio. Un d\u00eda, mientras ${e:\/\/Field\/pn1} recorr\u00eda un cerro en su bicicleta cay\u00f3 por un barranco, lo que dej\u00f3 a ${e:\/\/Field\/name7} con tetraplej\u00eda. Debido al accidente, ${e:\/\/Field\/pn1} perdi\u00f3 su capacidad de trabajo de por vida, por lo que necesita recibir una pensi\u00f3n. Sin embargo, ${e:\/\/Field\/name7} no la puede solicitar en una AFP porque nunca cotiz\u00f3<\/span><\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div><span style=\"font-size: 22px;\">Considerando su situaci\u00f3n, ${e:\/\/Field\/pn1} quiere saber cu\u00e1l es la opci\u00f3n de pensi\u00f3n que m\u00e1s le conviene.<\/span><\/div><\/div>","DefaultChoices":false,"QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Considere este perfil para responder las siguientes preguntas: \u00a0 ${e:\/\/Field\/name7} (45 a\u00f1os) tra...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionText_Unsafe":"Perfil Isabel\/Santiago","DataExportTag":"Q495","QuestionID":"QID495","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t\n\tvar perfil = 7;\n\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('perfil', perfil);\n\n});"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID496","SecondaryAttribute":"Considere este perfil para responder las siguientes preguntas: \u00a0 ${e:\/\/Field\/name8} (45 a\u00f1os) tra.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align:justify;\"><span style=\"font-size:22px;\"><strong>Considere este perfil para responder las siguientes preguntas:<\/strong><\/span><br>\n<br>\n&nbsp;\n<div><span style=\"font-size:22px;\">${e:\/\/Field\/name8} (45 a\u00f1os) trabajaba como chef en un restaurante. Un d\u00eda, mientras ${e:\/\/Field\/pn1} estaba descansado en su casa sufri\u00f3 un accidente cerebrovascular. ${e:\/\/Field\/name8} qued\u00f3 con un severo da\u00f1o neurol\u00f3gico que ya no le permite valerse por su propia cuenta. Si bien ${e:\/\/Field\/name8} recibe una pensi\u00f3n de invalidez a partir de sus ahorros en una AFP, \u00e9sta es menor a una Pensi\u00f3n Garantizada Universal, por lo que ${e:\/\/Field\/pn1} requiere de otros ingresos para subsistir.<\/span><\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div><span style=\"font-size:22px;\">Considerando su situaci\u00f3n, ${e:\/\/Field\/pn1} quiere saber cu\u00e1l es la opci\u00f3n de pensi\u00f3n que m\u00e1s le conviene.<\/span><\/div><\/div>","DefaultChoices":false,"QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Considere este perfil para responder las siguientes preguntas: \u00a0 ${e:\/\/Field\/name8} (45 a\u00f1os) tra...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionText_Unsafe":"Perfil Isabel\/Santiago","DataExportTag":"Q496","QuestionID":"QID496","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t\n\tvar perfil = 8;\n\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('perfil', perfil);\n\n});"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID486","SecondaryAttribute":"Considere este perfil para responder las siguientes preguntas: \u00a0 A ${e:\/\/Field\/name4} (65 a\u00f1os) t.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align:justify;\"><span style=\"font-size:22px;\"><strong>Considere este perfil para responder las siguientes preguntas:<\/strong><\/span><br>\n<br>\n&nbsp;\n<div><span style=\"font-size:22px;\">A ${e:\/\/Field\/name4} (65 a\u00f1os) todav\u00eda le quedan algunas dudas, pero tiene pr\u00e1cticamente decidido jubilarse.&nbsp;${e:\/\/Field\/Pn1} no tiene buena salud, pero paga todos sus gastos de vida (incluidos los m\u00e9dicos) con los ingresos que recibe por concepto de arriendo. ${e:\/\/Field\/name4} sabe que m\u00e1s adelante podr\u00e1 tener gastos inesperados, por lo que prefiere tener control sobre sus fondos. Adem\u00e1s, ${e:\/\/Field\/pn1}<\/span>&nbsp;<span style=\"font-size:22px;\">sabe que podr\u00eda dejar esos fondos como herencia, si le llegase a pasar algo antes que se consuman.<\/span><\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div><span style=\"font-size:22px;\">Considerando su situaci\u00f3n, ${e:\/\/Field\/pn1}<\/span><span style=\"font-size:22px;\"> quiere saber cu\u00e1l es la opci\u00f3n de pensi\u00f3n que m\u00e1s le conviene.<\/span><\/div><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Perfil4_1","QuestionID":"QID486","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Considere este perfil para responder las siguientes preguntas: \u00a0 A ${e:\/\/Field\/name4} (65 a\u00f1os) t...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t\n\tvar perfil = 4;\n\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('perfil', perfil);\n\n});"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID109","SecondaryAttribute":"Cuando consult\u00f3, \u00bfUsted se le present\u00f3 alguno de los siguientes problemas? a. Problemas para lleg","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Cuando consult\u00f3, \u00bfUsted se le present\u00f3 alguno de los siguientes problemas?<\/div><div><br><\/div><div><div>a. Problemas para llegar a la consulta, hospital, consultorio, etc.<\/div><div>b. Problemas para conseguir una cita\/atenci\u00f3n<\/div><div>c. Problemas para ser atendido en el establecimiento (demora en la atenci\u00f3n, cambios de hora, etc.)<\/div><div>d. Problemas para pagar por la atenci\u00f3n debido al costo<\/div><div>e. Problemas para la entrega de medicamen-tos en el establecimiento de salud o acceso a ellos por su costo<\/div><\/div>","DataExportTag":"Q109","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Cuando consult\u00f3, \u00bfUsted se le present\u00f3 alguno de los siguientes problemas? a. Problemas para lleg...","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"},"3":{"Display":"No sabe \/ No responde"}},"ChoiceOrder":[1,2,3],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID109","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID106","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID106\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID106","LeftOperand":"q:\/\/QID106\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Si<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">&nbsp;En los \u00faltimos 3 meses, \u00bfUsted tuvo alg\u00fan problema de salud, enfermedad o accidente?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">S\u00ed, enfermedad provocada por el trabajo<\/span> <span class=\"OpDesc\">Se ha seleccionado<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID368","SecondaryAttribute":"Cuando llegue a los 65 a\u00f1os \u00bfCree que va a postular a los beneficios p\u00fablicos de pensi\u00f3n?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Cuando llegue a los 65 a\u00f1os \u00bfCree que va a postular a los beneficios p\u00fablicos de pensi\u00f3n?","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Cuando llegue a los 65 a\u00f1os \u00bfCree que va a postular a los beneficios p\u00fablicos de pensi\u00f3n?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"Cuando se pensione \u00bfCree que va a pagar para obtener la asesor\u00eda de un asesor previsional o agente de una compa\u00f1\u00eda de seguros?","DataExportTag":"PostuBene","QuestionID":"QID368","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID340","SecondaryAttribute":"Cuando se pensione \u00bfCree que va a contratar un asesor previsional o agente de una compa\u00f1\u00eda de seg","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Cuando se pensione \u00bfCree que va a contratar un asesor previsional o agente de una compa\u00f1\u00eda de seguros?","DataExportTag":"Advisor","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Cuando se pensione \u00bfCree que va a contratar un asesor previsional o agente de una compa\u00f1\u00eda de seg...","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"},"4":{"Display":"No s\u00e9"}},"ChoiceOrder":["1","2","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID340","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Randomization":{"Type":"Advanced","Advanced":{"FixedOrder":["{~Randomized~}","{~Randomized~}","4"],"RandomizeAll":["2","1"],"RandomSubSet":[],"ScaleReversal":[],"Undisplayed":[],"TotalRandSubset":0},"ConsistentScaleReversal":false,"EvenPresentation":false,"TotalRandSubset":""}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID134","SecondaryAttribute":"Cuando usted naci\u00f3, \u00bfen qu\u00e9 comuna o pa\u00eds viv\u00eda su madre?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Cuando usted naci\u00f3, \u00bfen qu\u00e9 comuna o pa\u00eds viv\u00eda su madre?","DataExportTag":"Q134","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Cuando usted naci\u00f3, \u00bfen qu\u00e9 comuna o pa\u00eds viv\u00eda su madre?","Choices":{"1":{"Display":"1. En esta comuna "},"2":{"Display":"2. En otra comuna de Chile. "},"3":{"Display":"3. En otro pa\u00eds."},"4":{"Display":"9. No sabe"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID134"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID138","SecondaryAttribute":"Cuando usted naci\u00f3, \u00bfen qu\u00e9 comuna o pa\u00eds viv\u00eda su madre?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Cuando usted naci\u00f3, \u00bfen qu\u00e9 comuna o pa\u00eds viv\u00eda su madre?","DataExportTag":"Q138","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Cuando usted naci\u00f3, \u00bfen qu\u00e9 comuna o pa\u00eds viv\u00eda su madre?","Choices":{"1":{"Display":"En esta comuna"},"2":{"Display":"En otra comuna de Chile."},"3":{"Display":"En otro pa\u00eds."},"4":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID138","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID282","SecondaryAttribute":"De los siguientes tramos de ingresos mensuales \u00bfPodr\u00eda indicar en cu\u00e1l de ellos se encuentra uste","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"De los siguientes tramos de ingresos mensuales \u00bfPodr\u00eda indicar en cu\u00e1l de ellos se encuentra usted, considerando su ingreso l\u00edquido total por sueldo, arriendos y\/u otros?&nbsp;","DataExportTag":"Income","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"De los siguientes tramos de ingresos mensuales \u00bfPodr\u00eda indicar en cu\u00e1l de ellos se encuentra uste...","Choices":{"1":{"Display":"$217.001 o menos"},"2":{"Display":"Entre $217.001 ~ $613.000"},"3":{"Display":"Entre $613.001 ~ $1.651.000"},"4":{"Display":"$1.651.001 o m\u00e1s"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4"},"VariableNaming":{"1":"nivel1","2":"nivel2","3":"nivel3","4":"nivel4"},"GradingData":[{"ChoiceID":1,"Grades":{"SC_cuzQX55WaYCF9Pv":"1"},"index":0},{"ChoiceID":2,"Grades":{"SC_cuzQX55WaYCF9Pv":2},"index":1},{"ChoiceID":3,"Grades":{"SC_cuzQX55WaYCF9Pv":3},"index":2},{"ChoiceID":4,"Grades":{"SC_cuzQX55WaYCF9Pv":4},"index":3}],"Language":{"EN":{"Choices":{"3":{"Display":"Entre $613.001 ~ 1.651.000 pesos"}}}},"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID282"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID459","SecondaryAttribute":"De los siguientes tramos de ingresos mensuales \u00bfPodr\u00eda indicar en cu\u00e1l de ellos se encuentra uste","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"De los siguientes tramos de ingresos mensuales \u00bfPodr\u00eda indicar en cu\u00e1l de ellos se encuentra usted, considerando su ingreso l\u00edquido total por sueldo, arriendos y\/u otros?","DataExportTag":"Q459","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"De los siguientes tramos de ingresos mensuales \u00bfPodr\u00eda indicar en cu\u00e1l de ellos se encuentra uste...","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID459","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID130","SecondaryAttribute":"Debido a su estado de salud, \u00bfAlguna persona del hogar le presta ayuda para realizar esta(s) acti..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Debido a su estado de salud, \u00bfAlguna persona del hogar le presta ayuda para realizar esta(s) actividad(es)?&nbsp;<\/div>","DataExportTag":"Q130","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"yesNo","Type":"likert","Reverse":false}}},"QuestionDescription":"Debido a su estado de salud, \u00bfAlguna persona del hogar le presta ayuda para realizar esta(s) acti...","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No, no hay persona del hogar me presta ayuda"},"3":{"Display":"No, no necesito ayuda"}},"ChoiceOrder":[1,2,"3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID130","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID358","SecondaryAttribute":"Describa detalladamente los pasos que se requieren para obtener el Registro Social de Hogares. (m...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Describa detalladamente los pasos que se requieren para obtener el Registro Social de Hogares.\n<div>(m\u00ednimo 30 palabras).&nbsp;<\/div><div><br><\/div><div>La informaci\u00f3n para contestar esta pregunta se encuentra disponible en el sitio web [link]<\/div><div><br><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"DescrRSH","QuestionID":"QID358","QuestionType":"TE","Selector":"ML","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Describa detalladamente los pasos que se requieren para obtener el Registro Social de Hogares. (m...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"MinChar","MinChars":"200"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID355\/SelectableChoice\/1","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfTiene Registro Social de Hogares vigente?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">S\u00ed<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Not Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID355\/SelectableChoice\/1","LogicType":"Question","Operator":"NotSelected","QuestionID":"QID355","QuestionIDFromLocator":"QID355","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID360","SecondaryAttribute":"Describa los pasos que se requieren para renovar su carnet de identidad (m\u00ednimo 10 palabras)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Describa los pasos que se requieren para renovar su carnet de identidad<div><br><div>(m\u00ednimo 10 palabras)<\/div><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"DescrCI","QuestionID":"QID360","QuestionType":"TE","Selector":"ML","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","InputWidth":580,"InputHeight":29},"QuestionDescription":"Describa los pasos que se requieren para renovar su carnet de identidad (m\u00ednimo 10 palabras)","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"MinChar","MinChars":"10"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID356\/SelectableChoice\/2","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfTiene carnet de identidad vigente?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">No<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID356\/SelectableChoice\/2","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID356","QuestionIDFromLocator":"QID356","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID243","SecondaryAttribute":"Distribuci\u00f3n de agua","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Distribuci\u00f3n de agua","DataExportTag":"Q243","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Distribuci\u00f3n de agua","Choices":{"1":{"Display":"No tiene sistema, la acarrea"},"2":{"Display":"Con llave dentro de la vivienda"},"3":{"Display":"Llave dentro del sitio, pero fuera de la vivienda"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID243"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID255","SecondaryAttribute":"Documentos Adicionales De este listado no son todos obligatorios, s\u00f3lo es necesario que se cargue..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Documentos Adicionales<\/div><div>De este listado no son todos obligatorios, s\u00f3lo es necesario que se cargue al menos uno, de lo contrario la solicitud no podr\u00e1 ser aprobada.<\/div>","DataExportTag":"Q255","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Documentos Adicionales De este listado no son todos obligatorios, s\u00f3lo es necesario que se cargue...","Choices":{"1":{"Display":"Escritura o Certificado de dominio vigente de la propiedad"},"2":{"Display":"Certificado de aval\u00fao fiscal"},"3":{"Display":"Boleta de servicios b\u00e1sicos (luz, agua, gas, tel\u00e9fono), con una antig\u00faedad m\u00e1xima de 3 meses"},"4":{"Display":"Contrato de arriendo"},"5":{"Display":"Certificado de residencia emitido por Junta de Vecinos"},"6":{"Display":"Delclaraci\u00f3n Jurada simple con la autorizaci\u00f3n de desvinculaci\u00f3n del ni\u00f1o(a) del responsable de su Registro de origen cuado corresponda (para la incorporaci\u00f3n de ni\u00f1os(as) bajo cuidado personal informal)"},"7":{"Display":"Declaraci\u00f3n Jurada simple firmada por el jefe de hogar con la autorizaci\u00f3n de incorporaci\u00f3n de ni\u00f1os(as) bajo cuidado personal informal"},"8":{"Display":"Estado de cuenta emitido por casas comerciales, instituciones bancarias, instituciones de salud previsional"},"9":{"Display":"Estado de cuenta por la empresa proveedora de servicios de telefon\u00eda (fijo o m\u00f3vil) o de televisi\u00f3n"},"10":{"Display":"Cartola emitida por la Administradora de Fondos de Pensi\u00f3n"},"11":{"Display":"Certificado de acreditaci\u00f3n de residencia emitido por en Encuestador Munipal en caso de no contar con ninguno de los documentos anteriores"},"12":{"Display":"Documento gen\u00e9rico de Ingreso"},"13":{"Display":"Declaraci\u00f3n jurada para la acreditaci\u00f3n de residencia (Podr\u00e1 escanear o fotografiar una Declaraci\u00f3n hecha a mano)"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"9":{"Display":"Estado de cuenta por la empresa proveedora de servicios de telefon\u00eda (fijo o m\u00f3vil) o de televisi\u00f3n"},"10":{"Display":"Cartola emitida por la Administradora de Fondos de Pensi\u00f3n"}}}},"NextChoiceId":14,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID255"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID254","SecondaryAttribute":"Documentos Obligatorios Acontinuaci\u00f3n se presentan los documentos que debe subir de forma obligat..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Documentos Obligatorios<\/div><div>Acontinuaci\u00f3n se presentan los documentos que debe subir de forma obligatoria. Si no se cargan todos los documentos de este listado la solicitud no podr\u00e1 ser aprobada.<\/div>","DataExportTag":"Q254","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Documentos Obligatorios Acontinuaci\u00f3n se presentan los documentos que debe subir de forma obligat...","Choices":{"1":{"Display":"Formulario de solicitu firmada por el solicitante y por todos los adultos que componen el hogar o Declaraci\u00f3n jurada para el ingreso al RSH (podr\u00e1 escanear o fotografiar una Declaraci\u00f3n hecha a mano)"},"2":{"Display":"Copia de cedula de identidad (vigente, al momento de iniciar la solicitud) de quienes firman el formulario"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID254"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID124","SecondaryAttribute":"Durante los \u00faltimos 12 meses \u00bfha estado en tratamiento m\u00e9dico por...?\u00a0","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Durante los \u00faltimos 12 meses \u00bfha estado en tratamiento m\u00e9dico por...?&nbsp;<\/div>","DataExportTag":"Q124","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Durante los \u00faltimos 12 meses \u00bfha estado en tratamiento m\u00e9dico por...?\u00a0","Choices":{"1":{"Display":"Hipertensi\u00f3n arterial"},"2":{"Display":"Urgencia odontol\u00f3gica"},"3":{"Display":"Diabetes"},"4":{"Display":"Depresi\u00f3n"},"5":{"Display":"Infarto agudo al miocardio"},"6":{"Display":"Cataratas"},"7":{"Display":"Enfermedad pulmonar obstructiva cr\u00f3nica"},"8":{"Display":"Leucemia"},"9":{"Display":"Asma bronquial moderada o grave"},"10":{"Display":"C\u00e1ncer g\u00e1strico"},"11":{"Display":"C\u00e1ncer c\u00e9rvico uterino"},"12":{"Display":"C\u00e1ncer de mama"},"13":{"Display":"C\u00e1ncer de test\u00edculo"},"14":{"Display":"C\u00e1ncer de pr\u00f3stata"},"15":{"Display":"Colecistectom\u00eda preventiva"},"16":{"Display":"Insuficiencia renal cr\u00f3nica terminal"},"17":{"Display":"Accidente cerebral isqu\u00e9mico"},"18":{"Display":"C\u00e1ncer colorectal"},"19":{"Display":"Trastorno bipolar"},"20":{"Display":"Lupus"},"21":{"Display":"Otra condici\u00f3n de salud"},"22":{"Display":"No ha estado en tratamiento por ninguna condici\u00f3n de salud anterior"},"23":{"Display":"No sabe \/ No recuerda"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":24,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID124","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID58","SecondaryAttribute":"Durante los \u00faltimos 12 meses, adem\u00e1s de los ingresos reci\u00e9n declarados, \u00bfrecibi\u00f3 alguno de los ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Durante los \u00faltimos 12 meses, adem\u00e1s de los ingresos reci\u00e9n declarados, \u00bfrecibi\u00f3 alguno de los siguientes tipos de ingreso derivados de su ocupaci\u00f3n principal?<\/div>","DataExportTag":"Q58","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Durante los \u00faltimos 12 meses, adem\u00e1s de los ingresos reci\u00e9n declarados, \u00bfrecibi\u00f3 alguno de los si...","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed. Sueldo adicional, por sobre la remuneraci\u00f3n mensual (d\u00e9cimo tercer mes)"},"2":{"Display":"S\u00ed. Otros similares. Especifique","TextEntry":"true"},"3":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":[1,2,3],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID58","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID147","SecondaryAttribute":"Durante los \u00faltimos 12 meses, \u00bfUd. o alguien de su hogar ha sido tratado injustamente o disc","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>&nbsp;Durante los \u00faltimos 12 meses, \u00bfUd. o alguien de su hogar ha sido tratado injustamente o discriminado, fuera de su hogar&nbsp;debido a:...?<\/div>","DataExportTag":"Q147","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"SpecifyLabel"},"QuestionDescription":"Durante los \u00faltimos 12 meses, \u00bfUd. o alguien de su hogar ha sido tratado injustamente o disc","Choices":{"1":{"Display":"Nivel socioecon\u00f3mico"},"2":{"Display":"Ser mujer\/ser hombre"},"3":{"Display":"Su estado civil"},"4":{"Display":"Su ropa"},"5":{"Display":"Su color de piel"},"6":{"Display":"Ser extranjero"},"7":{"Display":"Su edad"},"8":{"Display":"Su orientaci\u00f3n sexual o identidad de g\u00e9nero"},"9":{"Display":"Tener tatuajes, piercing, perforaciones o expansiones"},"10":{"Display":"Su apariencia f\u00edsica"},"11":{"Display":"Sus creencias o religi\u00f3n"},"12":{"Display":"Su ideolog\u00eda u opini\u00f3n pol\u00edtica"},"13":{"Display":"Participar o no  en sindicatos u organizaciones gremiales"},"14":{"Display":"El lugar donde vive"},"15":{"Display":"El establecimiento donde estudi\u00f3"},"16":{"Display":"Pertenecer a un pueblo ind\u00edge-"},"17":{"Display":"Su condici\u00f3n de salud o discapacidad"},"18":{"Display":"Otro."},"19":{"Display":"No ha sido tratado injustamente odiscriminado"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"16":{"Display":"p) Pertenecer a un pueblo ind\u00edgena"}}}},"NextChoiceId":20,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID147","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID6","SecondaryAttribute":"Durante los \u00faltimos 6 meses, \u00bfqu\u00e9 persona fue la\u00a0 que m\u00e1s aport\u00f3 al presupuesto del hogar?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Durante los \u00faltimos 6 meses, \u00bfqu\u00e9 persona fue la&nbsp;<\/div><div>que m\u00e1s aport\u00f3 al presupuesto del hogar?<\/div>","DataExportTag":"Q6","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Durante los \u00faltimos 6 meses, \u00bfqu\u00e9 persona fue la\u00a0 que m\u00e1s aport\u00f3 al presupuesto del hogar?","Choices":{"1":{"Display":"Es miembro del hogar"},"2":{"Display":"No es miembro del hogar"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID6"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID186","SecondaryAttribute":"Durante los \u00faltimos dos a\u00f1os (2019-2020), \u00bfha realizado mejoras o transformaciones en la vivienda","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Durante los \u00faltimos dos a\u00f1os (2019-2020), \u00bfha realizado mejoras o transformaciones en la vivienda?<\/div>","DataExportTag":"Q186","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Durante los \u00faltimos dos a\u00f1os (2019-2020), \u00bfha realizado mejoras o transformaciones en la vivienda...","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed, reparaciones estructurales de muros, techo o piso"},"2":{"Display":"S\u00ed, tabiques interiores, forro interior, reparaciones no estructurales y otras terminaciones"},"3":{"Display":"S\u00ed, urbanizaci\u00f3n del sitio, conexi\u00f3n a servicios domiciliarios (agua potable, alcantarillado, energ\u00eda el\u00e9ctrica)"},"4":{"Display":"S\u00ed, reparaci\u00f3n o mantenci\u00f3n de instalaciones de agua, gas, electricidad y alcantarillado."},"5":{"Display":"S\u00ed, mejoras en la aislaci\u00f3n t\u00e9rmica"},"6":{"Display":"S\u00ed, ampliaciones en la vivienda o construcci\u00f3n de piezas"},"7":{"Display":"No, no ha hecho nada"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID186","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID149","SecondaryAttribute":"Durante sus primeros 15 a\u00f1os de vida, \u00bfvivi\u00f3 la mayor parte del tiempo con alguno de sus padres?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Durante sus primeros 15 a\u00f1os de vida, \u00bfvivi\u00f3 la mayor parte del tiempo con alguno de sus padres?<\/div>","DataExportTag":"Q149","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Durante sus primeros 15 a\u00f1os de vida, \u00bfvivi\u00f3 la mayor parte del tiempo con alguno de sus padres?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00f3lo su padre"},"2":{"Display":"S\u00f3lo su madre"},"3":{"Display":"Ambos padres"},"4":{"Display":"Su padre con pareja"},"5":{"Display":"Su madre con pareja"},"6":{"Display":"Ninguno de sus padres"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID149","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID55","SecondaryAttribute":"El mes pasado, \u00bfA cu\u00e1ntos d\u00edas pactadas con su empleador correspondi\u00f3 ese sueldo o salario? Anot","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>El mes pasado, \u00bfA cu\u00e1ntos d\u00edas pactadas con su empleador correspondi\u00f3 ese sueldo o salario?<\/div><div><div><br><\/div><div>Anote el total de d\u00edas mensuales pactadas por contrato o acuerdo con su empleador&nbsp;<\/div><div>Excluya las horas extraordinarias<\/div><div><br><\/div><div>\u2022 Si no sabe horas anote 999<\/div><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q55","QuestionID":"QID55","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"El mes pasado, \u00bfA cu\u00e1ntos d\u00edas pactadas con su empleador correspondi\u00f3 ese sueldo o salario? Anote...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID62","SecondaryAttribute":"El mes pasado, \u00bfCu\u00e1l fue el ingreso l\u00edquido total, que usted recibi\u00f3 por otro u otros trabajos u","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>El mes pasado, \u00bfCu\u00e1l fue el ingreso l\u00edquido total, que usted recibi\u00f3 por otro u otros trabajos u ocupaciones, adem\u00e1s de su ocupaci\u00f3n principal?&nbsp;<\/div><div>Considere ingresos en dinero y en especie.<\/div><div><br><\/div><div><div>\u2022 Anote el monto mensual declarado en pesos<\/div><div>\u2022 Si no tuvo ingreso anote 0<\/div><div>\u2022 Si no sabe anote 99<\/div><\/div><div><br><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q62","QuestionID":"QID62","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"El mes pasado, \u00bfCu\u00e1l fue el ingreso l\u00edquido total, que usted recibi\u00f3 por otro u otros trabajos u...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID66","SecondaryAttribute":"El mes pasado, \u00bfCu\u00e1l fue el ingreso l\u00edquido total, que usted recibi\u00f3 por otro u otros trabajos u","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>El mes pasado, \u00bfCu\u00e1l fue el ingreso l\u00edquido total, que usted recibi\u00f3 por otro u otros trabajos u ocupaciones adem\u00e1s de su ocupaci\u00f3n principal?&nbsp;<\/div><div><br><\/div><div><div>\u2022 Anote el monto en pesos<\/div><div>\u2022 Si no tuvo ingreso anote 0<\/div><div>\u2022 Si no sabe ingreso anote 999<\/div><div><br><\/div><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Qextrasueldo-monto","QuestionID":"QID66","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"El mes pasado, \u00bfCu\u00e1l fue el ingreso l\u00edquido total, que usted recibi\u00f3 por otro u otros trabajos u...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID67","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID67\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID67","LeftOperand":"q:\/\/QID67\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Si<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">El mes pasado, \u00bfUsted recibi\u00f3 alg\u00fan sueldo o pago por trabajos, actividades o negocios extras a s...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">S\u00ed<\/span> <span class=\"OpDesc\">Se ha seleccionado<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID54","SecondaryAttribute":"El mes pasado, \u00bfCu\u00e1l fue su sueldo o salario l\u00edquido en su trabajo principal? \u2022 Anote el monto ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>El mes pasado, \u00bfCu\u00e1l fue su sueldo o salario l\u00edquido en su trabajo principal?<\/div><div><br><\/div><div><div>\u2022 Anote el monto mensual declarado en pesos<\/div><div>\u2022 Si no tuvo ingreso anote 0<\/div><div>\u2022 Si no sabe ingreso anote 999<\/div><div><br><\/div><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Qsueldo","QuestionID":"QID54","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"El mes pasado, \u00bfCu\u00e1l fue su sueldo o salario l\u00edquido en su trabajo principal? \u2022 Anote el monto me...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID64","SecondaryAttribute":"El mes pasado, \u00bfcu\u00e1nto retir\u00f3 en productos de su negocio o actividad para consumo propio o de su.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>El mes pasado, \u00bfcu\u00e1nto retir\u00f3 en productos de su negocio o actividad para consumo propio o de su hogar?&nbsp;<\/div><div>Estime el monto que hubiera tenido que pagar por estos productos.<\/div><div><br><\/div><div><div>\u2022 Anote el monto mensual declarado en pesos<\/div><div>\u2022 Si no tuvo ingreso anote 0<\/div><div>\u2022 Si no sabe anote 99<\/div><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q64","QuestionID":"QID64","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"El mes pasado, \u00bfcu\u00e1nto retir\u00f3 en productos de su negocio o actividad para consumo propio o de su...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID59","SecondaryAttribute":"El mes pasado, \u00bfrecibi\u00f3 en su trabajo principal alguno de los siguientes beneficios?\u00a0 Por favor,.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>El mes pasado, \u00bfrecibi\u00f3 en su trabajo principal alguno de los siguientes beneficios?&nbsp;<\/div><div>Por favor, no incluya los elementos que le entregan exclusivamente para la realizaci\u00f3n de su trabajo.&nbsp;<\/div><div>S\u00f3lo incluya aquellos que le entregan para su uso privado.&nbsp;<\/div>","DataExportTag":"Q59","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"El mes pasado, \u00bfrecibi\u00f3 en su trabajo principal alguno de los siguientes beneficios?\u00a0 Por favor,...","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed. Alimentos y bebidas"},"2":{"Display":"S\u00ed. Vales de alimentaci\u00f3n"},"3":{"Display":"S\u00ed. Vivienda o alojamiento"},"4":{"Display":"S\u00ed. Veh\u00edculo para uso privado"},"5":{"Display":"S\u00ed. Servicio de transporte"},"6":{"Display":"S\u00ed. Estacionamiento gratuito"},"7":{"Display":"S\u00ed. Tel\u00e9fono"},"8":{"Display":"S\u00ed. Vestimenta"},"9":{"Display":"S\u00ed. Servicios de guarder\u00eda o sala cuna"},"10":{"Display":"S\u00ed. Le\u00f1a u otro tipo de combustible de uso dom\u00e9stico"},"11":{"Display":"S\u00ed. Bienes o servicios producidos por el empleador"},"12":{"Display":"S\u00ed. Otros similares"},"13":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"7":{"Display":"Tel\u00e9fono"},"8":{"Display":"Servicio de transporte"}}}},"NextChoiceId":14,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID59","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID68","SecondaryAttribute":"El mes pasado, \u00bfrecibi\u00f3 ingresos por...?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"El mes pasado, \u00bfrecibi\u00f3 ingresos por...?","DataExportTag":"Q68","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"El mes pasado, \u00bfrecibi\u00f3 ingresos por...?","Choices":{"1":{"Display":"Arriendo de propiedades urbanas"},"2":{"Display":"Arriendo de maquinarias, animales o implementos"},"3":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":[1,2,3],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID68","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID69","SecondaryAttribute":"El mes pasado, \u00bfrecibi\u00f3 ingresos por...?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"El mes pasado,&nbsp; \u00bfrecibi\u00f3 ingresos por...?","DataExportTag":"Q69","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"El mes pasado, \u00bfrecibi\u00f3 ingresos por...?","Choices":{"1":{"Display":"Pensi\u00f3n de alimentos"},"2":{"Display":"Dinero aportado por familiares ajenos al hogar residentes en el pa\u00eds"},"3":{"Display":"Dinero aportado por familiares ajenos al hogar residentes fuera del pa\u00eds"},"4":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID69","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID312","SecondaryAttribute":"El mes pasado, \u00bfUsted o alguien de su familia directa recibi\u00f3 ingresos por Bono de protecci\u00f3n fam","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"El mes pasado, \u00bfUsted o alguien de su familia directa recibi\u00f3 ingresos por Bono de protecci\u00f3n familiar?","DataExportTag":"Q312","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"El mes pasado, \u00bfUsted o alguien de su familia directa recibi\u00f3 ingresos por Bono de protecci\u00f3n fam...","Choices":{"1":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 1"},"2":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 2"},"3":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID312"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID83","SecondaryAttribute":"El mes pasado, \u00bfUsted o alguien de su n\u00facleo familiar recibi\u00f3 ingresos por...? BONO DE PROTECCION","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"El mes pasado, \u00bfUsted o alguien de su n\u00facleo familiar recibi\u00f3 ingresos por...?<div><br><div><p><span lang=\"ES\">BONO DE PROTECCION FAMILIAR<\/span><\/p><p><span lang=\"ES\">a. Bono de\nprotecci\u00f3n familiar: $17.970 los 6 primeros meses<o:p><\/o:p><\/span><\/p>\n\n<p><span lang=\"ES\">b. Bono de\nprotecci\u00f3n familiar: $13.676 mensuales entre el mes 7 y el a\u00f1o<o:p><\/o:p><\/span><\/p>\n\n<p><span lang=\"ES\">c. Bono de\nprotecci\u00f3n familiar: $9.402 mensuales entre los meses 13 y 18<o:p><\/o:p><\/span><\/p>\n\n<p><span lang=\"ES\">d. Bono de\nprotecci\u00f3n familiar: $13.155 mensuales entre los meses 19 y 24<o:p><\/o:p><\/span><\/p>\n\n<p><br><\/p><\/div><\/div>","DataExportTag":"QBonoProteccionFam","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"El mes pasado, \u00bfUsted o alguien de su n\u00facleo familiar recibi\u00f3 ingresos por...? BONO DE PROTECCION...","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"},"3":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":[1,2,"3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":[]},"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID83","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID85","SecondaryAttribute":"El mes pasado, \u00bfUsted o alguien de su n\u00facleo familiar recibi\u00f3 Subsidio de Agua Potable (SAP)?\u00a0 ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>El mes pasado, \u00bfUsted o alguien de su n\u00facleo familiar recibi\u00f3 Subsidio de Agua Potable (SAP)?&nbsp;<\/div><div><br><\/div><div><div>\u2022 Anote el monto declarado en pesos<\/div><div>\u2022 Si no tuvo ingreso anote 0<\/div><div>\u2022 Si no sabe anote 999<\/div><div><br><\/div><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Qagua","QuestionID":"QID85","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"El mes pasado, \u00bfUsted o alguien de su n\u00facleo familiar recibi\u00f3 Subsidio de Agua Potable (SAP)?\u00a0 \u2022...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID67","SecondaryAttribute":"El mes pasado, \u00bfUsted recibi\u00f3 alg\u00fan sueldo o pago por trabajos, actividades o negocios extras a s","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>El mes pasado, \u00bfUsted recibi\u00f3 alg\u00fan sueldo o pago por trabajos, actividades o negocios extras a su ocupaci\u00f3n principal?&nbsp;<\/div><div><br><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Qextra_sueldo","QuestionID":"QID67","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"El mes pasado, \u00bfUsted recibi\u00f3 alg\u00fan sueldo o pago por trabajos, actividades o negocios extras a s...","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":{"EN":{"Choices":{"2":{"Display":"No"}}}},"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID292","SecondaryAttribute":"El mes pasado, \u00bfUsted recibi\u00f3 Ingreso M\u00ednimo Garantizado?\u00a0","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>El mes pasado, \u00bfUsted recibi\u00f3 Ingreso M\u00ednimo Garantizado?&nbsp;<\/div><div><br><\/div>","DataExportTag":"Qminimo-sueldo","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"El mes pasado, \u00bfUsted recibi\u00f3 Ingreso M\u00ednimo Garantizado?\u00a0","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"},"3":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID292","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID80","SecondaryAttribute":"El mes pasado, \u00bfUsted recibi\u00f3 ingresos por...? SUBSIDIO FAMILIAR (SUF) a. Subsidio familiar al me.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"El mes pasado, \u00bfUsted recibi\u00f3 ingresos por...?<div><br><div><div>SUBSIDIO FAMILIAR (SUF)<\/div><div>a. Subsidio familiar al menor o reci\u00e9n nacido<\/div><div>b. Subsidio de asistencia maternal<\/div><div>c. Subsidio familiar a la madre<\/div><div>d. Subsidio familiar por invalidez<\/div><div>e. Subsidio a la discapacidad mental<\/div><\/div><\/div>","DataExportTag":"Qsubsido-familiar","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"El mes pasado, \u00bfUsted recibi\u00f3 ingresos por...? SUBSIDIO FAMILIAR (SUF) a. Subsidio familiar al me...","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"},"3":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":[1,2,"3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":[]},"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID80","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID289","SecondaryAttribute":"En Chile, el acceso a muchos beneficios p\u00fablicos depende del tramo de ingresos al que uno pertene..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span style=\"font-size:22px;\">En Chile, el acceso a muchos beneficios p&uacute;blicos depende del tramo de ingresos al que uno pertenece en el Registro Social de Hogares.<\/span>\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div><span style=\"font-size:22px;\"><b>&iquest;En qu&eacute; tramo se ubica usted? <\/b><\/span>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div><span style=\"font-size:22px;\">Si no sabe, por favor elija el que crea que mejor lo refleja.<\/span><\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div>&nbsp; <img src=\"https:\/\/usach.ca1.qualtrics.com\/CP\/Graphic.php?IM=IM_1MNgYyW7XMw2nXv\" style=\"width: 773px; height: 188px;\" \/><\/div>\n<em><span style=\"font-size:11px;\">Recurso de la imagen:&nbsp;Registro Social de Hogares,&nbsp;http:\/\/www.registrosocial.gob.cl\/que-es#top<\/span><\/em><br \/>\n&nbsp;\n<p>&nbsp;<\/p>\n<\/div>","DataExportTag":"RSH","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"En Chile, el acceso a muchos beneficios p\u00fablicos depende del tramo de ingresos al que uno pertene...","Choices":{"1":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">Tramo 1<\/span>"},"2":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">Tramo 2<\/span>"},"3":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">Tramo 3<\/span>"},"4":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">Tramo 4<\/span>"},"5":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">Tramo 5<\/span>"},"6":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">Tramo 6<\/span>"},"7":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">Tramo 7<\/span>"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":11,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID289","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID141","SecondaryAttribute":"En Chile, la ley reconoce nueve pueblos ind\u00edgenas, \u00bfpertenece usted o es descendiente de alguno d.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>En Chile, la ley reconoce nueve pueblos ind\u00edgenas, \u00bfpertenece usted o es descendiente de alguno de ellos?<\/div>","DataExportTag":"Q141","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"En Chile, la ley reconoce nueve pueblos ind\u00edgenas, \u00bfpertenece usted o es descendiente de alguno d...","Choices":{"1":{"Display":"Aimara"},"2":{"Display":"Rapa-Nui o Pascuenses"},"3":{"Display":"Quechua"},"4":{"Display":"Mapuche"},"5":{"Display":"Atacame\u00f1o (Likan-Antai)"},"6":{"Display":"Collas"},"7":{"Display":"Kawashkar o Alacalufes"},"8":{"Display":"Y\u00e1mana o Yag\u00e1n"},"9":{"Display":"Diaguita"},"10":{"Display":"No pertenece a ning\u00fan pueblo ind\u00edgena"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":11,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID141","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID21","SecondaryAttribute":"En el a\u00f1o escolar 2017, \u00bfrecibe alguno de los siguientes cr\u00e9ditos universitarios para pagar la ca","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>En el a\u00f1o escolar 2017, \u00bfrecibe alguno de los siguientes cr\u00e9ditos universitarios para pagar la carrera que estudia?<\/div>","DataExportTag":"Q21","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"En el a\u00f1o escolar 2017, \u00bfrecibe alguno de los siguientes cr\u00e9ditos universitarios para pagar la ca...","Choices":{"1":{"Display":"1. S\u00ed, cr\u00e9dito universitario o Fondo Solidario"},"2":{"Display":"2. S\u00ed, cr\u00e9dito CORFO "},"3":{"Display":"3. S\u00ed, cr\u00e9dito con garant\u00eda estatal o aval del Estado"},"4":{"Display":"4. S\u00ed, cr\u00e9dito otorgado por la instituci\u00f3n donde estudia"},"5":{"Display":"5. S\u00ed, cr\u00e9dito familiar"},"6":{"Display":"6. S\u00ed, cr\u00e9dito de instituci\u00f3n financiera"},"7":{"Display":"7. S\u00ed, otro cr\u00e9dito"},"8":{"Display":"8. No"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID21"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID88","SecondaryAttribute":"En el \u00faltimo mes, \u00bfUsted recibi\u00f3 ingresos por Jubilaci\u00f3n o Pensi\u00f3n de Vejez?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"En el \u00faltimo mes, \u00bfUsted recibi\u00f3 ingresos por Jubilaci\u00f3n o Pensi\u00f3n de Vejez?","DataExportTag":"Qingreso-pension","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"En el \u00faltimo mes, \u00bfUsted recibi\u00f3 ingresos por Jubilaci\u00f3n o Pensi\u00f3n de Vejez?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID88","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID442","SecondaryAttribute":"En el Sistema de Pensiones de Chile existen dos mecanismos a trav\u00e9s de los cuales uno puede acced..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"En el Sistema de Pensiones de Chile existen dos mecanismos a trav\u00e9s de los cuales uno puede acceder a una pensi\u00f3n: el sistema privado con los ahorros acumulados en las AFP y el sistema p\u00fablico del Pilar Solidario.&nbsp;<div><br><\/div><div>A continuaci\u00f3n lo derivaremos a un sitio web donde podr\u00e1 aprender sobre el sistema de pensiones.&nbsp;<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"EPension_","QuestionID":"QID442","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"En el Sistema de Pensiones de Chile existen dos mecanismos a trav\u00e9s de los cuales uno puede acced...","ChoiceOrder":[],"Randomization":"All","Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID281","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID281\/SelectableChoice\/65","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID281","LeftOperand":"q:\/\/QID281\/SelectableChoice\/65","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfCu\u00e1l es su a\u00f1o de nacimiento?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">1972<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"1":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID281","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID281\/SelectableChoice\/66","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID281","LeftOperand":"q:\/\/QID281\/SelectableChoice\/66","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">And<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfCu\u00e1l es su a\u00f1o de nacimiento?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">1973<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","Conjuction":"And"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID509","SecondaryAttribute":"En el Sistema de Pensiones de Chile existen dos mecanismos a trav\u00e9s de los cuales uno puede acced..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"En el Sistema de Pensiones de Chile existen dos mecanismos a trav\u00e9s de los cuales uno puede acceder a una pensi\u00f3n: el sistema privado con los ahorros acumulados en las AFP y el sistema p\u00fablico del Pilar Solidario.&nbsp;<div><br><\/div><div>Elija uno de los dos sistemas para que a continuaci\u00f3n lo derivemos a un sitio web donde podr\u00e1 aprender sobre el sistema de pensiones elegido.&nbsp;<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"EPension_>50","QuestionID":"QID509","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"En el Sistema de Pensiones de Chile existen dos mecanismos a trav\u00e9s de los cuales uno puede acced...","Choices":{"4":{"Display":"P\u00fablico"},"5":{"Display":"Privado"}},"ChoiceOrder":["4","5"],"Randomization":"All","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"UserAge","Operator":"GreaterThanOrEqual","RightOperand":"50","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">UserAge<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 50 <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID511","SecondaryAttribute":"En el Sistema de Pensiones de Chile existen dos mecanismos a trav\u00e9s de los cuales uno puede acced..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"ChoiceOrder":["4","5"],"Choices":{"4":{"Display":"P\u00fablico"},"5":{"Display":"Privado"}},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"DataExportTag":"EPension2","DataVisibility":{"Hidden":false,"Private":false},"DefaultChoices":false,"GradingData":[],"Language":[],"NextAnswerId":1,"NextChoiceId":7,"QuestionDescription":"En el Sistema de Pensiones de Chile existen dos mecanismos a trav\u00e9s de los cuales uno puede acced...","QuestionID":"QID511","QuestionText":"<div>En el Sistema de Pensiones de Chile existen dos mecanismos a trav\u00e9s de los cuales uno puede acceder a una pensi\u00f3n: el sistema privado con los ahorros acumulados en las AFP y el sistema p\u00fablico de pensiones solidarias.&nbsp;<\/div><div><br><\/div><div>Entre estos dos sistemas por favor escoja el que sea de su mayor inter\u00e9s.<\/div>","QuestionText_Unsafe":"<div>En el Sistema de Pensiones de Chile existen dos mecanismos a trav\u00e9s de los cuales uno puede acceder a una pensi\u00f3n: el sistema privado con los ahorros acumulados en las AFP y el sistema p\u00fablico de pensiones solidarias.&nbsp;<\/div><div><br><\/div><div>Entre estos dos sistemas por favor escoja el que sea de su mayor inter\u00e9s.<\/div>","QuestionType":"MC","Randomization":"All","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID512","SecondaryAttribute":"En el Sistema de Pensiones de Chile existen dos mecanismos a trav\u00e9s de los cuales uno puede acced..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"ChoiceOrder":["4","5"],"Choices":{"4":{"Display":"P\u00fablico"},"5":{"Display":"Privado"}},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"DataExportTag":"EPension2","DataVisibility":{"Hidden":false,"Private":false},"DefaultChoices":false,"GradingData":[],"Language":[],"NextAnswerId":1,"NextChoiceId":7,"QuestionDescription":"En el Sistema de Pensiones de Chile existen dos mecanismos a trav\u00e9s de los cuales uno puede acced...","QuestionID":"QID512","QuestionText":"<div>En el Sistema de Pensiones de Chile existen dos mecanismos a trav\u00e9s de los cuales uno puede acceder a una pensi\u00f3n: el sistema privado con los ahorros acumulados en las AFP y el sistema p\u00fablico de pensiones solidarias.&nbsp;<\/div><div><br><\/div><div>Entre estos dos sistemas por favor escoja el que sea de su mayor inter\u00e9s.<\/div>","QuestionText_Unsafe":"<div>En el Sistema de Pensiones de Chile existen dos mecanismos a trav\u00e9s de los cuales uno puede acceder a una pensi\u00f3n: el sistema privado con los ahorros acumulados en las AFP y el sistema p\u00fablico de pensiones solidarias.&nbsp;<\/div><div><br><\/div><div>Entre estos dos sistemas por favor escoja el que sea de su mayor inter\u00e9s.<\/div>","QuestionType":"MC","Randomization":"All","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID514","SecondaryAttribute":"En el Sistema de Pensiones de Chile existen dos mecanismos a trav\u00e9s de los cuales uno puede acced..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"ChoiceOrder":["4","5"],"Choices":{"4":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">Beneficios p&uacute;blicos de pensi\u00f3n (PGU)<\/span>"},"5":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">Modalidades privadas de pensi\u00f3n (AFP)<\/span>"}},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"DataExportTag":"EPension_PuvsPri","DataVisibility":{"Hidden":false,"Private":false},"DefaultChoices":false,"GradingData":[],"Language":[],"NextAnswerId":1,"NextChoiceId":7,"QuestionDescription":"En el Sistema de Pensiones de Chile existen dos mecanismos a trav\u00e9s de los cuales uno puede acced...","QuestionID":"QID514","QuestionText":"<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align:justify;\"><div><span style=\"font-size:22px;\">En el Sistema de Pensiones de Chile existen dos mecanismos a trav\u00e9s de los cuales uno puede acceder a una pensi\u00f3n: el sistema privado con los ahorros acumulados en las AFP y los beneficios p\u00fablicos de pensi\u00f3n como la Pensi\u00f3n Garantizada Universal.&nbsp;<\/span><\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div><span style=\"font-size:22px;\">A continuaci\u00f3n le presentaremos informaci\u00f3n sobre uno de estos dos mecanismos, por favor, escoja el que sea de su mayor inter\u00e9s:<\/span><\/div><\/div>","QuestionText_Unsafe":"<div>En el Sistema de Pensiones de Chile existen dos mecanismos a trav\u00e9s de los cuales uno puede acceder a una pensi\u00f3n: el sistema privado con los ahorros acumulados en las AFP y el sistema p\u00fablico de pensiones solidarias.&nbsp;<\/div><div><br><\/div><div>Entre estos dos sistemas por favor escoja el que sea de su mayor inter\u00e9s.<\/div>","QuestionType":"MC","Randomization":"All","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID508","SecondaryAttribute":"En el Sistema de Pensiones de Chile existen dos mecanismos a trav\u00e9s de los cuales uno puede acceder","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"En el Sistema de Pensiones de Chile existen dos mecanismos a trav\u00e9s de los cuales uno puede acceder a una pensi\u00f3n: el sistema privado con los ahorros acumulados en las AFP y el sistema p\u00fablico del Pilar Solidario.&nbsp;<div><br><\/div><div>A continuaci\u00f3n lo derivaremos a un sitio web donde podr\u00e1 aprender sobre el sistema de pensiones.&nbsp;<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"EPension_","QuestionID":"QID508","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"SpecifyLabel"},"QuestionDescription":"En el Sistema de Pensiones de Chile existen dos mecanismos a trav\u00e9s de los cuales uno puede acceder","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"UserAge","Operator":"LessThan","RightOperand":"50","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">UserAge<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Less Than<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 50 <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID510","SecondaryAttribute":"En el Sistema de Pensiones de Chile existen dos mecanismos a trav\u00e9s de los cuales uno puede acceder","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"ChoiceOrder":[],"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"SpecifyLabel"},"DataExportTag":"EPension_Jov","DataVisibility":{"Hidden":false,"Private":false},"DefaultChoices":false,"GradingData":[],"Language":[],"NextAnswerId":1,"NextChoiceId":4,"QuestionDescription":"En el Sistema de Pensiones de Chile existen dos mecanismos a trav\u00e9s de los cuales uno puede acceder","QuestionID":"QID510","QuestionText":"<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align:justify;\"><span style=\"font-size:22px;\">En el Sistema de Pensiones de Chile existen dos mecanismos a trav\u00e9s de los cuales uno puede acceder a una pensi\u00f3n: el sistema privado con los ahorros acumulados en las AFP y los beneficios p\u00fablicos de pensi\u00f3n como la Pensi\u00f3n Garantizada Universal.&nbsp;<\/span>\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div><span style=\"font-size:22px;\">A continuaci\u00f3n le <b>presentaremos<\/b> el <b>perfil de una persona que se quiere jubilar<\/b>. Por favor, lea el perfil con atenci\u00f3n y <b>piense en esa persona cuando navegue por el sitio web <\/b>que vendr\u00e1 m\u00e1s adelante.&nbsp;<\/span><\/div><\/div>","QuestionText_Unsafe":"En el Sistema de Pensiones de Chile existen dos mecanismos a trav\u00e9s de los cuales uno puede acceder a una pensi\u00f3n: el sistema privado con los ahorros acumulados en las AFP y el sistema p\u00fablico del Pilar Solidario.&nbsp;<div><br><\/div><div>A continuaci\u00f3n,&nbsp; le presentaremos el perfil de una persona que se quiere pensionar. Por favor, lea el perfil con atenci\u00f3n y piense en esa persona cuando navegue por el sitio web de pensiones que vendr\u00e1 m\u00e1s adelante.&nbsp;<\/div>","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Validation":{"Settings":{"Type":"None"}}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID210","SecondaryAttribute":"En los a\u00f1os 2019-20, \u00bfHa recibido alguno de los siguientes beneficios? (multiple respuestas)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"En los a\u00f1os 2019-20, \u00bfHa recibido alguno de los siguientes beneficios? (multiple respuestas)","DataExportTag":"Q210","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"En los a\u00f1os 2019-20, \u00bfHa recibido alguno de los siguientes beneficios? (multiple respuestas)","Choices":{"1":{"Display":"a) Bono Covid"},"2":{"Display":"b) Beneficios de pensiones del Estado (APS\/PBS)"},"3":{"Display":"c)"},"4":{"Display":"d)"},"5":{"Display":"e) Yo elijo mi PC (S\u00e9ptimo B\u00e1sico)"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID210"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID75","SecondaryAttribute":"En los \u00faltimos 12 me- ses, \u00bfconsumi\u00f3 productos\u00a0 agropecuarios producidos\u00a0 o recolectados por el","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>En los \u00faltimos 12 me-<\/div><div>ses, \u00bfconsumi\u00f3 productos&nbsp;<\/div><div>agropecuarios producidos&nbsp;<\/div><div>o recolectados por el&nbsp;<\/div><div>hogar?&nbsp;<\/div><div>Por favor, estime el monto&nbsp;<\/div><div>que hubiera tenido que&nbsp;<\/div><div>pagar<\/div>","DataExportTag":"Q75","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"En los \u00faltimos 12 me- ses, \u00bfconsumi\u00f3 productos\u00a0 agropecuarios producidos\u00a0 o recolectados por el\u00a0...","Choices":{"1":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 1"},"2":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 2"},"3":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID75"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID57","SecondaryAttribute":"En los \u00faltimos 12 meses, adem\u00e1s de los ingresos reci\u00e9n declarados, \u00bfUsted recibi\u00f3 alguno de los","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>En los \u00faltimos 12 meses, adem\u00e1s de los ingresos reci\u00e9n declarados, \u00bfUsted recibi\u00f3 alguno de los siguientes tipos de ingreso provenientes de su ocupaci\u00f3n principal?<\/div>","DataExportTag":"Qbono","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"En los \u00faltimos 12 meses, adem\u00e1s de los ingresos reci\u00e9n declarados, \u00bfUsted recibi\u00f3 alguno de los s...","Choices":{"1":{"Display":"Si. Bonificaciones o aguinaldos y otras asignaciones especiales"},"2":{"Display":"S\u00ed. Gratificaciones"},"3":{"Display":"No recib\u00ed nada"}},"ChoiceOrder":[1,2,3],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID57","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID74","SecondaryAttribute":"En los \u00faltimos 12 meses, \u00bfconsumi\u00f3 productos agropecuarios producidos o recolectados por el\u00a0 hog","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>En los \u00faltimos 12 meses, \u00bfconsumi\u00f3 productos agropecuarios producidos o recolectados por el&nbsp;<\/div><div>hogar?&nbsp;<\/div><div>Por favor, estime el monto que hubiera tenido que pagar.<\/div><div><br><\/div><div><div>\u2022 Anote el monto anual declarado en pesos<\/div><div>\u2022 Si no tuvo ingreso anote 0<\/div><div>\u2022 Si no sabe anote 99<\/div><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q74","QuestionID":"QID74","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"En los \u00faltimos 12 meses, \u00bfconsumi\u00f3 productos agropecuarios producidos o recolectados por el\u00a0 hoga...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID65","SecondaryAttribute":"En los \u00faltimos 12 meses, \u00bfcu\u00e1nto recibi\u00f3 Ud. por ganancias derivadas de la venta de productos si","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>En los \u00faltimos 12 meses, \u00bfcu\u00e1nto recibi\u00f3 Ud. por ganancias derivadas de la venta de productos silvoagropecuarios, mineros o pesqueros en su negocio o actividad?<\/div><div><br><\/div><div><div>\u2022 Anote el monto anual declarado en pesos<\/div><div>\u2022 Si no tuvo ingreso anote 0<\/div><div>\u2022 Si no sabe anote 99<\/div><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q65","QuestionID":"QID65","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"En los \u00faltimos 12 meses, \u00bfcu\u00e1nto recibi\u00f3 Ud. por ganancias derivadas de la venta de productos sil...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID144","SecondaryAttribute":"En los \u00faltimos 12 meses, \u00bfha participado en alguna de las siguientes organizaciones o grupo organ.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>En los \u00faltimos 12 meses, \u00bfha participado en alguna de las siguientes organizaciones o grupo organizado?<\/div>","DataExportTag":"Q144","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"En los \u00faltimos 12 meses, \u00bfha participado en alguna de las siguientes organizaciones o grupo organ...","Choices":{"1":{"Display":"Juntas de vecinos u otra organizaci\u00f3n territorial (comit\u00e9 de aguas, comit\u00e9 de allegados, otros)"},"2":{"Display":"Club deportivo o recreativo"},"3":{"Display":"Organizaci\u00f3n religiosa o de iglesia"},"4":{"Display":"Agrupaciones art\u00edsticas o culturales (grupo folcl\u00f3rico, de teatro, de m\u00fasica, de baile, de danza, otros)"},"5":{"Display":"Grupos de identidad cultural (asociaciones ind\u00edgenas, c\u00edrculos de inmigrantes, otros)"},"6":{"Display":"Agrupaciones juveniles o de estudiantes (scout, centros de alumnos, otros)"},"7":{"Display":"Agrupaciones de mujeres (centros de madres, talleres de mujeres, organizaciones de mujeres y\/o g\u00e9nero, otros)"},"8":{"Display":"Agrupaciones de adulto mayor (club de adulto mayor, asistentes de centros de d\u00eda, otros)"},"9":{"Display":"Grupos de voluntariado (bomberos, damas de colores, cruz roja, voluntarios en instituciones de caridad, otros)"},"10":{"Display":"Grupos de autoayuda en salud (de diab\u00e9ticos, hipertensos, obesos, alcoh\u00f3licos an\u00f3nimos, personas con discapacidad, grupos asociados a otros problemas de  salud)"},"11":{"Display":"Agrupaci\u00f3n ideol\u00f3gica (partido pol\u00edtico)"},"12":{"Display":"Agrupaci\u00f3n corporativa (sindicato, asociaci\u00f3n gremial, colegio profesional, otros)"},"13":{"Display":"Centro de padres y apoderados"},"14":{"Display":"Otra. Especifique"},"15":{"Display":"No participa en ninguna organizaci\u00f3n o grupo"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":16,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID144","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID120","SecondaryAttribute":"En los \u00faltimos 12 meses, \u00bfUsted ha estado hospitalizado o se ha realizado alguna intervenci\u00f3n qui","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>En los \u00faltimos 12 meses, \u00bfUsted ha estado hospitalizado o se ha realizado alguna intervenci\u00f3n quir\u00fargica?<\/div>","DataExportTag":"Q120","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"En los \u00faltimos 12 meses, \u00bfUsted ha estado hospitalizado o se ha realizado alguna intervenci\u00f3n qui...","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed, por enfermedad que requiri\u00f3 intervenci\u00f3n quir\u00fargica"},"2":{"Display":"S\u00ed, por enfermedad que s\u00f3lo requiri\u00f3 tratamiento m\u00e9dico"},"3":{"Display":"S\u00ed, por embarazo"},"4":{"Display":"S\u00ed, por parto normal o inducido"},"5":{"Display":"S\u00ed, por ces\u00e1rea"},"6":{"Display":"S\u00ed, por accidente que requiri\u00f3 intervenci\u00f3n quir\u00fargica"},"7":{"Display":"S\u00ed, por accidente que s\u00f3lo requiri\u00f3 tratamiento m\u00e9dico"},"8":{"Display":"S\u00ed, por otra raz\u00f3n"},"9":{"Display":"No"},"10":{"Display":"No sabe \/ No recuerda"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":11,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID120","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID72","SecondaryAttribute":"En los \u00faltimos 12 meses, \u00bfUsted o alg\u00fan miembro de su n\u00facleo familiar recibi\u00f3 ingresos por...? ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"&nbsp;En los \u00faltimos 12 meses, \u00bfUsted o alg\u00fan miembro de su n\u00facleo familiar&nbsp;recibi\u00f3 ingresos por...? (M\u00faltiples opciones)","DataExportTag":"Qingreso-interes","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"En los \u00faltimos 12 meses, \u00bfUsted o alg\u00fan miembro de su n\u00facleo familiar recibi\u00f3 ingresos por...? (...","Choices":{"1":{"Display":"Intereses por dep\u00f3sitos"},"2":{"Display":"Dividendos por acciones o bonos financieros"},"3":{"Display":"Retiro de utilidades de empresas"},"4":{"Display":"Ninguna de las anteriores"},"5":{"Display":"Arriendos"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,"5",4],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID72","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"DefaultChoices":false,"GradingData":[]}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID73","SecondaryAttribute":"En los \u00faltimos 12 meses, \u00bfUsted o alg\u00fan miembro de su n\u00facleo familiar recibi\u00f3 ingresos por\u2026? ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"En los \u00faltimos 12 meses, \u00bfUsted o alg\u00fan miembro de su n\u00facleo familiar&nbsp;recibi\u00f3 ingresos por\u2026? (M\u00faltiples opciones)","DataExportTag":"Qarriendo","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"En los \u00faltimos 12 meses, \u00bfUsted o alg\u00fan miembro de su n\u00facleo familiar recibi\u00f3 ingresos por\u2026? (M\u00fal...","Choices":{"1":{"Display":"Arriendo de propiedades agr\u00edcolas (tierras e instalaciones)"},"2":{"Display":"Arriendo de propiedades por temporadas (urbanas o rurales)"},"3":{"Display":"Ninguna de las anteriores"}},"ChoiceOrder":[1,2,3],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID73","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"DefaultChoices":false,"GradingData":[]}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID291","SecondaryAttribute":"En los \u00faltimos 12 meses, \u00bfUsted o alguien de su familia directa recibi\u00f3 ingresos por Plan Solidar","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"En los \u00faltimos 12 meses, \u00bfUsted o alguien de su familia directa recibi\u00f3 ingresos por Plan Solidario de Conectividad?","DataExportTag":"Qplan-conectividad","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"En los \u00faltimos 12 meses, \u00bfUsted o alguien de su familia directa recibi\u00f3 ingresos por Plan Solidar...","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"},"3":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID291","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID290","SecondaryAttribute":"En los \u00faltimos 12 meses, \u00bfUsted o alguien de su n\u00facleo familiar recibi\u00f3 ingresos por Financiamie","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"En los \u00faltimos 12 meses, \u00bfUsted o alguien de su n\u00facleo familiar recibi\u00f3 ingresos por Financiamiento de Ayudas T\u00e9cnicas para Personas con Discapacidad?&nbsp;","DataExportTag":"Q290","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"En los \u00faltimos 12 meses, \u00bfUsted o alguien de su n\u00facleo familiar recibi\u00f3 ingresos por Financiamien...","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"},"3":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID290","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID294","SecondaryAttribute":"En los \u00faltimos 12 meses, \u00bfUsted o alguien de su n\u00facleo familiar recibi\u00f3 ingresos por Subsidio ha","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"En los \u00faltimos 12 meses, \u00bfUsted o alguien de su n\u00facleo familiar recibi\u00f3 ingresos por Subsidio habitacional para familias de sectores medios?&nbsp;","DataExportTag":"QSubisdioMedios","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"En los \u00faltimos 12 meses, \u00bfUsted o alguien de su n\u00facleo familiar recibi\u00f3 ingresos por Subsidio hab...","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"},"3":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID294","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID87","SecondaryAttribute":"En los \u00faltimos 12 meses, \u00bfUsted o alguien de su n\u00facleo familiar recibi\u00f3 ingresos por... ? (M\u00falt","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"En los \u00faltimos 12 meses, \u00bfUsted o alguien de su n\u00facleo familiar recibi\u00f3 ingresos por... ? (M\u00faltiples opciones)","DataExportTag":"Qsubsido","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"En los \u00faltimos 12 meses, \u00bfUsted o alguien de su n\u00facleo familiar recibi\u00f3 ingresos por... ? (M\u00faltip...","Choices":{"1":{"Display":"Subsidio Empleo Joven (entre 18 y 25 a\u00f1os)"},"2":{"Display":"Bono al trabajo de la mujer (entre 25 y 59 a\u00f1os)"},"3":{"Display":"Otro subsidio del Estado (ejemplo subsidios regionales)."},"4":{"Display":"Ninguna de las anteriores"},"5":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,"5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID87","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"DefaultChoices":false,"GradingData":[]}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID86","SecondaryAttribute":"En los \u00faltimos 12 meses, \u00bfUsted o alguien de su n\u00facleo familiar recibi\u00f3 ingresos por...? (M\u00falti","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"En los \u00faltimos 12 meses, \u00bfUsted o alguien de su n\u00facleo familiar recibi\u00f3 ingresos por...? (M\u00faltiples opciones)<div><div><br><\/div><\/div>","DataExportTag":"QAportes","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"En los \u00faltimos 12 meses, \u00bfUsted o alguien de su n\u00facleo familiar recibi\u00f3 ingresos por...? (M\u00faltipl...","Choices":{"1":{"Display":"Aporte familiar permanente (ex Bono Marzo)"},"2":{"Display":"Bono por logro escolar"},"3":{"Display":"Bono Bodas de Oro"},"4":{"Display":"Ninguna de las anteriores"},"5":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":[1,2,"3","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID86","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID295","SecondaryAttribute":"En los \u00faltimos 12 meses, \u00bfUsted o alguien de su n\u00facleo familiar recibi\u00f3 ingresos por..? (M\u00faltip","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"En los \u00faltimos 12 meses, \u00bfUsted o alguien de su n\u00facleo familiar&nbsp;recibi\u00f3 ingresos por..? (M\u00faltiples opciones)","DataExportTag":"QIngresoMaor","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"En los \u00faltimos 12 meses, \u00bfUsted o alguien de su n\u00facleo familiar recibi\u00f3 ingresos por..? (M\u00faltiple...","Choices":{"1":{"Display":"Centros Diurnos del Adulto Mayor"},"2":{"Display":"Establecimientos de Larga Estad\u00eda para Adultos Mayores"},"3":{"Display":"Programa Cuidados Domiciliarios"},"4":{"Display":"Programa Red Local de Apoyos y Cuidados"},"5":{"Display":"Reinv\u00e9ntate"},"6":{"Display":"Ninguna de las anteriores"},"7":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID295","DefaultChoices":false,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"GradingData":[]}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID76","SecondaryAttribute":"En los \u00faltimos 12 meses, \u00bfUsted recibi\u00f3 ingresos por..?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"En los \u00faltimos 12 meses, \u00bfUsted recibi\u00f3 ingresos por..?","DataExportTag":"Q76","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"En los \u00faltimos 12 meses, \u00bfUsted recibi\u00f3 ingresos por..?","Choices":{"1":{"Display":"Indemnizaci\u00f3n por despido o renuncia (Finiquitos)"},"2":{"Display":"Donaciones de instituciones o personas ajenas al hogar"},"3":{"Display":"Ninguna de las anteriores"}},"ChoiceOrder":[1,2,3],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID76","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID99","SecondaryAttribute":"En los \u00faltimos tres a\u00f1os, \u00bfse ha hecho el Papanicolau?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>En los \u00faltimos tres a\u00f1os, \u00bfse ha hecho el Papanicolau?<\/div>","DataExportTag":"Q99","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"En los \u00faltimos tres a\u00f1os, \u00bfse ha hecho el Papanicolau?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed, durante el \u00faltimo a\u00f1o"},"2":{"Display":"S\u00ed, hace m\u00e1s de un a\u00f1o y hasta 2 a\u00f1os"},"3":{"Display":"S\u00ed, hace m\u00e1s de 2 a\u00f1os y hasta 3 a\u00f1os"},"4":{"Display":"No 9. No sabe \/ No recuerda"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID99","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID101","SecondaryAttribute":"En los \u00faltimos tres a\u00f1os, \u00bfSe ha hecho una mamograf\u00eda?\u00a0","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>En los \u00faltimos tres a\u00f1os, \u00bfSe ha hecho una mamograf\u00eda?&nbsp;<\/div>","DataExportTag":"Q101","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"En los \u00faltimos tres a\u00f1os, \u00bfSe ha hecho una mamograf\u00eda?\u00a0","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed, durante el \u00faltimo a\u00f1o"},"2":{"Display":"S\u00ed, hace m\u00e1s de un a\u00f1o y hasta 2 a\u00f1os"},"3":{"Display":"S\u00ed, hace m\u00e1s de un a\u00f1o y hasta 2 a\u00f1os"},"4":{"Display":"S\u00ed, hace m\u00e1s de 2 a\u00f1os y hasta 3 a\u00f1os"},"5":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID101","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID93","SecondaryAttribute":"En los \u00faltimos tres meses, \u00bfrecibi\u00f3 o retir\u00f3, gratuitamente, alimentos del consultorio u hospita","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>En los \u00faltimos tres meses, \u00bfrecibi\u00f3 o retir\u00f3, gratuitamente, alimentos del consultorio u hospital? (0 hasta 6 a\u00f1os)<\/div>","DataExportTag":"Q93","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"En los \u00faltimos tres meses, \u00bfrecibi\u00f3 o retir\u00f3, gratuitamente, alimentos del consultorio u hospital...","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed, Leche Purita Fortificada"},"2":{"Display":"S\u00ed, Purita Cereal"},"3":{"Display":"S\u00ed, Mi Sopita"},"4":{"Display":"S\u00ed, f\u00f3rmula para prematuros"},"5":{"Display":"S\u00ed, f\u00f3rmula de inicio"},"6":{"Display":"S\u00ed, f\u00f3rmula para errores innatos del metabolismo (INTA)"},"7":{"Display":"No retir\u00f3 alimentos"},"8":{"Display":"No sabe \/ No recuerda"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID93","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID98","SecondaryAttribute":"En los \u00faltimos tres meses, \u00bfrecibi\u00f3 o retir\u00f3, gratuitamente, alimentos del consultorio u hospita","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>En los \u00faltimos tres meses, \u00bfrecibi\u00f3 o retir\u00f3, gratuitamente, alimentos del consultorio u hospital?<\/div>","DataExportTag":"Q98","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"En los \u00faltimos tres meses, \u00bfrecibi\u00f3 o retir\u00f3, gratuitamente, alimentos del consultorio u hospital...","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed, Leche Purita Fortificada"},"2":{"Display":"S\u00ed, Purita Mam\u00e1"},"3":{"Display":"No retir\u00f3 alimentos"},"4":{"Display":"No sabe \/ No recuerda"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID98","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID94","SecondaryAttribute":"En los \u00faltimos tres meses, \u00bfUsted recibi\u00f3 o retir\u00f3, gratuitamente, alimentos del consultorio u h","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>En los \u00faltimos tres meses, \u00bfUsted recibi\u00f3 o retir\u00f3, gratuitamente, alimentos del consultorio u hospital? (55 a\u00f1os y m\u00e1s)<\/div>","DataExportTag":"Q94","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"En los \u00faltimos tres meses, \u00bfUsted recibi\u00f3 o retir\u00f3, gratuitamente, alimentos del consultorio u ho...","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed, Bebida L\u00e1ctea (Leche) y Crema A\u00f1os Dorados"},"2":{"Display":"No retir\u00f3 alimentos"},"3":{"Display":"Ninguna de los anteriores"},"4":{"Display":"No sabe \/ No recuerda"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID94","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID342","SecondaryAttribute":"En relaci\u00f3n a la posibilidad de contratar servicios de asesor\u00eda previsional. \u00bfCu\u00e1l de las siguie","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"En relaci\u00f3n a la posibilidad de contratar servicios de asesor\u00eda previsional. \u00bfCu\u00e1l de las siguientes alternativas es correcta?","DataExportTag":"RentaVit2","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"En relaci\u00f3n a la posibilidad de contratar servicios de asesor\u00eda previsional. \u00bfCu\u00e1l de las siguien...","Choices":{"1":{"Display":"Es obligatorio"},"2":{"Display":"Es voluntario"},"3":{"Display":"No sabe"},"4":{"Display":"Depende de la modalidad de pensi\u00f3n"}},"ChoiceOrder":["1","2","4","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID342","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Randomization":{"Advanced":{"FixedOrder":["{~Randomized~}","{~Randomized~}","3"],"RandomSubSet":[],"RandomizeAll":["1","2"],"ScaleReversal":[],"TotalRandSubset":0,"Undisplayed":[]},"ConsistentScaleReversal":false,"EvenPresentation":false,"TotalRandSubset":"","Type":"Advanced"}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID346","SecondaryAttribute":"En relaci\u00f3n a la posibilidad de contratar servicios de asesor\u00eda previsional. \u00bfCu\u00e1l de las siguie","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"En relaci\u00f3n a la posibilidad de contratar servicios de asesor\u00eda previsional. \u00bfCu\u00e1l de las siguientes alternativas es correcta?","DataExportTag":"RetiroProg3","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"En relaci\u00f3n a la posibilidad de contratar servicios de asesor\u00eda previsional. \u00bfCu\u00e1l de las siguien...","Choices":{"1":{"Display":"Es obligatorio"},"2":{"Display":"Es voluntario"},"3":{"Display":"No sabe"},"4":{"Display":"Depende de la modalidad de pensi\u00f3n"}},"ChoiceOrder":["1","2","4","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"2":{"Display":"Nos"}}}},"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID346","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Randomization":{"Advanced":{"FixedOrder":["{~Randomized~}","{~Randomized~}","3"],"RandomSubSet":[],"RandomizeAll":["1","2"],"ScaleReversal":[],"TotalRandSubset":0,"Undisplayed":[]},"ConsistentScaleReversal":false,"EvenPresentation":false,"TotalRandSubset":"","Type":"Advanced"}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID350","SecondaryAttribute":"En relaci\u00f3n a la posibilidad de contratar servicios de asesor\u00eda previsional. \u00bfCu\u00e1l de las siguie","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"En relaci\u00f3n a la posibilidad de contratar servicios de asesor\u00eda previsional. \u00bfCu\u00e1l de las siguientes alternativas es correcta?","DataExportTag":"Comp3.MM","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"En relaci\u00f3n a la posibilidad de contratar servicios de asesor\u00eda previsional. \u00bfCu\u00e1l de las siguien...","Choices":{"1":{"Display":"Es voluntario"},"2":{"Display":"Es obligatorio"},"3":{"Display":"No sabe"},"4":{"Display":"Depende de la modalidad de pensi\u00f3n"}},"ChoiceOrder":["1","2","4","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"2":{"Display":"NoCo"},"3":{"Display":"No sabeCon"}}}},"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID350","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Randomization":{"Advanced":{"FixedOrder":["{~Randomized~}","{~Randomized~}","3"],"RandomSubSet":[],"RandomizeAll":["1","2"],"ScaleReversal":[],"TotalRandSubset":0,"Undisplayed":[]},"ConsistentScaleReversal":false,"EvenPresentation":false,"TotalRandSubset":"","Type":"Advanced"}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID417","SecondaryAttribute":"En relaci\u00f3n a otros compa\u00f1eros de curso \u00bfC\u00f3mo le iba a usted en matem\u00e1ticas cuando ten\u00eda 10 a","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"En relaci\u00f3n a otros compa\u00f1eros de curso \u00bfC\u00f3mo le iba a usted en matem\u00e1ticas cuando ten\u00eda 10 a\u00f1os?&nbsp;&nbsp;","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t\/*Place Your JavaScript Here*\/\n\tthis.hidePreviousButton();\n});","DataExportTag":"MathChild","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"En relaci\u00f3n a otros compa\u00f1eros de curso \u00bfC\u00f3mo le iba a usted en matem\u00e1ticas cuando ten\u00eda 10 a\u00f1os?...","Choices":{"4":{"Display":"Mucho mejor que el promedio"},"5":{"Display":"Mejor que el promedio"},"6":{"Display":"M\u00e1s o menos igual al promedio"},"7":{"Display":"Peor que al promedio"},"8":{"Display":"Mucho peor que al promedio"}},"ChoiceOrder":["4","5","6","7","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"RecodeValues":{"4":"4","5":"5","6":"6","7":"7","8":"8"},"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID417"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID482","SecondaryAttribute":"En su asiento encontrara el perfil de una persona que se va a pensionar. Por favor indique el nom...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"En su asiento encontrara el perfil de una persona que se va a pensionar. Por favor indique el nombre de la persona que sale en el perfil y utilice las caracteristicas de esa persona para contestar las preguntas del estudio.&nbsp;","DataExportTag":"Profile","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"En su asiento encontrara el perfil de una persona que se va a pensionar. Por favor indique el nom...","Choices":{"1":{"Display":"Diego"},"2":{"Display":"Aracelli"},"3":{"Display":"Francisco"},"4":{"Display":"Denise"},"5":{"Display":"Carlos"},"6":{"Display":"Mariana"},"7":{"Display":"Mauricio"},"8":{"Display":"Paulina"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID482","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID37","SecondaryAttribute":"En su trabajo o negocio principal, \u00bfusted da boleta?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>En su trabajo o negocio principal, \u00bfusted da boleta?<\/div>","DataExportTag":"Q37","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"En su trabajo o negocio principal, \u00bfusted da boleta?","Choices":{"1":{"Display":"1. S\u00ed, da boleta de servicios (honorarios)"},"2":{"Display":"2. S\u00ed, da boleta de compra y venta (factura)"},"3":{"Display":"3. No "},"4":{"Display":"4.   No sabe"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID37"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID38","SecondaryAttribute":"En su trabajo o negocio principal, \u00bfusted trabaja como?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>En su trabajo o negocio principal, \u00bfusted trabaja como?<\/div>","DataExportTag":"Q38","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"En su trabajo o negocio principal, \u00bfusted trabaja como?","Choices":{"1":{"Display":"Patr\u00f3n o empleador"},"2":{"Display":"Asalariado"},"3":{"Display":"Trabajador por cuenta propia"}},"ChoiceOrder":[1,2,3],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID38","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID268","SecondaryAttribute":"En su trabajo o negocio principal, \u00bfUsted trabaja como?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p><span lang=\"ES\">En su trabajo o negocio principal, &iquest;Usted trabaja como?<o:p><\/o:p><\/span><\/p>","DataExportTag":"Qtrabaja-posicion","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"En su trabajo o negocio principal, \u00bfUsted trabaja como?","Choices":{"1":{"Display":"Patr\u00f3n o empleador"},"2":{"Display":"Trabajador por cuenta propia"},"3":{"Display":"Empleado u obrero del sector p\u00fablico (Gobierno Central o Municipal)"},"4":{"Display":"Empleado u obrero de empresas p\u00fablicas"},"5":{"Display":"Empleado u obrero del sector privado"},"6":{"Display":"Servicio dom\u00e9stico puertas adentro"},"7":{"Display":"Servicio dom\u00e9stico puertas afuera"},"8":{"Display":"Fuerzas Armadas (FF.AA.) y del Orden"},"9":{"Display":"Familiar no remunerado"},"10":{"Display":"Otro","TextEntry":"true"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":11,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID268","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID39","SecondaryAttribute":"En su trabajo principal, \u00bfqu\u00e9 tipo de contrato o acuerdo de trabajo tiene\u2026? [Poner con]","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>En su trabajo principal, \u00bfqu\u00e9 tipo de contrato o acuerdo de trabajo tiene\u2026? [Poner con]<\/div>","DataExportTag":"Q39","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"En su trabajo principal, \u00bfqu\u00e9 tipo de contrato o acuerdo de trabajo tiene\u2026? [Poner con]","Choices":{"1":{"Display":"1. Plazo indefinido"},"2":{"Display":"2. Plazo fijo"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID39","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID269","SecondaryAttribute":"En su trabajo principal, \u00bftiene contrato de trabajo escrito?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p><span lang=\"ES\">En su trabajo principal,\n\u00bftiene contrato de trabajo escrito?<o:p><\/o:p><\/span><\/p>","DataExportTag":"Q269","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"En su trabajo principal, \u00bftiene contrato de trabajo escrito?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed, firm\u00f3"},"2":{"Display":"S\u00ed, pero no ha firmado"},"3":{"Display":"No tiene"},"4":{"Display":"No se acuerda o no sabe si firm\u00f3 contrato"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID269","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID48","SecondaryAttribute":"En un d\u00eda habitual, \u00bfcu\u00e1nto tiempo en total tarda en llegar desde su vivienda a su lugar principa","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>En un d\u00eda habitual, \u00bfcu\u00e1nto tiempo en total tarda en llegar desde su vivienda a su lugar principal de trabajo?<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q48","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"En un d\u00eda habitual, \u00bfcu\u00e1nto tiempo en total tarda en llegar desde su vivienda a su lugar principa...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID48"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID275","SecondaryAttribute":"Entre los a\u00f1os 2019 y 2020, \u00bfUsted o alguien de su familia directa estaba estudiando?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Entre los a\u00f1os 2019 y 2020, \u00bfUsted o alguien de su familia directa estaba estudiando?","DataExportTag":"Qestudiando","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Entre los a\u00f1os 2019 y 2020, \u00bfUsted o alguien de su familia directa estaba estudiando?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID275","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID20","SecondaryAttribute":"Entre los a\u00f1os 2019 y 2020, \u00bfUsted o alguien de su familia directa pag\u00f3 por la carrera que estudi","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Entre los a\u00f1os 2019 y 2020, \u00bfUsted o alguien de su familia directa pag\u00f3 por la carrera que estudia?<\/div>","DataExportTag":"Qpaga-dircto","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Entre los a\u00f1os 2019 y 2020, \u00bfUsted o alguien de su familia directa pag\u00f3 por la carrera que estudi...","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"},"3":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":[1,2,"3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID20","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID16","SecondaryAttribute":"Entre los a\u00f1os 2019 y 2020, \u00bfUsted o alguien de su familia directa recibi\u00f3 alguna beca?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Entre los a\u00f1os 2019 y 2020, \u00bfUsted o alguien de su familia directa recibi\u00f3 alguna beca?","DataExportTag":"QrecibeBecaEduc","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Entre los a\u00f1os 2019 y 2020, \u00bfUsted o alguien de su familia directa recibi\u00f3 alguna beca?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"},"3":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":[1,2,"3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID16","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID19","SecondaryAttribute":"Entre los a\u00f1os 2019 y 2020, \u00bfUsted o alguien de su familia directa\u00a0pag\u00f3 colegiatura o financiami","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Entre los a\u00f1os 2019 y 2020, \u00bfUsted o alguien de su familia directa&nbsp;pag\u00f3 colegiatura o financiamiento compartido?<\/div>","DataExportTag":"Qpagar-compartido","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Entre los a\u00f1os 2019 y 2020, \u00bfUsted o alguien de su familia directa\u00a0pag\u00f3 colegiatura o financiamie...","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"},"3":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":[1,2,"3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID19","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID14","SecondaryAttribute":"Entre los a\u00f1os 2019 y 2020, \u00bfUsted o alguien de su familia directa\u00a0recibi\u00f3 alimentaci\u00f3n gratuit","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Entre los a&ntilde;os 2019 y 2020, &iquest;Usted o alguien de su familia directa&nbsp;recibi&oacute; alimentaci&oacute;n gratuita en el establecimiento educacional?<\/div>","DataExportTag":"Qalimento","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Entre los a\u00f1os 2019 y 2020, \u00bfUsted o alguien de su familia directa\u00a0recibi\u00f3 alimentaci\u00f3n gratuita...","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"},"3":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":[1,2,"3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID14","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID15","SecondaryAttribute":"Entre los a\u00f1os 2019 y 2020, \u00bfUsted o alguien de su familia directa\u00a0recibi\u00f3 tarjeta JUNAEB para a","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Entre los a\u00f1os 2019 y 2020, \u00bfUsted o alguien de su familia directa&nbsp;recibi\u00f3 tarjeta JUNAEB para alimentaci\u00f3n?&nbsp;<\/div>","DataExportTag":"Qjunaeb","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Entre los a\u00f1os 2019 y 2020, \u00bfUsted o alguien de su familia directa\u00a0recibi\u00f3 tarjeta JUNAEB para al...","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"},"3":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":[1,2,"3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID15","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID250","SecondaryAttribute":"Estado de los muros","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Estado de los muros","DataExportTag":"Q250","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Estado de los muros","Choices":{"1":{"Display":"Bueno"},"2":{"Display":"Aceptable"},"3":{"Display":"Malo"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID250"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID251","SecondaryAttribute":"Estado de pisos","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Estado de pisos","DataExportTag":"Q251","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Estado de pisos","Choices":{"1":{"Display":"Bueno"},"2":{"Display":"Aceptable"},"3":{"Display":"Malo"}},"ChoiceOrder":[1,2,3],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID251"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID252","SecondaryAttribute":"Estado de techos","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Estado de techos","DataExportTag":"Q252","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Estado de techos","Choices":{"1":{"Display":"Bueno"},"2":{"Display":"Aceptable"},"3":{"Display":"Malo"}},"ChoiceOrder":[1,2,3],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID252"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID242","SecondaryAttribute":"Fuente de agua","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Fuente de agua","DataExportTag":"Q242","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Fuente de agua","Choices":{"1":{"Display":"Red p\u00fablica con medidor propio"},"2":{"Display":"Red p\u00fablica con medidor compartido"},"3":{"Display":"Red p\u00fablica sin medidor"},"4":{"Display":"Pozo o noria"},"5":{"Display":"R\u00edo, vertiente o estero"},"6":{"Display":"Otra fuente (No potable)"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID242","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID1","SecondaryAttribute":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","DataExportTag":"Q1","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","Choices":{"1":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 1"},"2":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 2"},"3":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID1"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID5","SecondaryAttribute":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","DataExportTag":"Q5","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","Choices":{"1":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 1"},"2":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 2"},"3":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID5"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID133","SecondaryAttribute":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","DataExportTag":"Q133","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","Choices":{"1":{"Display":"1. Chilena (exclusivamente)"},"2":{"Display":"2. Chilena y otra (doble nacionalidad)"},"3":{"Display":"3. Otra nacionalidad (extranjeros). Especifique pa\u00eds"}},"ChoiceOrder":[1,2,3],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID133","DynamicChoices":{"DynamicType":"ChoiceGroup","Locator":"q:\/\/QID132\/ChoiceGroup\/SelectedChoices","Type":"Dynamic"},"DynamicChoicesData":[]}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID256","SecondaryAttribute":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","DataExportTag":"Q256","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","Choices":{"1":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 1"},"2":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 2"},"3":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID256"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID257","SecondaryAttribute":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","DataExportTag":"Q257","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","Choices":{"1":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 1"},"2":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 2"},"3":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID257"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID272","SecondaryAttribute":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","DataExportTag":"Q272","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","Choices":{"1":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 1"},"2":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 2"},"3":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID272"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID273","SecondaryAttribute":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","DataExportTag":"Q273","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","Choices":{"1":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 1"},"2":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 2"},"3":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID273"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID285","SecondaryAttribute":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","DataExportTag":"Q285","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","Choices":{"1":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 1"},"2":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 2"},"3":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID285"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID299","SecondaryAttribute":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","DataExportTag":"Q299","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","Choices":{"1":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 1"},"2":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 2"},"3":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID299"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID301","SecondaryAttribute":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","DataExportTag":"Q301","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","Choices":{"1":{"Display":"Menos de $ 125 mil"},"2":{"Display":"Entre $ 125 mil y hasta $ 217 mil"},"3":{"Display":"218 - 379"},"4":{"Display":"380 - 661"},"5":{"Display":"662 - 1153"},"6":{"Display":"1154 - 2011"},"7":{"Display":"M\u00e1s de $ 2011 mil"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID296","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID296\/SelectableChoice\/8","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID296","LeftOperand":"q:\/\/QID296\/SelectableChoice\/8","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Si<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Incluy\u00e9ndose usted, \u00bfCu\u00e1ntas personas viven en su hogar en la actualidad? (No considere servicio...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">1<\/span> <span class=\"OpDesc\">Se ha seleccionado<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID301","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID302","SecondaryAttribute":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","DataExportTag":"Q302","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","Choices":{"1":{"Display":"&lt; 202"},"2":{"Display":"202 - 353"},"3":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 3"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID296","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID296\/SelectableChoice\/9","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID296","LeftOperand":"q:\/\/QID296\/SelectableChoice\/9","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Si<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Incluy\u00e9ndose usted, \u00bfCu\u00e1ntas personas viven en su hogar en la actualidad? (No considere servicio...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">2<\/span> <span class=\"OpDesc\">Se ha seleccionado<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID302","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID303","SecondaryAttribute":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","DataExportTag":"Q303","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","Choices":{"1":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 1"},"2":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 2"},"3":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 3"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID296","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID296\/SelectableChoice\/10","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID296","LeftOperand":"q:\/\/QID296\/SelectableChoice\/10","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Si<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Incluy\u00e9ndose usted, \u00bfCu\u00e1ntas personas viven en su hogar en la actualidad? (No considere servicio...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">3<\/span> <span class=\"OpDesc\">Se ha seleccionado<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID303","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID304","SecondaryAttribute":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","DataExportTag":"Q304","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","Choices":{"1":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 1"},"2":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 2"},"3":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 3"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID296","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID296\/SelectableChoice\/11","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID296","LeftOperand":"q:\/\/QID296\/SelectableChoice\/11","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Si<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Incluy\u00e9ndose usted, \u00bfCu\u00e1ntas personas viven en su hogar en la actualidad? (No considere servicio...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">4<\/span> <span class=\"OpDesc\">Se ha seleccionado<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID304","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID305","SecondaryAttribute":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","DataExportTag":"Q305","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","Choices":{"1":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 1"},"2":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 2"},"3":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 3"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID296","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID296\/SelectableChoice\/12","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID296","LeftOperand":"q:\/\/QID296\/SelectableChoice\/12","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Si<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Incluy\u00e9ndose usted, \u00bfCu\u00e1ntas personas viven en su hogar en la actualidad? (No considere servicio...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">5<\/span> <span class=\"OpDesc\">Se ha seleccionado<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID305","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID306","SecondaryAttribute":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","DataExportTag":"Q306","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","Choices":{"1":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 1"},"2":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 2"},"3":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID306","DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID296","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID296\/SelectableChoice\/13","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID296","LeftOperand":"q:\/\/QID296\/SelectableChoice\/13","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Si<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Incluy\u00e9ndose usted, \u00bfCu\u00e1ntas personas viven en su hogar en la actualidad? (No considere servicio...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">6<\/span> <span class=\"OpDesc\">Se ha seleccionado<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID307","SecondaryAttribute":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","DataExportTag":"Q307","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","Choices":{"1":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 1"},"2":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 2"},"3":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 3"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID296","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID296\/SelectableChoice\/14","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID296","LeftOperand":"q:\/\/QID296\/SelectableChoice\/14","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Si<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Incluy\u00e9ndose usted, \u00bfCu\u00e1ntas personas viven en su hogar en la actualidad? (No considere servicio...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">7<\/span> <span class=\"OpDesc\">Se ha seleccionado<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID307","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID308","SecondaryAttribute":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","DataExportTag":"Q308","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","Choices":{"1":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 1"},"2":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 2"},"3":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 3"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID296","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID296\/SelectableChoice\/17","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID296","LeftOperand":"q:\/\/QID296\/SelectableChoice\/17","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Si<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Incluy\u00e9ndose usted, \u00bfCu\u00e1ntas personas viven en su hogar en la actualidad? (No considere servicio...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">8<\/span> <span class=\"OpDesc\">Se ha seleccionado<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID308","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID309","SecondaryAttribute":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","DataExportTag":"Q309","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","Choices":{"1":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 1"},"2":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 2"},"3":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 3"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID296","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID296\/SelectableChoice\/18","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID296","LeftOperand":"q:\/\/QID296\/SelectableChoice\/18","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Si<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Incluy\u00e9ndose usted, \u00bfCu\u00e1ntas personas viven en su hogar en la actualidad? (No considere servicio...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">9<\/span> <span class=\"OpDesc\">Se ha seleccionado<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID309","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID310","SecondaryAttribute":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","DataExportTag":"Q310","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","Choices":{"1":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 1"},"2":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 2"},"3":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 3"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID296","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID296\/SelectableChoice\/21","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID296","LeftOperand":"q:\/\/QID296\/SelectableChoice\/21","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Si<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Incluy\u00e9ndose usted, \u00bfCu\u00e1ntas personas viven en su hogar en la actualidad? (No considere servicio...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">10 o m\u00e1s<\/span> <span class=\"OpDesc\">Se ha seleccionado<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID310","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID314","SecondaryAttribute":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","DataExportTag":"Q314","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","Choices":{"1":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 1"},"2":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 2"},"3":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID314"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID316","SecondaryAttribute":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","DataExportTag":"Q318","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","Choices":{"1":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 1"},"2":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 2"},"3":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID316"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID319","SecondaryAttribute":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q321","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID319"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID298","SecondaryAttribute":"Incluy\u00e9ndose usted, \u00bfCu\u00e1ntas personas de su hogar est\u00e1n pensionados?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Incluy\u00e9ndose usted, \u00bfCu\u00e1ntas personas de su hogar est\u00e1n pensionados?","DataExportTag":"Qhogarpensionado","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Incluy\u00e9ndose usted, \u00bfCu\u00e1ntas personas de su hogar est\u00e1n pensionados?","Choices":{"1":{"Display":"0"},"2":{"Display":"1"},"3":{"Display":"2"},"4":{"Display":"3"},"5":{"Display":"4"},"6":{"Display":"5"},"7":{"Display":"Otro","TextEntry":"true"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID298","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID297","SecondaryAttribute":"Incluy\u00e9ndose usted, \u00bfCu\u00e1ntas personas de su hogar est\u00e1n trabajando?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>Incluy&eacute;ndose usted, &iquest;Cu&aacute;ntas personas de su hogar est&aacute;n trabajando?<\/p>","DataExportTag":"Qhogartrabajo","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Incluy\u00e9ndose usted, \u00bfCu\u00e1ntas personas de su hogar est\u00e1n trabajando?","Choices":{"1":{"Display":"0"},"4":{"Display":"1"},"5":{"Display":"2"},"6":{"Display":"3"},"7":{"Display":"4"},"8":{"Display":"5"},"13":{"Display":"Otro","TextEntry":"true"}},"ChoiceOrder":["1","4","5","6","7","8","13"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":14,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID297","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID311","SecondaryAttribute":"Incluy\u00e9ndose usted, \u00bfCu\u00e1ntas personas de su hogar son estudiantes?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Incluy&eacute;ndose usted, &iquest;Cu&aacute;ntas personas de su hogar son estudiantes?","DataExportTag":"Qhogarestudiante","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Incluy\u00e9ndose usted, \u00bfCu\u00e1ntas personas de su hogar son estudiantes?","Choices":{"1":{"Display":"0"},"2":{"Display":"1"},"3":{"Display":"2"},"4":{"Display":"3"},"5":{"Display":"4"},"6":{"Display":"5"},"7":{"Display":"Otro","TextEntry":"true"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID311","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID296","SecondaryAttribute":"Incluy\u00e9ndose usted, \u00bfCu\u00e1ntas personas viven en su hogar en la actualidad? (No considere servicio.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Incluy&eacute;ndose usted, &iquest;Cu&aacute;ntas personas viven en su hogar en la actualidad? (No considere servicio dom&eacute;stico, aunque sea puertas adentro)<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Qhogarvolumen","QuestionID":"QID296","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Incluy\u00e9ndose usted, \u00bfCu\u00e1ntas personas viven en su hogar en la actualidad? (No considere servicio...","Choices":{"8":{"Display":"1"},"9":{"Display":"2"},"10":{"Display":"3"},"11":{"Display":"4"},"12":{"Display":"5"},"13":{"Display":"6"},"14":{"Display":"7"},"17":{"Display":"8"},"18":{"Display":"9"},"21":{"Display":"10 o m\u00e1s"}},"ChoiceOrder":["8","9","10","11","12","13","14","17","18","21"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":22,"NextAnswerId":1}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID485","SecondaryAttribute":"Incluy\u00e9ndose usted, \u00bfCu\u00e1ntas personas viven en su hogar en la actualidad?\u00a0 (No considere servici","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align:justify;\"><span style=\"font-size:22px;\">Incluy\u00e9ndose usted, \u00bfCu\u00e1ntas personas viven en su hogar en la actualidad?&nbsp;<\/span>\n<div><span style=\"font-size:22px;\">(No considere servicio dom\u00e9stico, aunque sea puertas adentro).<\/span><\/div><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"FamGroup","QuestionID":"QID485","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Incluy\u00e9ndose usted, \u00bfCu\u00e1ntas personas viven en su hogar en la actualidad?\u00a0 (No considere servicio...","Choices":{"1":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">1<\/span>"},"2":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">2<\/span>"},"3":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">3<\/span>"},"4":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">4<\/span>"},"5":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">5<\/span>"},"6":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">6<\/span>"},"7":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">7<\/span>"},"8":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">8<\/span>"},"9":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">9<\/span>"},"10":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">10 \u00f3 m&aacute;s<\/span>"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8","9","10"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":11,"NextAnswerId":1,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID18","SecondaryAttribute":"Indique cu\u00e1les de estos beneficio ha tenido Ud. o alguien de su familia durante los a\u00f1os 2019, 20.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Indique cu\u00e1les de estos beneficio ha tenido Ud. o alguien de su familia durante los a\u00f1os 2019, 2020 y 2021.","DataExportTag":"Benefit","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Indique cu\u00e1les de estos beneficio ha tenido Ud. o alguien de su familia durante los a\u00f1os 2019, 20...","Choices":{"1":{"Display":"Bono de Emergencia COVID-19"},"2":{"Display":"Beneficios de pensiones del Estado (APS\/PBS)"},"3":{"Display":"Ninguna de las anteriores"},"4":{"Display":"No sabe"},"6":{"Display":"Gratuidad Universitaria"},"7":{"Display":"Becas de alimentaci\u00f3n escolar\/universitaria (Beca JUNAEB)"},"8":{"Display":"Aporte Familiar Permanente (ex Bono Marzo)"}},"ChoiceOrder":[1,2,"6","7","8",3,"4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None","MinChoices":"1"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"2":{"Display":"Beneficios de pensiones del Estado (APS\/PBS)"},"3":{"Display":"Ninguna de las anteriores"},"8":{"Display":"Aporte Familiar Permanente (ex Bono Marzo)"}}}},"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID18","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"DefaultChoices":false,"GradingData":[]}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID79","SecondaryAttribute":"Indique el tramo y el n\u00famero de asignaciones que recibi\u00f3. ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Indique el tramo y el n\u00famero de asignaciones que recibi\u00f3.&nbsp;","DataExportTag":"Qtramo-asignacion","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Indique el tramo y el n\u00famero de asignaciones que recibi\u00f3. ","Choices":{"1":{"Display":"Tramo 1: $13.155 (sueldo bruto hasta $336.055)"},"2":{"Display":"Tramo 2: $8.073 (sueldo bruto entre $336.056 y hasta $490.844)"},"3":{"Display":"Tramo 3: $2.551 (sueldo bruto entre $490.845 y hasta $765.550)"},"4":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,"4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID79","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID78\/SelectableChoice\/1","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Antes de Covid-19, \u00bfUsted o alg\u00fan miembro de su n\u00facleo familiar recib\u00eda Asignaci\u00f3n Familiar?&amp;nbsp;<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">S\u00ed<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID78\/SelectableChoice\/1","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID78","QuestionIDFromLocator":"QID78","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID214","SecondaryAttribute":"Ingrese datos de domicilio","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Ingrese datos de domicilio","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q214","QuestionID":"QID214","QuestionType":"TE","Selector":"FORM","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Ingrese datos de domicilio","Choices":{"1":{"Display":"Comuna:","TextEntry":"on","InputHeight":29,"InputWidth":243},"2":{"Display":"Ciudad o Localidad:","TextEntry":"on","InputHeight":29,"InputWidth":243},"3":{"Display":"Nombre Calle\/ V\u00eda\/ Camino:","TextEntry":"on","InputHeight":29,"InputWidth":243},"4":{"Display":"N\u00famero:","TextEntry":"on","InputHeight":29,"InputWidth":192},"5":{"Display":"Referencia (por ejemplo: Departamento 1302):","TextEntry":"on","InputHeight":29,"InputWidth":193}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":null}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID199","SecondaryAttribute":"Ingrese datos de solicitante","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Ingrese datos de solicitante","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q199","QuestionID":"QID199","QuestionType":"TE","Selector":"FORM","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Ingrese datos de solicitante","Choices":{"1":{"Display":"RUN:","TextEntry":"on","InputHeight":29,"InputWidth":343},"2":{"Display":"Nombre:","TextEntry":"on","InputHeight":29,"InputWidth":343},"3":{"Display":"E-mail:","TextEntry":"on","InputHeight":29,"InputWidth":344},"4":{"Display":"Tel\u00e9fono:","TextEntry":"on","InputHeight":29,"InputWidth":345},"5":{"Display":"Tel M\u00f3bil:","TextEntry":"on","InputHeight":29,"InputWidth":344}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":null}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID220","SecondaryAttribute":"Ingresos mensuales del trabajo remuneraci\u00f3n durantes los \u00faltimos 12 meses. (Llena monto en pesos,.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Ingresos mensuales del trabajo remuneraci\u00f3n durantes los \u00faltimos 12 meses. (Llena monto en pesos, si no hay contesta 0)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q220","QuestionID":"QID220","QuestionType":"TE","Selector":"FORM","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Ingresos mensuales del trabajo remuneraci\u00f3n durantes los \u00faltimos 12 meses. (Llena monto en pesos,...","Choices":{"1":{"Display":"Abril 2020","TextEntry":"on","InputHeight":29,"InputWidth":61},"2":{"Display":"Marzo 2020"},"3":{"Display":"Febrero 2020"},"4":{"Display":"Enero 2020"},"5":{"Display":"Diciembre 2019"},"6":{"Display":"Noviembre 2019"},"7":{"Display":"Octubre 2019"},"8":{"Display":"Septiembre 2019"},"9":{"Display":"Agosto 2019"},"10":{"Display":"Julio 2019"},"11":{"Display":"Junio 2019"},"12":{"Display":"Mayo 2019"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":null}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":13,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID444","SecondaryAttribute":"Instrucciones En esta secci\u00f3n del estudio los invitamos a navegar por un sitio web para conocer m..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align: center;\"><strong><span style=\"font-size:22px;\">Instrucciones<\/span><\/strong><\/div>\n\n<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align:justify;\"><span style=\"font-size:22px;\">En esta secci&oacute;n del estudio los invitamos a navegar por un sitio web para conocer m&aacute;s sobre el beneficio de inter&eacute;s para su perfil de pensionado. El sitio web contiene informaci&oacute;n del sistema de beneficios p&uacute;blicos de pensiones.<br \/>\n<br \/>\nAl terminar continuar&aacute; con la encuesta, en la cual se encuentra una secci&oacute;n de 7 preguntas de comprensi&oacute;n que puede elegir contestar o no.<br \/>\n<br \/>\n<strong>Solo es necesario navegar por UNO de los beneficios para responder las preguntas de comprensi&oacute;n.<\/strong><br \/>\n<br \/>\nToda la informaci&oacute;n que necesita para contestar las preguntas se encuentra en las secciones del sitio web denominadas <strong>&ldquo;Comparaci&oacute;n de beneficios&rdquo;<\/strong> y <strong>&ldquo;Pasos a seguir&rdquo;.<\/strong><br \/>\n<br \/>\nEn esta actividad opcional puede ganar <strong>$500 por respuesta correcta, sumando<\/strong> un m&aacute;ximo de <strong>$3.500 al pago que va a recibir por terminar la encuesta<\/strong>. Si no desea contestar las preguntas, las puede omitir y seguir adelante con la encuesta principal sin recibir el monto adicional.<\/span><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"InsBaseline2","QuestionID":"QID444","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Instrucciones En esta secci\u00f3n del estudio los invitamos a navegar por un sitio web para conocer m...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t\n\tvar website = 8;\n\n\tfunction addZero(i) {\n\t  if (i < 10) {i = \"0\" + i}\n\t  return i;\n\t}\n\n\n\n\tconst d = new Date();\n\tlet h = addZero(d.getHours());\n\tlet m = addZero(d.getMinutes());\n\tlet s = addZero(d.getSeconds());\n\tlet ms = d.getMilliseconds();\n\tlet time_baseline_p = h + \":\" + m + \":\" + s + \".\" + ms;\n\n\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('time_baseline_p', time_baseline_p);\n\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('website', website);\n\n});"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID445","SecondaryAttribute":"Instrucciones En esta secci\u00f3n del estudio los invitamos a navegar por un sitio web para conocer m..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align: center;\"><strong><span style=\"font-size:22px;\">Instrucciones<\/span><\/strong><\/div>\n\n<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align:justify;\"><span style=\"font-size:22px;\">En esta secci&oacute;n del estudio los invitamos a navegar por un sitio web para conocer m&aacute;s sobre el beneficio de inter&eacute;s para su perfil de pensionado. El sitio web contiene informaci&oacute;n del sistema de beneficios p&uacute;blicos de pensiones.<br \/>\n<br \/>\nAl terminar continuar&aacute; con la encuesta, en la cual se encuentra una secci&oacute;n de 7 preguntas de comprensi&oacute;n que puede elegir contestar o no.<br \/>\n<br \/>\n<strong>Solo es necesario navegar por UNO de los beneficios para responder las preguntas de comprensi&oacute;n.<\/strong><br \/>\n<br \/>\nToda la informaci&oacute;n que necesita para contestar las preguntas se encuentra en los videos del sitio web denominados <strong>&ldquo;Comparaci&oacute;n de beneficios&rdquo;<\/strong> y <strong>&ldquo;Pasos a seguir&rdquo;.<\/strong><br \/>\n<br \/>\nEn esta actividad opcional puede ganar <strong>$500 por respuesta correcta<\/strong>, <strong>sumando<\/strong> un <strong>m&aacute;ximo de $3.500 al pago que va a recibir por terminar<\/strong> la encuesta. Si no desea contestar las preguntas, las puede omitir y seguir adelante con la encuesta principal sin recibir el monto adicional.<\/span><\/div>","DefaultChoices":false,"QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Instrucciones En esta secci\u00f3n del estudio los invitamos a navegar por un sitio web para conocer m...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"<div>Instrucciones<\/div><div><br><\/div>En esta secci\u00f3n del estudio los invitamos a navegar por un sitio web con informaci\u00f3n del sistema de beneficios p\u00fablicos de pensiones denominado Pilar Solidario. \n\nSi usted desea, puede participar de esta actividad extra donde puede ganar hasta $2.800 adicionales por contestar una serie de preguntas sobre la modalidad de pensi\u00f3n que m\u00e1s le interese.&nbsp;<div><br><\/div><div>Toda la informaci\u00f3n que necesita para contestar las preguntas las puede encontrar en los videos \/ secciones del sitio denominados \u201cModalidades Comparadas\u201d y \u201cPasos para obtener Beneficios\u201d.&nbsp;<\/div><div><br><\/div><div>Las preguntas son comunes a todos los perfiles\/modalidades. <b>Elija SOLO 1 MODALIDAD la que sea de su mayor inter\u00e9s.&nbsp;<\/b><\/div><div><br><\/div><div>Si no desea responder las preguntas, puede optar por \"NO Contestar\". Al elegir esta opci\u00f3n usted seguir\u00e1 adelante con la encuesta sin recibir el beneficio adicional.<\/div><div><br><\/div><div>Usted puede pasear por el sitio el tiempo que desee. Cuando termine y quiera seguir con la encuesta debe optar entre\n\n\"Contestar Preguntas\" o \"NO contestar\"<\/div>","DataExportTag":"InsT1_2","QuestionID":"QID445","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t\n\tvar website = 1;\n\n\tfunction addZero(i) {\n\t  if (i < 10) {i = \"0\" + i}\n\t  return i;\n\t}\n\n\n\n\tconst d = new Date();\n\tlet h = addZero(d.getHours());\n\tlet m = addZero(d.getMinutes());\n\tlet s = addZero(d.getSeconds());\n\tlet ms = d.getMilliseconds();\n\tlet time_t1_2 = h + \":\" + m + \":\" + s + \".\" + ms;\n\n\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('time_t1_2', time_t1_2);\n\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('website', website);\n\n});"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID447","SecondaryAttribute":"Instrucciones En esta secci\u00f3n del estudio los invitamos a navegar por un sitio web para conocer m..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align: center;\"><strong><span style=\"font-size:22px;\">Instrucciones<\/span><\/strong><\/div>\n\n<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align:justify;\"><span style=\"font-size:22px;\">En esta secci&oacute;n del estudio los invitamos a navegar por un sitio web para conocer m&aacute;s sobre el beneficio de inter&eacute;s para su perfil de pensionado. El sitio web contiene informaci&oacute;n del sistema de beneficios p&uacute;blicos de pensiones.<br \/>\n<br \/>\nAl terminar continuar&aacute; con la encuesta, en la cual se encuentra una secci&oacute;n de 7 preguntas de comprensi&oacute;n que puede elegir contestar o no.<br \/>\n<br \/>\n<strong>Solo es necesario navegar por UNO de los beneficios para responder las preguntas de comprensi&oacute;n.<\/strong><br \/>\n<br \/>\nToda la informaci&oacute;n que necesita para contestar las preguntas se encuentra en los videos del sitio web denominados <strong>&ldquo;Comparaci&oacute;n de beneficios&rdquo;<\/strong> y <strong>&ldquo;Pasos a seguir&rdquo;.<\/strong><br \/>\n<br \/>\nEn esta actividad opcional puede ganar <strong>$500 por respuesta correcta, sumando<\/strong> un m&aacute;ximo de <strong>$3.500 al pago que va a recibir por terminar la encuesta<\/strong>. Si no desea contestar las preguntas, las puede omitir y seguir adelante con la encuesta principal sin recibir el monto adicional.<\/span><\/div>","DefaultChoices":false,"QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Instrucciones En esta secci\u00f3n del estudio los invitamos a navegar por un sitio web para conocer m...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"<div>Instrucciones<\/div><div><br><\/div>En esta secci\u00f3n del estudio los invitamos a navegar por un sitio web con informaci\u00f3n del sistema de beneficios p\u00fablicos de pensiones denominado Pilar Solidario. \n\nSi usted desea, puede participar de esta actividad extra donde puede ganar hasta $2.800 adicionales por contestar una serie de preguntas sobre la modalidad de pensi\u00f3n que m\u00e1s le interese.&nbsp;<div><br><\/div><div>Toda la informaci\u00f3n que necesita para contestar las preguntas las puede encontrar en los videos \/ secciones del sitio denominados \u201cModalidades Comparadas\u201d y \u201cPasos para obtener Beneficios\u201d.&nbsp;<\/div><div><br><\/div><div>Las preguntas son comunes a todos los perfiles\/modalidades. <b>Elija SOLO 1 MODALIDAD la que sea de su mayor inter\u00e9s.&nbsp;<\/b><\/div><div><br><\/div><div>Si no desea responder las preguntas, puede optar por \"NO Contestar\". Al elegir esta opci\u00f3n usted seguir\u00e1 adelante con la encuesta sin recibir el beneficio adicional.<\/div><div><br><\/div><div>Usted puede pasear por el sitio el tiempo que desee. Cuando termine y quiera seguir con la encuesta debe optar entre\n\n\"Contestar Preguntas\" o \"NO contestar\"<\/div>","DataExportTag":"InsT2_2","QuestionID":"QID447","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t\n\tvar website = 2;\n\n\tfunction addZero(i) {\n\t  if (i < 10) {i = \"0\" + i}\n\t  return i;\n\t}\n\n\n\n\tconst d = new Date();\n\tlet h = addZero(d.getHours());\n\tlet m = addZero(d.getMinutes());\n\tlet s = addZero(d.getSeconds());\n\tlet ms = d.getMilliseconds();\n\tlet time_t2_2 = h + \":\" + m + \":\" + s + \".\" + ms;\n\n\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('time_t2_2', time_t2_2);\n\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('website', website);\n\n});"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID449","SecondaryAttribute":"Instrucciones En esta secci\u00f3n del estudio los invitamos a navegar por un sitio web para conocer m..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align: center;\"><strong><span style=\"font-size:22px;\">Instrucciones<\/span><\/strong><\/div>\n\n<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align:justify;\"><span style=\"font-size:22px;\">En esta secci&oacute;n del estudio los invitamos a navegar por un sitio web para conocer m&aacute;s sobre el beneficio de inter&eacute;s para su perfil de pensionado. El sitio web contiene informaci&oacute;n del sistema de beneficios p&uacute;blicos de pensiones.<br \/>\n<br \/>\nAl terminar continuar&aacute; con la encuesta, en la cual se encuentra una secci&oacute;n de 7 preguntas de comprensi&oacute;n que puede elegir contestar o no.<br \/>\n<br \/>\n<strong>Solo es necesario navegar por UNO de los beneficios para responder las preguntas de comprensi&oacute;n.<\/strong><br \/>\n<br \/>\nToda la informaci&oacute;n que necesita para contestar las preguntas se encuentra en las secciones del sitio web denominadas <strong>&ldquo;Comparaci&oacute;n de beneficios&rdquo;<\/strong> y <strong>&ldquo;Pasos a seguir&rdquo;.<\/strong><br \/>\n<br \/>\nEn esta actividad opcional puede ganar <strong>$500 por respuesta correcta, sumando<\/strong> un m&aacute;ximo de <strong>$3.500 al pago que va a recibir por terminar la encuesta<\/strong>. Si no desea contestar las preguntas, las puede omitir y seguir adelante con la encuesta principal sin recibir el monto adicional.<\/span><\/div>","DefaultChoices":false,"QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Instrucciones En esta secci\u00f3n del estudio los invitamos a navegar por un sitio web para conocer m...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"<div>Instrucciones<\/div><div><br><\/div>En esta secci\u00f3n del estudio los invitamos a navegar por un sitio web con informaci\u00f3n del sistema de beneficios p\u00fablicos de pensiones denominado Pilar Solidario. \n\nSi usted desea, puede participar de esta actividad extra donde puede ganar hasta $2.800 adicionales por contestar una serie de preguntas sobre la modalidad de pensi\u00f3n que m\u00e1s le interese.&nbsp;<div><br><\/div><div>Toda la informaci\u00f3n que necesita para contestar las preguntas las puede encontrar en los videos \/ secciones del sitio denominados \u201cModalidades Comparadas\u201d y \u201cPasos para obtener Beneficios\u201d.&nbsp;<\/div><div><br><\/div><div>Las preguntas son comunes a todos los perfiles\/modalidades. <b>Elija SOLO 1 MODALIDAD la que sea de su mayor inter\u00e9s.&nbsp;<\/b><\/div><div><br><\/div><div>Si no desea responder las preguntas, puede optar por \"NO Contestar\". Al elegir esta opci\u00f3n usted seguir\u00e1 adelante con la encuesta sin recibir el beneficio adicional.<\/div><div><br><\/div><div>Usted puede pasear por el sitio el tiempo que desee. Cuando termine y quiera seguir con la encuesta debe optar entre\n\n\"Contestar Preguntas\" o \"NO contestar\"<\/div>","DataExportTag":"InsT3_2","QuestionID":"QID449","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t\n\tvar website = 3;\n\n\tfunction addZero(i) {\n\t  if (i < 10) {i = \"0\" + i}\n\t  return i;\n\t}\n\n\n\n\tconst d = new Date();\n\tlet h = addZero(d.getHours());\n\tlet m = addZero(d.getMinutes());\n\tlet s = addZero(d.getSeconds());\n\tlet ms = d.getMilliseconds();\n\tlet time_t3_2 = h + \":\" + m + \":\" + s + \".\" + ms;\n\n\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('time_t3_2', time_t3_2);\n\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('website', website);\n\n});"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID238","SecondaryAttribute":"Jubilaciones o pensiones mensuales. Ejemplo: pensi\u00f3n de invalidez, pensi\u00f3n de vejez, pensi\u00f3n de o","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Jubilaciones o pensiones mensuales. Ejemplo: pensi\u00f3n de invalidez, pensi\u00f3n de vejez, pensi\u00f3n de orfandad, pensi\u00f3n de gracia, otros. (Si no hay, contesta 0)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q238","QuestionID":"QID238","QuestionType":"TE","Selector":"FORM","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Jubilaciones o pensiones mensuales. Ejemplo: pensi\u00f3n de invalidez, pensi\u00f3n de vejez, pensi\u00f3n de o...","Choices":{"1":{"Display":"Abril 2020\t"},"2":{"Display":"Marzo 2020\t"},"3":{"Display":"Febrero 2020\t"},"4":{"Display":"Enero 2020\t"},"5":{"Display":"Diciembre 2019\t"},"6":{"Display":"Noviembre 2019\t"},"7":{"Display":"Octubre 2019\t"},"8":{"Display":"Septiembre 2019\t"},"9":{"Display":"Agosto 2019\t"},"10":{"Display":"Julio 2019\t"},"11":{"Display":"Junio 2019\t"},"12":{"Display":"Mayo 2019"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":null}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":13,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID497","SecondaryAttribute":"La edad de fallecimiento de los padres es un buen predictor de su longevidad. Al pensar en su pen...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size:22px;\">La edad de fallecimiento de los padres es un buen predictor de su longevidad. Al pensar en su pensi\u00f3n es importante que tome en consideraci\u00f3n cu\u00e1ntos a\u00f1os m\u00e1s va a vivir.<br>\n<br>\nPor favor, conteste las siguientes preguntas<\/span><\/div>","DataExportTag":"Longevidad","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"La edad de fallecimiento de los padres es un buen predictor de su longevidad. Al pensar en su pen...","Choices":[],"ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID497","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID23","SecondaryAttribute":"La semana pasada, \u00bftrabaj\u00f3 al menos una hora, sin considerar los quehaceres del hogar?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>La semana pasada, \u00bftrabaj\u00f3 al menos una hora, sin considerar los quehaceres del hogar?<\/div>","DataExportTag":"Q23","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"La semana pasada, \u00bftrabaj\u00f3 al menos una hora, sin considerar los quehaceres del hogar?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID23","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID258","SecondaryAttribute":"La semana pasada, \u00bfUsted trabaj\u00f3 al menos una hora, sin considerar los quehaceres del hogar? \u00a0","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>La semana pasada, &iquest;Usted trabaj&oacute; al menos una hora, sin considerar los quehaceres del hogar?<\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>","DataExportTag":"Qsitrabaja","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"La semana pasada, \u00bfUsted trabaj\u00f3 al menos una hora, sin considerar los quehaceres del hogar? \u00a0","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"2":{"Display":"2. No"}}}},"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID258","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID438","SecondaryAttribute":"Las personas que han trabajado con contrato en alg\u00fan momento a partir de 1980 seguramente han cot..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Las personas que han trabajado con contrato en alg\u00fan momento a partir de 1980 seguramente han cotizado en el sistema de AFP, porque es obligaci\u00f3n del empleador pagar cotizaciones previsionales.<div><br><\/div><div>Consultar en la pagina de la superintendencia de pensiones para consultar si est\u00e1 afiliado a una AFP<\/div><div><br><\/div><div>Una vez que sepa su AFP podr\u00e1 ir a la que corresponda y consultar los montos.&nbsp;<br><div>&nbsp;<\/div><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q446","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Las personas que han trabajado con contrato en alg\u00fan momento a partir de 1980 seguramente han cot...","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID354\/SelectableChoice\/1","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfHa trabajado con contrato en alg\u00fan momento de su vida?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">S\u00ed<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID354\/SelectableChoice\/1","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID354","QuestionIDFromLocator":"QID354","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID438","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID424","SecondaryAttribute":"Las personas se comportan diferente en distintas circunstancias.\u00a0 \u00bfComo evaluar\u00eda su predisposici","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Las personas se comportan diferente en distintas circunstancias.&nbsp;<\/div><div>\u00bfComo evaluar\u00eda su predisposici\u00f3n a tomar riesgos en las siguientes \u00e1reas?&nbsp;<\/div><div><br><\/div><div>Por favor haga click&nbsp; en el valor de la escala&nbsp; que corresponde para cada \u00edtem.<\/div><div><br><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q465","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Las personas se comportan diferente en distintas circunstancias.\u00a0 \u00bfComo evaluar\u00eda su predisposici...","Choices":{"1":{"Display":"\u00bfMientras maneja?"},"2":{"Display":"\u00bfEn materias financieras?"},"3":{"Display":"\u00bfEn actividades recreativas o deportes?"},"4":{"Display":"\u00bfEn su trabajo\/ocupaci\u00f3n?"},"5":{"Display":"\u00bfCon su salud?"},"6":{"Display":"\u00bfEn su confianza en otras personas?"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":12,"Answers":{"1":{"Display":"Averso al riesgo <br> 0"},"4":{"Display":"1"},"5":{"Display":"2"},"6":{"Display":"3"},"7":{"Display":"4"},"8":{"Display":"5"},"9":{"Display":"6"},"2":{"Display":"7"},"3":{"Display":"8"},"10":{"Display":"9"},"11":{"Display":"Completamente preparado para tomar riesgos <br>10"}},"AnswerOrder":["1","4","5","6","7","8","9","2","3","10","11"],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionID":"QID424"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID7","SecondaryAttribute":"Las siguientes preguntas indagan sobre dificultades que las personas de su hogar podr\u00edan tener pa..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Las siguientes preguntas indagan sobre dificultades que las personas de su hogar podr\u00edan tener para realizar ciertas actividades debido a su estado de salud?<\/div>","DataExportTag":"Q7","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Las siguientes preguntas indagan sobre dificultades que las personas de su hogar podr\u00edan tener pa...","Choices":{"1":{"Display":"Tiene dificultad para ver incluso si lleva lentes."},"2":{"Display":"Tiene dificultad para o\u00edr incluso si utiliza un aud\u00edfono"},"3":{"Display":"Tiene dificultad para caminar o para subir escaleras"},"4":{"Display":"Tiene dificultad para recordar o para concentrarse"},"5":{"Display":"Tiene dificultad en su cuidado personal como para asearse o vestirse"},"6":{"Display":"Tiene dificultad para comunicarse, por ejemplo, dificultad para comprender o ser comprendido"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID7"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID247","SecondaryAttribute":"Materialidad de los muros","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Materialidad de los muros","DataExportTag":"Q247","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Materialidad de los muros","Choices":{"1":{"Display":"Hormig\u00f3n armado"},"2":{"Display":"Alba\u00f1iler\u00eda (bloque cemento, Piedra o ladrillo)"},"3":{"Display":"Tabique forrado por ambas caras (madera, lata u otro)"},"4":{"Display":"Tabique sin forro interior (madera u otro)"},"5":{"Display":"Adobe, barro, quincha, pirca u otro artesanal tradicional"},"6":{"Display":"Materiales precarios o de desech (cart\u00f3n, latas, sacos, pl\u00e1sticos, etc)"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"6":{"Display":"Materiales precarios o de desech (cart\u00f3n, latas, sacos, pl\u00e1sticos, etc)"}}}},"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID247"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID248","SecondaryAttribute":"Materialidad de pisos","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Materialidad de pisos","DataExportTag":"Q248","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Materialidad de pisos","Choices":{"1":{"Display":"Parquet, madera, piso flotante o similar"},"2":{"Display":"Cer\u00e1mico, flexit o similar"},"3":{"Display":"Alfombra o cubrepiso"},"4":{"Display":"Baldosa de cemento"},"5":{"Display":"Radier"},"6":{"Display":"Enchapado de cemento"},"7":{"Display":"Tierra"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID248"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID249","SecondaryAttribute":"Materialidad de techos","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Materialidad de techos","DataExportTag":"Q249","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Materialidad de techos","Choices":{"1":{"Display":"Tejas o tejuela (arcilla, met\u00e1lica, cemento, madera, asf\u00e1ltica)"},"2":{"Display":"Losa hormig\u00f3n"},"3":{"Display":"Planchas met\u00e1licas (zinc, cobre, etc) o fibrocemento (pizarre\u00f1o)"},"4":{"Display":"Fonolita o plancha de fieltro embreado"},"5":{"Display":"Paja, coir\u00f3n, totora o ca\u00f1a"},"6":{"Display":"Materiales precarios o desecho"},"7":{"Display":"Sin cubierta en el techo"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID249"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID161","SecondaryAttribute":"M\u00d3DULO Vivienda y Entorno","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"M\u00d3DULO Vivienda y Entorno","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q161","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"M\u00d3DULO Vivienda y Entorno","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID161"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID136","SecondaryAttribute":"Module redes y participaci\u00f3n","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Module redes y participaci\u00f3n","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q136","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Module redes y participaci\u00f3n","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID136"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID10","SecondaryAttribute":"Modulo Educaci\u00f3n","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Modulo Educaci\u00f3n","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q10","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Modulo Educaci\u00f3n","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID10"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID53","SecondaryAttribute":"Modulo Ingresos","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Modulo Ingresos","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q53","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Modulo Ingresos","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID53"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID2","SecondaryAttribute":"Modulo Registro de residentes","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Modulo Registro de residentes","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q2","QuestionID":"QID2","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Modulo Registro de residentes","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID91","SecondaryAttribute":"Modulo Salud","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Modulo Salud","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q91","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Modulo Salud","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID91"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID22","SecondaryAttribute":"Modulo Trabajo","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Modulo Trabajo","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q22","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Modulo Trabajo","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID22"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID426","SecondaryAttribute":"Muchas gracias por completar esta encuesta.\u00a0 \u00a0 Por todo su esfuerzo, se le transferir\u00e1 un total d","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Muchas gracias por completar esta encuesta.&nbsp;\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div>Por todo su esfuerzo, se le transferir\u00e1 un total de:<\/div><br><div style=\"margin-left: 40px;\">$6.500 por terminar la encuesta<\/div>\n\n<div style=\"margin-left: 40px;\">$3.500 por por responder las preguntas sobre caracter\u00edsticas de pensiones<br><\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div>A continuaci\u00f3n le pediremos sus datos bancarios para la transferencia<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q426","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Muchas gracias por completar esta encuesta.\u00a0 \u00a0 Por todo su esfuerzo, se le transferir\u00e1 un total d...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID426","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID332","SecondaryAttribute":"Muchas gracias por revisar el contenido del sitio web. Ahora procederemos a hacerle algunas pregu...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Muchas gracias por revisar el contenido del sitio web. Ahora procederemos a hacerle algunas preguntas de comprensi\u00f3n. Pero antes de eso quisieramos consultarle","DataExportTag":"Q332","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Muchas gracias por revisar el contenido del sitio web. Ahora procederemos a hacerle algunas pregu...","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID332"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID365","SecondaryAttribute":"Muchas gracias por revisar el contenido del sitio web. Ahora procederemos a hacerle algunas pregu...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Muchas gracias por revisar el contenido del sitio web. Ahora procederemos a hacerle algunas preguntas respecto del proceso de postulaci\u00f3n a los beneficios p\u00fablicos de pensiones. Pero antes de eso quisi\u00e9ramos hacerle algunas consultas sobre su experiencia en el sitio web.<\/div><div><br><\/div><div>\u00bfCu\u00e1l beneficio p\u00fablico de pensi\u00f3n le parece m\u00e1s adecuado para una persona como usted?<\/div>","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Muchas gracias por revisar el contenido del sitio web. Ahora procederemos a hacerle algunas pregu...","Choices":{"1":{"Display":"Pensi\u00f3n B\u00e1sica Solidaria de vejez"},"2":{"Display":"Aporte Previsional Solidario de vejez"},"3":{"Display":"Pension B\u00e1sica Solidaria de invalidez"},"4":{"Display":"Aporte Previsional Solidario de invalidez"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"<div>Muchas gracias por revisar el contenido del sitio web. Ahora procederemos a hacerle algunas preguntas de comprensi\u00f3n. Pero antes de eso quisi\u00e9ramos hacerle algunas consultas sobre su experiencia en el sitio web.<\/div><div><br><\/div><div>\u00bfCu\u00e1l modalidad de pensi\u00f3n le parece m\u00e1s adecuada para una persona como usted?<\/div>","DataExportTag":"BestBenefit","QuestionID":"QID365","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID315","SecondaryAttribute":"Nosotros (CESS Santiago) somos un grupo de investigadores asociados a la Universidad de Santiago...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align:justify;\">Nosotros (CESS Santiago) somos un grupo de investigadores asociados a la Universidad de Santiago de Chile y a Nuffield College, de la Universidad de Oxford, Reino Unido, que realizamos estudios sobre comportamiento humano. En este estudio liderado por la Dra Denise Laroze, Universidad de Santiago de Chile, se busca evaluar el nivel de acceso de las personas a los beneficios p&uacute;blicos chilenos. Los datos recolectados en esta encuesta ser&aacute;n usados para fines acad&eacute;micos, y se mantendr&aacute;n en reserva sus datos privados e identidad. Al tomar parte de este estudio y hacer click en &quot;S&iacute;, he le&iacute;do y entendido las reglas&quot; usted decide libremente formar parte de esta investigaci&oacute;n de acuerdo con los principios establecidos en este consentimiento informado.<\/div>\n\n<div style=\"margin-bottom: 20px;\">Es muy importante para el &eacute;xito de este estudio que usted llegue hasta el final de la encuesta, esto deber&iacute;a tomar (en promedio) 10 minutos.<\/div>\n\n<div class=\"disc\">Antes de dar su consentimiento, por favor lea los siguientes enunciados cuidadosamente.&nbsp;<\/div>\n\n<div style=\"text-align: justify;\"><strong>Nuestros compromisos y pol&iacute;ticas de privacidad<\/strong><br \/>\n&nbsp;<\/div>\n\n<div style=\"text-align: justify;\">En esta encuesta, al igual que todas las encuestas realizadas por CESS, toda la informaci&oacute;n que se le entregue a las y los participantes es ver&iacute;dica. Esto implica que:<\/div>\n\n<ul>\n\t<li style=\"text-align: justify;\">Nunca enga&ntilde;amos a los participantes. Por ejemplo, si le informamos que otro participante est&aacute; haciendo una elecci&oacute;n en base a la que usted debe tomar decisiones, este es realmente el caso.<\/li>\n\t<li style=\"text-align: justify;\">Mantenemos las promesas hechas a los participantes. Por ejemplo, si prometemos un pago determinado, los y las participantes lo recibir&aacute;n.<\/li>\n\t<li style=\"text-align: justify;\">En caso de que seamos responsables de un error que vaya en perjuicio de los participantes, informaremos y compensaremos a los y las participantes respectivos.<\/li>\n\t<li style=\"text-align: justify;\">Dise&ntilde;amos, conducimos e informamos nuestra investigaci&oacute;n de acuerdo con est&aacute;ndares cient&iacute;ficos reconocidos y principios &eacute;ticos.&nbsp;&nbsp;<\/li>\n\t<li style=\"text-align: justify;\">&nbsp;<\/li>\n<\/ul>\n\n<div style=\"text-align: justify;\">&nbsp;&nbsp;<\/div>\n\n<div style=\"text-align: justify;\">La pol&iacute;tica de uso de datos y privacidad a la que adherimos:<\/div>\n\n<ul>\n\t<li style=\"text-align: justify;\">Esta investigaci&oacute;n se encuentra financiada por el FONDECYT de Iniciaci&oacute;n N&deg; 11180281 a cargo de la Dra. Denise Laroze de la Universidad de Santiago de Chile.<\/li>\n\t<li style=\"text-align: justify;\">La Dra. Denise Laroze, de CESS Santiago y del Departamento de Administraci&oacute;n, Facultad de Administraci&oacute;n y Econom&iacute;a, USACH, ha obtenida aprobaci&oacute;n &eacute;tica para este estudio mediante el Comit&eacute; de &Eacute;tica Institucional de la USACH, de acuerdo al informe&nbsp; N&deg; <b>NNN<\/b>.<\/li>\n\t<li style=\"text-align: justify;\">Este proyecto de investigaci&oacute;n se encuentra normado por la Ley 19.628 de Protecci&oacute;n de Datos de Chile. De acuerdo con estas normas, la Universidad de Santiago de Chile (USACH) y certifican el adecuado cumplimiento de las normas y el uso de los datos. Los datos recabados ser&aacute;n compartidos entre los miembros del equipo investigador que incluye a acad&eacute;micos de la USACH y la Superintendencia de Pensiones de Chile, mediante bases de datos an&oacute;nimas.&nbsp; &nbsp;<\/li>\n\t<li style=\"text-align: justify;\">Los datos recabados solo se utilizar&aacute;n con fines acad&eacute;micos, con el objeto de explorar decisiones sobre pensiones. <strong>NO ser&aacute;n utilizados con fines comerciales<\/strong>.<\/li>\n\t<li style=\"text-align: justify;\">Los datos registrados en este estudio ser&aacute;n anonimizados, extrayendo cualquier informaci&oacute;n personal de la base de datos que ser&aacute; utilizada para analizar los resultados. CESS realizar&aacute; todos los esfuerzos razonables para mantener sus datos confidenciales, por lo que<strong> NO se entregar&aacute;n sus datos personales a nadie<\/strong> fuera del equipo de investigaci&oacute;n, excepto en circunstancias muy excepcionales en las que una orden legal nos obligue a entregar esa informaci&oacute;n. Sus datos privados se almacenar&aacute;n en una carpeta encriptada por el transcurso de 5 a&ntilde;os, como respaldo en caso de una auditor&iacute;a, para luego ser borradas permanentemente. Adicionalmente, su nombre, pero no sus decisiones, podr&aacute;n ser conocidos por las personas involucradas en el proceso administrativo involucrado de este estudio, para lo cual han firmado compromisos de confidencialidad.&nbsp;<\/li>\n\t<li style=\"text-align: justify;\">Las conclusiones a las que se llegue con la informaci&oacute;n recabada se utilizar&aacute; para validar instrumentos de medici&oacute;n, que eventualmente se utilizar&aacute;n en la redacci&oacute;n de un informe acad&eacute;mico y para hacer presentaciones en foros acad&eacute;micos y de pol&iacute;ticas p&uacute;blicas. Estos estudios, que presentar&aacute;n datos estad&iacute;sticos agregados de la investigaci&oacute;n como por ejemplo promedios y regresiones (no sus datos personales), se pondr&aacute;n a disposici&oacute;n del p&uacute;blico a trav&eacute;s de art&iacute;culos acad&eacute;micos.<\/li>\n\t<li style=\"text-align: justify;\">Por motivos de la adecuada implementaci&oacute;n del estudio existen preguntas que usted deber&aacute; responder de forma obligatoria, sin que existe una opci&oacute;n &ldquo;no sabe\/ no contesta&rdquo;. Estas preguntas no son de &iacute;ndole privada y si usted no desea responderlas se puede retirar del estudio.<\/li>\n\t<li style=\"text-align: justify;\">Su participaci&oacute;n es voluntaria y puede retirarse en cualquier momento durante el cuestionario, por cualquier motivo, simplemente cerrando el navegador. Esto no tendr&aacute; ning&uacute;n costo para usted. Sin embargo, s&oacute;lo podremos realizar el pago a los participantes que hayan completado la encuesta.<\/li>\n<\/ul>\n\n<p style=\"text-align: justify;\">Nota: Si tiene alguna pregunta sobre este estudio, cont&aacute;ctenos a trav&eacute;s del correo cess@usach.cl, denise.laroze@usach.cl. Si permanece descontento o desea presentar una queja formal, se puede dirigir al Dr. Claudio Mart&iacute;nez Fern&aacute;ndez, Presidente (I) del Comit&eacute; de &Eacute;tica de la Universidad de Santiago de Chile. Fono: (56-2) 27180294 \/ (56-2) 27180293. Email: comitedeetica@usach.cl<\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q315","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Nosotros (CESS Santiago) somos un grupo de investigadores asociados a la Universidad de Santiago...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID315"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID317","SecondaryAttribute":"Nosotros (CESS Santiago) somos un grupo de investigadores asociados a la Universidad de Santiago...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Nosotros (CESS Santiago) somos un grupo de investigadores asociados a la Universidad de Santiago de Chile y a Nuffield College, de la Universidad de Oxford, Reino Unido, que realizamos estudios sobre comportamiento humano. En este estudio liderado por la Dra Denise Laroze, Universidad de Santiago de Chile, se busca evaluar el nivel de acceso de las personas a los beneficios p&uacute;blicos chilenos. Los datos recolectados en esta encuesta ser&aacute;n usados para fines acad&eacute;micos, y se mantendr&aacute;n en reserva sus datos privados e identidad. Al tomar parte de este estudio y hacer click en &quot;S&iacute;, he le&iacute;do y entendido las reglas&quot; usted decide libremente formar parte de esta investigaci&oacute;n de acuerdo con los principios establecidos en este consentimiento informado.<\/div>\n\n<div>Es muy importante para el &eacute;xito de este estudio que usted llegue hasta el final de la encuesta, esto deber&iacute;a tomar (en promedio) 10 minutos.<\/div>\n\n<div>Antes de dar su consentimiento, por favor lea los siguientes enunciados cuidadosamente.&nbsp;<\/div>\n\n<div><strong>Nuestros compromisos y pol&iacute;ticas de privacidad<\/strong><br \/>\n&nbsp;<\/div>\n\n<div>En esta encuesta, al igual que todas las encuestas realizadas por CESS, toda la informaci&oacute;n que se le entregue a las y los participantes es ver&iacute;dica. Esto implica que:<\/div>\n<u>Nunca enga&ntilde;amos a los participantes. Por ejemplo, si le informamos que otro participante est&aacute; haciendo una elecci&oacute;n en base a la que usted debe tomar decisiones, este es realmente el caso. Mantenemos las promesas hechas a los participantes. Por ejemplo, si prometemos un pago determinado, los y las participantes lo recibir&aacute;n. En caso de que seamos responsables de un error que vaya en perjuicio de los participantes, informaremos y compensaremos a los y las participantes respectivos. Dise&ntilde;amos, conducimos e informamos nuestra investigaci&oacute;n de acuerdo con est&aacute;ndares cient&iacute;ficos reconocidos y principios &eacute;ticos. La&nbsp;Dra. Denise Laroze,&nbsp;de CESS Santiago y del Departamento de Administraci&oacute;n, Facultad de Administraci&oacute;n y Econom&iacute;a, USACH, ha obtenida aprobaci&oacute;n &eacute;tica para este estudio mediante el Comit&eacute; de &Eacute;tica Institucional de la USACH, de acuerdo al informe&nbsp; N&deg; <strong>NNNNN<\/strong>. La metodolog&iacute;a que se utilizar&aacute; en la investigaci&oacute;n no implica riesgos para usted. En caso de que existan riesgos, estos podr&iacute;an deberse a los datos de dep&oacute;sito bancario, que se le solicitar&aacute;n voluntariamente al final de estudio para poder comenzar econ&oacute;mincamente su participaci&oacute;n. Nosotros en CESS nos comprometemos a resguardar su privacidad y minimizar al m&aacute;ximo ese riesgo.<\/u>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<div><u>&nbsp;&nbsp;<\/u><\/div>\n<u> <\/u>\n\n<div><u>La pol&iacute;tica de uso de datos y privacidad a la que adherimos:<\/u><\/div>\n<u> <u> Esta investigaci&oacute;n se encuentra financiada por el FONDECYT de Iniciaci&oacute;n N&deg; 11180281 a cargo de la Dra. Denise Laroze de la Universidad de Santiago de Chile. La Dra. Denise Laroze, de CESS Santiago y del Departamento de Administraci&oacute;n, Facultad de Administraci&oacute;n y Econom&iacute;a, USACH, ha obtenida aprobaci&oacute;n &eacute;tica para este estudio mediante el Comit&eacute; de &Eacute;tica Institucional de la USACH, de acuerdo al informe&nbsp; N&deg; <strong>NNN<\/strong>. Este proyecto de investigaci&oacute;n se encuentra normado por la Ley 19.628 de Protecci&oacute;n de Datos de Chile. De acuerdo con estas normas, la Universidad de Santiago de Chile (USACH) y certifican el adecuado cumplimiento de las normas y el uso de los datos. Los datos recabados ser&aacute;n compartidos entre los miembros del equipo investigador que incluye a acad&eacute;micos de la USACH y la Superintendencia de Pensiones de Chile, mediante bases de datos an&oacute;nimas.&nbsp; &nbsp; Los datos recabados solo se utilizar&aacute;n con fines acad&eacute;micos, con el objeto de explorar decisiones sobre pensiones. <strong>NO ser&aacute;n utilizados con fines comerciales<\/strong>. Los datos registrados en este estudio ser&aacute;n anonimizados, extrayendo cualquier informaci&oacute;n personal de la base de datos que ser&aacute; utilizada para analizar los resultados. CESS realizar&aacute; todos los esfuerzos razonables para mantener sus datos confidenciales, por lo que<strong> NO se entregar&aacute;n sus datos personales a nadie<\/strong> fuera del equipo de investigaci&oacute;n, excepto en circunstancias muy excepcionales en las que una orden legal nos obligue a entregar esa informaci&oacute;n. Sus datos privados se almacenar&aacute;n en una carpeta encriptada por el transcurso de 5 a&ntilde;os, como respaldo en caso de una auditor&iacute;a, para luego ser borradas permanentemente. Adicionalmente, su nombre, pero no sus decisiones, podr&aacute;n ser conocidos por las personas involucradas en el proceso administrativo involucrado de este estudio, para lo cual han firmado compromisos de confidencialidad.&nbsp; Las conclusiones a las que se llegue con la informaci&oacute;n recabada se utilizar&aacute; para validar instrumentos de medici&oacute;n, que eventualmente se utilizar&aacute;n en la redacci&oacute;n de un informe acad&eacute;mico y para hacer presentaciones en foros acad&eacute;micos y de pol&iacute;ticas p&uacute;blicas. Estos estudios, que presentar&aacute;n datos estad&iacute;sticos agregados de la investigaci&oacute;n como por ejemplo promedios y regresiones (no sus datos personales), se pondr&aacute;n a disposici&oacute;n del p&uacute;blico a trav&eacute;s de art&iacute;culos acad&eacute;micos. Por motivos de la adecuada implementaci&oacute;n del estudio existen preguntas que usted deber&aacute; responder de forma obligatoria, sin que existe una opci&oacute;n &ldquo;no sabe\/ no contesta&rdquo;. Estas preguntas no son de &iacute;ndole privada y si usted no desea responderlas se puede retirar del estudio. Su participaci&oacute;n es voluntaria y puede retirarse en cualquier momento durante el cuestionario, por cualquier motivo, simplemente cerrando el navegador. Esto no tendr&aacute; ning&uacute;n costo para usted. Sin embargo, s&oacute;lo podremos realizar el pago a los participantes que hayan completado la encuesta. <\/u><\/u>\n\n<p><u><u>Nota: Si tiene alguna pregunta sobre este estudio, cont&aacute;ctenos a trav&eacute;s del correo cess@usach.cl, denise.laroze@usach.cl. Si permanece descontento o desea presentar una queja formal, se puede dirigir al Dr. Claudio Mart&iacute;nez Fern&aacute;ndez, Presidente (I) del Comit&eacute; de &Eacute;tica de la Universidad de Santiago de Chile. Fono: (56-2) 27180294 \/ (56-2) 27180293. Email: comitedeetica@usach.cl<br \/>\n&nbsp;<\/u><\/u><\/p>\n<u><u> <\/u><\/u>\n\n<p><br \/>\n<br \/>\n<br \/>\n<u><u>&nbsp;<\/u><\/u><\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q319","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Nosotros (CESS Santiago) somos un grupo de investigadores asociados a la Universidad de Santiago...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID317"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID318","SecondaryAttribute":"Nosotros (CESS Santiago) somos un grupo de investigadores asociados a la Universidad de Santiago...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align:justify;\">Nosotros (CESS Santiago) somos un grupo de investigadores asociados a la Universidad de Santiago de Chile y a Nuffield College, de la Universidad de Oxford, Reino Unido, que realizamos estudios sobre comportamiento humano. En este estudio liderado por la Dra Denise Laroze, Universidad de Santiago de Chile, se busca evaluar el nivel de acceso de las personas a los beneficios p&uacute;blicos chilenos. Los datos recolectados en esta encuesta ser&aacute;n usados para fines acad&eacute;micos, y se mantendr&aacute;n en reserva sus datos privados e identidad. Al tomar parte de este estudio y hacer click en &quot;S&iacute;, he le&iacute;do y entendido las reglas&quot; usted decide libremente formar parte de esta investigaci&oacute;n de acuerdo con los principios establecidos en este consentimiento informado.<\/div>\n\n<div style=\"margin-bottom: 20px;\">Es muy importante para el &eacute;xito de este estudio que usted llegue hasta el final de la encuesta, esto deber&iacute;a tomar (en promedio) 10 minutos.<\/div>\n\n<div class=\"disc\">Antes de dar su consentimiento, por favor lea los siguientes enunciados cuidadosamente.&nbsp;<br \/>\n<br \/>\n&nbsp;<\/div>\n\n<div style=\"margin: 25px 5%; padding: 20px; border: 2px solid currentColor; width: 90%;\">\n<div style=\"text-align: justify;\"><strong>Nuestros compromisos y pol&iacute;ticas de privacidad<\/strong><br \/>\n&nbsp;<\/div>\n\n<div style=\"text-align: justify;\">En esta encuesta, al igual que todas las encuestas realizadas por CESS, toda la informaci&oacute;n que se le entregue a las y los participantes es ver&iacute;dica. Esto implica que:<\/div>\n\n<ul>\n <li style=\"text-align: justify;\">Nunca enga&ntilde;amos a los participantes. Por ejemplo, si le informamos que otro participante est&aacute; haciendo una elecci&oacute;n en base a la que usted debe tomar decisiones, este es realmente el caso.<\/li>\n <li style=\"text-align: justify;\">Mantenemos las promesas hechas a los participantes. Por ejemplo, si prometemos un pago determinado, los y las participantes lo recibir&aacute;n.<\/li>\n <li style=\"text-align: justify;\">En caso de que seamos responsables de un error que vaya en perjuicio de los participantes, informaremos y compensaremos a los y las participantes respectivos.<\/li>\n <li style=\"text-align: justify;\">Dise&ntilde;amos, conducimos e informamos nuestra investigaci&oacute;n de acuerdo con est&aacute;ndares cient&iacute;ficos reconocidos y principios &eacute;ticos.&nbsp;<\/li>\n<\/ul>\n\n<div style=\"text-align: justify;\">&nbsp;&nbsp;<\/div>\n\n<div style=\"text-align: justify;\">La pol&iacute;tica de uso de datos y privacidad a la que adherimos:<\/div>\n\n<ul>\n <li style=\"text-align: justify;\">Esta investigaci&oacute;n se encuentra financiada por el FONDECYT de Iniciaci&oacute;n N&deg; 11180281 a cargo de la Dra. Denise Laroze de la Universidad de Santiago de Chile.<\/li>\n <li style=\"text-align: justify;\">La Dra. Denise Laroze, de CESS Santiago y del Departamento de Administraci&oacute;n, Facultad de Administraci&oacute;n y Econom&iacute;a, USACH, ha obtenida aprobaci&oacute;n &eacute;tica para este estudio mediante el Comit&eacute; de &Eacute;tica Institucional de la USACH, de acuerdo al informe&nbsp; N&deg; <b>NNN<\/b>.<\/li>\n <li style=\"text-align: justify;\">Este proyecto de investigaci&oacute;n se encuentra normado por la Ley 19.628 de Protecci&oacute;n de Datos de Chile. De acuerdo con estas normas, la Universidad de Santiago de Chile (USACH) y certifican el adecuado cumplimiento de las normas y el uso de los datos. Los datos recabados ser&aacute;n compartidos entre los miembros del equipo investigador que incluye a acad&eacute;micos de la USACH y la Superintendencia de Pensiones de Chile, mediante bases de datos an&oacute;nimas.&nbsp; &nbsp;<\/li>\n <li style=\"text-align: justify;\">Los datos recabados solo se utilizar&aacute;n con fines acad&eacute;micos, con el objeto de explorar decisiones sobre pensiones. <strong>NO ser&aacute;n utilizados con fines comerciales<\/strong>.<\/li>\n <li style=\"text-align: justify;\">Los datos registrados en este estudio ser&aacute;n anonimizados, extrayendo cualquier informaci&oacute;n personal de la base de datos que ser&aacute; utilizada para analizar los resultados. CESS realizar&aacute; todos los esfuerzos razonables para mantener sus datos confidenciales, por lo que<strong> NO se entregar&aacute;n sus datos personales a nadie<\/strong> fuera del equipo de investigaci&oacute;n, excepto en circunstancias muy excepcionales en las que una orden legal nos obligue a entregar esa informaci&oacute;n. Sus datos privados se almacenar&aacute;n en una carpeta encriptada por el transcurso de 5 a&ntilde;os, como respaldo en caso de una auditor&iacute;a, para luego ser borradas permanentemente. Adicionalmente, su nombre, pero no sus decisiones, podr&aacute;n ser conocidos por las personas involucradas en el proceso administrativo involucrado de este estudio, para lo cual han firmado compromisos de confidencialidad.&nbsp;<\/li>\n <li style=\"text-align: justify;\">Las conclusiones a las que se llegue con la informaci&oacute;n recabada se utilizar&aacute; para validar instrumentos de medici&oacute;n, que eventualmente se utilizar&aacute;n en la redacci&oacute;n de un informe acad&eacute;mico y para hacer presentaciones en foros acad&eacute;micos y de pol&iacute;ticas p&uacute;blicas. Estos estudios, que presentar&aacute;n datos estad&iacute;sticos agregados de la investigaci&oacute;n como por ejemplo promedios y regresiones (no sus datos personales), se pondr&aacute;n a disposici&oacute;n del p&uacute;blico a trav&eacute;s de art&iacute;culos acad&eacute;micos.<\/li>\n <li style=\"text-align: justify;\">Por motivos de la adecuada implementaci&oacute;n del estudio existen preguntas que usted deber&aacute; responder de forma obligatoria, sin que existe una opci&oacute;n &ldquo;no sabe\/ no contesta&rdquo;. Estas preguntas no son de &iacute;ndole privada y si usted no desea responderlas se puede retirar del estudio.<\/li>\n <li style=\"text-align: justify;\">Su participaci&oacute;n es voluntaria y puede retirarse en cualquier momento durante el cuestionario, por cualquier motivo, simplemente cerrando el navegador. Esto no tendr&aacute; ning&uacute;n costo para usted. Sin embargo, s&oacute;lo podremos realizar el pago a los participantes que hayan completado la encuesta.<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n\n<p style=\"text-align: justify;\">Nota: Si tiene alguna pregunta sobre este estudio, cont&aacute;ctenos a trav&eacute;s del correo cess@usach.cl, denise.laroze@usach.cl. Si permanece descontento o desea presentar una queja formal, se puede dirigir al Dr. Claudio Mart&iacute;nez Fern&aacute;ndez, Presidente (I) del Comit&eacute; de &Eacute;tica de la Universidad de Santiago de Chile. Fono: (56-2) 27180294 \/ (56-2) 27180293. Email: comitedeetica@usach.cl<\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q320","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Nosotros (CESS Santiago) somos un grupo de investigadores asociados a la Universidad de Santiago...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID318"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID320","SecondaryAttribute":"Nosotros (CESS Santiago) somos un grupo de investigadores asociados a la Universidad de Santiago...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align:justify;\">Nosotros (CESS Santiago) somos un grupo de investigadores asociados a la Universidad de Santiago de Chile y a Nuffield College, de la Universidad de Oxford, Reino Unido, que realizamos estudios sobre comportamiento humano. En este estudio, titulado \u201cCaracterizaci\u00f3n Social\u201d, liderado por la Dra Denise Laroze, Universidad de Santiago de Chile, se busca evaluar el nivel de acceso de las personas a beneficios p\u00fablicos chilenos. Los datos recolectados en esta encuesta ser\u00e1n usados para fines acad\u00e9micos y se mantendr\u00e1n en reserva sus datos privados e identidad. Al tomar parte de este estudio y hacer click en \u201cS\u00ed, he le\u00eddo y entendido las reglas\u201d usted decide libremente formar parte de esta investigaci\u00f3n de acuerdo con los principios establecidos en este consentimiento informado.<\/div>\n\n<div style=\"margin-bottom: 20px;text-align:justify;\">Es muy importante para el &eacute;xito de este estudio que usted llegue hasta el final de la encuesta, esto deber&iacute;a tomar (en promedio) 10 minutos.<\/div>\n\n<div class=\"disc\">Antes de dar su consentimiento, por favor lea los siguientes enunciados cuidadosamente.&nbsp;<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q322","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Nosotros (CESS Santiago) somos un grupo de investigadores asociados a la Universidad de Santiago...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID320"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID321","SecondaryAttribute":"Nosotros (CESS Santiago) somos un grupo de investigadores asociados a la Universidad de Santiago...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p><span lang=\"ES\" style=\"mso-bidi-font-size:\n12.0pt;mso-fareast-font-family:\u65b0\u7d30\u660e\u9ad4;mso-bidi-font-family:Calibri;mso-bidi-theme-font:\nminor-latin;color:black;mso-themecolor:text1;mso-font-kerning:0pt;mso-ansi-language:\nES\">Nosotros (CESS Santiago) somos un grupo de investigadores asociados a la\nUniversidad de Santiago de Chile y a Nuffield College, de la Universidad de\nOxford, Reino Unido, que realizamos estudios sobre comportamiento humano. En este\nestudio, titulado \u201cCaracterizaci\u00f3n Social\u201d, liderado por la Dra Denise Laroze,\nUniversidad de Santiago de Chile, se busca evaluar el nivel de acceso de las\npersonas a beneficios p\u00fablicos chilenos. <\/span><span class=\"MsoCommentReference\"><span lang=\"EN-US\" style=\"font-size:8.0pt;mso-bidi-font-family:\nCalibri;mso-bidi-theme-font:minor-latin;color:black;mso-color-alt:windowtext\">[DL1]&nbsp;<\/span><\/span><span lang=\"ES\" style=\"mso-bidi-font-size:12.0pt;mso-fareast-font-family:\u65b0\u7d30\u660e\u9ad4;\nmso-bidi-font-family:Calibri;mso-bidi-theme-font:minor-latin;color:black;\nmso-themecolor:text1;mso-font-kerning:0pt;mso-ansi-language:ES\">Los datos\nrecolectados en esta encuesta ser\u00e1n usados para fines acad\u00e9micos y se\nmantendr\u00e1n en reserva sus datos privados e identidad. Al tomar parte de este\nestudio y hacer click en \u201cS\u00ed, he le\u00eddo y entendido las reglas\u201d usted decide libremente\nformar parte de esta investigaci\u00f3n de acuerdo con los principios establecidos\nen este consentimiento informado<\/span><span class=\"MsoCommentReference\"><span lang=\"EN-US\" style=\"font-size:8.0pt;mso-bidi-font-family:Calibri;mso-bidi-theme-font:\nminor-latin;color:black;mso-color-alt:windowtext\">[DL2]&nbsp;<\/span><\/span><span lang=\"ES\" style=\"mso-bidi-font-size:12.0pt;mso-fareast-font-family:\u65b0\u7d30\u660e\u9ad4;\nmso-bidi-font-family:Calibri;mso-bidi-theme-font:minor-latin;color:black;\nmso-themecolor:text1;mso-font-kerning:0pt;mso-ansi-language:ES\">.<o:p><\/o:p><\/span><\/p>\n\n<p><span lang=\"ES\" style=\"mso-bidi-font-size:\n12.0pt;mso-fareast-font-family:\u65b0\u7d30\u660e\u9ad4;mso-bidi-font-family:Calibri;mso-bidi-theme-font:\nminor-latin;color:black;mso-themecolor:text1;mso-font-kerning:0pt;mso-ansi-language:\nES\">&nbsp;<\/span><\/p>\n\n<p><span lang=\"ES\" style=\"mso-bidi-font-size:12.0pt;mso-fareast-font-family:\u65b0\u7d30\u660e\u9ad4;\nmso-bidi-font-family:Calibri;mso-bidi-theme-font:minor-latin;color:black;\nmso-themecolor:text1;mso-font-kerning:0pt;mso-ansi-language:ES\">Es muy\nimportante para el \u00e9xito de este estudio que usted llegue hasta el final de la\nencuesta, esto deber\u00eda tomar (en promedio) 10 minutos.<\/span><span class=\"MsoCommentReference\"><span lang=\"EN-US\" style=\"font-size:8.0pt;mso-bidi-font-family:\nCalibri;mso-bidi-theme-font:minor-latin;color:black;mso-color-alt:windowtext\">[DL3]&nbsp;<\/span><\/span><span lang=\"ES\" style=\"mso-bidi-font-size:12.0pt;mso-fareast-font-family:\u65b0\u7d30\u660e\u9ad4;\nmso-bidi-font-family:Calibri;mso-bidi-theme-font:minor-latin;color:black;\nmso-themecolor:text1;mso-font-kerning:0pt;mso-ansi-language:ES\"><o:p><\/o:p><\/span><\/p>\n\n<p><span lang=\"ES\" style=\"mso-bidi-font-size:12.0pt;mso-fareast-font-family:\u65b0\u7d30\u660e\u9ad4;\nmso-bidi-font-family:Calibri;mso-bidi-theme-font:minor-latin;color:black;\nmso-themecolor:text1;mso-font-kerning:0pt;mso-ansi-language:ES\">&nbsp;<\/span><\/p>\n\n<p><span lang=\"ES\" style=\"mso-bidi-font-size:12.0pt;mso-fareast-font-family:\u65b0\u7d30\u660e\u9ad4;\nmso-bidi-font-family:Calibri;mso-bidi-theme-font:minor-latin;color:black;\nmso-themecolor:text1;mso-font-kerning:0pt;mso-ansi-language:ES\">Antes de dar su\nconsentimiento, por favor lea los siguientes enunciados cuidadosamente.&nbsp;<o:p><\/o:p><\/span><\/p>\n\n<div>\n\n\n\n\n\n<div>\n\n<div>\n\n<p><span class=\"MsoCommentReference\"><span lang=\"EN-US\" style=\"font-size:8.0pt\">&nbsp;[DL1]<\/span><\/span><span lang=\"ES\">Puntos 1 T\u00edtulo y 2 Objetivo de la Investigaci\u00f3n<o:p><\/o:p><\/span><\/p>\n\n<\/div>\n\n<\/div>\n\n<div>\n\n<div>\n\n<p><span class=\"MsoCommentReference\"><span lang=\"EN-US\" style=\"font-size:8.0pt\">&nbsp;[DL2]<\/span><\/span><span lang=\"ES\">Punto 11<o:p><\/o:p><\/span><\/p>\n\n<\/div>\n\n<\/div>\n\n<div>\n\n<div>\n\n<p><span class=\"MsoCommentReference\"><span lang=\"EN-US\" style=\"font-size:8.0pt\">&nbsp;[DL3]<\/span><\/span><span lang=\"ES\">Punto 3<o:p><\/o:p><\/span><\/p>\n\n<\/div>\n\n<\/div>\n\n<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q323","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Nosotros (CESS Santiago) somos un grupo de investigadores asociados a la Universidad de Santiago...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID321"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID323","SecondaryAttribute":"Nosotros (CESS Santiago) somos un grupo de investigadores asociados a la Universidad de Santiago...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align:justify;\">Nosotros (CESS Santiago) somos un grupo de investigadores asociados a la Universidad de Santiago de Chile y a Nuffield College, de la Universidad de Oxford, Reino Unido, que realizamos estudios sobre comportamiento humano. En este estudio liderado por la Dra Denise Laroze, Universidad de Santiago de Chile, se busca evaluar el nivel de acceso de las personas a los beneficios p\u00fablicos chilenos. Los datos recolectados en esta encuesta ser\u00e1n usados para fines acad\u00e9micos, y se mantendr\u00e1n en reserva sus datos privados e identidad. Al tomar parte de este estudio y hacer click en \"S\u00ed, he le\u00eddo y entendido las reglas\" usted decide libremente formar parte de esta investigaci\u00f3n de acuerdo con los principios establecidos en este consentimiento informado.<\/div>\n\n<div style=\"margin-bottom: 20px;\">Es muy importante para el \u00e9xito de este estudio que usted llegue hasta el final de la encuesta, esto deber\u00eda tomar (en promedio) 10 minutos.<\/div>\n\n<div class=\"disc\">Antes de dar su consentimiento, por favor lea los siguientes enunciados cuidadosamente.&nbsp;<\/div>\n\n<div style=\"margin: 25px 5%; padding: 20px; border: 2px solid currentColor; width: 90%;\">\n<div style=\"text-align: justify;\"><strong>Nuestros compromisos y pol\u00edticas de privacidad<\/strong><br>\n&nbsp;<\/div>\n\n<div style=\"text-align: justify;\">En esta encuesta, al igual que todas las encuestas realizadas por CESS, toda la informaci\u00f3n que se le entregue a las y los participantes es ver\u00eddica. Esto implica que:<\/div>\n\n<ul>\n <li style=\"text-align: justify;\">Nunca enga\u00f1amos a los participantes. Por ejemplo, si le informamos que otro participante est\u00e1 haciendo una elecci\u00f3n en base a la que usted debe tomar decisiones, este es realmente el caso.<\/li>\n <li style=\"text-align: justify;\">Mantenemos las promesas hechas a los participantes. Por ejemplo, si prometemos un pago determinado, los y las participantes lo recibir\u00e1n.<\/li>\n <li style=\"text-align: justify;\">En caso de que seamos responsables de un error que vaya en perjuicio de los participantes, informaremos y compensaremos a los y las participantes respectivos.<\/li>\n <li style=\"text-align: justify;\">Dise\u00f1amos, conducimos e informamos nuestra investigaci\u00f3n de acuerdo con est\u00e1ndares cient\u00edficos reconocidos y principios \u00e9ticos.<\/li>\n<\/ul>\n\n<div style=\"text-align: justify;\">&nbsp;&nbsp;<\/div>\n\n<div style=\"text-align: justify;\">La pol\u00edtica de uso de datos y privacidad a la que adherimos:<\/div>\n\n<ul>\n <li style=\"text-align: justify;\">Esta investigaci\u00f3n se encuentra financiada por el FONDECYT de Iniciaci\u00f3n N\u00b0 11180281 a cargo de la Dra. Denise Laroze de la Universidad de Santiago de Chile.<\/li>\n <li style=\"text-align: justify;\">La Dra. Denise Laroze, de CESS Santiago y del Departamento de Administraci\u00f3n, Facultad de Administraci\u00f3n y Econom\u00eda, USACH, ha obtenida aprobaci\u00f3n \u00e9tica para este estudio mediante el Comit\u00e9 de \u00c9tica Institucional de la USACH, de acuerdo al informe&nbsp; N\u00b0 <b>NNN<\/b>.<\/li>\n <li style=\"text-align: justify;\">Este proyecto de investigaci\u00f3n se encuentra normado por la Ley 19.628 de Protecci\u00f3n de Datos de Chile. De acuerdo con estas normas, la Universidad de Santiago de Chile (USACH) y certifican el adecuado cumplimiento de las normas y el uso de los datos. Los datos recabados ser\u00e1n compartidos entre los miembros del equipo investigador que incluye a acad\u00e9micos de la USACH y la Superintendencia de Pensiones de Chile, mediante bases de datos an\u00f3nimas.&nbsp; &nbsp;<\/li>\n <li style=\"text-align: justify;\">Los datos recabados solo se utilizar\u00e1n con fines acad\u00e9micos, con el objeto de explorar decisiones sobre pensiones. <strong>NO ser\u00e1n utilizados con fines comerciales<\/strong>.<\/li>\n <li style=\"text-align: justify;\">Los datos registrados en este estudio ser\u00e1n anonimizados, extrayendo cualquier informaci\u00f3n personal de la base de datos que ser\u00e1 utilizada para analizar los resultados. CESS realizar\u00e1 todos los esfuerzos razonables para mantener sus datos confidenciales, por lo que<strong> NO se entregar\u00e1n sus datos personales a nadie<\/strong> fuera del equipo de investigaci\u00f3n, excepto en circunstancias muy excepcionales en las que una orden legal nos obligue a entregar esa informaci\u00f3n. Sus datos privados se almacenar\u00e1n en una carpeta encriptada por el transcurso de 5 a\u00f1os, como respaldo en caso de una auditor\u00eda, para luego ser borradas permanentemente. Adicionalmente, su nombre, pero no sus decisiones, podr\u00e1n ser conocidos por las personas involucradas en el proceso administrativo involucrado de este estudio, para lo cual han firmado compromisos de confidencialidad.&nbsp;<\/li>\n <li style=\"text-align: justify;\">Las conclusiones a las que se llegue con la informaci\u00f3n recabada se utilizar\u00e1 para validar instrumentos de medici\u00f3n, que eventualmente se utilizar\u00e1n en la redacci\u00f3n de un informe acad\u00e9mico y para hacer presentaciones en foros acad\u00e9micos y de pol\u00edticas p\u00fablicas. Estos estudios, que presentar\u00e1n datos estad\u00edsticos agregados de la investigaci\u00f3n como por ejemplo promedios y regresiones (no sus datos personales), se pondr\u00e1n a disposici\u00f3n del p\u00fablico a trav\u00e9s de art\u00edculos acad\u00e9micos.<\/li>\n <li style=\"text-align: justify;\">Por motivos de la adecuada implementaci\u00f3n del estudio existen preguntas que usted deber\u00e1 responder de forma obligatoria, sin que existe una opci\u00f3n \u201cno sabe\/ no contesta\u201d. Estas preguntas no son de \u00edndole privada y si usted no desea responderlas se puede retirar del estudio.<\/li> \n\n<li style=\"text-align: justify;\">Su participaci\u00f3n es voluntaria y puede retirarse en cualquier momento durante el cuestionario, por cualquier motivo, simplemente cerrando el navegador. Esto no tendr\u00e1 ning\u00fan costo para usted. Sin embargo, s\u00f3lo podremos realizar el pago a los participantes que hayan completado la encuesta.<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n\n<p style=\"text-align: justify;\">Nota: Si tiene alguna pregunta sobre este estudio, cont\u00e1ctenos a trav\u00e9s del correo cess@usach.cl, denise.laroze@usach.cl. \nSi permanece descontento o desea presentar una queja formal, se puede dirigir al Dr. Claudio Mart\u00ednez Fern\u00e1ndez, Presidente (I) del Comit\u00e9 de \u00c9tica de la Universidad de Santiago de Chile. Fono: (56-2) 27180294 \/ (56-2) 27180293. Email: comitedeetica@usach.cl<\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q325","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Nosotros (CESS Santiago) somos un grupo de investigadores asociados a la Universidad de Santiago...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID323"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID277","SecondaryAttribute":"Nosotros (CESS Santiago) somos un grupo de investigadores que estamos asociados a la Universidad...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div style=\"margin-bottom: 20px; text-align:justify;\">Nosotros (CESS Santiago) somos un grupo de investigadores que estamos asociados a la Universidad de Santiago de Chile y a la Universidad de Oxford, Reino Unido. Este estudio tiene como objetivo evaluar el nivel de acceso a beneficios p\u00fablicos. Los datos recolectados en esta encuesta s\u00f3lo ser\u00e1n usados para los prop\u00f3sitos de este estudio, y se mantendr\u00e1n en reserva sus datos privados e identidad. Sin embargo, al tomar parte de este estudio y hacer click en \"S\u00ed, he le\u00eddo y entendido las reglas\" Usted decide hacer parte de este estudio de acuerdo con los principios establecidos en este consentimiento informado.<\/div>\n\n<div style=\"margin-bottom: 20px;\">Es muy importante para el \u00e9xito de este estudio que usted llegue hasta el final de la encuesta, esto deber\u00eda tomarle (en promedio) alrededor de 10 minutos.<\/div>\n\n<div class=\"disc\">Por favor, lea los siguientes enunciados cuidadosamente y conteste la pregunta que sale al final.&nbsp;<\/div>\n\n<div style=\"margin: 25px 5%; padding: 20px; border: 2px solid currentColor; width: 90%;\">\n<div style=\"text-align: justify;\"><strong>Nuestros compromisos y pol\u00edticas de privacidad<\/strong><br>\n&nbsp;<\/div>\n\n<div style=\"text-align: justify;\">En esta encuesta, aunque los escenarios de jubilaci\u00f3n que se le presentar\u00e1n ser\u00e1n hipot\u00e9ticos, toda la informaci\u00f3n que obtienen los participantes es ver\u00eddica. Esto implica que:<\/div>\n\n<ul>\n <li style=\"text-align: justify;\">Nunca enga\u00f1amos a los participantes. Por ejemplo, si le informamos que otro participante est\u00e1 haciendo una elecci\u00f3n en base a la que usted debe tomar decisiones, este es realmente el caso.<\/li>\n <li style=\"text-align: justify;\">Mantenemos las promesas hechas a los participantes. Por ejemplo, si prometemos un pago determinado, los participantes lo recibir\u00e1n.<\/li>\n <li style=\"text-align: justify;\">En caso de que seamos responsables de un error que vaya en perjuicio de los participantes, informaremos y compensaremos a los participantes respectivos.<\/li>\n <li style=\"text-align: justify;\">Dise\u00f1amos, conducimos e informamos nuestra investigaci\u00f3n de acuerdo con est\u00e1ndares cient\u00edficos reconocidos y principios \u00e9ticos.<\/li>\n<\/ul>\n\n<div style=\"text-align: justify;\">&nbsp;&nbsp;<\/div>\n\n<div style=\"text-align: justify;\">La pol\u00edtica de uso de datos y privacidad a la que adherimos:<\/div>\n\n<ul>\n <li style=\"text-align: justify;\">Esta investigaci\u00f3n se encuentra financiada por el FONDECYT de Iniciaci\u00f3n N\u00b0 11180281 a cargo de la Dra. Denise Laroze de la Universidad de Santiago de Chile.<\/li>\n <li style=\"text-align: justify;\">La Dra. Denise Laroze, de CESS Santiago y del Departamento de Administraci\u00f3n, Facultad de Administraci\u00f3n y Econom\u00eda, USACH, ha obtenida aprobaci\u00f3n \u00e9tica para este estudio mediante el Comit\u00e9 de \u00c9tica Institucional del Informe aprobado N\u00b0 720.<\/li>\n <li style=\"text-align: justify;\">Este proyecto de investigaci\u00f3n se encuentra normado por la Ley 19.628 de Protecci\u00f3n de Datos de Chile. De acuerdo con estas normas, la Universidad de Santiago de Chile (USACH) y certifican el adecuado cumplimiento de las normas y el uso de los datos. Los datos recabados ser\u00e1n ser compartidos entre los miembros del equipo investigador que incluye a acad\u00e9micos de la USACH y la Superintendencia de Pensiones de Chile.<\/li>\n <li style=\"text-align: justify;\">Los datos recabados solo se utilizar\u00e1n con fines acad\u00e9micos, con el objeto de explorar decisiones sobre pensiones. <strong>NO ser\u00e1n utilizados con fines comerciales<\/strong>.<\/li>\n <li style=\"text-align: justify;\">Los datos registrados en este estudio ser\u00e1n anonimizados, extrayendo cualquier informaci\u00f3n personal de la base de datos que ser\u00e1 utilizada para analizar los resultados. CESS realizar\u00e1 todos los esfuerzos razonables para mantener sus datos confidenciales, por lo que<strong> NO se entregar\u00e1n sus datos personales a nadie<\/strong> fuera del equipo de investigaci\u00f3n, excepto en circunstancias muy excepcionales en las que una orden judicial nos obligue a entregar esa informaci\u00f3n, situaci\u00f3n que no ha ocurrido hasta el momento. Adicionalmente, su nombre, pero no sus decisiones, podr\u00e1n ser conocidos por las personas involucradas en el proceso administrativo involucrado de este estudio.<\/li>\n <li style=\"text-align: justify;\">Las conclusiones a las que se llegue con la informaci\u00f3n recabada, se utilizar\u00e1 para validar instrumentos de medici\u00f3n, que eventualmente se utilizar\u00e1n en un informe y para hacer presentaciones en foros acad\u00e9micos y de pol\u00edticas p\u00fablicas. Estos estudios, que presentar\u00e1n datos estad\u00edsticos agregados de la investigaci\u00f3n como por ejemplo promedios y regresiones (no sus datos personales), se pondr\u00e1n a disposici\u00f3n del p\u00fablico.<\/li>\n <li style=\"text-align: justify;\">Por motivos de la adecuada implementaci\u00f3n del estudio existen preguntas que usted deber\u00e1 responder de forma obligatoria, sin que existe una opci\u00f3n \u201cno sabe\/ no contesta\u201d. Estas preguntas no son de \u00edndole privada y si usted no desea responderlas se puede retirar del estudio. Su participaci\u00f3n es voluntaria y puede retirarse en cualquier momento durante el cuestionario por cualquier motivo, simplemente cerrando el navegador, sin ning\u00fan costo para usted. Cualquier dato recolectado hasta ese punto ser\u00e1 descartado. Sin embargo, s\u00f3lo podremos realizar el pago a los participantes que hayan completado la encuesta.<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n\n<p style=\"text-align: justify;\">Nota: Si tiene alguna pregunta sobre este estudio, cont\u00e1ctenos a trav\u00e9s del correo cess@usach.cl, denise.laroze@usach.cl. Si permanece descontento o desea presentar una queja formal, se puede comunicar al Comit\u00e9 de \u00c9tica de la Universidad de Santiago de Chile, correo: comitedeetica@usach.cl tel\u00e9fono: 227180294.<\/p>","QuestionJS":false,"DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q279","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Nosotros (CESS Santiago) somos un grupo de investigadores que estamos asociados a la Universidad...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":1,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID277"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID313","SecondaryAttribute":"Nosotros (CESS Santiago)\u00a0somos un grupo de investigadores asociados a la Universidad de Santiago...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Nosotros (CESS Santiago)&nbsp;<span lang=\"ES\" style=\"font-family: &quot;Times New Roman&quot;, serif; color: black;\">somos\nun grupo de investigadores asociados a la Universidad de Santiago de Chile y a\nNuffield College, de la Universidad de Oxford, Reino Unido, que realizamos\nestudios sobre comportamiento humano. En este estudio, titulado \u201cCaracterizaci\u00f3n\nSocial\u201d, liderado por la Dra Denise Laroze, Universidad de Santiago de Chile,\nse busca evaluar el nivel de acceso de las personas a beneficios p\u00fablicos\nchilenos. <\/span><span class=\"MsoCommentReference\"><span lang=\"EN-US\" style=\"font-size:8.0pt;color:black;mso-color-alt:windowtext\">[DL1]&nbsp;<\/span><\/span><span lang=\"ES\" style=\"font-family: &quot;Times New Roman&quot;, serif; color: black;\">Los datos recolectados en esta encuesta ser\u00e1n usados para fines\nacad\u00e9micos y se mantendr\u00e1n en reserva sus datos privados e identidad. Al tomar\nparte de este estudio y hacer click en \u201cS\u00ed, he le\u00eddo y entendido las reglas\u201d usted\ndecide libremente formar parte de esta investigaci\u00f3n de acuerdo con los\nprincipios establecidos en este consentimiento informado<\/span><span class=\"MsoCommentReference\"><span lang=\"EN-US\" style=\"font-size:8.0pt;color:black;\nmso-color-alt:windowtext\">[DL2]&nbsp;<\/span><\/span><span lang=\"ES\" style=\"font-family: &quot;Times New Roman&quot;, serif; color: black;\">.<\/span><\/div>\n\n<p><span lang=\"ES\" style=\"mso-bidi-font-size:\n12.0pt;font-family:&quot;Times New Roman&quot;,serif;mso-fareast-font-family:\u65b0\u7d30\u660e\u9ad4;\ncolor:black;mso-themecolor:text1;mso-font-kerning:0pt;mso-ansi-language:ES\"><o:p>&nbsp;<\/o:p><\/span><\/p>\n\n<p><span lang=\"ES\" style=\"mso-bidi-font-size:12.0pt;font-family:&quot;Times New Roman&quot;,serif;\nmso-fareast-font-family:\u65b0\u7d30\u660e\u9ad4;color:black;mso-themecolor:text1;mso-font-kerning:\n0pt;mso-ansi-language:ES\">Es muy importante para el \u00e9xito de este estudio que\nusted llegue hasta el final de la encuesta, esto deber\u00eda tomar (en promedio) 10\nminutos.<\/span><span class=\"MsoCommentReference\"><span lang=\"EN-US\" style=\"font-size:8.0pt;color:black;mso-color-alt:windowtext\">[DL3]&nbsp;<\/span><\/span><span lang=\"ES\" style=\"mso-bidi-font-size:12.0pt;font-family:&quot;Times New Roman&quot;,serif;\nmso-fareast-font-family:\u65b0\u7d30\u660e\u9ad4;color:black;mso-themecolor:text1;mso-font-kerning:\n0pt;mso-ansi-language:ES\"><o:p><\/o:p><\/span><\/p>\n\n<p><span lang=\"ES\" style=\"mso-bidi-font-size:12.0pt;font-family:&quot;Times New Roman&quot;,serif;\nmso-fareast-font-family:\u65b0\u7d30\u660e\u9ad4;color:black;mso-themecolor:text1;mso-font-kerning:\n0pt;mso-ansi-language:ES\"><o:p>&nbsp;<\/o:p><\/span><\/p>\n\n<p><span lang=\"ES\" style=\"mso-bidi-font-size:12.0pt;font-family:&quot;Times New Roman&quot;,serif;\nmso-fareast-font-family:\u65b0\u7d30\u660e\u9ad4;color:black;mso-themecolor:text1;mso-font-kerning:\n0pt;mso-ansi-language:ES\">Antes de dar su consentimiento, por favor lea los\nsiguientes enunciados cuidadosamente.&nbsp;<o:p><\/o:p><\/span><\/p>\n\n<div>\n\n\n\n\n\n<div>\n\n<div>\n\n<p><span class=\"MsoCommentReference\"><span lang=\"EN-US\" style=\"font-size:8.0pt\">&nbsp;[DL1]<\/span><\/span><span lang=\"ES\">Puntos 1 T\u00edtulo y 2 Objetivo de la Investigaci\u00f3n<o:p><\/o:p><\/span><\/p>\n\n<\/div>\n\n<\/div>\n\n<div>\n\n<div>\n\n<p><span class=\"MsoCommentReference\"><span lang=\"EN-US\" style=\"font-size:8.0pt\">&nbsp;[DL2]<\/span><\/span><span lang=\"ES\">Punto 11<o:p><\/o:p><\/span><\/p>\n\n<\/div>\n\n<\/div>\n\n<div>\n\n<div>\n\n<p><span class=\"MsoCommentReference\"><span lang=\"EN-US\" style=\"font-size:8.0pt\">&nbsp;[DL3]<\/span><\/span><span lang=\"ES\">Punto 3<o:p><\/o:p><\/span><\/p>\n\n<\/div>\n\n<\/div>\n\n<\/div>\n\n<div>\n<div><strong>Nuestros compromisos y pol\u00edticas de privacidad<\/strong><br>\n&nbsp;<\/div>\n\n<div>En esta encuesta, al igual que todas las encuestas realizadas por CESS, toda la informaci\u00f3n que se le entregue a las y los participantes es ver\u00eddica. Esto implica que:<\/div>\n\n<u>\n Nunca enga\u00f1amos a los participantes. Por ejemplo, si le informamos que otro participante est\u00e1 haciendo una elecci\u00f3n en base a la que usted debe tomar decisiones, este es realmente el caso.\n Mantenemos las promesas hechas a los participantes. Por ejemplo, si prometemos un pago determinado, los y las participantes lo recibir\u00e1n.\n En caso de que seamos responsables de un error que vaya en perjuicio de los participantes, informaremos y compensaremos a los y las participantes respectivos.\n Dise\u00f1amos, conducimos e informamos nuestra investigaci\u00f3n de acuerdo con est\u00e1ndares cient\u00edficos reconocidos y principios \u00e9ticos.\n\n\n<div>&nbsp;&nbsp;<\/div>\n\n<div>La pol\u00edtica de uso de datos y privacidad a la que adherimos:<\/div>\n\n<u>\n Esta investigaci\u00f3n se encuentra financiada por el FONDECYT de Iniciaci\u00f3n N\u00b0 11180281 a cargo de la Dra. Denise Laroze de la Universidad de Santiago de Chile.\n La Dra. Denise Laroze, de CESS Santiago y del Departamento de Administraci\u00f3n, Facultad de Administraci\u00f3n y Econom\u00eda, USACH, ha obtenida aprobaci\u00f3n \u00e9tica para este estudio mediante el Comit\u00e9 de \u00c9tica Institucional de la USACH, de acuerdo al informe&nbsp; N\u00b0 <strong>NNN<\/strong>.\n Este proyecto de investigaci\u00f3n se encuentra normado por la Ley 19.628 de Protecci\u00f3n de Datos de Chile. De acuerdo con estas normas, la Universidad de Santiago de Chile (USACH) y certifican el adecuado cumplimiento de las normas y el uso de los datos. Los datos recabados ser\u00e1n compartidos entre los miembros del equipo investigador que incluye a acad\u00e9micos de la USACH y la Superintendencia de Pensiones de Chile, mediante bases de datos an\u00f3nimas.&nbsp; &nbsp;\n Los datos recabados solo se utilizar\u00e1n con fines acad\u00e9micos, con el objeto de explorar decisiones sobre pensiones. <strong>NO ser\u00e1n utilizados con fines comerciales<\/strong>.\n Los datos registrados en este estudio ser\u00e1n anonimizados, extrayendo cualquier informaci\u00f3n personal de la base de datos que ser\u00e1 utilizada para analizar los resultados. CESS realizar\u00e1 todos los esfuerzos razonables para mantener sus datos confidenciales, por lo que<strong> NO se entregar\u00e1n sus datos personales a nadie<\/strong> fuera del equipo de investigaci\u00f3n, excepto en circunstancias muy excepcionales en las que una orden legal nos obligue a entregar esa informaci\u00f3n. Sus datos privados se almacenar\u00e1n en una carpeta encriptada por el transcurso de 5 a\u00f1os, como respaldo en caso de una auditor\u00eda, para luego ser borradas permanentemente. Adicionalmente, su nombre, pero no sus decisiones, podr\u00e1n ser conocidos por las personas involucradas en el proceso administrativo involucrado de este estudio, para lo cual han firmado compromisos de confidencialidad.&nbsp;\n Las conclusiones a las que se llegue con la informaci\u00f3n recabada se utilizar\u00e1 para validar instrumentos de medici\u00f3n, que eventualmente se utilizar\u00e1n en la redacci\u00f3n de un informe acad\u00e9mico y para hacer presentaciones en foros acad\u00e9micos y de pol\u00edticas p\u00fablicas. Estos estudios, que presentar\u00e1n datos estad\u00edsticos agregados de la investigaci\u00f3n como por ejemplo promedios y regresiones (no sus datos personales), se pondr\u00e1n a disposici\u00f3n del p\u00fablico a trav\u00e9s de art\u00edculos acad\u00e9micos.\n Por motivos de la adecuada implementaci\u00f3n del estudio existen preguntas que usted deber\u00e1 responder de forma obligatoria, sin que existe una opci\u00f3n \u201cno sabe\/ no contesta\u201d. Estas preguntas no son de \u00edndole privada y si usted no desea responderlas se puede retirar del estudio. \n\nSu participaci\u00f3n es voluntaria y puede retirarse en cualquier momento durante el cuestionario, por cualquier motivo, simplemente cerrando el navegador. Esto no tendr\u00e1 ning\u00fan costo para usted. Sin embargo, s\u00f3lo podremos realizar el pago a los participantes que hayan completado la encuesta.\n\n<\/u><\/u><\/div><u><u>\n\n<p>Nota: Si tiene alguna pregunta sobre este estudio, cont\u00e1ctenos a trav\u00e9s del correo cess@usach.cl, denise.laroze@usach.cl. \nSi permanece descontento o desea presentar una queja formal, se puede dirigir al Dr. Claudio Mart\u00ednez Fern\u00e1ndez, Presidente (I) del Comit\u00e9 de \u00c9tica de la Universidad de Santiago de Chile. Fono: (56-2) 27180294 \/ (56-2) 27180293. Email: comitedeetica@usach.cl<\/p><\/u><\/u>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Qconcentimiento","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Nosotros (CESS Santiago)\u00a0somos un grupo de investigadores asociados a la Universidad de Santiago...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID313","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID324","SecondaryAttribute":"Nuestros compromisos y pol\u00edticas de privacidad \u00a0 En esta encuesta, al igual que todas las encuest.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div style=\"margin: 25px 5%; padding: 20px; border: 2px solid currentColor; width: 90%;\">\n<div style=\"text-align: justify;\"><strong>Nuestros compromisos y pol\u00edticas de privacidad<\/strong><br>\n&nbsp;<\/div>\n\n<div style=\"text-align: justify;\">En esta encuesta, al igual que todas las encuestas realizadas por CESS, toda la informaci\u00f3n que se le entregue a las y los participantes es ver\u00eddica. Esto implica que:<\/div>\n\n<ul>\n <li style=\"text-align: justify;\">Nunca enga\u00f1amos a los participantes. Por ejemplo, si le informamos que otro participante est\u00e1 haciendo una elecci\u00f3n en base a la que usted debe tomar decisiones, este es realmente el caso.<\/li>\n <li style=\"text-align: justify;\">Mantenemos las promesas hechas a los participantes. Por ejemplo, si prometemos un pago determinado, los y las participantes lo recibir\u00e1n.<\/li>\n <li style=\"text-align: justify;\">En caso de que seamos responsables de un error que vaya en perjuicio de los participantes, informaremos y compensaremos a los y las participantes respectivos.<\/li>\n <li style=\"text-align: justify;\">Dise\u00f1amos, conducimos e informamos nuestra investigaci\u00f3n de acuerdo con est\u00e1ndares cient\u00edficos reconocidos y principios \u00e9ticos. La Dra. Denise Laroze, de CESS Santiago y del Departamento de Administraci\u00f3n, Facultad de Administraci\u00f3n y Econom\u00eda, USACH, ha obtenida aprobaci\u00f3n \u00e9tica para este estudio mediante el Comit\u00e9 de \u00c9tica Institucional de la USACH, de acuerdo al informe N\u00b0 NNNNN.<\/li>\n <li style=\"text-align: justify;\">La metodolog\u00eda que se utilizar\u00e1 en la investigaci\u00f3n _no implica riesgos para usted. En caso de que existan riesgos, estos podr\u00edan deberse a los datos de dep\u00f3sito bancario, que se le solicitar\u00e1n voluntariamente al final del estudio para poder comenzar econ\u00f3micamente su participaci\u00f3n. Nosotros en CESS nos comprometemos a resguardar su privacidad y minimizar al m\u00e1ximo ese riesgo.<\/li>\n <li style=\"text-align: justify;\">Esta investigaci\u00f3n se compensar\u00e1 econ\u00f3micamente a los y las participantes por el tiempo dedicado al estudio. Eso puede variar de estudio en estudio. En esta ocasi\u00f3n el pago por terminar la encuesta es de 3000 pesos. Para claridad y transparencia en el monto de esas compensaciones, en estudios realizados por CESS siempre se le dar\u00e1n instrucciones claras sobre c\u00f3mo se genera era compensaci\u00f3n antes de la secci\u00f3n correspondiente de la encuesta.<\/li>\n<\/ul>\n\n<div style=\"text-align: justify;\">&nbsp;&nbsp;<\/div>\n\n<div style=\"text-align: justify;\">Tipo de estudio, pol\u00edtica de uso de datos y privacidad a la que adherimos:<\/div>\n\n<ul>\n <li style=\"text-align: justify;\">En esta encuesta, se le preguntar\u00e1 por algunas de sus caracter\u00edsticas socio demogr\u00e1ficas como g\u00e9nero, edad, tipo de empleo, ingreso y de acceso a beneficios p\u00fablicos. Por motivos de la adecuada implementaci\u00f3n del estudio existen preguntas que usted deber\u00e1 responder de forma obligatoria, sin que existe una opci\u00f3n \u201cno sabe\/ no contesta\u201d. Estas preguntas no son de \u00edndole privada y si usted no desea responderlas se puede retirar del estudio.<\/li>\n <li style=\"text-align: justify;\">Su participaci\u00f3n es voluntaria y puede retirarse en cualquier momento durante el cuestionario, por cualquier motivo, simplemente cerrando el navegador. Esto no tendr\u00e1 ning\u00fan costo para usted. Sin embargo, por razones t\u00e9cnicas, s\u00f3lo podremos realizar el pago a los participantes que hayan completado la encuesta.<\/li>\n <li style=\"text-align: justify;\">Las conclusiones a las que se llegue con la informaci\u00f3n recabada se utilizar\u00e1n para validar instrumentos de medici\u00f3n, que eventualmente se utilizar\u00e1n en la redacci\u00f3n de un informe acad\u00e9mico y para hacer presentaciones en foros acad\u00e9micos y de pol\u00edticas p\u00fablicas. Estos estudios, que presentar\u00e1n datos estad\u00edsticos agregados de la investigaci\u00f3n como por ejemplo promedios y regresiones (no sus datos personales), se pondr\u00e1n a disposici\u00f3n del p\u00fablico a trav\u00e9s de art\u00edculos acad\u00e9micos y presentaciones en seminarios y conferencia. M\u00e1s informaci\u00f3n en la p\u00e1gina web de CESS Santiago www.cess.cl.<\/li>\n <li style=\"text-align: justify;\">Este proyecto de investigaci\u00f3n se encuentra normado por la Ley 19.628 de Protecci\u00f3n de Datos de Chile. De acuerdo con estas normas, la Universidad de Santiago de Chile (USACH) certifican el adecuado cumplimiento de las normas y el uso de los datos. Los datos recabados ser\u00e1n compartidos entre los miembros del equipo investigador que incluye a acad\u00e9micos de la USACH y la Superintendencia de Pensiones de Chile, mediante bases de datos an\u00f3nimas.<\/li>\n <li style=\"text-align: justify;\">Los datos recabados solo se utilizar\u00e1n con fines acad\u00e9micos, con el objeto de explorar decisiones sobre pensiones. <strong>NO ser\u00e1n utilizados con fines comerciales<\/strong>.<\/li>\n <li style=\"text-align: justify;\">Los datos registrados en este estudio ser\u00e1n anonimizados, extrayendo cualquier informaci\u00f3n personal de la base de datos que ser\u00e1 utilizada para analizar los resultados. CESS realizar\u00e1 todos los esfuerzos razonables para mantener sus datos confidenciales, por lo que<strong> NO se entregar\u00e1n sus datos personales a nadie<\/strong> fuera del equipo de investigaci\u00f3n, excepto en circunstancias muy excepcionales en las que una orden legal nos obligue a entregar esa informaci\u00f3n. Sus datos privados se almacenar\u00e1n en una carpeta encriptada por el transcurso de 5 a\u00f1os, como respaldo en caso de una auditor\u00eda, para luego ser borradas permanentemente. Adicionalmente, su nombre, pero no sus decisiones, podr\u00e1n ser conocidos por las personas involucradas en el proceso administrativo involucrado de este estudio, para lo cual han firmado compromisos de confidencialidad.&nbsp;<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n\n<p style=\"text-align: justify;\">Esta investigaci\u00f3n se encuentra financiada por el FONDECYT de Iniciaci\u00f3n N\u00b0 11180281 a cargo de la Dra. Denise Laroze de la Universidad de Santiago de Chile, quien declara no tener conflictos de inter\u00e9s con los resultados de la investigaci\u00f3n.<\/p><p style=\"text-align: justify;\"><br><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Nota: Si tiene alguna pregunta sobre este estudio, cont\u00e1ctenos a trav\u00e9s del correo cess@usach.cl, denise.laroze@usach.cl. \nSi permanece descontento o desea presentar una queja formal, se puede dirigir al Dr. Claudio Mart\u00ednez Fern\u00e1ndez, Presidente (I) del Comit\u00e9 de \u00c9tica de la Universidad de Santiago de Chile. Fono: (56-2) 27180294 \/ (56-2) 27180293. Email: comitedeetica@usach.cl<\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q326","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Nuestros compromisos y pol\u00edticas de privacidad \u00a0 En esta encuesta, al igual que todas las encuest...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID324"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID491","SecondaryAttribute":"Paulina\/Francisco","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Paulina\/Francisco","DataExportTag":"Perfil1","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Paulina\/Francisco","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID491","DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"BooleanValue","Value":"True","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span><span> True<\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID334","SecondaryAttribute":"Por favor arrastre con el mouse los \u00edtemes (columna izquierda) que crea que correspondan a la mod..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Por favor arrastre con el mouse los &iacute;temes (columna izquierda) que crea que <strong>correspondan a la modalidad de pensi&oacute;n correspondiente<\/strong> (columna derecha).","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"RetiroProg1","QuestionType":"PGR","Selector":"DragAndDrop","SubSelector":"NoColumns","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Stack":false,"StackItemsInGroups":false},"QuestionDescription":"Por favor arrastre con el mouse los \u00edtemes (columna izquierda) que crea que correspondan a la mod...","Choices":{"1":{"Display":"Mismo ingreso fijo para el resto de la vida"},"2":{"Display":"Monto se va reduciendo en el tiempo"},"3":{"Display":"Monto mayor al principio y luego se reduce"},"4":{"Display":"El\/La afiliado mantiene propiedad sobre sus fondos"},"5":{"Display":"El\/La afiliado entrega sus fondos a una compa\u00f1\u00eda de seguros"},"6":{"Display":"El\/La afiliado mantiene propiedad sobre parte de sus fondos y entrega otra parte a una compa\u00f1\u00eda de seguros"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":4,"Groups":["Retiro Programado","Renta Vitalicia","Modalidades Mixtas"],"NumberOfGroups":3,"QuestionID":"QID334"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID422","SecondaryAttribute":"Por favor elija una de las siguientes loter\u00edas. \u00bfCu\u00e1l opci\u00f3n prefiere?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div style=\"text-align: justify;\">Por favor elija una de las siguientes loter\u00edas. \u00bfCu\u00e1l opci\u00f3n prefiere?<br><\/div><div style=\"text-align: justify;\"><br><\/div>","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t\/*Place Your JavaScript Here*\/\n\tthis.hidePreviousButton();\n});","DataExportTag":"LotteryRisk","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Por favor elija una de las siguientes loter\u00edas. \u00bfCu\u00e1l opci\u00f3n prefiere?","Choices":{"1":{"Display":"100% probabilidades de ganar $720"},"2":{"Display":"50% probabilidades de ganar  $1.080 y 50% probabilidades de ganar $540"},"3":{"Display":"50% probabilidades de ganar $1.440 y 50% probabilidades de ganar  $360"},"4":{"Display":"50%probabilidades de ganar  $1.800 y 50% probabilidades de ganar $180"},"5":{"Display":"50% probabilidades de ganar  $2.160 y 50% probabilidades de ganar  $0"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5"},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID422"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID326","SecondaryAttribute":"Por favor identifique a qu\u00e9 Modalidad de Pension corresponde cada caracter\u00edstica.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div><br><\/div><div>Por favor identifique a qu\u00e9 Modalidad de Pension corresponde cada caracter\u00edstica.<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"RentaVit1","QuestionID":"QID326","QuestionType":"PGR","Selector":"DragAndDrop","SubSelector":"NoColumns","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Stack":false,"StackItemsInGroups":false},"QuestionDescription":"Por favor identifique a qu\u00e9 Modalidad de Pension corresponde cada caracter\u00edstica.","Choices":{"1":{"Display":"Mismo ingreso fijo para el resto de la vida"},"2":{"Display":"Monto se va reduciendo en el tiempo"},"3":{"Display":"Monto mayor al principio y luego se reduce"},"4":{"Display":"El\/La afiliado mantiene propiedad sobre sus fondos"},"5":{"Display":"El\/La afiliado entrega sus fondos a una compa\u00f1\u00eda de seguros"},"6":{"Display":"El\/La afiliado mantiene propiedad sobre parte de sus fondos y entrega otra parte a una compa\u00f1\u00eda de seguros"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":4,"Groups":["Retiro Programado","Renta Vitalicia","Modalidades Mixtas"],"NumberOfGroups":3,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID460","SecondaryAttribute":"Por favor identifique a qu\u00e9 Modalidad de Pension corresponde cada caracter\u00edstica. Usted ganar\u00e1 $5","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div><br><\/div><div><div>Por favor identifique a qu\u00e9 Modalidad de Pension corresponde cada caracter\u00edstica.<\/div><div><br><\/div><div>Usted ganar\u00e1 $500 por cada item que ubica correctamente<\/div><\/div>","DefaultChoices":false,"QuestionType":"PGR","Selector":"DragAndDrop","SubSelector":"NoColumns","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Stack":false,"StackItemsInGroups":false},"QuestionDescription":"Por favor identifique a qu\u00e9 Modalidad de Pension corresponde cada caracter\u00edstica. Usted ganar\u00e1 $5...","Choices":{"1":{"Display":"Mismo ingreso fijo para el resto de la vida"},"2":{"Display":"Monto se va reduciendo en el tiempo"},"3":{"Display":"Monto mayor al principio y luego se reduce"},"4":{"Display":"El\/La afiliado mantiene propiedad sobre sus fondos"},"5":{"Display":"El\/La afiliado entrega sus fondos a una compa\u00f1\u00eda de seguros"},"6":{"Display":"El\/La afiliado mantiene propiedad sobre parte de sus fondos y entrega otra parte a una compa\u00f1\u00eda de seguros"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":4,"Groups":["Retiro Programado","Renta Vitalicia","Modalidades Mixtas"],"NumberOfGroups":3,"QuestionText_Unsafe":"<div><br><\/div><div><div>Por favor identifique a qu\u00e9 Modalidad de Pension corresponde cada caracter\u00edstica.<\/div><div><br><\/div><div>Usted ganar\u00e1&nbsp;<span style=\"font-weight: bolder;\">NNNN<\/span>&nbsp;por cada item que ubica correctamente<\/div><\/div>","DataExportTag":"MixtaTest1","QuestionID":"QID460"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID385","SecondaryAttribute":"Por favor lea atentamente la siguiente pregunta: Suponga que le dan la posibilidad de elegir entr...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div style=\"text-align: justify;\">Por favor lea atentamente la siguiente pregunta: <br><br>Suponga que le dan la posibilidad de elegir entre recibir un pago hoy o un pago dentro de 12 meses. Le voy a  presentar  ahora cinco  situaciones.  El  pago  hoy  es  igual  para  todas  las  situaciones.  El  pago  dentro  de  12 meses  es  diferente  para  cada  caso.  Para  cada  una  de  estas  situaciones  quisi\u00e9ramos  saber  cual  prefiere usted. Vamos a suponer que no hay inflaci\u00f3n, es decir, los precios a futuro ser\u00e1n los mismos que los precios actuales.<\/div><div><br><\/div><div><div>Por favor considere lo siguiente:&nbsp;&nbsp;<\/div><div><br><\/div><div>\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $18.500 dentro de 12 meses?<\/div><\/div><div><br><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q18500","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Por favor lea atentamente la siguiente pregunta: Suponga que le dan la posibilidad de elegir entr...","Choices":{"2":{"Display":"Hoy"},"3":{"Display":"Dentro de 12 meses"},"4":{"Display":"No sabe \/ No responde"}},"ChoiceOrder":["2","3","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":4,"QuestionID":"QID385"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID386","SecondaryAttribute":"Por favor lea atentamente la siguiente pregunta:\u00a0 Suponga que le dan la posibilidad de elegir ent..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div><br><\/div><div>Por favor lea atentamente la siguiente pregunta:&nbsp;<\/div><div><br><\/div><div>Suponga que le dan la posibilidad de elegir entre recibir un pago hoy o un pago dentro de 12 meses. Le voy a presentar ahora cinco situaciones. El pago hoy es igual para todas las situaciones. El pago dentro de 12 meses es diferente para cada caso. Para cada una de estas situaciones quisi\u00e9ramos saber cual prefiere usted. Vamos a suponer que no hay inflaci\u00f3n, es decir, los precios a futuro ser\u00e1n los mismos que los precios actuales.<\/div><div><br><\/div><div><div>\u00bfPreferir\u00eda recibir $12.000 hoy \u00f3 $18.500 dentro de 12 meses?<\/div><\/div><div><br><\/div>","DataExportTag":"Q389","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Por favor lea atentamente la siguiente pregunta:\u00a0 Suponga que le dan la posibilidad de elegir ent...","Choices":{"1":{"Display":"Hoy"},"4":{"Display":"Dentro de 12 meses"},"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"5":{"Display":"No sabe \/ No responde"}}}},"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID386"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID278","SecondaryAttribute":"Por favor, confirme que ha le\u00eddo y entendido las reglas indicadas arriba.\u00a0","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<strong><span style=\"font-size:22px;\">Por favor, confirme que ha le\u00eddo y entendido las reglas indicadas arriba.&nbsp;<\/span><\/strong>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"QRead","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Por favor, confirme que ha le\u00eddo y entendido las reglas indicadas arriba.\u00a0","Choices":{"1":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">S&iacute;, he le&iacute;do y entendido las reglas. Chile, 2022<\/span>"},"2":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">No<\/span>"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID278","QuestionJS":false}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID520","SecondaryAttribute":"Por favor, confirme si permite o no el registro de su participaci\u00f3n mediante fotograf\u00edas o v\u00eddeos","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<strong><span style=\"font-size:22px;\">Por favor, confirme si permite o no el registro de su participaci&oacute;n mediante fotograf&iacute;as o v&iacute;deos.<\/span><\/strong>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Consent_visual","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Por favor, confirme si permite o no el registro de su participaci\u00f3n mediante fotograf\u00edas o v\u00eddeos...","Choices":{"1":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">S&iacute;, acepto<\/span>"},"2":{"Display":"<span style=\"font-size:19px;\">No, no acepto<\/span>"}},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID520","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"sesion","Operator":"EqualTo","RightOperand":"lab","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">sesion<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> lab <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID515","SecondaryAttribute":"Por motivos de implementaci\u00f3n de esta encuesta a continuaci\u00f3n le pedimos nos indique ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Por motivos de implementaci\u00f3n de esta encuesta a continuaci\u00f3n le pedimos nos indique&nbsp;","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"GenImp","QuestionID":"QID515","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Por motivos de implementaci\u00f3n de esta encuesta a continuaci\u00f3n le pedimos nos indique ","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID230","SecondaryAttribute":"Previo a Covid-19 \u00bfQu\u00e9 actividad econ\u00f3mica tiene la empresa para la cual trabajas\/trabajabas?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Previo a Covid-19 \u00bfQu\u00e9 actividad econ\u00f3mica tiene la empresa para la cual trabajas\/trabajabas?","DataExportTag":"Qtrabaja-area","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Previo a Covid-19 \u00bfQu\u00e9 actividad econ\u00f3mica tiene la empresa para la cual trabajas\/trabajabas?","Choices":{"1":{"Display":"Agricultura, caza y civil cultura"},"2":{"Display":"Explotaci\u00f3n de minas y canteras"},"3":{"Display":"Industria Manufacturera"},"4":{"Display":"Electricidad, gas, agua"},"5":{"Display":"Construcci\u00f3n"},"6":{"Display":"Comercio mayor, menor, restaurantes y hoteles"},"7":{"Display":"Transporte y comunicaciones"},"8":{"Display":"Establecimientos financieros y seguros"},"9":{"Display":"Servicios comunales, sociales"},"10":{"Display":"Otro","TextEntry":"true"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":12,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID230","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID215","SecondaryAttribute":"Selecione su tramite:","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Selecione su tramite:","DataExportTag":"Q215","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Selecione su tramite:","Choices":{"1":{"Display":"Ingreso al Registro Social de Hogares"},"2":{"Display":"Actualizaci\u00f3n del formulario"},"3":{"Display":"Actualizaci\u00f3n de informaci\u00f3n de registros administrativos"},"4":{"Display":"Complemento de informaci\u00f3n al registro"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID215"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID425","SecondaryAttribute":"Separar muestra en a) Pensiones Privadas y b) Pensiones P\u00fablicas Aleatorizar en bloques de g\u00e9nero.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Separar muestra en a) Pensiones Privadas y b) Pensiones P\u00fablicas<\/div><div><br><\/div><div><br><\/div><div>Aleatorizar en bloques de g\u00e9nero y edad<\/div><div><br><\/div><div>https:\/\/barbara2430.wixsite.com\/baseline<\/div><div>https:\/\/barbara2430.wixsite.com\/tratamiento-1<\/div><div>https:\/\/barbara2430.wixsite.com\/tratamiento-2<\/div><div>https:\/\/barbara2430.wixsite.com\/tratamiento-3<\/div><div><br><\/div><div><div>https:\/\/barbara2430.wixsite.com\/baseline-2<\/div><div>https:\/\/barbara2430.wixsite.com\/tratamiento-1-2<\/div><div>https:\/\/barbara2430.wixsite.com\/tratamiento-2-2<\/div><div>https:\/\/barbara2430.wixsite.com\/tratamiento-3-2<\/div><\/div><div><br><\/div><div><br><\/div><div><br><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Sample","QuestionID":"QID425","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Separar muestra en a) Pensiones Privadas y b) Pensiones P\u00fablicas Aleatorizar en bloques de g\u00e9nero...","Choices":{"7":{"Display":"Pensiones P\u00fablicas"},"8":{"Display":"Pensiones Privadas"}},"ChoiceOrder":["7","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":1}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID472","SecondaryAttribute":"Si a una persona le rechazan su solicitud del Pilar Solidario \u00bfPuede re-postular a los beneficios..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Si a una persona le rechazan su solicitud del Pilar Solidario \u00bfPuede re-postular a los beneficios si cambia su situaci\u00f3n?","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Si a una persona le rechazan su solicitud del Pilar Solidario \u00bfPuede re-postular a los beneficios...","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"},"3":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfSe puede hacer el tr\u00e1mite del SCOMP m\u00e1s de una vez?","DataExportTag":"Q472","QuestionID":"QID472","Randomization":{"Advanced":{"FixedOrder":["{~Randomized~}","{~Randomized~}","3"],"RandomSubSet":[],"RandomizeAll":["2","1"],"ScaleReversal":[],"TotalRandSubset":0,"Undisplayed":[]},"ConsistentScaleReversal":false,"EvenPresentation":false,"TotalRandSubset":"","Type":"Advanced"}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID143","SecondaryAttribute":"Si habla \u00bfCu\u00e1l?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Si habla \u00bfCu\u00e1l?","DataExportTag":"Q143","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Si habla \u00bfCu\u00e1l?","Choices":{"1":{"Display":"Aimara"},"2":{"Display":"Rapa-Nui"},"3":{"Display":"Quechua"},"4":{"Display":"Mapudungun"},"5":{"Display":"Kawashkar"},"6":{"Display":"Yag\u00e1n"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID143","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID440","SecondaryAttribute":"Si le dieran un listado de 5-8 pensiones tipo entre las cuales elegir \u00bfCree que contratar\u00eda un as.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Si le dieran un listado de 5-8 pensiones tipo entre las cuales elegir<div><br><\/div><div>\u00bfCree que contratar\u00eda un asesor previsional o agente de una compa\u00f1\u00eda de seguros para que lo ayuden?&nbsp;<\/div>","DataExportTag":"advice2","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Si le dieran un listado de 5-8 pensiones tipo entre las cuales elegir \u00bfCree que contratar\u00eda un as...","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"4":{"Display":"No"},"5":{"Display":"No s\u00e9"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID340\/SelectableChoice\/1","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Cuando se pensione \u00bfCree que va a contratar un asesor previsional o agente de una compa\u00f1\u00eda de seg...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">S\u00ed<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID340\/SelectableChoice\/1","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID340","QuestionIDFromLocator":"QID340","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"1":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID340\/SelectableChoice\/4","Conjuction":"And","Description":"<span class=\"ConjDesc\">And<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Cuando se pensione \u00bfCree que va a contratar un asesor previsional o agente de una compa\u00f1\u00eda de seg...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">No s\u00e9<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID340\/SelectableChoice\/4","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID340","QuestionIDFromLocator":"QID340","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"4":{"Display":"No"},"5":{"Display":"No s\u00e9"}}}},"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID440","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Randomization":{"Type":"Advanced","Advanced":{"FixedOrder":["{~Randomized~}","{~Randomized~}","5"],"RandomizeAll":["4","1"],"RandomSubSet":[],"ScaleReversal":[],"Undisplayed":[],"TotalRandSubset":0},"ConsistentScaleReversal":false,"EvenPresentation":false,"TotalRandSubset":""}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID27","SecondaryAttribute":"Si le ofrecieran un trabajo, \u00bfestar\u00eda disponible para comenzar a trabajar?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Si le ofrecieran un trabajo, \u00bfestar\u00eda disponible para comenzar a trabajar?<\/div>","DataExportTag":"Q27","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Si le ofrecieran un trabajo, \u00bfestar\u00eda disponible para comenzar a trabajar?","Choices":{"1":{"Display":"1. S\u00ed, ahora mismo"},"2":{"Display":"2. S\u00ed, en otra \u00e9poca del a\u00f1o"},"3":{"Display":"3. No"}},"ChoiceOrder":[1,2,3],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID27"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID351","SecondaryAttribute":"Si Ud. quiere pensionarse \u00bfdebe primero solicitar el Certificado de Saldo en la AFP?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Si Ud. quiere pensionarse \u00bfdebe primero solicitar el Certificado de Saldo en la AFP?<br><\/div>","DataExportTag":"Comp4.MM","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Si Ud. quiere pensionarse \u00bfdebe primero solicitar el Certificado de Saldo en la AFP?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"4":{"Display":"No"},"8":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":["1","4","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":[]},"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID351","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Randomization":{"Advanced":{"FixedOrder":["{~Randomized~}","{~Randomized~}","8"],"RandomSubSet":[],"RandomizeAll":["1","4"],"ScaleReversal":[],"TotalRandSubset":0,"Undisplayed":[]},"ConsistentScaleReversal":false,"EvenPresentation":false,"TotalRandSubset":"","Type":"Advanced"}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID470","SecondaryAttribute":"Si un extranjero lleva viviendo m\u00e1s de 20 a\u00f1os en Chile, \u00bfpuede acceder a los beneficios de pensi","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Si un extranjero lleva viviendo m\u00e1s de 20 a\u00f1os en Chile, \u00bfpuede acceder a los beneficios de pensiones?&nbsp;","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Si un extranjero lleva viviendo m\u00e1s de 20 a\u00f1os en Chile, \u00bfpuede acceder a los beneficios de pensi...","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"3":{"Display":"No sabe"},"4":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":["1","4","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Randomization":{"Advanced":{"FixedOrder":["{~Randomized~}","{~Randomized~}","3"],"RandomSubSet":[],"RandomizeAll":["1","4"],"ScaleReversal":[],"TotalRandSubset":0,"Undisplayed":[]},"ConsistentScaleReversal":false,"EvenPresentation":false,"TotalRandSubset":"","Type":"Advanced"},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfQu\u00e9 se debe hacer para iniciar un proceso de jubilaci\u00f3n?&nbsp;","DataExportTag":"Q470","QuestionID":"QID470"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID348","SecondaryAttribute":"Si una persona tiene una expectativa de vida corta, por ejemplo s\u00f3lo esper vivir hasta los 70. Qu..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Si una persona tiene una expectativa de vida corta, por ejemplo s\u00f3lo esper vivir hasta los 70. Qu\u00e9 modalidad de pensi\u00f3n le conviene econ\u00f3micamente \u00bfRetiro Programado o Renta Vitalicia?<\/div><div><br><\/div><div>El gr\u00e1fico le pueda ayudar a responder esta pregunta. La l\u00ednea representa el a\u00f1o en que fallece prematuramente una persona a los 70 a\u00f1os.&nbsp;<\/div><div><br><\/div><div>[gr\u00e1fico]<\/div>","DataExportTag":"Comp5.RP","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Si una persona tiene una expectativa de vida corta, por ejemplo s\u00f3lo esper vivir hasta los 70. Qu...","Choices":{"1":{"Display":"Retiro Programado"},"4":{"Display":"Renta Vitalicia"},"5":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"5":{"Display":"No sabe"}}}},"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID348","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID352","SecondaryAttribute":"Si una persona tiene una expectativa de vida corta, por ejemplo s\u00f3lo esper vivir hasta los 70. Qu..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Si una persona tiene una expectativa de vida corta, por ejemplo s\u00f3lo esper vivir hasta los 70. Qu\u00e9 modalidad de pensi\u00f3n le conviene econ\u00f3micamente \u00bfRetiro Programado o Renta Vitalicia?<\/div><div><br><\/div><div>El gr\u00e1fico le pueda ayudar a responder esta pregunta. La l\u00ednea representa el a\u00f1o en que fallece prematuramente una persona a los 70 a\u00f1os.&nbsp;<\/div><div><br><\/div><div>[gr\u00e1fico]<\/div>","DataExportTag":"Comp5.MM","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Si una persona tiene una expectativa de vida corta, por ejemplo s\u00f3lo esper vivir hasta los 70. Qu...","Choices":{"1":{"Display":"Retiro Programado"},"4":{"Display":"Renta Vitalicia"},"5":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"5":{"Display":"No sabe"}}}},"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID352","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID344","SecondaryAttribute":"Si una persona tiene una expectativa de vida corta, por ejemplo s\u00f3lo espera vivir hasta los 70 a\u00f1.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Si una persona tiene una expectativa de vida corta, por ejemplo s\u00f3lo espera vivir hasta los 70 a\u00f1os. Qu\u00e9 modalidad de pensi\u00f3n le conviene econ\u00f3micamente \u00bfRetiro Programado o Renta Vitalicia?<\/div><div><br><\/div><div>El gr\u00e1fico le pueda ayudar a responder esta pregunta. La l\u00ednea representa el a\u00f1o en que fallece prematuramente una persona a los 70 a\u00f1os.&nbsp;<\/div><div><br><\/div><div><br><\/div>","DataExportTag":"Comp5.RV","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Si una persona tiene una expectativa de vida corta, por ejemplo s\u00f3lo espera vivir hasta los 70 a\u00f1...","Choices":{"1":{"Display":"Retiro Programado"},"2":{"Display":"Renta Vitalicia"},"3":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID344","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID371","SecondaryAttribute":"Si una persona tiene una expectativa de vida larga (ver gr\u00e1fico). Qu\u00e9 modalidad de pensi\u00f3n le con","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Si una persona tiene una expectativa de vida larga (ver gr\u00e1fico). Qu\u00e9 modalidad de pensi\u00f3n le conviene econ\u00f3micamente \u00bfRetiro Programado o Renta Vitalicia?<\/div><div><br><\/div><div><br><\/div><div>[Introducir gr\u00e1fico de expectativa de vida larga]<\/div>","DataExportTag":"Comp6.RV","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Si una persona tiene una expectativa de vida larga (ver gr\u00e1fico). Qu\u00e9 modalidad de pensi\u00f3n le con...","Choices":{"1":{"Display":"Retiro Programado"},"4":{"Display":"Renta Vitalicia"},"5":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"5":{"Display":"No sabe"}}}},"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID371"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID375","SecondaryAttribute":"Si una persona tiene una expectativa de vida larga (ver gr\u00e1fico). Qu\u00e9 modalidad de pensi\u00f3n le con","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Si una persona tiene una expectativa de vida larga (ver gr\u00e1fico). Qu\u00e9 modalidad de pensi\u00f3n le conviene econ\u00f3micamente \u00bfRetiro Programado o Renta Vitalicia?<\/div><div><br><\/div><div><br><\/div><div>[Introducir gr\u00e1fico de expectativa de vida larga]<\/div>","DataExportTag":"Comp6.RP","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Si una persona tiene una expectativa de vida larga (ver gr\u00e1fico). Qu\u00e9 modalidad de pensi\u00f3n le con...","Choices":{"1":{"Display":"Retiro Programado"},"4":{"Display":"Renta Vitalicia"},"5":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"5":{"Display":"No sabe"}}}},"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID375"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID378","SecondaryAttribute":"Si una persona tiene una expectativa de vida larga (ver gr\u00e1fico). Qu\u00e9 modalidad de pensi\u00f3n le con","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Si una persona tiene una expectativa de vida larga (ver gr\u00e1fico). Qu\u00e9 modalidad de pensi\u00f3n le conviene econ\u00f3micamente \u00bfRetiro Programado o Renta Vitalicia?<\/div><div><br><\/div><div><br><\/div><div>[Introducir gr\u00e1fico de expectativa de vida larga]<\/div>","DataExportTag":"Comp6.MM","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Si una persona tiene una expectativa de vida larga (ver gr\u00e1fico). Qu\u00e9 modalidad de pensi\u00f3n le con...","Choices":{"1":{"Display":"Retiro Programado"},"4":{"Display":"Renta Vitalicia"},"5":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"5":{"Display":"No sabe"}}}},"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID378"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID421","SecondaryAttribute":"Si usted compra unas zapatillas y una pelota de futbol por $110.000. La zapatillas cuestan $100.0...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Si usted compra unas zapatillas y una pelota de futbol por $110.000. La zapatillas cuestan $100.000 m\u00e1s que la pelota \u00bfCu\u00e1nto cuesta la pelota?","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t\/*Place Your JavaScript Here*\/\n\tthis.hidePreviousButton();\n});","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"QMath3","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","InputWidth":266,"InputHeight":29},"QuestionDescription":"Si usted compra unas zapatillas y una pelota de futbol por $110.000. La zapatillas cuestan $100.0...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","MinChars":"1","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","ValidNumber":{"Min":"0","Max":"10000000","NumDecimals":"0"}}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":1,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID421"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID441","SecondaryAttribute":"Siga al sitio web [Bot\u00f3n con id de trackeo]","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Siga al sitio web<div><br><\/div><div>[Bot\u00f3n con id de trackeo]<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q441","QuestionID":"QID441","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Siga al sitio web [Bot\u00f3n con id de trackeo]","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID283","SecondaryAttribute":"Sin tomar en cuenta las repeticiones de curso \u00bfCu\u00e1l es su nivel educacional?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Sin tomar en cuenta las repeticiones de curso \u00bfCu\u00e1l es su nivel educacional?","DataExportTag":"Q291","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Sin tomar en cuenta las repeticiones de curso \u00bfCu\u00e1l es su nivel educacional?","Choices":{"1":{"Display":"No estudi\u00f3 o educaci\u00f3n b\u00e1sica incompleta"},"2":{"Display":"Educaci\u00f3n b\u00e1sica completa o educaci\u00f3n media incompleta"},"3":{"Display":"Educaci\u00f3n media completa o universitaria incompleta"},"4":{"Display":"Universitaria completa"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4"},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID283"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID244","SecondaryAttribute":"Sistema de ba\u00f1o","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Sistema de ba\u00f1o","DataExportTag":"Q244","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Sistema de ba\u00f1o","Choices":{"1":{"Display":"No tiene"},"2":{"Display":"WC, conectado a alcantarillado"},"3":{"Display":"WC, conectado a fosa s\u00e9ptica"},"4":{"Display":"Caj\u00f3n, letrina o WC sobre pozo negro, acequia, canal u otro sistema"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID244"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID170","SecondaryAttribute":"Su hogar, \u00bfbajo qu\u00e9 situaci\u00f3n ocupa el sitio?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Su hogar, \u00bfbajo qu\u00e9 situaci\u00f3n ocupa el sitio?","DataExportTag":"Q170","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Su hogar, \u00bfbajo qu\u00e9 situaci\u00f3n ocupa el sitio?","Choices":{"1":{"Display":"Propio pagado"},"2":{"Display":"Propio pag\u00e1ndose"},"3":{"Display":"Propio compartido (pagado) con otras viviendas del sitio"},"4":{"Display":"Propio compartido (pag\u00e1ndose) con otras viviendas del sitio"},"5":{"Display":"Arrendado con contrato"},"6":{"Display":"Arrendado sin contrato"},"7":{"Display":"Cedido por servicio o trabajo"},"8":{"Display":"Cedido por familiar u otro"},"9":{"Display":"Usufructo (s\u00f3lo uso y goce)"},"10":{"Display":"Ocupaci\u00f3n irregular (de hecho)"},"11":{"Display":"Poseedor irregular"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":12,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID170","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID174","SecondaryAttribute":"Su hogar, \u00bfbajo qu\u00e9 situaci\u00f3n ocupa la vivienda? ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Su hogar, \u00bfbajo qu\u00e9 situaci\u00f3n ocupa la vivienda?&nbsp;","DataExportTag":"Q174","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Su hogar, \u00bfbajo qu\u00e9 situaci\u00f3n ocupa la vivienda? ","Choices":{"1":{"Display":"Propia pagada"},"2":{"Display":"Propia pag\u00e1ndose"},"3":{"Display":"Propia compartida (pagada) con otros hogares de la vivienda"},"4":{"Display":"Propia compartida (pag\u00e1ndose) con otros hogares de la vivienda"},"5":{"Display":"Arrendada con contrato"},"6":{"Display":"Arrendada sin contrato"},"7":{"Display":"Cedida por servicio o trabajo"},"8":{"Display":"Cedida por familiar u otro"},"9":{"Display":"Usufructo (s\u00f3lo uso y goce)"},"10":{"Display":"Ocupaci\u00f3n irregular (de hecho)"},"11":{"Display":"Poseedor irregular"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":12,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID174","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID241","SecondaryAttribute":"Su hogar, \u00bfBajo que situaci\u00f3n ocupa la vivienda?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Su hogar, \u00bfBajo que situaci\u00f3n ocupa la vivienda?","DataExportTag":"Q241","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Su hogar, \u00bfBajo que situaci\u00f3n ocupa la vivienda?","Choices":{"1":{"Display":"Propia pagando o pag\u00e1ndose"},"2":{"Display":"Arrendado"},"3":{"Display":"Cedido, uso gratuito"},"4":{"Display":"Usufructo (solo uso y goce)"},"5":{"Display":"Ocupaci\u00f3n irregular"},"6":{"Display":"Poseedor irregular"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID241"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID179","SecondaryAttribute":"Su hogar, \u00bfcu\u00e1nto paga de arriendo? Monto mensual","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Su hogar, \u00bfcu\u00e1nto paga de arriendo? Monto mensual","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q179","QuestionID":"QID179","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Su hogar, \u00bfcu\u00e1nto paga de arriendo? Monto mensual","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID153","SecondaryAttribute":"Su hogar, \u00bfCu\u00e1ntos veh\u00edculos de uso laboral o particular tiene en uso y en funcionamiento?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Su hogar, \u00bfCu\u00e1ntos veh\u00edculos de uso laboral o particular tiene en uso y en funcionamiento?<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"QcuantoVehi","QuestionID":"QID153","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Su hogar, \u00bfCu\u00e1ntos veh\u00edculos de uso laboral o particular tiene en uso y en funcionamiento?","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID152","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID152\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID152","LeftOperand":"q:\/\/QID152\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Si<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfUsted o alg\u00fan miembro de su hogar es due\u00f1o de alg\u00fan veh\u00edculo de uso laboral o particular, en uso...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">S\u00ed<\/span> <span class=\"OpDesc\">Se ha seleccionado<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID246","SecondaryAttribute":"Su hogar, \u00bfEs el principal ocupante de la vivienda o sitio?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Su hogar, \u00bfEs el principal ocupante de la vivienda o sitio?","DataExportTag":"Q246","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Su hogar, \u00bfEs el principal ocupante de la vivienda o sitio?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID246"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID154","SecondaryAttribute":"Su hogar, \u00bfTiene en uso y funcionamiento\u2026? (M\u00faltiples opciones)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Su hogar, \u00bfTiene en uso y funcionamiento\u2026? (M\u00faltiples opciones)<\/div>","DataExportTag":"QequipoCasa","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Su hogar, \u00bfTiene en uso y funcionamiento\u2026? (M\u00faltiples opciones)","Choices":{"1":{"Display":"Calef\u00f3n (caldera el\u00e9ctrica, calefactor solar, calef\u00f3n a gas)"},"2":{"Display":"Tel\u00e9fono fijo"},"3":{"Display":"Televisi\u00f3n pagada (TV cable\/TV satelital\/digital)"},"4":{"Display":"Computador (PC, notebook, laptop, Tablet)"},"5":{"Display":"Smart TV o televisi\u00f3n con internet"},"6":{"Display":"Ninguna de las anteriores"},"7":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,"7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID154","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"DefaultChoices":false,"GradingData":[]}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID240","SecondaryAttribute":"Su vivienda, \u00bfBajo que situaci\u00f3n ocupa el sitio?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Su vivienda, \u00bfBajo que situaci\u00f3n ocupa el sitio?","DataExportTag":"Q240","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Su vivienda, \u00bfBajo que situaci\u00f3n ocupa el sitio?","Choices":{"1":{"Display":"Propia pagando o pag\u00e1ndose"},"2":{"Display":"Arrendado"},"3":{"Display":"Cedido, uso gratuito"},"4":{"Display":"Usufructo (solo uso y goce)"},"5":{"Display":"Ocupaci\u00f3n irregular"},"6":{"Display":"Poseedor irregular"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID240"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID419","SecondaryAttribute":"Suponiendo que usted saca un cr\u00e9dito hipotecario por $100.000.000 con una tasa de inter\u00e9s anual d.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Suponiendo que usted saca un cr\u00e9dito hipotecario por $100.000.000&nbsp; con una tasa de inter\u00e9s anual de 5%. Si usted no pagara ese cr\u00e9dito, \u00bfCu\u00e1nto ser\u00eda el total de la deuda despu\u00e9s de 5 a\u00f1os?","DataExportTag":"QMath1","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Suponiendo que usted saca un cr\u00e9dito hipotecario por $100.000.000 con una tasa de inter\u00e9s anual d...","Choices":{"4":{"Display":"Menos de  $120.000.000"},"5":{"Display":"Entre $120.000.000 y $125.000.000"},"6":{"Display":"M\u00e1s de $125.000.000"},"8":{"Display":"No sabe\/no contesta"}},"ChoiceOrder":["4","5","6","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID419"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID420","SecondaryAttribute":"Suponiendo que usted tiene un cr\u00e9dito hipotecario por $200.000.000 con una tasa de inter\u00e9s anual..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div style=\"text-align: justify;\">Suponiendo que usted tiene un cr\u00e9dito hipotecario por $200.000.000 con una tasa de inter\u00e9s anual de 5%. Si usted realiza pagos de $10.000.000 anuales \u00bfCu\u00e1nto se demorar\u00eda en pagar el cr\u00e9dito completo? <\/div>","DataExportTag":"QMath2","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Suponiendo que usted tiene un cr\u00e9dito hipotecario por $200.000.000 con una tasa de inter\u00e9s anual...","Choices":{"4":{"Display":"Menos de 20 a\u00f1os"},"5":{"Display":"Entre 20 y 30 a\u00f1os"},"6":{"Display":"Entre 30 y 40 a\u00f1os"},"7":{"Display":"Nunca se terminar\u00eda de pagar el cr\u00e9dito"}},"ChoiceOrder":["4","5","6","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID420"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID521","SecondaryAttribute":"Timing","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Timing","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Time_Consent","QuestionID":"QID521","QuestionType":"Timing","Selector":"PageTimer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","MinSeconds":"0","MaxSeconds":"0"},"QuestionDescription":"Timing","Choices":{"1":{"Display":"First Click"},"2":{"Display":"Last Click"},"3":{"Display":"Page Submit"},"4":{"Display":"Click Count"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":32,"NextAnswerId":1,"QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function() {\n    jQuery(\"#\"+this.questionId).hide();\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnPageSubmit(function() {\n    jQuery(\"#\"+this.questionId+\" input[type=text]\").val(new Date());\n});","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID522","SecondaryAttribute":"Timing","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Timing","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Time_pre_treatment","QuestionID":"QID522","QuestionType":"Timing","Selector":"PageTimer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","MinSeconds":"0","MaxSeconds":"0"},"QuestionDescription":"Timing","Choices":{"1":{"Display":"First Click"},"2":{"Display":"Last Click"},"3":{"Display":"Page Submit"},"4":{"Display":"Click Count"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":32,"NextAnswerId":1,"QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function() {\n    jQuery(\"#\"+this.questionId).hide();\n});\nQualtrics.SurveyEngine.addOnPageSubmit(function() {\n    jQuery(\"#\"+this.questionId+\" .InputText\").val(new Date());\n});","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID239","SecondaryAttribute":"Tipo de vivienda","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Tipo de vivienda","DataExportTag":"Q239","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Tipo de vivienda","Choices":{"1":{"Display":"Casa"},"2":{"Display":"Departamento"},"3":{"Display":"Pieza dentro de la vivienda"},"4":{"Display":"Mejora, mediagua (<span style=\"color:#e74c3c;\">what does it mean<\/span>)"},"5":{"Display":"Rancho, ruca o choza"},"6":{"Display":"Vivienda de desecho (pl\u00e1stico, latas. etc.)"},"7":{"Display":"Otro tipo de vivienda (M\u00f3vil, carpa, vag\u00f3n, container o similar)"},"8":{"Display":"Hospeder\u00eda"},"9":{"Display":"Caleta o punto de calle"},"10":{"Display":"Vivienda colectiva"},"11":{"Display":"Residencial, pensi\u00f3n"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":12,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID239"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID345","SecondaryAttribute":"Una vez que se contrata el Retiro Programado \u00bfQui\u00e9n es propietario de los fondos acumulados en la.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Una vez que se contrata el Retiro Programado \u00bfQui\u00e9n es propietario de los fondos acumulados en la cuenta de capitalizaci\u00f3n universal?","DataExportTag":"RetiroProg2","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Una vez que se contrata el Retiro Programado \u00bfQui\u00e9n es propietario de los fondos acumulados en la...","Choices":{"1":{"Display":"La Compa\u00f1\u00eda de Seguros"},"4":{"Display":"El\/la Afiliado\/a"},"5":{"Display":"Ambos, la Compa\u00f1\u00eda de Seguros y el\/la afiliado\/a"},"6":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":["1","4","5","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"5":{"Display":"Ambos, la Compa\u00f1\u00eda de Seguros y el\/la afiliado\/a"}}}},"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID345","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID349","SecondaryAttribute":"Una vez que se contrata la Modalidad Mixta (Renta Temporal con Renta Vitalicia Diferida o Renta V...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Una vez que se contrata la Modalidad Mixta (Renta Temporal con Renta Vitalicia Diferida o Renta Vitalicia Inmediata con Retiro Programado) \u00bfQui\u00e9n es propietario de los fondos acumulados en la cuenta de capitalizaci\u00f3n universal?","DataExportTag":"Comp2.MM","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Una vez que se contrata la Modalidad Mixta (Renta Temporal con Renta Vitalicia Diferida o Renta V...","Choices":{"1":{"Display":"La Compa\u00f1\u00eda de Seguros"},"2":{"Display":"El\/la afiliado\/a"},"3":{"Display":"Ambos, la Compa\u00f1\u00eda de Seguros y el\/la afiliado\/a"},"4":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID349","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Randomization":{"Advanced":null,"TotalRandSubset":"","Type":"All"}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID461","SecondaryAttribute":"Una vez que se contrata la Modalidad Mixta (Renta Temporal con Renta Vitalicia Diferida o Renta V...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Una vez que se contrata la Modalidad Mixta (Renta Temporal con Renta Vitalicia Diferida o Renta Vitalicia Inmediata con Retiro Programado) \u00bfQui\u00e9n es propietario de los fondos acumulados en la cuenta de capitalizaci\u00f3n universal?","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Una vez que se contrata la Modalidad Mixta (Renta Temporal con Renta Vitalicia Diferida o Renta V...","Choices":{"1":{"Display":"La Compa\u00f1\u00eda de Seguros"},"2":{"Display":"El\/la afiliado\/a"},"3":{"Display":"Ambos, la Compa\u00f1\u00eda de Seguros y el\/la afiliado\/a"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionText_Unsafe":"Una vez que se contrata la Modalidad Mixta (Renta Temporal con Renta Vitalicia Diferida o Renta Vitalicia Inmediata con Retiro Programado) \u00bfQui\u00e9n es propietario de los fondos acumulados en la cuenta de capitalizaci\u00f3n universal?","DataExportTag":"MixtaTest2","QuestionID":"QID461"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID341","SecondaryAttribute":"Una vez que se contrata la renta vitalicia \u00bfQui\u00e9n es propietario de los fondos acumulados en la c.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Una vez que se contrata la renta vitalicia \u00bfQui\u00e9n es propietario de los fondos acumulados en la cuenta de capitalizaci\u00f3n universal?","DataExportTag":"RentaVit2","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Una vez que se contrata la renta vitalicia \u00bfQui\u00e9n es propietario de los fondos acumulados en la c...","Choices":{"1":{"Display":"La Compa\u00f1\u00eda de Seguros"},"4":{"Display":"El\/la Afiliado\/a"},"5":{"Display":"Ambos, la Compa\u00f1\u00eda de Seguros y el\/la afiliado\/a"},"6":{"Display":"No sabe"}},"ChoiceOrder":["1","4","5","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"5":{"Display":"Ambos, la Compa\u00f1\u00eda de Seguros y el\/la afiliado\/a"}}}},"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID341","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Randomization":{"Advanced":null,"TotalRandSubset":"","Type":"All"}}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID3","SecondaryAttribute":"Usted es el jefe(a) de su hogar?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span style=\"font-size: 16px;\">Usted es el jefe(a) de su hogar?<\/span>","DataExportTag":"Q3","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Usted es el jefe(a) de su hogar?","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID3"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID287","SecondaryAttribute":"Usted recibir\u00e1 un pago de 3.000 pesos por completar esta encuesta. Le pediremos sus datos ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Usted recibir\u00e1 un pago de 3.000 pesos por completar esta encuesta. Le pediremos sus datos&nbsp;","DataExportTag":"Q287","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Usted recibir\u00e1 un pago de 3.000 pesos por completar esta encuesta. Le pediremos sus datos ","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID287"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID276","SecondaryAttribute":"Video de Consentimiento Informado de CESS Santiago \u00a0","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Video de Consentimiento Informado de CESS Santiago\n<div style=\"text-align: center;\"><iframe allow=\"autoplay; encrypted-media\" allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\" height=\"315\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/Kn0M_t20e38?autoplay=1&amp;rel=0&amp;controls=0&amp;showinfo=0&amp;ecver=1\" width=\"560\"><\/iframe><\/div>\n\n<div style=\"text-align: center;\">&nbsp;<\/div>","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\tthis.hidePreviousButton ();\n\n\tfunction showBuyNow() { \n    document.getElementById(\"NextButton\").style.display = \"inline\"; \n\t}\n\n\t\/\/this calls the function above, 3000 milliseconds is 3 seconds, adjust here to make it a longer interval\n\tsetTimeout(\"$('NextButton').show()\", 90000);\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnUnload(function()\n{\n\t\/*Coloque su JavaScript aqu\u00ed para ejecutarlo cuando se descargue la p\u00e1gina*\/\n\n});","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Qvideo","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Video de Consentimiento Informado de CESS Santiago \u00a0","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID276"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID492","SecondaryAttribute":"Ximena\/Mauricio","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Ximena\/Mauricio","DataExportTag":"Q492","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Ximena\/Mauricio","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID492"}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID361","SecondaryAttribute":"[Agregar condicionantes] Felicitaciones! A partir de su cumplea\u00f1os el a\u00f1o 2020 Usted es candidato.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div><b>[Agregar condicionantes]<\/b><\/div><div><br><\/div>Felicitaciones!<div><br><\/div><div>A partir de su cumplea\u00f1os el a\u00f1o 2020 Usted es candidato\/a a obtener beneficios p\u00fablicos de pensiones.&nbsp;<\/div><div><br><\/div><div>Puede ir directo al IPS en L\u00ednea, a la municipalidad o una sucursal de ChileAtiende para postular al beneficio previsional que le corresponda.&nbsp;<\/div><div><br><\/div><div><br><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q361","QuestionID":"QID361","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"[Agregar condicionantes] Felicitaciones! A partir de su cumplea\u00f1os el a\u00f1o 2020 Usted es candidato...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1}},{"SurveyID":"SV_9TwhoZvsm8G0JlY","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID357","SecondaryAttribute":"[Agregar condicionantes] Felicitaciones! En cuanto tenga la edad suficiente para jubilar puede ir...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div><b>[Agregar condicionantes]<\/b><\/div><br>Felicitaciones!<div><br><\/div><div>En cuanto tenga la edad suficiente para jubilar puede ir directo al IPS en L\u00ednea, a la municipalidad o una sucursal de ChileAtiende para postular al beneficio previsional que le corresponda.&nbsp;<\/div><div><br><\/div><div><br><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q357","QuestionID":"QID357","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"[Agregar condicionantes] Felicitaciones! En cuanto tenga la edad suficiente para jubilar puede ir...","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID355\/SelectableChoice\/1","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfTiene Registro Social de Hogares vigente?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">S\u00ed<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID355\/SelectableChoice\/1","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID355","QuestionIDFromLocator":"QID355","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"1":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID356\/SelectableChoice\/1","Conjuction":"And","Description":"<span class=\"ConjDesc\">And<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfTiene carnet de identidad vigente?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">S\u00ed<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID356\/SelectableChoice\/1","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID356","QuestionIDFromLocator":"QID356","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}}]}